[{"created_at": "Fri Apr 12 15:51:28 +0000 2019", "id": 1116730562813800449, "id_str": "1116730562813800449", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500m\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 707320809136766977, "id_str": "707320809136766977", "name": "Libertad o Nada", "screen_name": "libertadonadac1", "location": null, "url": null, "description": "#LibertadONada", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 671, "friends_count": 905, "listed_count": 15, "favourites_count": 14517, "statuses_count": 43449, "created_at": "Tue Mar 08 21:43:17 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794900432829218816/Kf1EFRZV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794900432829218816/Kf1EFRZV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/707320809136766977/1549837621", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:08:35 +0000 2019", "id": 1116719768667602945, "id_str": "1116719768667602945", "text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico\u2026 https://t.co/3Kt8UxpQYu", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500mg para joven con enfermedad mental en Ccs contacto 04242729842", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 44, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3Kt8UxpQYu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116719768667602945", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:51:23 +0000 2019", "id": 1116730541162860547, "id_str": "1116730541162860547", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 140089679, "id_str": "140089679", "name": "Jos\u00e9", "screen_name": "josegarciatovar", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Hasta el mas manso de los animales se vuelve fiero cuando es acorralado! El Tiempo de Dios es Perfecto! No lo dudes.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 796, "friends_count": 1205, "listed_count": 3, "favourites_count": 1113, "statuses_count": 31342, "created_at": "Tue May 04 14:58:41 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/420723027995668481/DVH6Cmkz_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/420723027995668481/DVH6Cmkz_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/140089679/1472992258", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:37:18 +0000 2019", "id": 1116726995948326916, "id_str": "1116726995948326916", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/1cDOuKL22c", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1cDOuKL22c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726995948326916", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:51:18 +0000 2019", "id": 1116730521575411714, "id_str": "1116730521575411714", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 116788086, "id_str": "116788086", "name": "Isaura Gonz\u00e1lez", "screen_name": "isauragg", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 231, "friends_count": 775, "listed_count": 8, "favourites_count": 1656, "statuses_count": 24852, "created_at": "Tue Feb 23 15:37:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/432190317094535168/N07f_FRg_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/432190317094535168/N07f_FRg_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116788086/1391877173", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:51:11 +0000 2019", "id": 1116730490155933696, "id_str": "1116730490155933696", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135610070, "id_str": "135610070", "name": "Lilibeth Mora", "screen_name": "lilimora83", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Arturiana del \u00c1rea de la ense\u00f1anza - aprendizaje Coach Profesional", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 159, "friends_count": 476, "listed_count": 3, "favourites_count": 2720, "statuses_count": 4302, "created_at": "Wed Apr 21 20:05:04 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703943412312100866/Gun4hqHZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703943412312100866/Gun4hqHZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135610070/1364270134", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:20:40 +0000 2019", "id": 1116707713378136065, "id_str": "1116707713378136065", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/8zpc24VQpB", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 24, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8zpc24VQpB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116707713378136065", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:50:56 +0000 2019", "id": 1116730428482830336, "id_str": "1116730428482830336", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 561121010, "id_str": "561121010", "name": "Belkys Gonz\u00e1lez", "screen_name": "belkysgonzalez7", "location": "Cabudare, Lara. Venezuela.", "url": null, "description": "Cristiana evang\u00e9lica. Dios es el centro y la raz\u00f3n de mi vida.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 810, "friends_count": 1902, "listed_count": 0, "favourites_count": 1251, "statuses_count": 6947, "created_at": "Mon Apr 23 13:14:12 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1054027157092085760/MMFnCW8i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054027157092085760/MMFnCW8i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/561121010/1371254361", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:50:51 +0000 2019", "id": 1116730405368020992, "id_str": "1116730405368020992", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 150510272, "id_str": "150510272", "name": "Mafalda", "screen_name": "mafalda_sav", "location": "Probando mis alas...", "url": null, "description": "No DM gracias", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 636, "friends_count": 566, "listed_count": 0, "favourites_count": 425, "statuses_count": 60748, "created_at": "Tue Jun 01 03:26:38 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/526494140591529984/s8p4KcsF_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526494140591529984/s8p4KcsF_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150510272/1385267225", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:37:18 +0000 2019", "id": 1116726995948326916, "id_str": "1116726995948326916", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/1cDOuKL22c", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1cDOuKL22c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726995948326916", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:50:45 +0000 2019", "id": 1116730381674348544, "id_str": "1116730381674348544", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135610070, "id_str": "135610070", "name": "Lilibeth Mora", "screen_name": "lilimora83", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Arturiana del \u00c1rea de la ense\u00f1anza - aprendizaje Coach Profesional", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 159, "friends_count": 476, "listed_count": 3, "favourites_count": 2720, "statuses_count": 4302, "created_at": "Wed Apr 21 20:05:04 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703943412312100866/Gun4hqHZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703943412312100866/Gun4hqHZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135610070/1364270134", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:17:55 +0000 2019", "id": 1116707020814651394, "id_str": "1116707020814651394", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/Fm111k4Bft", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 16, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Fm111k4Bft", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116707020814651394", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:50:30 +0000 2019", "id": 1116730320223711232, "id_str": "1116730320223711232", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 271484082, "id_str": "271484082", "name": "Victoria Sofia", "screen_name": "Luciaexcelencia", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 83, "friends_count": 476, "listed_count": 0, "favourites_count": 2035, "statuses_count": 8074, "created_at": "Thu Mar 24 16:07:51 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851573009529876480/QxpyFqig_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851573009529876480/QxpyFqig_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:50:20 +0000 2019", "id": 1116730276946817024, "id_str": "1116730276946817024", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135610070, "id_str": "135610070", "name": "Lilibeth Mora", "screen_name": "lilimora83", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Arturiana del \u00c1rea de la ense\u00f1anza - aprendizaje Coach Profesional", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 159, "friends_count": 476, "listed_count": 3, "favourites_count": 2720, "statuses_count": 4302, "created_at": "Wed Apr 21 20:05:04 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703943412312100866/Gun4hqHZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703943412312100866/Gun4hqHZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135610070/1364270134", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:26:31 +0000 2019", "id": 1116709185650077696, "id_str": "1116709185650077696", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/TaFenDd5gp", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TaFenDd5gp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116709185650077696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:50:20 +0000 2019", "id": 1116730275352973312, "id_str": "1116730275352973312", "text": "RT @VenteCcs: #ServicioP\u00fablico | Paciente Betty Galarraga de P\u00e9rez, con discapacidad neurol\u00f3gica por ACV requiere urgentemente los medicame\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62270598, "id_str": "62270598", "name": "Andreina Molina", "screen_name": "andreinilla", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1119, "friends_count": 2083, "listed_count": 5, "favourites_count": 178120, "statuses_count": 487666, "created_at": "Sun Aug 02 14:34:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "07D4FC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FA5995", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "A6E875", "profile_text_color": "F53E0C", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818481744752033792/ZvkpPUDP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818481744752033792/ZvkpPUDP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62270598/1485881901", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 13:25:20 +0000 2019", "id": 1116693787999387648, "id_str": "1116693787999387648", "text": "#ServicioP\u00fablico | Paciente Betty Galarraga de P\u00e9rez, con discapacidad neurol\u00f3gica por ACV requiere urgentemente lo\u2026 https://t.co/7qgXfJNVmA", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 719914533452705792, "id_str": "719914533452705792", "name": "Vente Distrito Capital", "screen_name": "VenteCcs", "location": null, "url": null, "description": "Partido pol\u00edtico de ciudadanos dispuestos a luchar para recuperar la libertad, la democracia y el Estado de Derecho en Venezuela.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3602, "friends_count": 545, "listed_count": 17, "favourites_count": 588, "statuses_count": 39005, "created_at": "Tue Apr 12 15:46:14 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043655017453047813/T5WYoRX4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043655017453047813/T5WYoRX4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/719914533452705792/1481376708", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | Paciente Betty Galarraga de P\u00e9rez, con discapacidad neurol\u00f3gica por ACV requiere urgentemente los medicamentos: Carbamazepina de 200 mgs y Pregabalina de 75 o 150 mgs. \nN\u00fameros de contacto: 04241900731 / 04126170544", "display_text_range": [0, 234], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 30, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7qgXfJNVmA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116693787999387648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [14, 30]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VenteCcs", "name": "Vente Distrito Capital", "id": 719914533452705792, "id_str": "719914533452705792", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:50:17 +0000 2019", "id": 1116730264355573765, "id_str": "1116730264355573765", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 498905332, "id_str": "498905332", "name": "Daniela Trujillo", "screen_name": "dttugues", "location": null, "url": null, "description": "A los intensos que me preguntan que si har\u00eda lo mismo por un ni\u00f1o que por un perro abandonado, les digo no. Es ilegal recoger un ni\u00f1o y luego darlo en adopci\u00f3n.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 400, "friends_count": 190, "listed_count": 1, "favourites_count": 33095, "statuses_count": 50929, "created_at": "Tue Feb 21 15:09:49 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101287200883441664/cWkEMxI5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101287200883441664/cWkEMxI5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/498905332/1551402251", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:50:11 +0000 2019", "id": 1116730240385126400, "id_str": "1116730240385126400", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 104353161, "id_str": "104353161", "name": "Raquel de Rodriguez", "screen_name": "gladysraquelita", "location": "\u00dcT: 10.479348,-66.962627", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 174, "friends_count": 699, "listed_count": 0, "favourites_count": 440, "statuses_count": 2796, "created_at": "Wed Jan 13 02:36:53 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852909185264168961/QxeFVust_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852909185264168961/QxeFVust_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:49:58 +0000 2019", "id": 1116730186417037312, "id_str": "1116730186417037312", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 357803154, "id_str": "357803154", "name": "mery judith lopez", "screen_name": "Mery_JLo", "location": null, "url": null, "description": "TSU. en Ciencias Agropecuarias, querendona y leal. Dirigente del partido Voluntad Popular del Municipio Miranda, Magallanera y de los Medias Rojas de Boston...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 165, "friends_count": 372, "listed_count": 2, "favourites_count": 1544, "statuses_count": 4357, "created_at": "Thu Aug 18 22:53:18 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/814206994689196034/AXOq5NhZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/814206994689196034/AXOq5NhZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/357803154/1434925026", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 15:20:04 +0000 2019", "id": 1116360274171310082, "id_str": "1116360274171310082", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/8GPX6dWreS", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 51, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8GPX6dWreS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116360274171310082", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:49:51 +0000 2019", "id": 1116730156830396416, "id_str": "1116730156830396416", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 183641687, "id_str": "183641687", "name": "zuleyColmenare#FTDP", "screen_name": "lamai9564", "location": null, "url": null, "description": "Critica y sincera; lo que esta bien hecho lo aplaudo lo que no, lo denuncio y lo p\u00fablico le guste a quien le guste", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1947, "friends_count": 618, "listed_count": 12, "favourites_count": 184, "statuses_count": 114883, "created_at": "Fri Aug 27 14:30:46 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/493569790150070272/xSzehUdH_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/493569790150070272/xSzehUdH_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/183641687/1406511117", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:49:51 +0000 2019", "id": 1116730153550450688, "id_str": "1116730153550450688", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135610070, "id_str": "135610070", "name": "Lilibeth Mora", "screen_name": "lilimora83", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Arturiana del \u00c1rea de la ense\u00f1anza - aprendizaje Coach Profesional", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 159, "friends_count": 476, "listed_count": 3, "favourites_count": 2720, "statuses_count": 4302, "created_at": "Wed Apr 21 20:05:04 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703943412312100866/Gun4hqHZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703943412312100866/Gun4hqHZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135610070/1364270134", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:31:33 +0000 2019", "id": 1116710449838473216, "id_str": "1116710449838473216", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 17, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:49:50 +0000 2019", "id": 1116730149821669377, "id_str": "1116730149821669377", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3181616686, "id_str": "3181616686", "name": "mariamvalero", "screen_name": "mariamvalero62", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 18, "friends_count": 156, "listed_count": 0, "favourites_count": 25, "statuses_count": 1125, "created_at": "Sun Apr 19 02:24:06 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:49:42 +0000 2019", "id": 1116730117156483072, "id_str": "1116730117156483072", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 137856968, "id_str": "137856968", "name": "emilia pe\u00f1aloza", "screen_name": "noemi88", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 345, "friends_count": 994, "listed_count": 0, "favourites_count": 52147, "statuses_count": 33306, "created_at": "Tue Apr 27 23:56:52 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 12:18:05 +0000 2019", "id": 1116676863575851009, "id_str": "1116676863575851009", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/KZ4IG2UiOr", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 13, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KZ4IG2UiOr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116676863575851009", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:49:42 +0000 2019", "id": 1116730116023947266, "id_str": "1116730116023947266", "text": "RT @motilona: \ud83d\udd34#ServicioP\u00fablico estimados seguidores(as), ella es mi gran amiga @Babyplc qui\u00e9n est\u00e1 necesitando de nuestra solidaridad y bu\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 109648397, "id_str": "109648397", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Memy", "screen_name": "emilsari", "location": "Venezuela", "url": "http://emilsari.wordpress.com/", "description": "Ni soy de aqu\u00ed, ni soy de all\u00e1.\nFunciona para lidiar con mi nostalgia...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 271, "friends_count": 350, "listed_count": 1, "favourites_count": 253, "statuses_count": 27923, "created_at": "Fri Jan 29 19:50:07 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874113921145122816/cSwxiU2w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874113921145122816/cSwxiU2w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/109648397/1494706839", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 03 04:41:30 +0000 2019", "id": 1102066442739073026, "id_str": "1102066442739073026", "text": "\ud83d\udd34#ServicioP\u00fablico estimados seguidores(as), ella es mi gran amiga @Babyplc qui\u00e9n est\u00e1 necesitando de nuestra solida\u2026 https://t.co/jHnIbuxL9p", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 73576862, "id_str": "73576862", "name": "Maleyne Aveledo \u264f\ufe0f", "screen_name": "motilona", "location": "En la jungla de cemento", "url": null, "description": "IG: @motilona", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2966, "friends_count": 2834, "listed_count": 11, "favourites_count": 520, "statuses_count": 42908, "created_at": "Sat Sep 12 05:14:34 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114603256523759616/cnErP-Rh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114603256523759616/cnErP-Rh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73576862/1554577103", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1095109407036321792, "quoted_status_id_str": "1095109407036321792", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 11 23:56:43 +0000 2019", "id": 1095109407036321792, "id_str": "1095109407036321792", "text": "URGENTE! Trasplante de Barbara. Falta muy poco. https://t.co/IqwUin23fV", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 58605598, "id_str": "58605598", "name": "B\u00e1rbara A. Marval B.", "screen_name": "Babyplc", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 348, "friends_count": 494, "listed_count": 4, "favourites_count": 1041, "statuses_count": 13020, "created_at": "Mon Jul 20 22:04:03 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087928243938906112/ibMpzA6r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087928243938906112/ibMpzA6r_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 36, "favorite_count": 13, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IqwUin23fV", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/transplante-de-barbara-falta-muy-poco?pc=tw_dn_cpgnsharemore_r&rcid=r01-1549914932,09-c234a0ddf07a4f86", "display_url": "gofundme.com/transplante-de\u2026", "indices": [48, 71]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/ykVqWl32HV", "expanded": "https://twitter.com/Babyplc/status/1095109407036321792", "display": "twitter.com/Babyplc/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udd34#ServicioP\u00fablico estimados seguidores(as), ella es mi gran amiga @Babyplc qui\u00e9n est\u00e1 necesitando de nuestra solidaridad y buen coraz\u00f3n. En su gofundme pueden leer su historia. Ay\u00fadenme a difundir su caso por favor. Mil gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/ykVqWl32HV", "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [1, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ykVqWl32HV", "expanded_url": "https://twitter.com/Babyplc/status/1095109407036321792", "display_url": "twitter.com/Babyplc/status\u2026", "indices": [231, 254]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Babyplc", "name": "B\u00e1rbara A. Marval B.", "id": 58605598, "id_str": "58605598", "indices": [66, 74]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [1, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jHnIbuxL9p", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102066442739073026", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Babyplc", "name": "B\u00e1rbara A. Marval B.", "id": 58605598, "id_str": "58605598", "indices": [66, 74]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1095109407036321792, "quoted_status_id_str": "1095109407036321792", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 11 23:56:43 +0000 2019", "id": 1095109407036321792, "id_str": "1095109407036321792", "text": "URGENTE! Trasplante de Barbara. Falta muy poco. https://t.co/IqwUin23fV", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 58605598, "id_str": "58605598", "name": "B\u00e1rbara A. Marval B.", "screen_name": "Babyplc", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 348, "friends_count": 494, "listed_count": 4, "favourites_count": 1041, "statuses_count": 13020, "created_at": "Mon Jul 20 22:04:03 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087928243938906112/ibMpzA6r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087928243938906112/ibMpzA6r_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 36, "favorite_count": 13, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IqwUin23fV", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/transplante-de-barbara-falta-muy-poco?pc=tw_dn_cpgnsharemore_r&rcid=r01-1549914932,09-c234a0ddf07a4f86", "display_url": "gofundme.com/transplante-de\u2026", "indices": [48, 71]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/ykVqWl32HV", "expanded": "https://twitter.com/Babyplc/status/1095109407036321792", "display": "twitter.com/Babyplc/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [15, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "motilona", "name": "Maleyne Aveledo \u264f\ufe0f", "id": 73576862, "id_str": "73576862", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "Babyplc", "name": "B\u00e1rbara A. Marval B.", "id": 58605598, "id_str": "58605598", "indices": [80, 88]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:49:12 +0000 2019", "id": 1116729989720887297, "id_str": "1116729989720887297", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 114710269, "id_str": "114710269", "name": "Luis Sol\u00f3rzano", "screen_name": "DJBlacklaguaira", "location": "Maiquetia", "url": "http://www.facebook.com/tiemporecordestudio", "description": "M\u00fasico/productor/promotor/publicista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 209, "friends_count": 143, "listed_count": 4, "favourites_count": 3721, "statuses_count": 6797, "created_at": "Tue Feb 16 10:41:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000812266174/e419ed0e9d370b3b02444a54971bef20_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000812266174/e419ed0e9d370b3b02444a54971bef20_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114710269/1385844445", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:37:18 +0000 2019", "id": 1116726995948326916, "id_str": "1116726995948326916", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/1cDOuKL22c", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1cDOuKL22c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726995948326916", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:49:11 +0000 2019", "id": 1116729985543409665, "id_str": "1116729985543409665", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 401613882, "id_str": "401613882", "name": "Freddy \u00c1lvarez", "screen_name": "FreddyLvarez", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Abogado", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 154, "friends_count": 283, "listed_count": 0, "favourites_count": 232, "statuses_count": 30, "created_at": "Sun Oct 30 20:28:08 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1614431152/image_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1614431152/image_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:48:44 +0000 2019", "id": 1116729876235603970, "id_str": "1116729876235603970", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1443912553, "id_str": "1443912553", "name": "Elsa Pinto", "screen_name": "SapitoMoreno", "location": "Maracay", "url": null, "description": "De Apostadero a Maracay.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 278, "friends_count": 347, "listed_count": 4, "favourites_count": 17326, "statuses_count": 35180, "created_at": "Mon May 20 14:07:48 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B800AF", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3685879958/3de107606bf7e9161381c67ccb0682e3_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3685879958/3de107606bf7e9161381c67ccb0682e3_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1443912553/1399428866", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:48:30 +0000 2019", "id": 1116729815057477632, "id_str": "1116729815057477632", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 134792927, "id_str": "134792927", "name": "maria c. naveira", "screen_name": "navemari", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Mayorista en Turismo abuela de Santiago y Sara. Amo a mi familia y mi pa\u00eds", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 268, "friends_count": 707, "listed_count": 2, "favourites_count": 809, "statuses_count": 9064, "created_at": "Mon Apr 19 13:16:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937820867958071296/Py0wZl4R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937820867958071296/Py0wZl4R_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:06:12 +0000 2019", "id": 1116719170316644352, "id_str": "1116719170316644352", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/pVhzhSi6A4", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 26, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pVhzhSi6A4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116719170316644352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:48:20 +0000 2019", "id": 1116729774720860160, "id_str": "1116729774720860160", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 375187389, "id_str": "375187389", "name": "Bka", "screen_name": "Brankita0", "location": null, "url": null, "description": "Venezuela Aid Live. Volveremos a Sonre\u00edr", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 37, "friends_count": 130, "listed_count": 0, "favourites_count": 343, "statuses_count": 2497, "created_at": "Sat Sep 17 17:21:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/527062360528531456/xxI8oES5_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/527062360528531456/xxI8oES5_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:48:19 +0000 2019", "id": 1116729767259189251, "id_str": "1116729767259189251", "text": "#ServicioPublico prueba", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 897260016452984832, "id_str": "897260016452984832", "name": "Manuel Salgado", "screen_name": "manusalgado04", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11, "friends_count": 165, "listed_count": 0, "favourites_count": 64, "statuses_count": 2, "created_at": "Tue Aug 15 00:53:53 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:47:54 +0000 2019", "id": 1116729662539956224, "id_str": "1116729662539956224", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 102566959, "id_str": "102566959", "name": "Monica Capriles", "screen_name": "cocoi2", "location": null, "url": null, "description": "null", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20784, "friends_count": 342, "listed_count": 85, "favourites_count": 78, "statuses_count": 61338, "created_at": "Thu Jan 07 03:47:55 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828803621890437120/WmprHotq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828803621890437120/WmprHotq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102566959/1476925350", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:47:44 +0000 2019", "id": 1116729621075116034, "id_str": "1116729621075116034", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 299654630, "id_str": "299654630", "name": "Javier, Mater\u00e1n Ve", "screen_name": "Fjmater", "location": "Ccs. Vzla", "url": null, "description": "Independiente, creo en D\u00edos, amante y defensor de los animales #NoAlMaltratoAnimal Por una #Venezuelalibre y un #PlanetaVerde", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1142, "friends_count": 1083, "listed_count": 17, "favourites_count": 4382, "statuses_count": 28853, "created_at": "Mon May 16 13:34:03 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109875219144032256/_NHJJFjz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109875219144032256/_NHJJFjz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299654630/1548570390", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:26:31 +0000 2019", "id": 1116709185650077696, "id_str": "1116709185650077696", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/TaFenDd5gp", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TaFenDd5gp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116709185650077696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:47:27 +0000 2019", "id": 1116729551462256641, "id_str": "1116729551462256641", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2748659297, "id_str": "2748659297", "name": "Mar\u00eda..", "screen_name": "mariaort35", "location": " Zona Rural, Sur Aragua.  ", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1325, "friends_count": 1891, "listed_count": 20, "favourites_count": 11324, "statuses_count": 137712, "created_at": "Thu Aug 21 02:14:19 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/690647471895240704/Q0QN6Jdk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/690647471895240704/Q0QN6Jdk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2748659297/1554938130", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:47:26 +0000 2019", "id": 1116729546546479104, "id_str": "1116729546546479104", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 138024950, "id_str": "138024950", "name": "Nancy Garc\u00eda", "screen_name": "nancygoyita", "location": "San Antonio", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 78, "friends_count": 146, "listed_count": 1, "favourites_count": 3259, "statuses_count": 4597, "created_at": "Wed Apr 28 12:25:56 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1845455972/mafe_20yo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1845455972/mafe_20yo_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 12:53:37 +0000 2019", "id": 1116685804322082816, "id_str": "1116685804322082816", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/Ymu1vKbn2O", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 61, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ymu1vKbn2O", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116685804322082816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:47:25 +0000 2019", "id": 1116729541408501760, "id_str": "1116729541408501760", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 156101723, "id_str": "156101723", "name": "zulay ordo\u00f1ez", "screen_name": "zullyladiosa", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Pido, Creo y recibo. Soy un iman para lo bueno. Salud y Abundancia en mi Presente y en mi Futuro. Venezuela Llev\u00f3 tu aroma en mi Piel.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 302, "friends_count": 924, "listed_count": 3, "favourites_count": 41397, "statuses_count": 76920, "created_at": "Wed Jun 16 01:13:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105561205375143938/1spDAOA2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105561205375143938/1spDAOA2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/156101723/1514835621", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:47:17 +0000 2019", "id": 1116729510592942080, "id_str": "1116729510592942080", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 899671934941757440, "id_str": "899671934941757440", "name": "HERMAN LONDO\u00d1O", "screen_name": "LondonoHerman", "location": "Miranda, Venezuela", "url": null, "description": "ING ELECTROMECANICO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 384, "listed_count": 0, "favourites_count": 158, "statuses_count": 1224, "created_at": "Mon Aug 21 16:37:59 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:01:19 +0000 2019", "id": 1116702840288960512, "id_str": "1116702840288960512", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/2mamoTIdfs", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 33, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2mamoTIdfs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116702840288960512", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:47:11 +0000 2019", "id": 1116729483262820353, "id_str": "1116729483262820353", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 899671934941757440, "id_str": "899671934941757440", "name": "HERMAN LONDO\u00d1O", "screen_name": "LondonoHerman", "location": "Miranda, Venezuela", "url": null, "description": "ING ELECTROMECANICO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 384, "listed_count": 0, "favourites_count": 158, "statuses_count": 1224, "created_at": "Mon Aug 21 16:37:59 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 13:56:41 +0000 2019", "id": 1116701675811741696, "id_str": "1116701675811741696", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/9GTPM89970", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9GTPM89970", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116701675811741696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:47:07 +0000 2019", "id": 1116729465906835456, "id_str": "1116729465906835456", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 134792927, "id_str": "134792927", "name": "maria c. naveira", "screen_name": "navemari", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Mayorista en Turismo abuela de Santiago y Sara. Amo a mi familia y mi pa\u00eds", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 268, "friends_count": 707, "listed_count": 2, "favourites_count": 809, "statuses_count": 9064, "created_at": "Mon Apr 19 13:16:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937820867958071296/Py0wZl4R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937820867958071296/Py0wZl4R_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:01:41 +0000 2019", "id": 1116718034721366018, "id_str": "1116718034721366018", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BD6SWr6tq7", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 23, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BD6SWr6tq7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718034721366018", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:46:50 +0000 2019", "id": 1116729395782148101, "id_str": "1116729395782148101", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1052660752086003713, "id_str": "1052660752086003713", "name": "Carlos", "screen_name": "Carlos05574895", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 127, "listed_count": 0, "favourites_count": 262, "statuses_count": 5871, "created_at": "Wed Oct 17 20:40:55 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:24:25 +0000 2019", "id": 1116708653359345664, "id_str": "1116708653359345664", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/JXRy70xZXV", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 92, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JXRy70xZXV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116708653359345664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:46:43 +0000 2019", "id": 1116729368078880768, "id_str": "1116729368078880768", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 114710269, "id_str": "114710269", "name": "Luis Sol\u00f3rzano", "screen_name": "DJBlacklaguaira", "location": "Maiquetia", "url": "http://www.facebook.com/tiemporecordestudio", "description": "M\u00fasico/productor/promotor/publicista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 209, "friends_count": 143, "listed_count": 4, "favourites_count": 3721, "statuses_count": 6797, "created_at": "Tue Feb 16 10:41:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000812266174/e419ed0e9d370b3b02444a54971bef20_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000812266174/e419ed0e9d370b3b02444a54971bef20_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114710269/1385844445", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:46:42 +0000 2019", "id": 1116729363993591813, "id_str": "1116729363993591813", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 114519446, "id_str": "114519446", "name": "Ulises Marval", "screen_name": "umarval", "location": "Planeta Tierra", "url": null, "description": "Cuenta Oficial - Lun\u00e1tico, Optimista, siempre apoyando a nuestros enfermos en su #LuchaContraElCancer que el mundo entero sepa que #LosBuenosSomosMas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3012, "friends_count": 3303, "listed_count": 18, "favourites_count": 2070, "statuses_count": 12854, "created_at": "Mon Feb 15 17:56:17 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109129121534222336/EkLo9p9H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109129121534222336/EkLo9p9H_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114519446/1553272092", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:46:41 +0000 2019", "id": 1116729360160104449, "id_str": "1116729360160104449", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113655373, "id_str": "113655373", "name": "Alida S\u00e1nchez", "screen_name": "cuentadealida", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Alida, no \u00c1lida", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 238, "friends_count": 432, "listed_count": 3, "favourites_count": 239, "statuses_count": 26099, "created_at": "Fri Feb 12 15:17:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1601698905/Langosta_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1601698905/Langosta_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:46:29 +0000 2019", "id": 1116729306791731200, "id_str": "1116729306791731200", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1059138812012584960, "id_str": "1059138812012584960", "name": "Castrorebeca148@gmail.com", "screen_name": "castrorebeca148", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19, "friends_count": 315, "listed_count": 1, "favourites_count": 5328, "statuses_count": 5777, "created_at": "Sun Nov 04 17:42:25 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:46:28 +0000 2019", "id": 1116729302744276994, "id_str": "1116729302744276994", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 344716508, "id_str": "344716508", "name": "NO A LA ANARQUIA", "screen_name": "Fuego1947", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Siempre estoy dispuesto a hacer algo por mi Patria...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28305, "friends_count": 16339, "listed_count": 126, "favourites_count": 490, "statuses_count": 142925, "created_at": "Fri Jul 29 13:45:33 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2626874896/ui2ka11ynkh0js75ia91_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2626874896/ui2ka11ynkh0js75ia91_normal.png", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:46:14 +0000 2019", "id": 1116729246511239168, "id_str": "1116729246511239168", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 899671934941757440, "id_str": "899671934941757440", "name": "HERMAN LONDO\u00d1O", "screen_name": "LondonoHerman", "location": "Miranda, Venezuela", "url": null, "description": "ING ELECTROMECANICO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 384, "listed_count": 0, "favourites_count": 158, "statuses_count": 1224, "created_at": "Mon Aug 21 16:37:59 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:01:41 +0000 2019", "id": 1116718034721366018, "id_str": "1116718034721366018", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BD6SWr6tq7", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 23, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BD6SWr6tq7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718034721366018", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:46:14 +0000 2019", "id": 1116729246196461568, "id_str": "1116729246196461568", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 146636934, "id_str": "146636934", "name": "Lavirgenconvenezuela", "screen_name": "MayiPrado", "location": "Luisiana, USA", "url": null, "description": "Yo soy yo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 274, "friends_count": 1330, "listed_count": 3, "favourites_count": 412, "statuses_count": 34750, "created_at": "Fri May 21 23:52:37 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/771401959253372928/-7ILqrF1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771401959253372928/-7ILqrF1_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:46:06 +0000 2019", "id": 1116729210129780739, "id_str": "1116729210129780739", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 234082893, "id_str": "234082893", "name": "Antonio D\u00b4Alessandro", "screen_name": "Adalessmar", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152, "friends_count": 802, "listed_count": 2, "favourites_count": 65, "statuses_count": 8045, "created_at": "Tue Jan 04 20:22:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 09:11:45 +0000 2019", "id": 1116629968136626176, "id_str": "1116629968136626176", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https://t.co/tM71YVp1qL", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304418, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880691, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 77, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:45:47 +0000 2019", "id": 1116729132321247232, "id_str": "1116729132321247232", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2748659297, "id_str": "2748659297", "name": "Mar\u00eda..", "screen_name": "mariaort35", "location": " Zona Rural, Sur Aragua.  ", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1325, "friends_count": 1891, "listed_count": 20, "favourites_count": 11324, "statuses_count": 137712, "created_at": "Thu Aug 21 02:14:19 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/690647471895240704/Q0QN6Jdk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/690647471895240704/Q0QN6Jdk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2748659297/1554938130", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:45:44 +0000 2019", "id": 1116729117741932545, "id_str": "1116729117741932545", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 899671934941757440, "id_str": "899671934941757440", "name": "HERMAN LONDO\u00d1O", "screen_name": "LondonoHerman", "location": "Miranda, Venezuela", "url": null, "description": "ING ELECTROMECANICO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 384, "listed_count": 0, "favourites_count": 158, "statuses_count": 1224, "created_at": "Mon Aug 21 16:37:59 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:57:27 +0000 2019", "id": 1116716969334595584, "id_str": "1116716969334595584", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/5uSmwObuWb", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 60, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5uSmwObuWb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116716969334595584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:45:40 +0000 2019", "id": 1116729104349446145, "id_str": "1116729104349446145", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1332301170, "id_str": "1332301170", "name": "Edgar M Macias P", "screen_name": "emmaciasp", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 265, "friends_count": 2819, "listed_count": 0, "favourites_count": 6139, "statuses_count": 17544, "created_at": "Sat Apr 06 19:25:49 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3754546071/e5394d83aad39f51bc4bf5b7fa180242_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3754546071/e5394d83aad39f51bc4bf5b7fa180242_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:08:13 +0000 2019", "id": 1116719678750171136, "id_str": "1116719678750171136", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:45:27 +0000 2019", "id": 1116729046887432198, "id_str": "1116729046887432198", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1355460344, "id_str": "1355460344", "name": "Lizy", "screen_name": "Snoopytialy", "location": null, "url": null, "description": "Profesora jubilada que cree que cuando la justicia tarda deja de ser justicia y que nuestros hijos merecen vivir en un pa\u00eds lleno de oportunidades!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 189, "friends_count": 757, "listed_count": 5, "favourites_count": 148, "statuses_count": 23069, "created_at": "Mon Apr 15 22:08:34 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3706889072/6afe1dc2ce509bbc4e7615d70384c9b4_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3706889072/6afe1dc2ce509bbc4e7615d70384c9b4_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1355460344/1369464462", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:45:20 +0000 2019", "id": 1116729018596851713, "id_str": "1116729018596851713", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 300535300, "id_str": "300535300", "name": "Karmela #48", "screen_name": "Karmela6", "location": null, "url": null, "description": "Docente Jubilada, preocupada por la situaci\u00f3n de personas de la Tercera Edad. Qu\u00e9 hacemos despues de terminar nuestra vida laboral? Todav\u00eda somos \u00fatiles.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11, "friends_count": 87, "listed_count": 0, "favourites_count": 74, "statuses_count": 720, "created_at": "Tue May 17 22:53:18 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116721792088006657/GAvbpyry_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116721792088006657/GAvbpyry_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300535300/1444536924", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:06:54 +0000 2019", "id": 1116719348327038977, "id_str": "1116719348327038977", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/5R4YXCVLeP", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5R4YXCVLeP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116719348327038977", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:45:09 +0000 2019", "id": 1116728972061159430, "id_str": "1116728972061159430", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 572910528, "id_str": "572910528", "name": "Anissia Casanova", "screen_name": "AnissiaCasanova", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 33, "friends_count": 149, "listed_count": 0, "favourites_count": 124, "statuses_count": 794, "created_at": "Sun May 06 17:14:25 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/447952668087312384/meDcflqj_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/447952668087312384/meDcflqj_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:24:25 +0000 2019", "id": 1116708653359345664, "id_str": "1116708653359345664", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/JXRy70xZXV", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 92, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JXRy70xZXV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116708653359345664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:45:06 +0000 2019", "id": 1116728961046929408, "id_str": "1116728961046929408", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 127995128, "id_str": "127995128", "name": "Floricienta", "screen_name": "aleika1605", "location": "Venus", "url": null, "description": "Nada humano me es ajeno", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 138, "friends_count": 490, "listed_count": 1, "favourites_count": 5046, "statuses_count": 9128, "created_at": "Tue Mar 30 20:25:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B40B43", "profile_sidebar_border_color": "CC3366", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112313093663657984/AmoKBc1n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112313093663657984/AmoKBc1n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127995128/1552827386", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:44:50 +0000 2019", "id": 1116728894013485056, "id_str": "1116728894013485056", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 862139154, "id_str": "862139154", "name": "Carolina H-R ", "screen_name": "chocmole", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12, "friends_count": 56, "listed_count": 0, "favourites_count": 3199, "statuses_count": 5881, "created_at": "Thu Oct 04 22:39:52 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:46:59 +0000 2019", "id": 1116714332547682306, "id_str": "1116714332547682306", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/Rz9eQtci6E", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 30, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Rz9eQtci6E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116714332547682306", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:44:39 +0000 2019", "id": 1116728845984514050, "id_str": "1116728845984514050", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 242938700, "id_str": "242938700", "name": "NESTOR BRAVO", "screen_name": "Nstorjunior", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "url": "http://Facebook.com/nestorjunior.bravocamargo", "description": "VENEZOLANO MI FAMILIA! MI PA\u00cdS, EL ZULIA, EL REAL MADRID, El B\u00e9isbol y La Buena Musica.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 131, "friends_count": 912, "listed_count": 0, "favourites_count": 10528, "statuses_count": 1850, "created_at": "Tue Jan 25 23:14:14 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027726543441809408/2D8-PIaX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027726543441809408/2D8-PIaX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/242938700/1497096077", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:37:18 +0000 2019", "id": 1116726995948326916, "id_str": "1116726995948326916", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/1cDOuKL22c", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1cDOuKL22c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726995948326916", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:44:27 +0000 2019", "id": 1116728798102327302, "id_str": "1116728798102327302", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 53439720, "id_str": "53439720", "name": "VICKY", "screen_name": "Vickyinc", "location": "VENEZUELA", "url": null, "description": "VICKY VENEZOLANA y TERESIANA. Es Dif\u00edcil Sobrevivir en 1 Mundo donde nada es lo q parece ser intentar\u00e9 seguir sin parecerme a Nada ni a Nadie", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 911, "friends_count": 2039, "listed_count": 8, "favourites_count": 9125, "statuses_count": 30442, "created_at": "Fri Jul 03 17:11:02 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F1CCE0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "814880", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "57DA95", "profile_text_color": "5EA0C1", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849063382825267202/2O46YddW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849063382825267202/2O46YddW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53439720/1449161659", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:44:22 +0000 2019", "id": 1116728774375161857, "id_str": "1116728774375161857", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1556884045, "id_str": "1556884045", "name": "moreno fraile carmen", "screen_name": "morenofrailecar", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 402, "friends_count": 251, "listed_count": 17, "favourites_count": 101745, "statuses_count": 98667, "created_at": "Sun Jun 30 00:47:34 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 13:56:41 +0000 2019", "id": 1116701675811741696, "id_str": "1116701675811741696", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/9GTPM89970", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9GTPM89970", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116701675811741696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:44:08 +0000 2019", "id": 1116728717592682499, "id_str": "1116728717592682499", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1052335762514034688, "id_str": "1052335762514034688", "name": "Amtonio Urdaneta", "screen_name": "AmtonioUrdaneta", "location": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28, "friends_count": 523, "listed_count": 0, "favourites_count": 535, "statuses_count": 4245, "created_at": "Tue Oct 16 23:09:32 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061768762003808257/9zEY3sTW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061768762003808257/9zEY3sTW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1052335762514034688/1541109254", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:01:41 +0000 2019", "id": 1116718034721366018, "id_str": "1116718034721366018", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BD6SWr6tq7", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 23, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BD6SWr6tq7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718034721366018", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:59 +0000 2019", "id": 1116728678992482305, "id_str": "1116728678992482305", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500m\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 254345274, "id_str": "254345274", "name": "(E) Homero Jimenez M", "screen_name": "homerojimenez", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Venezolano, progresista, anti chavista, anti madurista, anti castrista y anti comunista, luchare por una mejor Venezuela por y para los hermanos venezolanos...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 429, "friends_count": 1807, "listed_count": 2, "favourites_count": 81, "statuses_count": 5316, "created_at": "Sat Feb 19 03:19:34 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/344513261566984739/4ac6e89d6431ed8b0ebaa1e51e15bd6a_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/344513261566984739/4ac6e89d6431ed8b0ebaa1e51e15bd6a_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254345274/1378946042", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:08:35 +0000 2019", "id": 1116719768667602945, "id_str": "1116719768667602945", "text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico\u2026 https://t.co/3Kt8UxpQYu", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500mg para joven con enfermedad mental en Ccs contacto 04242729842", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 44, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3Kt8UxpQYu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116719768667602945", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:57 +0000 2019", "id": 1116728669161103360, "id_str": "1116728669161103360", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 899671934941757440, "id_str": "899671934941757440", "name": "HERMAN LONDO\u00d1O", "screen_name": "LondonoHerman", "location": "Miranda, Venezuela", "url": null, "description": "ING ELECTROMECANICO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 384, "listed_count": 0, "favourites_count": 158, "statuses_count": 1224, "created_at": "Mon Aug 21 16:37:59 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:23:06 +0000 2019", "id": 1116708322877616128, "id_str": "1116708322877616128", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/PWSUGOEPfU", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 41, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PWSUGOEPfU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116708322877616128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:48 +0000 2019", "id": 1116728632481910784, "id_str": "1116728632481910784", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 138024950, "id_str": "138024950", "name": "Nancy Garc\u00eda", "screen_name": "nancygoyita", "location": "San Antonio", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 78, "friends_count": 146, "listed_count": 1, "favourites_count": 3259, "statuses_count": 4597, "created_at": "Wed Apr 28 12:25:56 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1845455972/mafe_20yo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1845455972/mafe_20yo_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:24:25 +0000 2019", "id": 1116708653359345664, "id_str": "1116708653359345664", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/JXRy70xZXV", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 92, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JXRy70xZXV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116708653359345664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:37 +0000 2019", "id": 1116728587493826561, "id_str": "1116728587493826561", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1052335762514034688, "id_str": "1052335762514034688", "name": "Amtonio Urdaneta", "screen_name": "AmtonioUrdaneta", "location": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28, "friends_count": 523, "listed_count": 0, "favourites_count": 535, "statuses_count": 4245, "created_at": "Tue Oct 16 23:09:32 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061768762003808257/9zEY3sTW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061768762003808257/9zEY3sTW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1052335762514034688/1541109254", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:06:12 +0000 2019", "id": 1116719170316644352, "id_str": "1116719170316644352", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/pVhzhSi6A4", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 26, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pVhzhSi6A4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116719170316644352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:33 +0000 2019", "id": 1116728570527780866, "id_str": "1116728570527780866", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 976053819229470721, "id_str": "976053819229470721", "name": "Amalia Tayupe", "screen_name": "amalia_tayupe", "location": "Desde aqu\u00ed mucho y de all\u00e1 tambi\u00e9n", "url": null, "description": "Y no van a la fiesta!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 117, "friends_count": 688, "listed_count": 0, "favourites_count": 2635, "statuses_count": 16501, "created_at": "Tue Mar 20 11:12:19 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:37:18 +0000 2019", "id": 1116726995948326916, "id_str": "1116726995948326916", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/1cDOuKL22c", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1cDOuKL22c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726995948326916", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:32 +0000 2019", "id": 1116728566572617728, "id_str": "1116728566572617728", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 572910528, "id_str": "572910528", "name": "Anissia Casanova", "screen_name": "AnissiaCasanova", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 33, "friends_count": 149, "listed_count": 0, "favourites_count": 124, "statuses_count": 794, "created_at": "Sun May 06 17:14:25 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/447952668087312384/meDcflqj_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/447952668087312384/meDcflqj_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:57:27 +0000 2019", "id": 1116716969334595584, "id_str": "1116716969334595584", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/5uSmwObuWb", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 60, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5uSmwObuWb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116716969334595584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:21 +0000 2019", "id": 1116728519512481795, "id_str": "1116728519512481795", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1114757473, "id_str": "1114757473", "name": "212Bocon\u00f3", "screen_name": "212Bocono", "location": "Municipio Bocon\u00f3, Trujillo", "url": null, "description": "AGRICULTOR, INDEPENDIENTE MUY CLARO EN LA NECESIDAD DE UNA VERDADERA DEMOCRACIA, DEFENSOR DE MI PUEBLO Y DE SUS RA\u00cdCES. LA PAZ TAMBI\u00c9N HAY QUE SEMBRARLA.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1658, "friends_count": 2219, "listed_count": 5, "favourites_count": 63, "statuses_count": 7055, "created_at": "Wed Jan 23 16:27:02 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000420972723/07826a208de5dbeae27939174c5fe317_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000420972723/07826a208de5dbeae27939174c5fe317_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1114757473/1378505328", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:19 +0000 2019", "id": 1116728512063463424, "id_str": "1116728512063463424", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 51823474, "id_str": "51823474", "name": "adriana", "screen_name": "adrianabalducci", "location": null, "url": null, "description": "VENEZOLANA 100% AMANTE DE LA PAZ Y LA LIBERTAD DE PENSAMIENTOS .\r\n APUESTO POR UNA VENEZUELA LIBRE DE IDEOLOGIAS.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 287, "friends_count": 453, "listed_count": 1, "favourites_count": 43917, "statuses_count": 19876, "created_at": "Sun Jun 28 19:51:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/798956130680635393/Ics948st_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/798956130680635393/Ics948st_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 02:57:12 +0000 2019", "id": 1116535710297796609, "id_str": "1116535710297796609", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/JpEuWQfgfX", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 151, "favorite_count": 13, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JpEuWQfgfX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116535710297796609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:17 +0000 2019", "id": 1116728502403895297, "id_str": "1116728502403895297", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1052335762514034688, "id_str": "1052335762514034688", "name": "Amtonio Urdaneta", "screen_name": "AmtonioUrdaneta", "location": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28, "friends_count": 523, "listed_count": 0, "favourites_count": 535, "statuses_count": 4245, "created_at": "Tue Oct 16 23:09:32 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061768762003808257/9zEY3sTW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061768762003808257/9zEY3sTW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1052335762514034688/1541109254", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:08 +0000 2019", "id": 1116728466957852675, "id_str": "1116728466957852675", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 181371151, "id_str": "181371151", "name": "Carla Estefania Leal", "screen_name": "carlaestefaniaL", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Siempre en construcci\u00f3n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 58, "friends_count": 322, "listed_count": 0, "favourites_count": 2364, "statuses_count": 3888, "created_at": "Sun Aug 22 01:17:49 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/476901461314789376/FRgtAMbd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/476901461314789376/FRgtAMbd_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:52:52 +0000 2019", "id": 1116715813841657857, "id_str": "1116715813841657857", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/M606tPs5Jp", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 62, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/M606tPs5Jp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116715813841657857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:06 +0000 2019", "id": 1116728456765636608, "id_str": "1116728456765636608", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1052335762514034688, "id_str": "1052335762514034688", "name": "Amtonio Urdaneta", "screen_name": "AmtonioUrdaneta", "location": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28, "friends_count": 523, "listed_count": 0, "favourites_count": 535, "statuses_count": 4245, "created_at": "Tue Oct 16 23:09:32 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061768762003808257/9zEY3sTW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061768762003808257/9zEY3sTW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1052335762514034688/1541109254", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:03:17 +0000 2019", "id": 1116718436216975360, "id_str": "1116718436216975360", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/uq1NLQaqZ2", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uq1NLQaqZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718436216975360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:01 +0000 2019", "id": 1116728435395706881, "id_str": "1116728435395706881", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 899671934941757440, "id_str": "899671934941757440", "name": "HERMAN LONDO\u00d1O", "screen_name": "LondonoHerman", "location": "Miranda, Venezuela", "url": null, "description": "ING ELECTROMECANICO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 384, "listed_count": 0, "favourites_count": 158, "statuses_count": 1224, "created_at": "Mon Aug 21 16:37:59 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917448761214951425/VbnLg8k2_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:03:17 +0000 2019", "id": 1116718436216975360, "id_str": "1116718436216975360", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/uq1NLQaqZ2", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uq1NLQaqZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718436216975360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:43:00 +0000 2019", "id": 1116728433000710144, "id_str": "1116728433000710144", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2968876875, "id_str": "2968876875", "name": "maria gonzales", "screen_name": "MariaGRVzla", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 171, "friends_count": 182, "listed_count": 5, "favourites_count": 3918, "statuses_count": 19492, "created_at": "Fri Jan 09 00:50:21 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573458865750044672/pSS_YNOj_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573458865750044672/pSS_YNOj_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:42:46 +0000 2019", "id": 1116728372913221633, "id_str": "1116728372913221633", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 114768681, "id_str": "114768681", "name": "Dany", "screen_name": "BENJI578", "location": null, "url": null, "description": "1- Cese de usurpaci\u00f3n.\n2- Gobierno de transici\u00f3n.\n3- Elecciones libres.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 476, "friends_count": 922, "listed_count": 2, "favourites_count": 2521, "statuses_count": 14221, "created_at": "Tue Feb 16 15:06:59 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/700372221/Imagen_097_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/700372221/Imagen_097_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114768681/1483837948", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:42:41 +0000 2019", "id": 1116728350540750848, "id_str": "1116728350540750848", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112211157, "id_str": "112211157", "name": "Tomas Labrador O", "screen_name": "tomaslolarte", "location": "Di\u00e1spora Venezolana x el Mundo", "url": null, "description": "Venezolano de Merida. Amante de la libertad y del bien vivir! de Derecha sin complejos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 268, "friends_count": 415, "listed_count": 1, "favourites_count": 4313, "statuses_count": 8388, "created_at": "Sun Feb 07 16:59:02 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067159783655047168/DMZKiWZQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067159783655047168/DMZKiWZQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112211157/1467504210", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:42:20 +0000 2019", "id": 1116728264452726785, "id_str": "1116728264452726785", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 300294412, "id_str": "300294412", "name": "La Nena", "screen_name": "nerzachacon", "location": "caracas venezuela", "url": null, "description": "VAMOS BIEN. VENEZUELA VFX \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc4f\ud83c\udffbA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0fhttp://www.vfs.com.ca Vancouver \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udc4d Victor Venezuelantalent VFX artist.Tessa and Scott Amazing \u26f8\u26f8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 646, "friends_count": 1215, "listed_count": 4, "favourites_count": 20222, "statuses_count": 26173, "created_at": "Tue May 17 14:38:14 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106899640056799232/n1vAv1iN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106899640056799232/n1vAv1iN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300294412/1555150091", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:23:06 +0000 2019", "id": 1116708322877616128, "id_str": "1116708322877616128", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/PWSUGOEPfU", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 41, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PWSUGOEPfU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116708322877616128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:42:15 +0000 2019", "id": 1116728241241280513, "id_str": "1116728241241280513", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1052660752086003713, "id_str": "1052660752086003713", "name": "Carlos", "screen_name": "Carlos05574895", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 127, "listed_count": 0, "favourites_count": 262, "statuses_count": 5871, "created_at": "Wed Oct 17 20:40:55 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 09:50:05 +0000 2019", "id": 1116639615849512960, "id_str": "1116639615849512960", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/bJpbGnyBUP", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 76, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bJpbGnyBUP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116639615849512960", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:42:06 +0000 2019", "id": 1116728202842509313, "id_str": "1116728202842509313", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500m\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2901821817, "id_str": "2901821817", "name": "WORRIER40", "screen_name": "WWorrier40", "location": "Italia", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 225, "friends_count": 636, "listed_count": 6, "favourites_count": 9674, "statuses_count": 24034, "created_at": "Tue Dec 02 04:15:28 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/539881180930523136/qEAMTfdd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/539881180930523136/qEAMTfdd_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2901821817/1537972123", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:08:35 +0000 2019", "id": 1116719768667602945, "id_str": "1116719768667602945", "text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico\u2026 https://t.co/3Kt8UxpQYu", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500mg para joven con enfermedad mental en Ccs contacto 04242729842", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 44, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3Kt8UxpQYu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116719768667602945", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:42:05 +0000 2019", "id": 1116728202423099392, "id_str": "1116728202423099392", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 231163435, "id_str": "231163435", "name": "Reyna S\u00e1nchez", "screen_name": "res46", "location": "Venezuela, Estado Lara. ", "url": null, "description": "Venezolana y fiel creyente, agradecida a Dios por lo que soy y por lo que tengo, deseando la paz, la abundancia y la tranquilidad para mi pa\u00eds y para los m\u00edos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1279, "friends_count": 2674, "listed_count": 18, "favourites_count": 42719, "statuses_count": 50346, "created_at": "Mon Dec 27 19:41:02 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1117381869019049984/bkwPSUmy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117381869019049984/bkwPSUmy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/231163435/1534172152", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:03:17 +0000 2019", "id": 1116718436216975360, "id_str": "1116718436216975360", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/uq1NLQaqZ2", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uq1NLQaqZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718436216975360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:42:05 +0000 2019", "id": 1116728200753811457, "id_str": "1116728200753811457", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2901821817, "id_str": "2901821817", "name": "WORRIER40", "screen_name": "WWorrier40", "location": "Italia", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 225, "friends_count": 636, "listed_count": 6, "favourites_count": 9674, "statuses_count": 24034, "created_at": "Tue Dec 02 04:15:28 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/539881180930523136/qEAMTfdd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/539881180930523136/qEAMTfdd_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2901821817/1537972123", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:42:02 +0000 2019", "id": 1116728187919249410, "id_str": "1116728187919249410", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1125733885, "id_str": "1125733885", "name": "Mirian'57", "screen_name": "miriamesp05", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 65, "friends_count": 277, "listed_count": 0, "favourites_count": 3931, "statuses_count": 5587, "created_at": "Sun Jan 27 17:47:15 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3452820507/b897e8244e87c2f645ea444d1a209141_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3452820507/b897e8244e87c2f645ea444d1a209141_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:42 +0000 2019", "id": 1116728105824026625, "id_str": "1116728105824026625", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 858741310408339456, "id_str": "858741310408339456", "name": "Esperando justicia", "screen_name": "Esperandojustia", "location": null, "url": null, "description": "La justicia llegar\u00e1 de los hombres o la divina de Dios! No abra Paz sin Justicia \u23f3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 376, "friends_count": 1373, "listed_count": 2, "favourites_count": 10765, "statuses_count": 63925, "created_at": "Sun Apr 30 17:54:17 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/858756462524461056/M2s5yJXn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/858756462524461056/M2s5yJXn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/858741310408339456/1493578467", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:40 +0000 2019", "id": 1116728094440808451, "id_str": "1116728094440808451", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 927696270088695809, "id_str": "927696270088695809", "name": "Maria Carolina Ferna", "screen_name": "marlina_fr1965", "location": null, "url": null, "description": "El que no tiene esperanza no tiene fe. Con Dios todo, sin Dios nada!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 49, "friends_count": 108, "listed_count": 0, "favourites_count": 7495, "statuses_count": 7526, "created_at": "Tue Nov 07 00:36:41 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089847209066225664/pH9dZMPI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089847209066225664/pH9dZMPI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/927696270088695809/1516159683", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:37:18 +0000 2019", "id": 1116726995948326916, "id_str": "1116726995948326916", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/1cDOuKL22c", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1cDOuKL22c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726995948326916", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:38 +0000 2019", "id": 1116728089495638016, "id_str": "1116728089495638016", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 65522128, "id_str": "65522128", "name": "Virginia", "screen_name": "guayanesa09", "location": "Edo. Bolivar - Venezuela", "url": null, "description": "Cada d\u00eda m\u00e1s enamorada de mi Venezuela!\nCuida tu accionar, un dia rendiras cuenta de ello.  Haz el bien, regala sonrisas... :)\n\u00a1Quiero a mi Patria libre!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2063, "friends_count": 3427, "listed_count": 18, "favourites_count": 9794, "statuses_count": 72853, "created_at": "Fri Aug 14 01:13:50 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3687400887/4602a633d0e9961db482c0c355846e63_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3687400887/4602a633d0e9961db482c0c355846e63_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/65522128/1398406870", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:30 +0000 2019", "id": 1116728055819657216, "id_str": "1116728055819657216", "text": "RT @Conie_VE: #ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\n\n#Valencia #\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 886301554931884032, "id_str": "886301554931884032", "name": "Alexa Ortiz", "screen_name": "fuerzayfevenez4", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 219, "friends_count": 516, "listed_count": 0, "favourites_count": 11142, "statuses_count": 2791, "created_at": "Sat Jul 15 19:08:52 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962455531481858048/HAU_7CPQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962455531481858048/HAU_7CPQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/886301554931884032/1500173828", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:04:03 +0000 2019", "id": 1116703531040481280, "id_str": "1116703531040481280", "text": "#ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\u2026 https://t.co/47P6gaHcPH", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 42224339, "id_str": "42224339", "name": "Conie", "screen_name": "Conie_VE", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": null, "description": "VENEZOLANA en VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea || Cuenta RELAX escribo lo que quiero y cuando quiero || I \u2764 80's || Elfo de @santaencallesva ||", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2363, "friends_count": 3075, "listed_count": 15, "favourites_count": 20326, "statuses_count": 41075, "created_at": "Sun May 24 15:05:58 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0D0D0C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "0A0A0A", "profile_sidebar_fill_color": "050505", "profile_text_color": "585AA1", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109567425127821313/ffJE2hrJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109567425127821313/ffJE2hrJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42224339/1499265068", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\n\n#Valencia #Carabobo #Venezuela #AyudaHumanitariaVenezuela \n \n@tamirarodriguez \n@bricoarte \n@jesustarre \n@alexagomez2000 \n@jcsosazpurua \n@CaminaCarlos \n@CarlosGraffe https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Valencia", "indices": [114, 123]}, {"text": "Carabobo", "indices": [124, 133]}, {"text": "Venezuela", "indices": [134, 144]}, {"text": "AyudaHumanitariaVenezuela", "indices": [145, 171]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [96, 112]}, {"screen_name": "tamirarodriguez", "name": "tamira rodr\u00edguez", "id": 150068967, "id_str": "150068967", "indices": [175, 191]}, {"screen_name": "bricoarte", "name": "Janett Pimentel", "id": 107189450, "id_str": "107189450", "indices": [193, 203]}, {"screen_name": "jesustarre", "name": "JESUS T\u00c4RRE \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": 82933481, "id_str": "82933481", "indices": [205, 216]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [218, 233]}, {"screen_name": "jcsosazpurua", "name": "Juan C. Sosa Azp\u00farua", "id": 82664640, "id_str": "82664640", "indices": [235, 248]}, {"screen_name": "CaminaCarlos", "name": "Carlos Lozano Parra", "id": 140901683, "id_str": "140901683", "indices": [250, 263]}, {"screen_name": "CarlosGraffe", "name": "Carlos Graffe", "id": 61983877, "id_str": "61983877", "indices": [265, 278]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116703523679408134, "id_str": "1116703523679408134", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "url": "https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_url": "pic.twitter.com/9c0BkzsiBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Conie_VE/status/1116703531040481280/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116703523679408134, "id_str": "1116703523679408134", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "url": "https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_url": "pic.twitter.com/9c0BkzsiBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Conie_VE/status/1116703531040481280/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 105, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/47P6gaHcPH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116703531040481280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [96, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [14, 30]}, {"text": "Valencia", "indices": [128, 137]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Conie_VE", "name": "Conie", "id": 42224339, "id_str": "42224339", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [110, 126]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:22 +0000 2019", "id": 1116728018322579456, "id_str": "1116728018322579456", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 153224705, "id_str": "153224705", "name": "DE URE\u00d1A VENEZUELA PARA EL MUNDO", "screen_name": "meql64", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 641, "friends_count": 4982, "listed_count": 21, "favourites_count": 91, "statuses_count": 47746, "created_at": "Tue Jun 08 00:40:38 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074025761412141056/YzmJB_ZH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074025761412141056/YzmJB_ZH_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 09:11:45 +0000 2019", "id": 1116629968136626176, "id_str": "1116629968136626176", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https://t.co/tM71YVp1qL", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304418, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880691, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 77, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:20 +0000 2019", "id": 1116728012270129152, "id_str": "1116728012270129152", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 302303139, "id_str": "302303139", "name": "roberto rivera", "screen_name": "rrivera1967", "location": "cd bolivar venezuela", "url": null, "description": "M\u00e9dico Pediatra, Venezolano, Humanista, antichavista, Dem\u00f3crata por Convicci\u00f3n, en busca de una mejor Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 178, "friends_count": 650, "listed_count": 4, "favourites_count": 172, "statuses_count": 21151, "created_at": "Fri May 20 23:32:35 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/438010613433110528/nIGdigie_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/438010613433110528/nIGdigie_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302303139/1477770284", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:37:18 +0000 2019", "id": 1116726995948326916, "id_str": "1116726995948326916", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/1cDOuKL22c", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1cDOuKL22c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726995948326916", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:18 +0000 2019", "id": 1116728004976058374, "id_str": "1116728004976058374", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico | Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Cifarcaina en gel y en spray | Contacto: Celsa Arreaza (0414778\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2385919352, "id_str": "2385919352", "name": "Venezuela", "screen_name": "Entusmanos14", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 573, "friends_count": 814, "listed_count": 3, "favourites_count": 13244, "statuses_count": 21195, "created_at": "Wed Mar 12 22:56:04 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443888361636237312/2mfQ-fWA_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/443888361636237312/2mfQ-fWA_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:08:14 +0000 2019", "id": 1116719681228935168, "id_str": "1116719681228935168", "text": "#ServicioP\u00fablico | Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Cifarcaina en gel y en spray | Contacto: Celsa Arreaza (041\u2026 https://t.co/HGLCofpASA", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304418, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880691, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Cifarcaina en gel y en spray | Contacto: Celsa Arreaza (04147784274) \u00f3 Alvaro Ramos (04248127362) https://t.co/9TxF0rc0A9", "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1115361469691060226, "id_str": "1115361469691060226", "indices": [154, 177], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "url": "https://t.co/9TxF0rc0A9", "display_url": "pic.twitter.com/9TxF0rc0A9", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115361480499781638/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115361480499781638, "source_status_id_str": "1115361480499781638", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115361469691060226, "id_str": "1115361469691060226", "indices": [154, 177], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "url": "https://t.co/9TxF0rc0A9", "display_url": "pic.twitter.com/9TxF0rc0A9", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115361480499781638/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115361480499781638, "source_status_id_str": "1115361480499781638", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/HGLCofpASA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116719681228935168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:17 +0000 2019", "id": 1116727999028658181, "id_str": "1116727999028658181", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 933132570375737345, "id_str": "933132570375737345", "name": "Ana", "screen_name": "Ana42661966", "location": null, "url": null, "description": "Dios, Patria y Familia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 678, "friends_count": 1261, "listed_count": 1, "favourites_count": 8524, "statuses_count": 26404, "created_at": "Wed Nov 22 00:38:36 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1073981079881740288/_LLRoWzB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073981079881740288/_LLRoWzB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/933132570375737345/1544892016", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:16 +0000 2019", "id": 1116727993454477312, "id_str": "1116727993454477312", "text": "RT @Conie_VE: #ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\n\n#Valencia #\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1902206046, "id_str": "1902206046", "name": "Juan S. Martins F.", "screen_name": "MARTINSDJRADIO", "location": "Valencia,  VENEZUELA.", "url": "https://www.facebook.com/groups/RADIOWEBJUANMARTINS/", "description": "CRISTIANO ORIGINAL CATO'LICO (COLEGIO DON BOSCO '85)  CASADO 4HIJOS. T.S.U. MANTENIMIENTO MECA'NICO,SOY UN ENTUSIASTA DE LA VIDA-\nDIRIJO RADIO WEB JUAN MARTINS", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5418, "friends_count": 5895, "listed_count": 23, "favourites_count": 1593, "statuses_count": 123048, "created_at": "Wed Sep 25 00:13:53 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "000FB3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/552807610169040896/ZqYIPEee_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/552807610169040896/ZqYIPEee_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1902206046/1475293903", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:04:03 +0000 2019", "id": 1116703531040481280, "id_str": "1116703531040481280", "text": "#ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\u2026 https://t.co/47P6gaHcPH", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 42224339, "id_str": "42224339", "name": "Conie", "screen_name": "Conie_VE", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": null, "description": "VENEZOLANA en VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea || Cuenta RELAX escribo lo que quiero y cuando quiero || I \u2764 80's || Elfo de @santaencallesva ||", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2363, "friends_count": 3075, "listed_count": 15, "favourites_count": 20326, "statuses_count": 41075, "created_at": "Sun May 24 15:05:58 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0D0D0C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "0A0A0A", "profile_sidebar_fill_color": "050505", "profile_text_color": "585AA1", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109567425127821313/ffJE2hrJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109567425127821313/ffJE2hrJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42224339/1499265068", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\n\n#Valencia #Carabobo #Venezuela #AyudaHumanitariaVenezuela \n \n@tamirarodriguez \n@bricoarte \n@jesustarre \n@alexagomez2000 \n@jcsosazpurua \n@CaminaCarlos \n@CarlosGraffe https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Valencia", "indices": [114, 123]}, {"text": "Carabobo", "indices": [124, 133]}, {"text": "Venezuela", "indices": [134, 144]}, {"text": "AyudaHumanitariaVenezuela", "indices": [145, 171]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [96, 112]}, {"screen_name": "tamirarodriguez", "name": "tamira rodr\u00edguez", "id": 150068967, "id_str": "150068967", "indices": [175, 191]}, {"screen_name": "bricoarte", "name": "Janett Pimentel", "id": 107189450, "id_str": "107189450", "indices": [193, 203]}, {"screen_name": "jesustarre", "name": "JESUS T\u00c4RRE \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": 82933481, "id_str": "82933481", "indices": [205, 216]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [218, 233]}, {"screen_name": "jcsosazpurua", "name": "Juan C. Sosa Azp\u00farua", "id": 82664640, "id_str": "82664640", "indices": [235, 248]}, {"screen_name": "CaminaCarlos", "name": "Carlos Lozano Parra", "id": 140901683, "id_str": "140901683", "indices": [250, 263]}, {"screen_name": "CarlosGraffe", "name": "Carlos Graffe", "id": 61983877, "id_str": "61983877", "indices": [265, 278]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116703523679408134, "id_str": "1116703523679408134", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "url": "https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_url": "pic.twitter.com/9c0BkzsiBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Conie_VE/status/1116703531040481280/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116703523679408134, "id_str": "1116703523679408134", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "url": "https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_url": "pic.twitter.com/9c0BkzsiBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Conie_VE/status/1116703531040481280/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 105, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/47P6gaHcPH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116703531040481280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [96, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [14, 30]}, {"text": "Valencia", "indices": [128, 137]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Conie_VE", "name": "Conie", "id": 42224339, "id_str": "42224339", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [110, 126]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:14 +0000 2019", "id": 1116727986315759622, "id_str": "1116727986315759622", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 42761321, "id_str": "42761321", "name": "Ana Maria Leonardi", "screen_name": "anileonardi", "location": "USA", "url": null, "description": "La Libertad es un derecho humano !!! #libertad #fueradictadura #humanrights", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 806, "friends_count": 748, "listed_count": 62, "favourites_count": 55892, "statuses_count": 109770, "created_at": "Tue May 26 23:58:24 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/627274090374545408/oen8y4Oj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/627274090374545408/oen8y4Oj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42761321/1420513770", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:37:18 +0000 2019", "id": 1116726995948326916, "id_str": "1116726995948326916", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/1cDOuKL22c", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1cDOuKL22c", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726995948326916", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:41:08 +0000 2019", "id": 1116727963431710720, "id_str": "1116727963431710720", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico | El paciente Jos\u00e9 Gregorio Escalante requiere en calidad de donaci\u00f3n 27 ampollas de \u201cTigecliclina\u201d.\nQ\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 318508351, "id_str": "318508351", "name": "clarelyfm", "screen_name": "60clare", "location": "Maracaibo", "url": null, "description": "TSU", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 134, "friends_count": 740, "listed_count": 1, "favourites_count": 2134, "statuses_count": 1704, "created_at": "Thu Jun 16 16:07:07 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091745810860134401/otv6w7wY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091745810860134401/otv6w7wY_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:52:42 +0000 2019", "id": 1116715770917138435, "id_str": "1116715770917138435", "text": "#ServicioP\u00fablico | El paciente Jos\u00e9 Gregorio Escalante requiere en calidad de donaci\u00f3n 27 ampollas de \u201cTigecliclina\u2026 https://t.co/ZhjUDCgE3g", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304418, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880691, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | El paciente Jos\u00e9 Gregorio Escalante requiere en calidad de donaci\u00f3n 27 ampollas de \u201cTigecliclina\u201d.\nQuien pueda colaborar o donar el medicamento, contactarlo al siguiente n\u00famero: 04247160014. https://t.co/MKDHLXPtdR", "display_text_range": [0, 209], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116715689858015233, "id_str": "1116715689858015233", "indices": [210, 233], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39fANkXoAEo1lK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39fANkXoAEo1lK.jpg", "url": "https://t.co/MKDHLXPtdR", "display_url": "pic.twitter.com/MKDHLXPtdR", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116715770917138435/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116715689858015233, "id_str": "1116715689858015233", "indices": [210, 233], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39fANkXoAEo1lK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39fANkXoAEo1lK.jpg", "url": "https://t.co/MKDHLXPtdR", "display_url": "pic.twitter.com/MKDHLXPtdR", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116715770917138435/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 32, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZhjUDCgE3g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116715770917138435", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:58 +0000 2019", "id": 1116727921635414018, "id_str": "1116727921635414018", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 560467217, "id_str": "560467217", "name": "Escarly Ponce", "screen_name": "Scarly_128", "location": "Valencia, edo. Carabobo ", "url": null, "description": "... Detalles \ud83c\udf3b !! Enamorada del Amor \ud83d\ude0d / Venezolana  / Te Amo \ud83d\udc49 \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 84, "friends_count": 221, "listed_count": 0, "favourites_count": 537, "statuses_count": 2652, "created_at": "Sun Apr 22 17:48:55 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3753178970/9f71471d4c53c57fe9f7213b84ebb8ed_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3753178970/9f71471d4c53c57fe9f7213b84ebb8ed_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/560467217/1370320131", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:58 +0000 2019", "id": 1116727920523915265, "id_str": "1116727920523915265", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 829456183, "id_str": "829456183", "name": "Milagros Sifontes", "screen_name": "misifontes", "location": "Caracas - Venezuela", "url": null, "description": "Abogado venezolana egresada de la UCV. Confiando siempre en que en cada amanecer Dios nos da una nueva oportunidad en la vida para comenzar.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 297, "friends_count": 1872, "listed_count": 3, "favourites_count": 18176, "statuses_count": 21960, "created_at": "Mon Sep 17 17:14:23 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112235085791678464/ncinXBPW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112235085791678464/ncinXBPW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/829456183/1548244790", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:57 +0000 2019", "id": 1116727915289501698, "id_str": "1116727915289501698", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 187960372, "id_str": "187960372", "name": "Jes\u00fas Guilarte", "screen_name": "JesusGuilarte15", "location": "En alg\u00fan lugar de la Tierra.", "url": null, "description": "Llevo tu luz \ud83d\udc9b\u00a0y tu aroma \ud83d\udc99en mi piel...\u2764\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaHasta el infinito y m\u00e1s all\u00e1 antichavista 100%", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1066, "friends_count": 1836, "listed_count": 10, "favourites_count": 69, "statuses_count": 9686, "created_at": "Tue Sep 07 15:52:51 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/737633700037419008/vqavr3PZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737633700037419008/vqavr3PZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/187960372/1378901463", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:35 +0000 2019", "id": 1116727821265719296, "id_str": "1116727821265719296", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 425045804, "id_str": "425045804", "name": "jose luis contreras", "screen_name": "joseconri", "location": "West Pensacola, FL", "url": null, "description": "Ing de Minas, adicto al futbol y a degustar nutrientes, UcVista D&L, Instructor por pasi\u00f3n y padre de familia a carta cabal", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 348, "friends_count": 274, "listed_count": 6, "favourites_count": 769, "statuses_count": 12003, "created_at": "Wed Nov 30 13:53:11 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1852624971/IMG00262-20111105-0957_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1852624971/IMG00262-20111105-0957_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:57:27 +0000 2019", "id": 1116716969334595584, "id_str": "1116716969334595584", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/5uSmwObuWb", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 60, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5uSmwObuWb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116716969334595584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:33 +0000 2019", "id": 1116727816429682689, "id_str": "1116727816429682689", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 230737524, "id_str": "230737524", "name": "EFH", "screen_name": "ElisaFerrara", "location": " Venezuela", "url": null, "description": "Madre  por pura felicidad del mejor hijo, Venezolana. Deseosa de una mejor vida. De un pais decente. Antichavista 1000%  . Traicionar el Mal es hacer el Bien", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 331, "friends_count": 1106, "listed_count": 3, "favourites_count": 1328, "statuses_count": 24955, "created_at": "Sun Dec 26 14:32:48 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/954863334502879232/CWWnalih_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/954863334502879232/CWWnalih_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/230737524/1412520638", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:20 +0000 2019", "id": 1116727759160729602, "id_str": "1116727759160729602", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1918674942, "id_str": "1918674942", "name": "cleode ochoa", "screen_name": "cleode8", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 71, "friends_count": 166, "listed_count": 0, "favourites_count": 1960, "statuses_count": 2777, "created_at": "Mon Sep 30 02:25:57 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096619990495752192/usa12_NQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096619990495752192/usa12_NQ_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:18 +0000 2019", "id": 1116727751585800192, "id_str": "1116727751585800192", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3904342937, "id_str": "3904342937", "name": "Carlos Ayala", "screen_name": "caan1971", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 135, "friends_count": 370, "listed_count": 0, "favourites_count": 4765, "statuses_count": 26788, "created_at": "Fri Oct 09 00:55:02 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/705784895734468608/NyXZo1O8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/705784895734468608/NyXZo1O8_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:14 +0000 2019", "id": 1116727735928410114, "id_str": "1116727735928410114", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 139859190, "id_str": "139859190", "name": "maritza e.", "screen_name": "mlegor", "location": "Caracas - Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 443, "friends_count": 608, "listed_count": 2, "favourites_count": 20321, "statuses_count": 12297, "created_at": "Mon May 03 22:10:17 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E06421", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0F0202", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089990099499212800/NDl55Gri_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089990099499212800/NDl55Gri_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/139859190/1450458044", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:14 +0000 2019", "id": 1116727734259126274, "id_str": "1116727734259126274", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 47782049, "id_str": "47782049", "name": "Mauro Mart\u00ednez", "screen_name": "MauroBustamante", "location": null, "url": null, "description": "Maracayero. Prestado en Santiago de Chile. Eterno aspirante a una Venezuela de Primera", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 378, "friends_count": 716, "listed_count": 1, "favourites_count": 4794, "statuses_count": 16062, "created_at": "Tue Jun 16 23:56:53 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017015591218106373/YgDd4T54_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017015591218106373/YgDd4T54_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47782049/1554870517", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:35:01 +0000 2019", "id": 1116726423463649284, "id_str": "1116726423463649284", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/EDx2fQoqnf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EDx2fQoqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116726423463649284", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:01 +0000 2019", "id": 1116727682220191744, "id_str": "1116727682220191744", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 200724940, "id_str": "200724940", "name": "ER", "screen_name": "edithlopez23", "location": null, "url": null, "description": "Venezuelan, Canadian, Mother, Wife, Daughter, Sister, Friend, Professional and I love Venezuela and Canada!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 99, "friends_count": 964, "listed_count": 1, "favourites_count": 2382, "statuses_count": 14565, "created_at": "Sun Oct 10 02:22:24 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/438803841337663489/Y7JtwCmK_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/438803841337663489/Y7JtwCmK_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 00:10:22 +0000 2019", "id": 1116493727088799744, "id_str": "1116493727088799744", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/UWpWBtPBxb", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 6, "retweet_count": 274, "favorite_count": 25, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UWpWBtPBxb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116493727088799744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:40:01 +0000 2019", "id": 1116727679179546624, "id_str": "1116727679179546624", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 381545819, "id_str": "381545819", "name": "Dorys Infante", "screen_name": "Dorys_Infante", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 182, "friends_count": 472, "listed_count": 1, "favourites_count": 4150, "statuses_count": 7651, "created_at": "Wed Sep 28 14:30:35 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3387847529/50b70acef4a996b96dd071c57ef0493b_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3387847529/50b70acef4a996b96dd071c57ef0493b_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 12:03:50 +0000 2019", "id": 1116673274920960000, "id_str": "1116673274920960000", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/bP3BT3gT3z", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 24, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bP3BT3gT3z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116673274920960000", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:39:59 +0000 2019", "id": 1116727672896458752, "id_str": "1116727672896458752", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 162532203, "id_str": "162532203", "name": "Maximiliano Vera", "screen_name": "maximvera", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 512, "friends_count": 2775, "listed_count": 3, "favourites_count": 18895, "statuses_count": 29367, "created_at": "Sat Jul 03 23:46:08 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2539108978/ip68nug3cn7hx4zpd75c_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2539108978/ip68nug3cn7hx4zpd75c_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:39:54 +0000 2019", "id": 1116727651299995648, "id_str": "1116727651299995648", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 381545819, "id_str": "381545819", "name": "Dorys Infante", "screen_name": "Dorys_Infante", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 182, "friends_count": 472, "listed_count": 1, "favourites_count": 4150, "statuses_count": 7651, "created_at": "Wed Sep 28 14:30:35 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3387847529/50b70acef4a996b96dd071c57ef0493b_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3387847529/50b70acef4a996b96dd071c57ef0493b_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 12:04:31 +0000 2019", "id": 1116673446795198464, "id_str": "1116673446795198464", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/Oyg1uFfkuf", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625801, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Oyg1uFfkuf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116673446795198464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:39:48 +0000 2019", "id": 1116727624229957632, "id_str": "1116727624229957632", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 119574350, "id_str": "119574350", "name": "Milagros Urdaneta", "screen_name": "MiliUrdaneta", "location": "Pen\u00ednsula Guajira ", "url": null, "description": "Maracucha. En Dios confio. ANTICHAVISTA asi que no me sigan. Les dare block. Baygon con ustedes! No sigo a usuario con candado. NO DM!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8622, "friends_count": 8964, "listed_count": 92, "favourites_count": 4612, "statuses_count": 88897, "created_at": "Thu Mar 04 01:47:17 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009942771258593286/1030Gtox_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009942771258593286/1030Gtox_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119574350/1522304815", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 15:39:37 +0000 2019", "id": 1116727578520432640, "id_str": "1116727578520432640", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 712973185, "id_str": "712973185", "name": "CARLOS MAESTRE", "screen_name": "CARLOSMAESTRE15", "location": null, "url": null, "description": "ING. CIVIL, TASADOR.\nPUERTO ORDAZ", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 344, "friends_count": 1156, "listed_count": 2, "favourites_count": 1011, "statuses_count": 11783, "created_at": "Mon Jul 23 19:30:07 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000040288329/62daf938d01796e49c7fc96123e24e30_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000040288329/62daf938d01796e49c7fc96123e24e30_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/712973185/1450893237", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24825, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}]