[{"created_at": "Fri Apr 12 20:16:20 +0000 2019", "id": 1116797216117657601, "id_str": "1116797216117657601", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2349425546, "id_str": "2349425546", "name": "Gabriela", "screen_name": "marigabix1", "location": null, "url": null, "description": "No te arrepientas de nada, la gente buena te da felicidad, la mala te da lecciones y la maravillosa te da recuerdos/ Caraque\u00f1a/ Futura #Enfermera/ 19/UCVISTA/", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 230, "friends_count": 1048, "listed_count": 3, "favourites_count": 1190, "statuses_count": 24236, "created_at": "Tue Feb 18 02:45:57 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577560200099467264/2hpgmG64_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577560200099467264/2hpgmG64_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2349425546/1408685245", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:16:20 +0000 2019", "id": 1116797215874396160, "id_str": "1116797215874396160", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 144899638, "id_str": "144899638", "name": "Carlos Gonzalez", "screen_name": "carlitosmico_tw", "location": "EL TIGRE EDO ANZOATEGUI", "url": null, "description": "#LosVenezolanoSomosOscarPerez", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 115, "friends_count": 789, "listed_count": 0, "favourites_count": 567, "statuses_count": 2433, "created_at": "Mon May 17 16:10:53 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083212455931756544/eT3ehm5T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083212455931756544/eT3ehm5T_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:07:58 +0000 2019", "id": 1116795112837660672, "id_str": "1116795112837660672", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/AM8imgFfEA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 27, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AM8imgFfEA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795112837660672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:16:18 +0000 2019", "id": 1116797208354013186, "id_str": "1116797208354013186", "text": "RT @ESEdeSalud: #ServicioPublico para ni\u00f1a de 10 a\u00f1os, padece de fuertes convulsiones!\n@maxyn21 busca Ridal1MG y Strattera. #Caracas\n#ESEde\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 550549675, "id_str": "550549675", "name": "pedro jimenez", "screen_name": "pjmenezcapiello", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 189, "friends_count": 326, "listed_count": 0, "favourites_count": 10480, "statuses_count": 4698, "created_at": "Wed Apr 11 00:05:54 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836737654762926084/jwb3hnW6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836737654762926084/jwb3hnW6_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:02:41 +0000 2019", "id": 1116793781448134657, "id_str": "1116793781448134657", "text": "#ServicioPublico para ni\u00f1a de 10 a\u00f1os, padece de fuertes convulsiones!\n@maxyn21 busca Ridal1MG y Strattera.\u2026 https://t.co/JSM1A0IPF9", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116781267712974848, "quoted_status_id_str": "1116781267712974848", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:12:57 +0000 2019", "id": 1116781267712974848, "id_str": "1116781267712974848", "text": "#ServicioP\u00fablico en #Caracas Busco #Ridal1MG y #Strattera #Urgente,para la hija de 1 colega,s\u00f3lo tiene 10 a\u00f1itos y\u2026 https://t.co/dSZDtayNca", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 83175994, "id_str": "83175994", "name": "Maru N\u00fa\u00f1ez", "screen_name": "maxyn21", "location": "Ccs-vzla", "url": null, "description": "100% VENEZOLANISIMA: Mujer,Madre,Esposa,Amiga,Hermana y Profesora de Matematicas!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 771, "friends_count": 463, "listed_count": 3, "favourites_count": 14963, "statuses_count": 19064, "created_at": "Sat Oct 17 17:14:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011436578013696000/75Uwzshm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011436578013696000/75Uwzshm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83175994/1529979718", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico en #Caracas Busco #Ridal1MG y #Strattera #Urgente,para la hija de 1 colega,s\u00f3lo tiene 10 a\u00f1itos y padece de fuertes convulsiones! cualquier organizaci\u00f3n,fundaci\u00f3n o persona que pueda colaborar,por favor ponerse en contacto. Gracias!", "display_text_range": [0, 249], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [20, 28]}, {"text": "Ridal1MG", "indices": [35, 44]}, {"text": "Strattera", "indices": [47, 57]}, {"text": "Urgente", "indices": [58, 66]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 7, "reply_count": 1, "retweet_count": 50, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [20, 28]}, {"text": "Ridal1MG", "indices": [35, 44]}, {"text": "Strattera", "indices": [47, 57]}, {"text": "Urgente", "indices": [58, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dSZDtayNca", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116781267712974848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/bwnA7tnISr", "expanded": "https://twitter.com/maxyn21/status/1116781267712974848", "display": "twitter.com/maxyn21/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico para ni\u00f1a de 10 a\u00f1os, padece de fuertes convulsiones!\n@maxyn21 busca Ridal1MG y Strattera. #Caracas\n#ESEdeSalud https://t.co/bwnA7tnISr", "display_text_range": [0, 128], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [108, 116]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [117, 128]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bwnA7tnISr", "expanded_url": "https://twitter.com/maxyn21/status/1116781267712974848", "display_url": "twitter.com/maxyn21/status\u2026", "indices": [129, 152]}], "user_mentions": [{"screen_name": "maxyn21", "name": "Maru N\u00fa\u00f1ez", "id": 83175994, "id_str": "83175994", "indices": [71, 79]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JSM1A0IPF9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116793781448134657", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}], "user_mentions": [{"screen_name": "maxyn21", "name": "Maru N\u00fa\u00f1ez", "id": 83175994, "id_str": "83175994", "indices": [71, 79]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116781267712974848, "quoted_status_id_str": "1116781267712974848", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:12:57 +0000 2019", "id": 1116781267712974848, "id_str": "1116781267712974848", "text": "#ServicioP\u00fablico en #Caracas Busco #Ridal1MG y #Strattera #Urgente,para la hija de 1 colega,s\u00f3lo tiene 10 a\u00f1itos y\u2026 https://t.co/dSZDtayNca", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 83175994, "id_str": "83175994", "name": "Maru N\u00fa\u00f1ez", "screen_name": "maxyn21", "location": "Ccs-vzla", "url": null, "description": "100% VENEZOLANISIMA: Mujer,Madre,Esposa,Amiga,Hermana y Profesora de Matematicas!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 771, "friends_count": 463, "listed_count": 3, "favourites_count": 14963, "statuses_count": 19064, "created_at": "Sat Oct 17 17:14:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011436578013696000/75Uwzshm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011436578013696000/75Uwzshm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83175994/1529979718", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico en #Caracas Busco #Ridal1MG y #Strattera #Urgente,para la hija de 1 colega,s\u00f3lo tiene 10 a\u00f1itos y padece de fuertes convulsiones! cualquier organizaci\u00f3n,fundaci\u00f3n o persona que pueda colaborar,por favor ponerse en contacto. Gracias!", "display_text_range": [0, 249], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [20, 28]}, {"text": "Ridal1MG", "indices": [35, 44]}, {"text": "Strattera", "indices": [47, 57]}, {"text": "Urgente", "indices": [58, 66]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 7, "reply_count": 1, "retweet_count": 50, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [20, 28]}, {"text": "Ridal1MG", "indices": [35, 44]}, {"text": "Strattera", "indices": [47, 57]}, {"text": "Urgente", "indices": [58, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dSZDtayNca", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116781267712974848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/bwnA7tnISr", "expanded": "https://twitter.com/maxyn21/status/1116781267712974848", "display": "twitter.com/maxyn21/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [16, 32]}, {"text": "Caracas", "indices": [124, 132]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "maxyn21", "name": "Maru N\u00fa\u00f1ez", "id": 83175994, "id_str": "83175994", "indices": [87, 95]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:16:15 +0000 2019", "id": 1116797195116785664, "id_str": "1116797195116785664", "text": "RT @RunRunesWeb: #ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereir\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113743524, "id_str": "113743524", "name": "Maria Briceno\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "screen_name": "marasbriol", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Polit\u00f3loga ULA. Luchadora incansable contra la mediocridad. Necesito, desesperadamente, vivir en un pa\u00eds normal, la rutina del s\u00faper, tomarse un caf\u00e9....", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2127, "friends_count": 2777, "listed_count": 35, "favourites_count": 45431, "statuses_count": 167119, "created_at": "Fri Feb 12 22:07:38 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676191602331754497/ZaXpDHZH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676191602331754497/ZaXpDHZH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113743524/1477243268", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:56:13 +0000 2019", "id": 1116792154129494016, "id_str": "1116792154129494016", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena\u2026 https://t.co/tm6CgR3vGv", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 102601082, "id_str": "102601082", "name": "Runrunes", "screen_name": "RunRunesWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/Runrunes/", "description": "Noticias, investigaci\u00f3n y opini\u00f3n escritas por los periodistas y especialistas m\u00e1s reconocidos de Venezuela. \n\nFacebook: Runrunes", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2146711, "friends_count": 24807, "listed_count": 6344, "favourites_count": 1531, "statuses_count": 491681, "created_at": "Thu Jan 07 06:49:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "240657", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "CCD4D9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102601082/1538239306", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereira 0424-1307090 https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 84, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tm6CgR3vGv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116792154129494016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RunRunesWeb", "name": "Runrunes", "id": 102601082, "id_str": "102601082", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:16:03 +0000 2019", "id": 1116797147540750337, "id_str": "1116797147540750337", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 368676556, "id_str": "368676556", "name": "gilberto arroyo", "screen_name": "gaag_ag", "location": "edo. carabobo", "url": null, "description": "venezolano  con muchas ganas de empujar a nuestro pa\u00eds hacia la modernidad y el progreso que merecemos todos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 482, "friends_count": 800, "listed_count": 1, "favourites_count": 743, "statuses_count": 9444, "created_at": "Tue Sep 06 01:35:16 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/430010394212462592/IshpUZPI_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/430010394212462592/IshpUZPI_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:59 +0000 2019", "id": 1116797130612588546, "id_str": "1116797130612588546", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1393242055, "id_str": "1393242055", "name": "caridadcalleja", "screen_name": "CaridadCalleja", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 111, "friends_count": 143, "listed_count": 2, "favourites_count": 8835, "statuses_count": 13038, "created_at": "Tue Apr 30 22:46:32 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3597279385/16d5d3bfddf26d1aa5b6aee0cba3489f_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3597279385/16d5d3bfddf26d1aa5b6aee0cba3489f_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:53 +0000 2019", "id": 1116797105597767681, "id_str": "1116797105597767681", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 949249549591248898, "id_str": "949249549591248898", "name": "edgar bolivar", "screen_name": "edgarbo63957770", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 431, "friends_count": 284, "listed_count": 0, "favourites_count": 17989, "statuses_count": 101800, "created_at": "Fri Jan 05 12:01:43 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949254729284104197/IStOhF7z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949254729284104197/IStOhF7z_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:45:27 +0000 2019", "id": 1116789444722536448, "id_str": "1116789444722536448", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:47 +0000 2019", "id": 1116797081509924867, "id_str": "1116797081509924867", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 956305374, "id_str": "956305374", "name": "FRANCA BERNIERI", "screen_name": "francabg1", "location": "venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 562, "friends_count": 781, "listed_count": 17, "favourites_count": 17328, "statuses_count": 88083, "created_at": "Sun Nov 18 22:07:56 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/412055120365379584/14711oNS_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/412055120365379584/14711oNS_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:43:53 +0000 2019", "id": 1116789051099684865, "id_str": "1116789051099684865", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/I8zN1CMlMN", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 65, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I8zN1CMlMN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789051099684865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:47 +0000 2019", "id": 1116797079731474433, "id_str": "1116797079731474433", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 620514208, "id_str": "620514208", "name": "VilideCar", "screen_name": "Vilidecar", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 228, "friends_count": 745, "listed_count": 23, "favourites_count": 30328, "statuses_count": 92439, "created_at": "Thu Jun 28 01:21:57 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:28 +0000 2019", "id": 1116796999586787328, "id_str": "1116796999586787328", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 219668698, "id_str": "219668698", "name": "Emily Contreras Diaz", "screen_name": "contregaredi", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Amo profundamente a mi patria Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 75, "friends_count": 189, "listed_count": 1, "favourites_count": 7, "statuses_count": 3507, "created_at": "Thu Nov 25 14:40:11 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088812855560994816/TACl6Oir_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088812855560994816/TACl6Oir_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/219668698/1524614538", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:27 +0000 2019", "id": 1116796997095260161, "id_str": "1116796997095260161", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 144899638, "id_str": "144899638", "name": "Carlos Gonzalez", "screen_name": "carlitosmico_tw", "location": "EL TIGRE EDO ANZOATEGUI", "url": null, "description": "#LosVenezolanoSomosOscarPerez", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 115, "friends_count": 789, "listed_count": 0, "favourites_count": 567, "statuses_count": 2433, "created_at": "Mon May 17 16:10:53 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083212455931756544/eT3ehm5T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083212455931756544/eT3ehm5T_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:05:49 +0000 2019", "id": 1116794569893396481, "id_str": "1116794569893396481", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/6fhNlYqYIH", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 32, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6fhNlYqYIH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794569893396481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:26 +0000 2019", "id": 1116796993513369600, "id_str": "1116796993513369600", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1244319590, "id_str": "1244319590", "name": "venezuela libre", "screen_name": "n64343073", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1261, "friends_count": 1275, "listed_count": 8, "favourites_count": 331, "statuses_count": 69487, "created_at": "Tue Mar 05 18:12:41 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080551902134390786/AUEOiPfR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080551902134390786/AUEOiPfR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1244319590/1516550691", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:43:53 +0000 2019", "id": 1116789051099684865, "id_str": "1116789051099684865", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/I8zN1CMlMN", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 65, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I8zN1CMlMN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789051099684865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:23 +0000 2019", "id": 1116796978036232193, "id_str": "1116796978036232193", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 144899638, "id_str": "144899638", "name": "Carlos Gonzalez", "screen_name": "carlitosmico_tw", "location": "EL TIGRE EDO ANZOATEGUI", "url": null, "description": "#LosVenezolanoSomosOscarPerez", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 115, "friends_count": 789, "listed_count": 0, "favourites_count": 567, "statuses_count": 2433, "created_at": "Mon May 17 16:10:53 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083212455931756544/eT3ehm5T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083212455931756544/eT3ehm5T_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:22 +0000 2019", "id": 1116796974173495296, "id_str": "1116796974173495296", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2231893225, "id_str": "2231893225", "name": "Susana Hernandez", "screen_name": "latiagolda", "location": "Caracas, Venezuela", "url": null, "description": "La t\u00eda gorda", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 303, "friends_count": 883, "listed_count": 0, "favourites_count": 50385, "statuses_count": 66899, "created_at": "Thu Dec 05 18:50:45 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1082023901486596096/3I212Oy5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082023901486596096/3I212Oy5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2231893225/1546809574", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:43:53 +0000 2019", "id": 1116789051099684865, "id_str": "1116789051099684865", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/I8zN1CMlMN", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 65, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I8zN1CMlMN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789051099684865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:18 +0000 2019", "id": 1116796959942152193, "id_str": "1116796959942152193", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 130515634, "id_str": "130515634", "name": "junior Alejandro ruiz paz", "screen_name": "gerioncrisaor", "location": "monter\u00eda,colombia", "url": "http://laleydelasdocetablas.blogspot.com", "description": "COMUNICADOR SOCIAL, ABOGADO EN FORMACION, ESPECIALISTA D.H ESAP, FUNCIONARIO CONTRALOR\u00cdA DE MONTER\u00cdA, REDACTOR DE BLOGS, ESCRITOR DE REFLEXIONES!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 572, "friends_count": 4986, "listed_count": 6, "favourites_count": 12837, "statuses_count": 15392, "created_at": "Wed Apr 07 14:23:37 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056244688536170500/Ox08Eoez_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056244688536170500/Ox08Eoez_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:16 +0000 2019", "id": 1116796951138308096, "id_str": "1116796951138308096", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1342253190, "id_str": "1342253190", "name": "Teresa Guti\u00e9rrez", "screen_name": "teregu50", "location": null, "url": null, "description": "Aqu\u00ed estoy......", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1353, "friends_count": 3197, "listed_count": 12, "favourites_count": 22013, "statuses_count": 72007, "created_at": "Wed Apr 10 16:06:45 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/505144945930276864/O1WJyq1B_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/505144945930276864/O1WJyq1B_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1342253190/1409270963", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:15:02 +0000 2019", "id": 1116796888836124672, "id_str": "1116796888836124672", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 396880048, "id_str": "396880048", "name": "Elio j\u00f3se brito", "screen_name": "gavironda755", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Democracia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1295, "friends_count": 4833, "listed_count": 36, "favourites_count": 168, "statuses_count": 19039, "created_at": "Sun Oct 23 22:19:59 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826591749376192515/TrWNx3ua_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826591749376192515/TrWNx3ua_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/396880048/1422719516", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:56 +0000 2019", "id": 1116796866535075840, "id_str": "1116796866535075840", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75836314, "id_str": "75836314", "name": "Geraldine Colina \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "screen_name": "geraldi79", "location": "Caracas - Venezuela", "url": null, "description": "\u00a1Mujer! \u00a1Magallanera! S\u00f3lo la Vinotinto logra que me siente a ver un partido de F\u00fatbol. T\u00eda de Camila Isabella. \u00bfAlgo m\u00e1s? \u00a1Por supuesto!  \u00a1\u00a1\u00a1VENEZOLANA!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 909, "friends_count": 2396, "listed_count": 9, "favourites_count": 7013, "statuses_count": 42480, "created_at": "Sun Sep 20 17:46:57 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093713080448700416/jBYU1wF0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093713080448700416/jBYU1wF0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75836314/1362537314", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:56 +0000 2019", "id": 1116796864249171968, "id_str": "1116796864249171968", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1099215817, "id_str": "1099215817", "name": "marysabelarreaza", "screen_name": "marysabel1947", "location": "Estados Unidos", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 107, "friends_count": 140, "listed_count": 6, "favourites_count": 16946, "statuses_count": 106096, "created_at": "Thu Jan 17 20:32:43 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:05:49 +0000 2019", "id": 1116794569893396481, "id_str": "1116794569893396481", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/6fhNlYqYIH", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 32, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6fhNlYqYIH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794569893396481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:53 +0000 2019", "id": 1116796853767614464, "id_str": "1116796853767614464", "text": "RT @RunRunesWeb: #ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereir\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 247806502, "id_str": "247806502", "name": "Elizabeth Torres", "screen_name": "elizatorres1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 351, "friends_count": 892, "listed_count": 13, "favourites_count": 18129, "statuses_count": 89714, "created_at": "Sat Feb 05 16:18:26 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:56:13 +0000 2019", "id": 1116792154129494016, "id_str": "1116792154129494016", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena\u2026 https://t.co/tm6CgR3vGv", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 102601082, "id_str": "102601082", "name": "Runrunes", "screen_name": "RunRunesWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/Runrunes/", "description": "Noticias, investigaci\u00f3n y opini\u00f3n escritas por los periodistas y especialistas m\u00e1s reconocidos de Venezuela. \n\nFacebook: Runrunes", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2146711, "friends_count": 24807, "listed_count": 6344, "favourites_count": 1531, "statuses_count": 491681, "created_at": "Thu Jan 07 06:49:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "240657", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "CCD4D9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102601082/1538239306", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereira 0424-1307090 https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 84, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tm6CgR3vGv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116792154129494016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RunRunesWeb", "name": "Runrunes", "id": 102601082, "id_str": "102601082", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:42 +0000 2019", "id": 1116796805088456704, "id_str": "1116796805088456704", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1092550572228730881, "id_str": "1092550572228730881", "name": "Eucaris Blanco", "screen_name": "EucarisBlanco5", "location": null, "url": null, "description": "comer", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6, "friends_count": 54, "listed_count": 0, "favourites_count": 143, "statuses_count": 3788, "created_at": "Mon Feb 04 22:28:49 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 00:18:54 +0000 2019", "id": 1116495872001486849, "id_str": "1116495872001486849", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/zgVaT36Vu9", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 36, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zgVaT36Vu9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116495872001486849", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:36 +0000 2019", "id": 1116796782393090048, "id_str": "1116796782393090048", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108084107, "id_str": "108084107", "name": "Isabel Chirinos", "screen_name": "Chiriflo", "location": "Venezuela", "url": "http://isabelchirinosreflexiona.blogspot.com", "description": "Licenciada en Contaduria Publica\r\n( UCLA)  Sapere Aude -  Atr\u00e9vete a saber - Atr\u00e9vete a pensar", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 745, "friends_count": 1657, "listed_count": 17, "favourites_count": 130, "statuses_count": 83560, "created_at": "Sun Jan 24 20:00:48 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/488766873266581504/Tce7tZ6e_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488766873266581504/Tce7tZ6e_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108084107/1405366078", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:36 +0000 2019", "id": 1116796780522483712, "id_str": "1116796780522483712", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 895381990391808000, "id_str": "895381990391808000", "name": "Numa", "screen_name": "A1Numa", "location": null, "url": null, "description": "...emprendedor artesanal de encurtidos... Creo en la plena libertad de trabajo, expresi\u00f2n y movilizaci\u00f2n...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 32, "friends_count": 321, "listed_count": 0, "favourites_count": 3750, "statuses_count": 4826, "created_at": "Wed Aug 09 20:31:16 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105629220041052161/osXatw-2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105629220041052161/osXatw-2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895381990391808000/1502659055", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:06:40 +0000 2019", "id": 1116794786793451520, "id_str": "1116794786793451520", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/Qv2XrIy2sG", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 53, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qv2XrIy2sG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794786793451520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:30 +0000 2019", "id": 1116796757101436929, "id_str": "1116796757101436929", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 204005752, "id_str": "204005752", "name": "Andreina", "screen_name": "andreaymar", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Despu\u00e9s de amar hay tristeza....si, ya lo se....!! Pero lo bueno es que despu\u00e9s s\u00ed podemos volver a ser felices...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 190, "friends_count": 289, "listed_count": 0, "favourites_count": 4160, "statuses_count": 5624, "created_at": "Sun Oct 17 18:13:42 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBAEE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E837E2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873368619899551744/RVio5P82_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873368619899551744/RVio5P82_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204005752/1453004024", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:25 +0000 2019", "id": 1116796735379185666, "id_str": "1116796735379185666", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 496272123, "id_str": "496272123", "name": "mary mendoza", "screen_name": "marym_70", "location": "Venezuela. San Carlos-Cojedes", "url": "http://fisicamary.jimdo.com", "description": "Licencada en Educaci\u00f3n. Menci\u00f3n F\u00edsica. MSc. Ciencias de la Educaci\u00f3n. Menci\u00f3n Docencia Universitaria.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 759, "friends_count": 1408, "listed_count": 4, "favourites_count": 5109, "statuses_count": 20814, "created_at": "Sat Feb 18 19:51:21 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898834901612580864/ab1vPjGp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898834901612580864/ab1vPjGp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/496272123/1524519318", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:23 +0000 2019", "id": 1116796728374591488, "id_str": "1116796728374591488", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 210913192, "id_str": "210913192", "name": "Venezolana", "screen_name": "monicav2609", "location": "vzla", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1018, "friends_count": 2162, "listed_count": 15, "favourites_count": 3995, "statuses_count": 109334, "created_at": "Mon Nov 01 19:33:38 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1108727213468381186/hhN0EptN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108727213468381186/hhN0EptN_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:07:58 +0000 2019", "id": 1116795112837660672, "id_str": "1116795112837660672", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/AM8imgFfEA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 27, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AM8imgFfEA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795112837660672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:21 +0000 2019", "id": 1116796719470120960, "id_str": "1116796719470120960", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1090234227633868804, "id_str": "1090234227633868804", "name": "LFdezPolicy", "screen_name": "LFdezPolicy", "location": "USA", "url": null, "description": "Geopolitic, foreing policy, international relations and world economy.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 67, "friends_count": 220, "listed_count": 1, "favourites_count": 9364, "statuses_count": 7637, "created_at": "Tue Jan 29 13:04:30 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093569074079031296/11Yvg65q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093569074079031296/11Yvg65q_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:07:58 +0000 2019", "id": 1116795112837660672, "id_str": "1116795112837660672", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/AM8imgFfEA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 27, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AM8imgFfEA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795112837660672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:12 +0000 2019", "id": 1116796680941244416, "id_str": "1116796680941244416", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1098181300694011905, "id_str": "1098181300694011905", "name": "Ycra", "screen_name": "Ycra13", "location": null, "url": null, "description": "Venezolana, Madre, Abogado, amante respetuosa de la Justicia, la Libertad y la Democracia!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 29, "friends_count": 168, "listed_count": 0, "favourites_count": 4230, "statuses_count": 1952, "created_at": "Wed Feb 20 11:23:20 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:05:49 +0000 2019", "id": 1116794569893396481, "id_str": "1116794569893396481", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/6fhNlYqYIH", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 32, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6fhNlYqYIH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794569893396481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:11 +0000 2019", "id": 1116796677824888832, "id_str": "1116796677824888832", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024361820906250240, "id_str": "1024361820906250240", "name": "Osman", "screen_name": "Osman49186078", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 83, "friends_count": 803, "listed_count": 0, "favourites_count": 2409, "statuses_count": 40074, "created_at": "Tue Jul 31 18:31:04 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1034557208544067584/RG2_nwvk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034557208544067584/RG2_nwvk_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:06:40 +0000 2019", "id": 1116794786793451520, "id_str": "1116794786793451520", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/Qv2XrIy2sG", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 53, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qv2XrIy2sG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794786793451520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:08 +0000 2019", "id": 1116796665812353025, "id_str": "1116796665812353025", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1431994836, "id_str": "1431994836", "name": "Antonietta ferrigno", "screen_name": "FerrignoBianca", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 83, "friends_count": 357, "listed_count": 0, "favourites_count": 7138, "statuses_count": 21878, "created_at": "Thu May 16 02:55:05 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877170632714330112/HHqABvcU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877170632714330112/HHqABvcU_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 13:55:40 +0000 2019", "id": 1116701422106619904, "id_str": "1116701422106619904", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/cjrbd6hrPJ", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cjrbd6hrPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116701422106619904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:14:00 +0000 2019", "id": 1116796629066104838, "id_str": "1116796629066104838", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 816302436583350272, "id_str": "816302436583350272", "name": "Belkys Rivas", "screen_name": "BelkysRivas13", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 167, "friends_count": 764, "listed_count": 0, "favourites_count": 13254, "statuses_count": 7148, "created_at": "Tue Jan 03 15:17:21 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817444042963304449/vEO5HNbu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817444042963304449/vEO5HNbu_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:07:58 +0000 2019", "id": 1116795112837660672, "id_str": "1116795112837660672", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/AM8imgFfEA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 27, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AM8imgFfEA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795112837660672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:56 +0000 2019", "id": 1116796614805544961, "id_str": "1116796614805544961", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 116840433, "id_str": "116840433", "name": "Guillermo Celed\u00f3n", "screen_name": "guillermocel", "location": "Caracas,Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 269, "friends_count": 389, "listed_count": 14, "favourites_count": 37937, "statuses_count": 48236, "created_at": "Tue Feb 23 18:52:23 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113911380711755777/sNwSAmZG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113911380711755777/sNwSAmZG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116840433/1490755413", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:47 +0000 2019", "id": 1116796575953584129, "id_str": "1116796575953584129", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 796290950, "id_str": "796290950", "name": "Meudis P\u00e9rez Gorr\u00edn", "screen_name": "Meudis22", "location": "Caracas, Venezuela", "url": null, "description": "Lic. Educaci\u00f3n (UCV), Mag\u00edster en Gerencia Educativa (UPEL), mi mayor orgullo?: Ser Venezolana y llevar al Maestro Jes\u00fas en mi coraz\u00f3n.Dios bendiga a Venezuela!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 261, "friends_count": 1018, "listed_count": 1, "favourites_count": 30093, "statuses_count": 48831, "created_at": "Sat Sep 01 15:20:51 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/415214823329116160/mVRQCrkh_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/415214823329116160/mVRQCrkh_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:39 +0000 2019", "id": 1116796541501693952, "id_str": "1116796541501693952", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 85721717, "id_str": "85721717", "name": "Vanessa de Molinares", "screen_name": "vanesitastar", "location": "\u00dcT: 10.505895,-66.917309", "url": null, "description": "Comunicadora Social, madre y esposa y creo que en mi pa\u00eds s\u00ed se puede!!! No huir\u00e9, aqu\u00ed permanecer\u00e9", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 233, "friends_count": 652, "listed_count": 3, "favourites_count": 1379, "statuses_count": 4022, "created_at": "Wed Oct 28 02:08:18 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605404366745534464/xTkMAIiy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/605404366745534464/xTkMAIiy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85721717/1407267910", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:07:58 +0000 2019", "id": 1116795112837660672, "id_str": "1116795112837660672", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/AM8imgFfEA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 27, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AM8imgFfEA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795112837660672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:39 +0000 2019", "id": 1116796541140905987, "id_str": "1116796541140905987", "text": "RT @ReporteYa: #12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, compon\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 278723811, "id_str": "278723811", "name": "Andrea Baute", "screen_name": "AndreaBaute17", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Periodista Venezolana. Fiel a mis principios y luchadora incansable para lograr un mejor pa\u00eds", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 830, "friends_count": 1043, "listed_count": 6, "favourites_count": 70, "statuses_count": 2364, "created_at": "Thu Apr 07 21:01:50 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435446279167287296/XpYMCUGJ_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/435446279167287296/XpYMCUGJ_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/278723811/1442360611", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:43:50 +0000 2019", "id": 1116789038386749441, "id_str": "1116789038386749441", "text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aeroso\u2026 https://t.co/PNimOyOY93", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652264, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522637, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, componente activo Ipratropio. Favor  comunicarse al 04141534985 muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb - @esteninf", "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "esteninf", "name": "Esteninf Olivarez", "id": 137849206, "id_str": "137849206", "indices": [202, 211]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 145, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PNimOyOY93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789038386749441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:38 +0000 2019", "id": 1116796539937218560, "id_str": "1116796539937218560", "text": "RT @ReporteYa: #12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, compon\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 134878477, "id_str": "134878477", "name": "Luis Rodrigu(e)z", "screen_name": "luisr2711", "location": "Maracaibo, Zulia", "url": null, "description": "Nace en Caracas en 1963 y reside en Maracaibo desde 1974", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 123, "friends_count": 488, "listed_count": 0, "favourites_count": 411, "statuses_count": 2748, "created_at": "Mon Apr 19 18:18:03 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470232201632944129/kDyHo8O7_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/470232201632944129/kDyHo8O7_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134878477/1370887942", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:43:50 +0000 2019", "id": 1116789038386749441, "id_str": "1116789038386749441", "text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aeroso\u2026 https://t.co/PNimOyOY93", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652264, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522637, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, componente activo Ipratropio. Favor  comunicarse al 04141534985 muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb - @esteninf", "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "esteninf", "name": "Esteninf Olivarez", "id": 137849206, "id_str": "137849206", "indices": [202, 211]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 145, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PNimOyOY93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789038386749441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:27 +0000 2019", "id": 1116796491887255552, "id_str": "1116796491887255552", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420342032, "id_str": "420342032", "name": "Glady D'Angelo", "screen_name": "GladyDAngelo", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 163, "friends_count": 565, "listed_count": 1, "favourites_count": 2087, "statuses_count": 10073, "created_at": "Thu Nov 24 14:06:02 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2698859096/3ae52ce40f9e23dbe37958d49f9d86b6_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2698859096/3ae52ce40f9e23dbe37958d49f9d86b6_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:26 +0000 2019", "id": 1116796489064382464, "id_str": "1116796489064382464", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico | Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Cifarcaina en gel y en spray | Contacto: Celsa Arreaza (0414778\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113743524, "id_str": "113743524", "name": "Maria Briceno\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "screen_name": "marasbriol", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Polit\u00f3loga ULA. Luchadora incansable contra la mediocridad. Necesito, desesperadamente, vivir en un pa\u00eds normal, la rutina del s\u00faper, tomarse un caf\u00e9....", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2127, "friends_count": 2777, "listed_count": 35, "favourites_count": 45431, "statuses_count": 167119, "created_at": "Fri Feb 12 22:07:38 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676191602331754497/ZaXpDHZH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676191602331754497/ZaXpDHZH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113743524/1477243268", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:04:59 +0000 2019", "id": 1116794359871967232, "id_str": "1116794359871967232", "text": "#ServicioP\u00fablico | Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Cifarcaina en gel y en spray | Contacto: Celsa Arreaza (041\u2026 https://t.co/QZwJT42sa9", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304417, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880676, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Cifarcaina en gel y en spray | Contacto: Celsa Arreaza (04147784274) \u00f3 Alvaro Ramos (04248127362) https://t.co/9TxF0rc0A9", "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1115361469691060226, "id_str": "1115361469691060226", "indices": [154, 177], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "url": "https://t.co/9TxF0rc0A9", "display_url": "pic.twitter.com/9TxF0rc0A9", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115361480499781638/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115361480499781638, "source_status_id_str": "1115361480499781638", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115361469691060226, "id_str": "1115361469691060226", "indices": [154, 177], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "url": "https://t.co/9TxF0rc0A9", "display_url": "pic.twitter.com/9TxF0rc0A9", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115361480499781638/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115361480499781638, "source_status_id_str": "1115361480499781638", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QZwJT42sa9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794359871967232", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:25 +0000 2019", "id": 1116796485096677377, "id_str": "1116796485096677377", "text": "RT @ESEdeSalud: Disponibles EN DONACI\u00d3N VENCIDAS. Por @Quimio_Vzla \n4 ampollas IRINOTECAN 20MG/ML vencieron noviembre 2018.\n4 ampollas OXAL\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 550549675, "id_str": "550549675", "name": "pedro jimenez", "screen_name": "pjmenezcapiello", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 189, "friends_count": 326, "listed_count": 0, "favourites_count": 10480, "statuses_count": 4698, "created_at": "Wed Apr 11 00:05:54 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836737654762926084/jwb3hnW6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836737654762926084/jwb3hnW6_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:32:37 +0000 2019", "id": 1116756016979296256, "id_str": "1116756016979296256", "text": "Disponibles EN DONACI\u00d3N VENCIDAS. Por @Quimio_Vzla \n4 ampollas IRINOTECAN 20MG/ML vencieron noviembre 2018.\n4 ampol\u2026 https://t.co/LQbH3nw087", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116744398002380805, "quoted_status_id_str": "1116744398002380805", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 16:46:27 +0000 2019", "id": 1116744398002380805, "id_str": "1116744398002380805", "text": "POR FAVOR PRIMERO CONSULTAR CON EL ONCOLOGO TRATANTE SI PUEDE USAR EL MEDICAMENTO.\n\n4 ampollas IRINOTECAN 20MG/ML v\u2026 https://t.co/n99cDXBavB", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 850931623130537986, "id_str": "850931623130537986", "name": "Quimioterapia Venezuela", "screen_name": "Quimio_Vzla", "location": "Caracas - Venezuela", "url": null, "description": "Medicamentos Onc\u00f3logicos y otras patolog\u00edas importados Colombia/Canad\u00e1 - Entrega a nivel nacional. TLFS +580426-7715876 / +16473257335  Quimiovzla@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4614, "friends_count": 1562, "listed_count": 23, "favourites_count": 886, "statuses_count": 1762, "created_at": "Sun Apr 09 04:41:23 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116419836811333634/ZXCy_LW5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116419836811333634/ZXCy_LW5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/850931623130537986/1550011916", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "POR FAVOR PRIMERO CONSULTAR CON EL ONCOLOGO TRATANTE SI PUEDE USAR EL MEDICAMENTO.\n\n4 ampollas IRINOTECAN 20MG/ML vencieron noviembre 2018.\n4 ampollas OXALIPLATINO 100MG vencieron marzo 2019.\n10 ampollas LEUCOVARINA 50MG/ML vencieron febrero y marzo 2019. 2/2", "display_text_range": [0, 259], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 14, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n99cDXBavB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116744398002380805", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/EI0eyIKFQS", "expanded": "https://twitter.com/Quimio_Vzla/status/1116744398002380805", "display": "twitter.com/Quimio_Vzla/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Disponibles EN DONACI\u00d3N VENCIDAS. Por @Quimio_Vzla \n4 ampollas IRINOTECAN 20MG/ML vencieron noviembre 2018.\n4 ampollas OXALIPLATINO 100MG vencieron marzo 2019.\n10 ampollas LEUCOVARINA 50MG/ML vencieron febrero y marzo 2019.\n#ESEdeSaludBUSCADOR #ServicioP\u00fablico #12Abr https://t.co/EI0eyIKFQS", "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [{"text": "ESEdeSaludBUSCADOR", "indices": [224, 243]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [244, 260]}, {"text": "12Abr", "indices": [261, 267]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EI0eyIKFQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Quimio_Vzla/status/1116744398002380805", "display_url": "twitter.com/Quimio_Vzla/st\u2026", "indices": [268, 291]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Quimio_Vzla", "name": "Quimioterapia Venezuela", "id": 850931623130537986, "id_str": "850931623130537986", "indices": [38, 50]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 35, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LQbH3nw087", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116756016979296256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Quimio_Vzla", "name": "Quimioterapia Venezuela", "id": 850931623130537986, "id_str": "850931623130537986", "indices": [38, 50]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116744398002380805, "quoted_status_id_str": "1116744398002380805", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 16:46:27 +0000 2019", "id": 1116744398002380805, "id_str": "1116744398002380805", "text": "POR FAVOR PRIMERO CONSULTAR CON EL ONCOLOGO TRATANTE SI PUEDE USAR EL MEDICAMENTO.\n\n4 ampollas IRINOTECAN 20MG/ML v\u2026 https://t.co/n99cDXBavB", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 850931623130537986, "id_str": "850931623130537986", "name": "Quimioterapia Venezuela", "screen_name": "Quimio_Vzla", "location": "Caracas - Venezuela", "url": null, "description": "Medicamentos Onc\u00f3logicos y otras patolog\u00edas importados Colombia/Canad\u00e1 - Entrega a nivel nacional. TLFS +580426-7715876 / +16473257335  Quimiovzla@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4614, "friends_count": 1562, "listed_count": 23, "favourites_count": 886, "statuses_count": 1762, "created_at": "Sun Apr 09 04:41:23 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116419836811333634/ZXCy_LW5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116419836811333634/ZXCy_LW5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/850931623130537986/1550011916", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "POR FAVOR PRIMERO CONSULTAR CON EL ONCOLOGO TRATANTE SI PUEDE USAR EL MEDICAMENTO.\n\n4 ampollas IRINOTECAN 20MG/ML vencieron noviembre 2018.\n4 ampollas OXALIPLATINO 100MG vencieron marzo 2019.\n10 ampollas LEUCOVARINA 50MG/ML vencieron febrero y marzo 2019. 2/2", "display_text_range": [0, 259], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 14, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n99cDXBavB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116744398002380805", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/EI0eyIKFQS", "expanded": "https://twitter.com/Quimio_Vzla/status/1116744398002380805", "display": "twitter.com/Quimio_Vzla/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "Quimio_Vzla", "name": "Quimioterapia Venezuela", "id": 850931623130537986, "id_str": "850931623130537986", "indices": [54, 66]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:23 +0000 2019", "id": 1116796475969822726, "id_str": "1116796475969822726", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 816302436583350272, "id_str": "816302436583350272", "name": "Belkys Rivas", "screen_name": "BelkysRivas13", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 167, "friends_count": 764, "listed_count": 0, "favourites_count": 13254, "statuses_count": 7148, "created_at": "Tue Jan 03 15:17:21 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817444042963304449/vEO5HNbu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817444042963304449/vEO5HNbu_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:43:53 +0000 2019", "id": 1116789051099684865, "id_str": "1116789051099684865", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/I8zN1CMlMN", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 65, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I8zN1CMlMN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789051099684865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:19 +0000 2019", "id": 1116796458693427201, "id_str": "1116796458693427201", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 79349533, "id_str": "79349533", "name": "David J. S.", "screen_name": "Davidjs1971", "location": "Maturin Monagas", "url": null, "description": "Magallanero 100%", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1181, "friends_count": 2281, "listed_count": 2, "favourites_count": 9857, "statuses_count": 8807, "created_at": "Sat Oct 03 02:13:35 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907953732498989057/cvPJThRa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907953732498989057/cvPJThRa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79349533/1505308187", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:17 +0000 2019", "id": 1116796451584126976, "id_str": "1116796451584126976", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico | Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Cifarcaina en gel y en spray | Contacto: Celsa Arreaza (0414778\u2026", "source": "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 396880048, "id_str": "396880048", "name": "Elio j\u00f3se brito", "screen_name": "gavironda755", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Democracia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1295, "friends_count": 4833, "listed_count": 36, "favourites_count": 168, "statuses_count": 19039, "created_at": "Sun Oct 23 22:19:59 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826591749376192515/TrWNx3ua_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826591749376192515/TrWNx3ua_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/396880048/1422719516", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:04:59 +0000 2019", "id": 1116794359871967232, "id_str": "1116794359871967232", "text": "#ServicioP\u00fablico | Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Cifarcaina en gel y en spray | Contacto: Celsa Arreaza (041\u2026 https://t.co/QZwJT42sa9", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304417, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880676, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Cifarcaina en gel y en spray | Contacto: Celsa Arreaza (04147784274) \u00f3 Alvaro Ramos (04248127362) https://t.co/9TxF0rc0A9", "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1115361469691060226, "id_str": "1115361469691060226", "indices": [154, 177], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "url": "https://t.co/9TxF0rc0A9", "display_url": "pic.twitter.com/9TxF0rc0A9", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115361480499781638/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115361480499781638, "source_status_id_str": "1115361480499781638", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115361469691060226, "id_str": "1115361469691060226", "indices": [154, 177], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3qPWOUX4AIrrcs.jpg", "url": "https://t.co/9TxF0rc0A9", "display_url": "pic.twitter.com/9TxF0rc0A9", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115361480499781638/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115361480499781638, "source_status_id_str": "1115361480499781638", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QZwJT42sa9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794359871967232", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:16 +0000 2019", "id": 1116796448102846464, "id_str": "1116796448102846464", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 840229345, "id_str": "840229345", "name": "marlenrojas19", "screen_name": "MarlenRojas19", "location": "valencia - carabobo", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 74, "friends_count": 304, "listed_count": 1, "favourites_count": 111, "statuses_count": 4849, "created_at": "Sat Sep 22 18:27:44 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901527913333444609/YFFYRBSK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901527913333444609/YFFYRBSK_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:11 +0000 2019", "id": 1116796423993950209, "id_str": "1116796423993950209", "text": "RT @RunRunesWeb: #ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereir\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 376516247, "id_str": "376516247", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez", "screen_name": "CarlosDicar", "location": null, "url": null, "description": "Venezolano, Creyente de las posibilidades de sacar el pa\u00eds adelante, Opositor de cu\u00e1l Gobierno que pretenda destruir la PAZ y desarrollo de pa\u00eds que me vio nace", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 172, "friends_count": 194, "listed_count": 14, "favourites_count": 145, "statuses_count": 35357, "created_at": "Tue Sep 20 01:09:04 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867403495187648512/sFAmFUxt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867403495187648512/sFAmFUxt_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:56:13 +0000 2019", "id": 1116792154129494016, "id_str": "1116792154129494016", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena\u2026 https://t.co/tm6CgR3vGv", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 102601082, "id_str": "102601082", "name": "Runrunes", "screen_name": "RunRunesWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/Runrunes/", "description": "Noticias, investigaci\u00f3n y opini\u00f3n escritas por los periodistas y especialistas m\u00e1s reconocidos de Venezuela. \n\nFacebook: Runrunes", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2146711, "friends_count": 24807, "listed_count": 6344, "favourites_count": 1531, "statuses_count": 491681, "created_at": "Thu Jan 07 06:49:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "240657", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "CCD4D9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102601082/1538239306", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereira 0424-1307090 https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 84, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tm6CgR3vGv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116792154129494016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RunRunesWeb", "name": "Runrunes", "id": 102601082, "id_str": "102601082", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:10 +0000 2019", "id": 1116796419992707074, "id_str": "1116796419992707074", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 77653767, "id_str": "77653767", "name": "Mar\u00edaE Alejos", "screen_name": "MariaEAlejos", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Creando mi propia partitura de Vida que suene a Vivaldi, retomare algunas notas, otras definitivamente ser\u00e1n nuevas.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1434, "friends_count": 2422, "listed_count": 11, "favourites_count": 46304, "statuses_count": 52281, "created_at": "Sun Sep 27 03:53:38 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "4F4FFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/461226004090875905/HHuF0zDN_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/461226004090875905/HHuF0zDN_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77653767/1405791694", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:07 +0000 2019", "id": 1116796406965198848, "id_str": "1116796406965198848", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1480046911, "id_str": "1480046911", "name": "Marco Antonio Rojas", "screen_name": "marcodelsolar77", "location": "M\u00e9rida, ExVenezuela", "url": null, "description": "CUANDO EL CAD\u00c1VER DE NUESTRA POBRE VENEZUELA ESTALLE, LA PESTILENCIA ALCANZAR\u00c1 A TODOS Y CADA UNO. NADIE SALDR\u00c1 BIEN LIBRADO DE ESTO. \u00a1OJAL\u00c1 Y EST\u00c9 EQUIVOCADO!", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 972, "friends_count": 1451, "listed_count": 13, "favourites_count": 1104, "statuses_count": 43659, "created_at": "Mon Jun 03 15:53:13 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/535948734274629632/Gr36hwnu_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535948734274629632/Gr36hwnu_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:45:27 +0000 2019", "id": 1116789444722536448, "id_str": "1116789444722536448", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:13:00 +0000 2019", "id": 1116796378615881729, "id_str": "1116796378615881729", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1631689226, "id_str": "1631689226", "name": "LINA BRVE", "screen_name": "AurelinaCH", "location": null, "url": null, "description": "Amo la libertad, a mis hijos y deseo con todo mi corazon la libertad de Venezuela!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2079, "friends_count": 1294, "listed_count": 42, "favourites_count": 9296, "statuses_count": 158131, "created_at": "Tue Jul 30 01:22:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/557607077305389056/nMTOfwMG_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/557607077305389056/nMTOfwMG_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:07:58 +0000 2019", "id": 1116795112837660672, "id_str": "1116795112837660672", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/AM8imgFfEA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 27, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AM8imgFfEA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795112837660672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:58 +0000 2019", "id": 1116796369992396801, "id_str": "1116796369992396801", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113743524, "id_str": "113743524", "name": "Maria Briceno\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "screen_name": "marasbriol", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Polit\u00f3loga ULA. Luchadora incansable contra la mediocridad. Necesito, desesperadamente, vivir en un pa\u00eds normal, la rutina del s\u00faper, tomarse un caf\u00e9....", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2127, "friends_count": 2777, "listed_count": 35, "favourites_count": 45431, "statuses_count": 167119, "created_at": "Fri Feb 12 22:07:38 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676191602331754497/ZaXpDHZH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676191602331754497/ZaXpDHZH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113743524/1477243268", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:05:49 +0000 2019", "id": 1116794569893396481, "id_str": "1116794569893396481", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/6fhNlYqYIH", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 32, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6fhNlYqYIH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794569893396481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:57 +0000 2019", "id": 1116796367035412485, "id_str": "1116796367035412485", "text": "RT @CarolPecha: La Junta Electoral ata las manos a #RTVE y los l\u00edderes pol\u00edticos dan la puntilla. No les importa el #ServicioPublico Result\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1684341979, "id_str": "1684341979", "name": "H\u00e9ctor P\u00e9rez L.", "screen_name": "HectorConH_", "location": "Moratalaz", "url": "https://instagram.com/hecttor_lopez?utm_source=ig_profile_share&igshid=oq28qulvlkv7", "description": "Activista, defensor de lo p\u00fablico.\n\nADMINISTRATIVO\n\n   \ud83c\udf08 L{G}TB\ud83c\udf08 \n                      MADRID \n      \ud83d\udc9aM\u00e1s Madrid\ud83d\udc9a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1348, "friends_count": 1312, "listed_count": 18, "favourites_count": 92730, "statuses_count": 86650, "created_at": "Mon Aug 19 22:23:53 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5ABB5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "309224", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113038639137603585/1NkBMVxA_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113038639137603585/1NkBMVxA_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1684341979/1551990628", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:13:21 +0000 2019", "id": 1116781367491272704, "id_str": "1116781367491272704", "text": "La Junta Electoral ata las manos a #RTVE y los l\u00edderes pol\u00edticos dan la puntilla. No les importa el\u2026 https://t.co/etKpLSd46S", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2483969935, "id_str": "2483969935", "name": "Carolina Pecharroman", "screen_name": "CarolPecha", "location": null, "url": null, "description": "Cuenta personal. Periodista en TVE. Autora de 'Ocho caballos, cuarenta hombres'. Preparando tesis sobre mujeres periodistas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 995, "friends_count": 557, "listed_count": 38, "favourites_count": 15738, "statuses_count": 10578, "created_at": "Thu May 08 15:47:11 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005203361329754115/OzbTQPHG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005203361329754115/OzbTQPHG_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116738750216904704, "quoted_status_id_str": "1116738750216904704", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 16:24:00 +0000 2019", "id": 1116738750216904704, "id_str": "1116738750216904704", "text": "Seg\u00fan la Junta Electoral, el debate a cuatro que planteaba RTVE para estas #EleccionesGenerales2019 se ajustaba \"pl\u2026 https://t.co/n9s0aehdko", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 364421211, "id_str": "364421211", "name": "EuropaPress Congreso", "screen_name": "EPcongreso", "location": "Madrid", "url": "http://www.europapress.es", "description": "Cuenta oficial de la agencia de noticias Europa Press en el Congreso", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11390, "friends_count": 621, "listed_count": 404, "favourites_count": 25, "statuses_count": 16656, "created_at": "Mon Aug 29 18:56:25 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "CCE609", "profile_text_color": "0A090A", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877100964884475904/m1W8CAUp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877100964884475904/m1W8CAUp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/364421211/1350300737", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Seg\u00fan la Junta Electoral, el debate a cuatro que planteaba RTVE para estas #EleccionesGenerales2019 se ajustaba \"plenamente\" a la ley y #Vox no ten\u00eda cabida porque a\u00fan no ha alcanzado un nivel de en torno al 5% en toda Espa\u00f1a https://t.co/cI3PdZSdYu @MujeresRtve @CdItve", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "EleccionesGenerales2019", "indices": [75, 99]}, {"text": "Vox", "indices": [136, 140]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cI3PdZSdYu", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-jec-rechaza-recurso-vox-avala-debate-cuatro-rtve-22-abril-20190411230242.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "indices": [226, 249]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MujeresRtve", "name": "MujeresRTVE", "id": 987096437715554305, "id_str": "987096437715554305", "indices": [250, 262]}, {"screen_name": "CdItve", "name": "C.Informativos TVE", "id": 402898437, "id_str": "402898437", "indices": [263, 270]}], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 1, "retweet_count": 16, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [{"text": "EleccionesGenerales2019", "indices": [75, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n9s0aehdko", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116738750216904704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/OYkKtUD65x", "expanded": "https://twitter.com/EPcongreso/status/1116738750216904704", "display": "twitter.com/EPcongreso/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "La Junta Electoral ata las manos a #RTVE y los l\u00edderes pol\u00edticos dan la puntilla. No les importa el #ServicioPublico Resultado=un debate menos=menos democracia Que lo que impere sea el tacticismo pol\u00edtico da asco #DebateEnLaPublicaSi #DefiendeRTVE #CampanaElectoral @MujeresRtve https://t.co/OYkKtUD65x", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "RTVE", "indices": [35, 40]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [100, 116]}, {"text": "DebateEnLaPublicaSi", "indices": [213, 233]}, {"text": "DefiendeRTVE", "indices": [234, 247]}, {"text": "CampanaElectoral", "indices": [248, 265]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OYkKtUD65x", "expanded_url": "https://twitter.com/EPcongreso/status/1116738750216904704", "display_url": "twitter.com/EPcongreso/sta\u2026", "indices": [279, 302]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MujeresRtve", "name": "MujeresRTVE", "id": 987096437715554305, "id_str": "987096437715554305", "indices": [266, 278]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [{"text": "RTVE", "indices": [35, 40]}], "urls": [{"url": "https://t.co/etKpLSd46S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116781367491272704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [101, 124]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116738750216904704, "quoted_status_id_str": "1116738750216904704", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 16:24:00 +0000 2019", "id": 1116738750216904704, "id_str": "1116738750216904704", "text": "Seg\u00fan la Junta Electoral, el debate a cuatro que planteaba RTVE para estas #EleccionesGenerales2019 se ajustaba \"pl\u2026 https://t.co/n9s0aehdko", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 364421211, "id_str": "364421211", "name": "EuropaPress Congreso", "screen_name": "EPcongreso", "location": "Madrid", "url": "http://www.europapress.es", "description": "Cuenta oficial de la agencia de noticias Europa Press en el Congreso", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11390, "friends_count": 621, "listed_count": 404, "favourites_count": 25, "statuses_count": 16656, "created_at": "Mon Aug 29 18:56:25 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "CCE609", "profile_text_color": "0A090A", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877100964884475904/m1W8CAUp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877100964884475904/m1W8CAUp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/364421211/1350300737", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Seg\u00fan la Junta Electoral, el debate a cuatro que planteaba RTVE para estas #EleccionesGenerales2019 se ajustaba \"plenamente\" a la ley y #Vox no ten\u00eda cabida porque a\u00fan no ha alcanzado un nivel de en torno al 5% en toda Espa\u00f1a https://t.co/cI3PdZSdYu @MujeresRtve @CdItve", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "EleccionesGenerales2019", "indices": [75, 99]}, {"text": "Vox", "indices": [136, 140]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cI3PdZSdYu", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-jec-rechaza-recurso-vox-avala-debate-cuatro-rtve-22-abril-20190411230242.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "indices": [226, 249]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MujeresRtve", "name": "MujeresRTVE", "id": 987096437715554305, "id_str": "987096437715554305", "indices": [250, 262]}, {"screen_name": "CdItve", "name": "C.Informativos TVE", "id": 402898437, "id_str": "402898437", "indices": [263, 270]}], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 1, "retweet_count": 16, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [{"text": "EleccionesGenerales2019", "indices": [75, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n9s0aehdko", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116738750216904704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/OYkKtUD65x", "expanded": "https://twitter.com/EPcongreso/status/1116738750216904704", "display": "twitter.com/EPcongreso/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "RTVE", "indices": [51, 56]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [116, 132]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CarolPecha", "name": "Carolina Pecharroman", "id": 2483969935, "id_str": "2483969935", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:55 +0000 2019", "id": 1116796359795982336, "id_str": "1116796359795982336", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195017861, "id_str": "195017861", "name": "Gladys P\u00e9rez", "screen_name": "cocoperez06", "location": "caracas", "url": null, "description": "viviendo mi existencia sin prisa...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 208, "friends_count": 974, "listed_count": 2, "favourites_count": 2896, "statuses_count": 5104, "created_at": "Sat Sep 25 15:46:56 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115211992237838336/4RiXRToD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115211992237838336/4RiXRToD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/195017861/1358521616", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:55 +0000 2019", "id": 1116796357480726528, "id_str": "1116796357480726528", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 141024308, "id_str": "141024308", "name": "The Power of One!", "screen_name": "Eureka_Vzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": null, "description": "Los lugares m\u00e1s oscuros del infierno est\u00e1n reservados para aquellos que mantienen su neutralidad en tiempos de crisis moral._", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 247, "friends_count": 308, "listed_count": 0, "favourites_count": 2391, "statuses_count": 17912, "created_at": "Fri May 07 00:29:40 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823328237531107329/5EnBsBjm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823328237531107329/5EnBsBjm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/141024308/1452303319", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:52 +0000 2019", "id": 1116796344843239424, "id_str": "1116796344843239424", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024361820906250240, "id_str": "1024361820906250240", "name": "Osman", "screen_name": "Osman49186078", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 83, "friends_count": 803, "listed_count": 0, "favourites_count": 2409, "statuses_count": 40074, "created_at": "Tue Jul 31 18:31:04 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1034557208544067584/RG2_nwvk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034557208544067584/RG2_nwvk_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:05:49 +0000 2019", "id": 1116794569893396481, "id_str": "1116794569893396481", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/6fhNlYqYIH", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 32, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6fhNlYqYIH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794569893396481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:51 +0000 2019", "id": 1116796340716101634, "id_str": "1116796340716101634", "text": "RT @ReporteYa: #12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, compon\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 387100827, "id_str": "387100827", "name": "@JRV", "screen_name": "rafaenelmundo1", "location": "Mexico", "url": "https://rutaespirit.blogspot.com/", "description": "ABOGADO, ESCRITOR, OBSERVADOR DE NUESTRO ENTORNO E INTERESADO  EN TODOS AQUELLOS HECHOS RELEVANTES DE NUESTRA SOCIEDAD.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10504, "friends_count": 11538, "listed_count": 45, "favourites_count": 3675, "statuses_count": 35299, "created_at": "Sat Oct 08 13:30:29 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "255CE6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "0D00BF", "profile_text_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026278515971448834/KIvZOoGB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026278515971448834/KIvZOoGB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/387100827/1470349686", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:43:50 +0000 2019", "id": 1116789038386749441, "id_str": "1116789038386749441", "text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aeroso\u2026 https://t.co/PNimOyOY93", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652264, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522637, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, componente activo Ipratropio. Favor  comunicarse al 04141534985 muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb - @esteninf", "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "esteninf", "name": "Esteninf Olivarez", "id": 137849206, "id_str": "137849206", "indices": [202, 211]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 145, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PNimOyOY93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789038386749441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:48 +0000 2019", "id": 1116796330456879105, "id_str": "1116796330456879105", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 935627683991564288, "id_str": "935627683991564288", "name": "@GiocondaCastel1", "screen_name": "GiocondaCastel2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 254, "friends_count": 723, "listed_count": 0, "favourites_count": 48129, "statuses_count": 11615, "created_at": "Tue Nov 28 21:53:17 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993937156249972736/sTt8Fc5R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993937156249972736/sTt8Fc5R_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:07:58 +0000 2019", "id": 1116795112837660672, "id_str": "1116795112837660672", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/AM8imgFfEA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 27, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AM8imgFfEA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795112837660672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:48 +0000 2019", "id": 1116796327470555136, "id_str": "1116796327470555136", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 177595509, "id_str": "177595509", "name": "Migdalia Agostini", "screen_name": "Migdalia41", "location": "Caracas", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 296, "friends_count": 1037, "listed_count": 0, "favourites_count": 6259, "statuses_count": 6273, "created_at": "Thu Aug 12 15:18:57 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000553034313/3fe772caeb2c12762455afbd69659d03_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000553034313/3fe772caeb2c12762455afbd69659d03_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177595509/1445915017", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:45 +0000 2019", "id": 1116796315948556288, "id_str": "1116796315948556288", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500m\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2221987452, "id_str": "2221987452", "name": "Rafael Las", "screen_name": "Rafa_lasce", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28, "friends_count": 131, "listed_count": 0, "favourites_count": 50, "statuses_count": 1078, "created_at": "Fri Nov 29 20:25:54 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:32:32 +0000 2019", "id": 1116755996402049024, "id_str": "1116755996402049024", "text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico\u2026 https://t.co/Ntkytqqmux", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500mg para joven con enfermedad mental en Ccs contacto 04242729842", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 60, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ntkytqqmux", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116755996402049024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:40 +0000 2019", "id": 1116796294050254849, "id_str": "1116796294050254849", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 49204920, "id_str": "49204920", "name": "CarolinaPerezSchael", "screen_name": "caro2054", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 200, "friends_count": 611, "listed_count": 1, "favourites_count": 3804, "statuses_count": 12595, "created_at": "Sun Jun 21 02:39:45 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859178218569465856/-mZ7yQSW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859178218569465856/-mZ7yQSW_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:06:40 +0000 2019", "id": 1116794786793451520, "id_str": "1116794786793451520", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/Qv2XrIy2sG", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 53, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qv2XrIy2sG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794786793451520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:39 +0000 2019", "id": 1116796289650515968, "id_str": "1116796289650515968", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 227525517, "id_str": "227525517", "name": "Flor M. Rodriguez Hu", "screen_name": "FlorchiHurtado", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 211, "friends_count": 601, "listed_count": 12, "favourites_count": 3218, "statuses_count": 13703, "created_at": "Fri Dec 17 02:07:50 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/487344665515929600/Sc-nS5O0_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/487344665515929600/Sc-nS5O0_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:36 +0000 2019", "id": 1116796276723548160, "id_str": "1116796276723548160", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1265875178, "id_str": "1265875178", "name": "guatacarazo", "screen_name": "Zory_58", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1799, "friends_count": 1371, "listed_count": 53, "favourites_count": 903, "statuses_count": 576761, "created_at": "Thu Mar 14 01:17:45 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085343898195632129/ErRol-NQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085343898195632129/ErRol-NQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1265875178/1547601221", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:29 +0000 2019", "id": 1116796250534424577, "id_str": "1116796250534424577", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 188520455, "id_str": "188520455", "name": "Dondeestabastu Guaido", "screen_name": "Dondeestabastu", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 412, "friends_count": 2975, "listed_count": 0, "favourites_count": 687, "statuses_count": 2015, "created_at": "Wed Sep 08 22:55:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102338684303613957/-z3XwYF3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102338684303613957/-z3XwYF3_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:18 +0000 2019", "id": 1116796202400534530, "id_str": "1116796202400534530", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 138135659, "id_str": "138135659", "name": "Angel L Guevara C", "screen_name": "guevaralc", "location": "Valencia, Venezuela.", "url": "https://plus.google.com/u/0/+AngelLGuevaraC", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 58, "friends_count": 337, "listed_count": 0, "favourites_count": 1662, "statuses_count": 1281, "created_at": "Wed Apr 28 18:31:36 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091753900368109570/JU_SJZbQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091753900368109570/JU_SJZbQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138135659/1494883255", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:10 +0000 2019", "id": 1116796167684280326, "id_str": "1116796167684280326", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 932727894547279872, "id_str": "932727894547279872", "name": "Maigualida Zapata", "screen_name": "MaigualidaZapa3", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11, "friends_count": 467, "listed_count": 0, "favourites_count": 92, "statuses_count": 2098, "created_at": "Mon Nov 20 21:50:34 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:57:59 +0000 2019", "id": 1116762401402003457, "id_str": "1116762401402003457", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/RVIHED64CQ", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 79, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RVIHED64CQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116762401402003457", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:07 +0000 2019", "id": 1116796155264995328, "id_str": "1116796155264995328", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3319985385, "id_str": "3319985385", "name": "Marisol Rodriguez", "screen_name": "marisol97454", "location": "Puerto Montt, Chile", "url": null, "description": "Mama y Esposa nada facil, pero feliz 100% Opositora. Venezuela voy a volver eres los mas grande que hay.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 116, "friends_count": 769, "listed_count": 1, "favourites_count": 6587, "statuses_count": 9328, "created_at": "Fri Jun 12 01:34:36 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/853057314940702726/GCYnIE_F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853057314940702726/GCYnIE_F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3319985385/1492219600", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:12:02 +0000 2019", "id": 1116796135723679744, "id_str": "1116796135723679744", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1480046911, "id_str": "1480046911", "name": "Marco Antonio Rojas", "screen_name": "marcodelsolar77", "location": "M\u00e9rida, ExVenezuela", "url": null, "description": "CUANDO EL CAD\u00c1VER DE NUESTRA POBRE VENEZUELA ESTALLE, LA PESTILENCIA ALCANZAR\u00c1 A TODOS Y CADA UNO. NADIE SALDR\u00c1 BIEN LIBRADO DE ESTO. \u00a1OJAL\u00c1 Y EST\u00c9 EQUIVOCADO!", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 972, "friends_count": 1451, "listed_count": 13, "favourites_count": 1104, "statuses_count": 43659, "created_at": "Mon Jun 03 15:53:13 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/535948734274629632/Gr36hwnu_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535948734274629632/Gr36hwnu_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:06:22 +0000 2019", "id": 1116779611097112576, "id_str": "1116779611097112576", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/88QJnjmGfL", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 51, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/88QJnjmGfL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116779611097112576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:56 +0000 2019", "id": 1116796111400910849, "id_str": "1116796111400910849", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 114787089, "id_str": "114787089", "name": "GloriaML", "screen_name": "gomartz", "location": "Barcelona-Anzo\u00e1tegui", "url": null, "description": "Etiam si omnes, ego non..Incluso si todos, yo no!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4265, "friends_count": 4317, "listed_count": 1, "favourites_count": 5397, "statuses_count": 13480, "created_at": "Tue Feb 16 16:16:39 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/552421464721608706/VDq1U-th_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/552421464721608706/VDq1U-th_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114787089/1369499761", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:56 +0000 2019", "id": 1116796111371550720, "id_str": "1116796111371550720", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2774543091, "id_str": "2774543091", "name": "AURELIS", "screen_name": "aurelisv14", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 97, "friends_count": 194, "listed_count": 0, "favourites_count": 14171, "statuses_count": 20394, "created_at": "Thu Sep 18 13:41:09 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/860920388548689920/Mn2cXW1b_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860920388548689920/Mn2cXW1b_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2774543091/1494363171", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:06:40 +0000 2019", "id": 1116794786793451520, "id_str": "1116794786793451520", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/Qv2XrIy2sG", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 53, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qv2XrIy2sG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794786793451520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:52 +0000 2019", "id": 1116796095080931334, "id_str": "1116796095080931334", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 616577360, "id_str": "616577360", "name": "ali palacios", "screen_name": "PalaciosAli", "location": "caracas", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 101, "friends_count": 495, "listed_count": 1, "favourites_count": 1689, "statuses_count": 36938, "created_at": "Sat Jun 23 23:42:16 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000826457488/5c1434c10a6a0c0efad5f58c8baa064a_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000826457488/5c1434c10a6a0c0efad5f58c8baa064a_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/616577360/1386116491", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:52 +0000 2019", "id": 1116796094804103168, "id_str": "1116796094804103168", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 882756773681168387, "id_str": "882756773681168387", "name": "Julia Victoria", "screen_name": "JuliaVi02283948", "location": null, "url": null, "description": "Madre, hija, amante de los animales,economista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 23, "friends_count": 214, "listed_count": 0, "favourites_count": 3610, "statuses_count": 2555, "created_at": "Thu Jul 06 00:23:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056120796442169344/Z8de8Nnq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056120796442169344/Z8de8Nnq_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:42 +0000 2019", "id": 1116796052336730112, "id_str": "1116796052336730112", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1480046911, "id_str": "1480046911", "name": "Marco Antonio Rojas", "screen_name": "marcodelsolar77", "location": "M\u00e9rida, ExVenezuela", "url": null, "description": "CUANDO EL CAD\u00c1VER DE NUESTRA POBRE VENEZUELA ESTALLE, LA PESTILENCIA ALCANZAR\u00c1 A TODOS Y CADA UNO. NADIE SALDR\u00c1 BIEN LIBRADO DE ESTO. \u00a1OJAL\u00c1 Y EST\u00c9 EQUIVOCADO!", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 972, "friends_count": 1451, "listed_count": 13, "favourites_count": 1104, "statuses_count": 43659, "created_at": "Mon Jun 03 15:53:13 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/535948734274629632/Gr36hwnu_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535948734274629632/Gr36hwnu_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:38:34 +0000 2019", "id": 1116787713317965824, "id_str": "1116787713317965824", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/XHIxiN5th2", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 31, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XHIxiN5th2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116787713317965824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:35 +0000 2019", "id": 1116796021588353024, "id_str": "1116796021588353024", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 770757328199122944, "id_str": "770757328199122944", "name": "Cleotilde Cedeno", "screen_name": "cleito19179", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 13, "friends_count": 120, "listed_count": 0, "favourites_count": 872, "statuses_count": 3864, "created_at": "Tue Aug 30 22:57:21 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:30 +0000 2019", "id": 1116796001564659714, "id_str": "1116796001564659714", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 80197789, "id_str": "80197789", "name": "Maria G Hernandez  S", "screen_name": "gabyhsanabria", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 116, "friends_count": 347, "listed_count": 0, "favourites_count": 672, "statuses_count": 4346, "created_at": "Tue Oct 06 02:53:48 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/442437427584860160/nHeuEARp_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442437427584860160/nHeuEARp_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:30 +0000 2019", "id": 1116796000289665024, "id_str": "1116796000289665024", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 270086636, "id_str": "270086636", "name": "M\u03c3\u044f\u03b5ll\u03b1 B\u03c3\u044fj\u03b1\u0455", "screen_name": "MorellaBorjas", "location": "art.187#11, 233, 333, 350, 68", "url": null, "description": "la vida y la libertad son los tesoros m\u00e1s preciados\n\nSi doy Rt \ud83d\udd03 es para difundir, no es endosar.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1426, "friends_count": 821, "listed_count": 10, "favourites_count": 17225, "statuses_count": 79271, "created_at": "Mon Mar 21 23:52:56 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113917789654458368/m5dSHWO9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113917789654458368/m5dSHWO9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/270086636/1549529725", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:27 +0000 2019", "id": 1116795988423979008, "id_str": "1116795988423979008", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195642681, "id_str": "195642681", "name": "C\ud83d\ude0aPIPEGA \ud83d\ude18\ud83d\udc8b", "screen_name": "copipega", "location": "\u0250z\u01ddq\u0250\u0254 \u01ddp \u0250I\u01ddnz\u01ddu\u01dd\u039b", "url": null, "description": "Ayudo a difundir si mencionas a @copipega, RT no implican aceptaci\u00f3n d los mismos. El Presidente (E) de VENEZUELA  es Juan Guaid\u00f3. Oficialmente hemos vuelto! \ud83c\uddfb", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 100264, "friends_count": 398, "listed_count": 249, "favourites_count": 244, "statuses_count": 381954, "created_at": "Mon Sep 27 06:24:14 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "070707", "profile_text_color": "1C9CA3", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088155615493582848/7r_hMsny_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088155615493582848/7r_hMsny_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/195642681/1494612206", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:05:49 +0000 2019", "id": 1116794569893396481, "id_str": "1116794569893396481", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/6fhNlYqYIH", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 32, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6fhNlYqYIH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794569893396481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:24 +0000 2019", "id": 1116795978051354625, "id_str": "1116795978051354625", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 590325610, "id_str": "590325610", "name": "Jose A  Pe\u00f1alver", "screen_name": "PenalverJose", "location": "Venezuela-Lecheria", "url": null, "description": "Nacido en Caracas el 11/12/1954.Profesional universitario en el \u00e1rea petr\u00f3lera.Superintendente de turno en PDVSA hasta el a\u00f1o 2002.\nEjecutivo cuentas Pemedical", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 837, "friends_count": 1420, "listed_count": 1, "favourites_count": 3754, "statuses_count": 40350, "created_at": "Fri May 25 21:14:22 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/674677746384183296/Khg0Ep0d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/674677746384183296/Khg0Ep0d_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:23 +0000 2019", "id": 1116795971504082944, "id_str": "1116795971504082944", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 717498005428035585, "id_str": "717498005428035585", "name": "Pina", "screen_name": "pina2416", "location": "Caracas, Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 229, "friends_count": 704, "listed_count": 2, "favourites_count": 13546, "statuses_count": 7091, "created_at": "Tue Apr 05 23:43:49 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/717513570095902720/NY0LwOqT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/717513570095902720/NY0LwOqT_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:21 +0000 2019", "id": 1116795962712784897, "id_str": "1116795962712784897", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1644166586, "id_str": "1644166586", "name": "Maria Lamas", "screen_name": "mariflorlam", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 36, "friends_count": 125, "listed_count": 0, "favourites_count": 3199, "statuses_count": 8245, "created_at": "Sun Aug 04 02:38:19 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000241949764/518ced87726dd6e5986abeb45c5f1d06_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000241949764/518ced87726dd6e5986abeb45c5f1d06_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:16 +0000 2019", "id": 1116795942676652038, "id_str": "1116795942676652038", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1074384946977038336, "id_str": "1074384946977038336", "name": "yanette alvarez", "screen_name": "alvarez_yanette", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 15, "friends_count": 83, "listed_count": 0, "favourites_count": 5912, "statuses_count": 2693, "created_at": "Sun Dec 16 19:25:07 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:14 +0000 2019", "id": 1116795932522237952, "id_str": "1116795932522237952", "text": "RT @RunRunesWeb: #ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereir\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 78170997, "id_str": "78170997", "name": "Amarilys\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "screen_name": "MoreroAm", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 212, "friends_count": 367, "listed_count": 0, "favourites_count": 20300, "statuses_count": 61486, "created_at": "Tue Sep 29 00:45:39 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083865410477408258/lGFlGGPn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083865410477408258/lGFlGGPn_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:56:13 +0000 2019", "id": 1116792154129494016, "id_str": "1116792154129494016", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena\u2026 https://t.co/tm6CgR3vGv", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 102601082, "id_str": "102601082", "name": "Runrunes", "screen_name": "RunRunesWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/Runrunes/", "description": "Noticias, investigaci\u00f3n y opini\u00f3n escritas por los periodistas y especialistas m\u00e1s reconocidos de Venezuela. \n\nFacebook: Runrunes", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2146711, "friends_count": 24807, "listed_count": 6344, "favourites_count": 1531, "statuses_count": 491681, "created_at": "Thu Jan 07 06:49:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "240657", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "CCD4D9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102601082/1538239306", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereira 0424-1307090 https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 84, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tm6CgR3vGv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116792154129494016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RunRunesWeb", "name": "Runrunes", "id": 102601082, "id_str": "102601082", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:13 +0000 2019", "id": 1116795928319614978, "id_str": "1116795928319614978", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 710997912, "id_str": "710997912", "name": "manena ramirez", "screen_name": "manenaramirez", "location": "Caracas", "url": null, "description": "venezolana y madre preocupada por el futuro de su pa\u00eds.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 354, "friends_count": 715, "listed_count": 7, "favourites_count": 15932, "statuses_count": 19820, "created_at": "Sun Jul 22 17:24:47 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/445335676762861568/yFs-GJ-G_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/445335676762861568/yFs-GJ-G_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/710997912/1395012420", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:09 +0000 2019", "id": 1116795913337487360, "id_str": "1116795913337487360", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113737876, "id_str": "113737876", "name": "Tere", "screen_name": "Resulta_que", "location": "Miami - USA", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 247, "friends_count": 315, "listed_count": 1, "favourites_count": 14049, "statuses_count": 25974, "created_at": "Fri Feb 12 21:40:59 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/444978825831911424/3Ta8zEKs_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/444978825831911424/3Ta8zEKs_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:05 +0000 2019", "id": 1116795895905947649, "id_str": "1116795895905947649", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1090234227633868804, "id_str": "1090234227633868804", "name": "LFdezPolicy", "screen_name": "LFdezPolicy", "location": "USA", "url": null, "description": "Geopolitic, foreing policy, international relations and world economy.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 67, "friends_count": 220, "listed_count": 1, "favourites_count": 9364, "statuses_count": 7637, "created_at": "Tue Jan 29 13:04:30 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093569074079031296/11Yvg65q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093569074079031296/11Yvg65q_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:02 +0000 2019", "id": 1116795884770140160, "id_str": "1116795884770140160", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 616577360, "id_str": "616577360", "name": "ali palacios", "screen_name": "PalaciosAli", "location": "caracas", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 101, "friends_count": 495, "listed_count": 1, "favourites_count": 1689, "statuses_count": 36938, "created_at": "Sat Jun 23 23:42:16 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000826457488/5c1434c10a6a0c0efad5f58c8baa064a_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000826457488/5c1434c10a6a0c0efad5f58c8baa064a_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/616577360/1386116491", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:07:58 +0000 2019", "id": 1116795112837660672, "id_str": "1116795112837660672", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/AM8imgFfEA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 27, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AM8imgFfEA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795112837660672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:11:02 +0000 2019", "id": 1116795882865876992, "id_str": "1116795882865876992", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 119887207, "id_str": "119887207", "name": "Marial gonzalez", "screen_name": "marialjosefina", "location": "venezuela", "url": null, "description": "abogado con mucho orgullo, antichavista hasta la muerte, la justicia divina nos devolvera a venezuela y nosotros tendremos que luchar para lograr nuestra paz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1540, "friends_count": 4881, "listed_count": 12, "favourites_count": 1062, "statuses_count": 12600, "created_at": "Thu Mar 04 21:34:18 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869227274553487360/f3nXoBYR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869227274553487360/f3nXoBYR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119887207/1428706837", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:44:45 +0000 2019", "id": 1116789269224415232, "id_str": "1116789269224415232", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/Q1MIHTM4uk", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 26, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Q1MIHTM4uk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789269224415232", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:56 +0000 2019", "id": 1116795860552175616, "id_str": "1116795860552175616", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221179081, "id_str": "221179081", "name": "Raquel Reyes Medina", "screen_name": "raquelitareyess", "location": "Barquisimeto - Venezuela", "url": null, "description": "Si eres neutral en situaciones de injusticia, has elegido el lado del opresor. Desmond Tutu", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 771, "friends_count": 1629, "listed_count": 9, "favourites_count": 21016, "statuses_count": 33476, "created_at": "Mon Nov 29 23:31:29 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/954955564659953669/VNNXaXHL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/954955564659953669/VNNXaXHL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221179081/1383764863", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:52 +0000 2019", "id": 1116795840557920256, "id_str": "1116795840557920256", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 731149135504609280, "id_str": "731149135504609280", "name": "Augusto Tovar", "screen_name": "Arcangelsiete7", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 38, "friends_count": 128, "listed_count": 2, "favourites_count": 5, "statuses_count": 11177, "created_at": "Fri May 13 15:48:32 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:49 +0000 2019", "id": 1116795829715656710, "id_str": "1116795829715656710", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 111702519, "id_str": "111702519", "name": "LUIS ANTONIO \u01b7\u0254\u0310 \u2020", "screen_name": "guacalao", "location": "Caracas,Coche VENEZUELA", "url": null, "description": "NO JALO BOLAS", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 244, "friends_count": 827, "listed_count": 1, "favourites_count": 226, "statuses_count": 13322, "created_at": "Fri Feb 05 21:44:36 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/634368479760674816/MPhpcC34_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634368479760674816/MPhpcC34_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/111702519/1426530374", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:49 +0000 2019", "id": 1116795828574806018, "id_str": "1116795828574806018", "text": "RT @ESEdeSalud: #ESEdeSaludCAMPA\u00d1AS MERIENDA PARA LOS ABUELOS. \nRegala una sonrisa a un abuelo, DONA lo que puedas en Bs #TodoSumaParaUnAbu\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 23:46:13 +0000 2019", "id": 1101629747832983554, "id_str": "1101629747832983554", "text": "#ESEdeSaludCAMPA\u00d1AS MERIENDA PARA LOS ABUELOS. \nRegala una sonrisa a un abuelo, DONA lo que puedas en Bs\u2026 https://t.co/Zgwa1fopGu", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ESEdeSaludCAMPA\u00d1AS MERIENDA PARA LOS ABUELOS. \nRegala una sonrisa a un abuelo, DONA lo que puedas en Bs #TodoSumaParaUnAbuelo AYUDANOS a AYUDARLOS!\n\u00bfC\u00f3mo colaboras? En la imagen m\u00e1s informaci\u00f3n \u2935\ufe0f \nContactos @ESEdeSalud @MaLuzGutierrezL \n\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/aWITfDyJPy", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [{"text": "ESEdeSaludCAMPA\u00d1AS", "indices": [0, 19]}, {"text": "TodoSumaParaUnAbuelo", "indices": [105, 126]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [240, 256]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [257, 268]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [209, 220]}, {"screen_name": "MaLuzGutierrezL", "name": "MariluzGutierrezLe\u00f3n", "id": 4494041481, "id_str": "4494041481", "indices": [221, 237]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1101628276727054336, "id_str": "1101628276727054336", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0nFFLzXgAAQwYO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0nFFLzXgAAQwYO.jpg", "url": "https://t.co/aWITfDyJPy", "display_url": "pic.twitter.com/aWITfDyJPy", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1101629747832983554/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101628276727054336, "id_str": "1101628276727054336", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0nFFLzXgAAQwYO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0nFFLzXgAAQwYO.jpg", "url": "https://t.co/aWITfDyJPy", "display_url": "pic.twitter.com/aWITfDyJPy", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1101629747832983554/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 90, "favorite_count": 34, "entities": {"hashtags": [{"text": "ESEdeSaludCAMPA\u00d1AS", "indices": [0, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Zgwa1fopGu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101629747832983554", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ESEdeSaludCAMPA\u00d1AS", "indices": [16, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:48 +0000 2019", "id": 1116795825580060674, "id_str": "1116795825580060674", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 161384029, "id_str": "161384029", "name": "#DondeestamiKetchup?", "screen_name": "Pattygonzalo", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 675, "friends_count": 1049, "listed_count": 3, "favourites_count": 23531, "statuses_count": 29232, "created_at": "Wed Jun 30 18:20:50 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689444028543152128/eF-smRdl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689444028543152128/eF-smRdl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/161384029/1402794593", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:42 +0000 2019", "id": 1116795801093726210, "id_str": "1116795801093726210", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 867511441, "id_str": "867511441", "name": "alegr\u00eda CIUDADANA", "screen_name": "margadsr", "location": null, "url": null, "description": "esperanzada en una Venezuela LIBRE DE TODO MAL. AMEN", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1377, "friends_count": 565, "listed_count": 13, "favourites_count": 24873, "statuses_count": 121693, "created_at": "Mon Oct 08 06:12:00 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/691272818177236993/yDk0ejEd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691272818177236993/yDk0ejEd_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:34 +0000 2019", "id": 1116795767769923584, "id_str": "1116795767769923584", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 893152410272747521, "id_str": "893152410272747521", "name": "3L1-P14", "screen_name": "3L1P14", "location": "Vulcan", "url": null, "description": "True Venezuelan Survivor. REFUSE-RESIST!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 283, "friends_count": 766, "listed_count": 2, "favourites_count": 13802, "statuses_count": 7824, "created_at": "Thu Aug 03 16:51:43 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105819413482221570/oqfK45Dc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105819413482221570/oqfK45Dc_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/893152410272747521/1552482242", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:34 +0000 2019", "id": 1116795764888436736, "id_str": "1116795764888436736", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 949249549591248898, "id_str": "949249549591248898", "name": "edgar bolivar", "screen_name": "edgarbo63957770", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 431, "friends_count": 284, "listed_count": 0, "favourites_count": 17989, "statuses_count": 101800, "created_at": "Fri Jan 05 12:01:43 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949254729284104197/IStOhF7z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949254729284104197/IStOhF7z_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:49:45 +0000 2019", "id": 1116790529079906306, "id_str": "1116790529079906306", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/SJqvO3A3n4", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 49, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SJqvO3A3n4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116790529079906306", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:33 +0000 2019", "id": 1116795762334003201, "id_str": "1116795762334003201", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2221987452, "id_str": "2221987452", "name": "Rafael Las", "screen_name": "Rafa_lasce", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28, "friends_count": 131, "listed_count": 0, "favourites_count": 50, "statuses_count": 1078, "created_at": "Fri Nov 29 20:25:54 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:38:34 +0000 2019", "id": 1116787713317965824, "id_str": "1116787713317965824", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/XHIxiN5th2", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 31, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XHIxiN5th2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116787713317965824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:29 +0000 2019", "id": 1116795746714566656, "id_str": "1116795746714566656", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 725108092355108865, "id_str": "725108092355108865", "name": "Francisco Vaamonde", "screen_name": "fcovaamonde", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 82, "friends_count": 722, "listed_count": 2, "favourites_count": 4788, "statuses_count": 4424, "created_at": "Tue Apr 26 23:43:35 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/725108092355108865/1483653727", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:49:45 +0000 2019", "id": 1116790529079906306, "id_str": "1116790529079906306", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/SJqvO3A3n4", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 49, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SJqvO3A3n4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116790529079906306", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:29 +0000 2019", "id": 1116795746559365122, "id_str": "1116795746559365122", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 114245993, "id_str": "114245993", "name": "P. Palacios", "screen_name": "pmpalaciosv", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 77, "friends_count": 253, "listed_count": 0, "favourites_count": 414, "statuses_count": 3530, "created_at": "Sun Feb 14 17:55:23 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/862819923885780992/RZvb27xU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862819923885780992/RZvb27xU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114245993/1394215347", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:09:12 +0000 2019", "id": 1116795424017227777, "id_str": "1116795424017227777", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/C1b9MMak7M", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 66, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C1b9MMak7M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116795424017227777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:28 +0000 2019", "id": 1116795739928186880, "id_str": "1116795739928186880", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 536741980, "id_str": "536741980", "name": "Anamaria Rodriguez", "screen_name": "AnamabrilA", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Sencillamente ciudadana.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 456, "friends_count": 1044, "listed_count": 3, "favourites_count": 8202, "statuses_count": 27197, "created_at": "Sun Mar 25 23:39:30 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/736275823309787137/OAONWbSr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/736275823309787137/OAONWbSr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/536741980/1464376178", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:44:45 +0000 2019", "id": 1116789269224415232, "id_str": "1116789269224415232", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/Q1MIHTM4uk", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 26, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Q1MIHTM4uk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789269224415232", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:24 +0000 2019", "id": 1116795723327078400, "id_str": "1116795723327078400", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 227525517, "id_str": "227525517", "name": "Flor M. Rodriguez Hu", "screen_name": "FlorchiHurtado", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 211, "friends_count": 601, "listed_count": 12, "favourites_count": 3218, "statuses_count": 13703, "created_at": "Fri Dec 17 02:07:50 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/487344665515929600/Sc-nS5O0_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/487344665515929600/Sc-nS5O0_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:22 +0000 2019", "id": 1116795714716221440, "id_str": "1116795714716221440", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500m\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2874086243, "id_str": "2874086243", "name": "PlayerosVip & Co.", "screen_name": "playerosvip", "location": "Isla de Margarita, Venezuela", "url": null, "description": "Venta bienes raices, reservaciones en hoteles y posadas, boleteria aerea, traslados ejecutivos vehiculos y vans, Safari-Tours. Seguridad y confianza.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 166, "friends_count": 229, "listed_count": 1, "favourites_count": 238, "statuses_count": 1111, "created_at": "Wed Nov 12 18:40:11 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/534060283552358401/r9NX0wrg_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/534060283552358401/r9NX0wrg_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2874086243/1544852392", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:08:35 +0000 2019", "id": 1116719768667602945, "id_str": "1116719768667602945", "text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico\u2026 https://t.co/3Kt8UxpQYu", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757999, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625800, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con urgencia los medicamentos Quetiapina 25mg ARIPIPRAZOL 10 y 15 mgs, \u00c1cido Valproico 500mg para joven con enfermedad mental en Ccs contacto 04242729842", "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 44, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3Kt8UxpQYu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116719768667602945", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:15 +0000 2019", "id": 1116795686463377410, "id_str": "1116795686463377410", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 434235915, "id_str": "434235915", "name": "Elisa", "screen_name": "elisasanchezcm", "location": "En todas partes", "url": null, "description": "M\u00e9dico UCV. Fan\u00e1tica de Venezuela, Leones del Caracas, La Vinotinto, Cocodrilos, Caracas FC y del Bar\u00e7a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 346, "friends_count": 352, "listed_count": 2, "favourites_count": 13255, "statuses_count": 44798, "created_at": "Sun Dec 11 16:08:04 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469915819615727617/XndwkIbA_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/469915819615727617/XndwkIbA_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733897, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:11 +0000 2019", "id": 1116795668687982592, "id_str": "1116795668687982592", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108046119, "id_str": "108046119", "name": "Andrelina(E)", "screen_name": "demargarita", "location": "En Mi Propia Isla...!!!", "url": null, "description": "\u2600 De la Perla del Caribe, aqu\u00ed... entre Coche y Cubagua \u2600", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 813, "friends_count": 1163, "listed_count": 5, "favourites_count": 10351, "statuses_count": 28867, "created_at": "Sun Jan 24 17:04:57 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/481266036939837440/0JWjc1MB_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/481266036939837440/0JWjc1MB_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108046119/1516566197", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Fri Apr 12 20:10:11 +0000 2019", "id": 1116795668687982592, "id_str": "1116795668687982592", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108046119, "id_str": "108046119", "name": "Andrelina(E)", "screen_name": "demargarita", "location": "En Mi Propia Isla...!!!", "url": null, "description": "\u2600 De la Perla del Caribe, aqu\u00ed... entre Coche y Cubagua \u2600", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 813, "friends_count": 1163, "listed_count": 5, "favourites_count": 10351, "statuses_count": 28867, "created_at": "Sun Jan 24 17:04:57 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/481266036939837440/0JWjc1MB_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/481266036939837440/0JWjc1MB_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108046119/1516566197", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24824, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}]