[{"created_at": "Sat Apr 13 09:34:59 +0000 2019", "id": 1116998205705732098, "id_str": "1116998205705732098", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2212369453, "id_str": "2212369453", "name": "AMERICO BARROETA", "screen_name": "americobarro", "location": "Maturin  ", "url": "http://page.is/americobarro", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 239, "friends_count": 1284, "listed_count": 8, "favourites_count": 9, "statuses_count": 16148, "created_at": "Sun Nov 24 11:56:10 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/509492921515925504/xw2NvLJl_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/509492921515925504/xw2NvLJl_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2212369453/1410307547", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:33:05 +0000 2019", "id": 1116997727404089345, "id_str": "1116997727404089345", "text": "RT @RunRunesWeb: #ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereir\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 883768872138133504, "id_str": "883768872138133504", "name": "Mirian E. Mendoza", "screen_name": "MirianEMendoza", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 65, "friends_count": 104, "listed_count": 0, "favourites_count": 10171, "statuses_count": 18254, "created_at": "Sat Jul 08 19:24:53 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/963371852281327616/jA2CWcp5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963371852281327616/jA2CWcp5_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:56:13 +0000 2019", "id": 1116792154129494016, "id_str": "1116792154129494016", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena\u2026 https://t.co/tm6CgR3vGv", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 102601082, "id_str": "102601082", "name": "Runrunes", "screen_name": "RunRunesWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/Runrunes/", "description": "Noticias, investigaci\u00f3n y opini\u00f3n escritas por los periodistas y especialistas m\u00e1s reconocidos de Venezuela. \n\nFacebook: Runrunes", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2146710, "friends_count": 24807, "listed_count": 6344, "favourites_count": 1531, "statuses_count": 491681, "created_at": "Thu Jan 07 06:49:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "240657", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "CCD4D9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085205007891345409/S9lt3zd9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102601082/1538239306", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente ubicada en La Guaira se necesita \nNifedipina de 10 mg (10 tabletas) Contacto: Lorena Pereira 0424-1307090 https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116751087476903937, "id_str": "1116751087476903937", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39_Mn-XkAEb_qX.jpg", "url": "https://t.co/GmPVLrFIOL", "display_url": "pic.twitter.com/GmPVLrFIOL", "expanded_url": "https://twitter.com/RunRunesWeb/status/1116792154129494016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 663, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 84, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tm6CgR3vGv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116792154129494016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RunRunesWeb", "name": "Runrunes", "id": 102601082, "id_str": "102601082", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:30:57 +0000 2019", "id": 1116997190247960578, "id_str": "1116997190247960578", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1060295857, "id_str": "1060295857", "name": "ComoNunca", "screen_name": "como_nunca", "location": null, "url": null, "description": "conciencia ecologica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 676, "friends_count": 1166, "listed_count": 18, "favourites_count": 8534, "statuses_count": 120657, "created_at": "Fri Jan 04 12:04:08 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/448878974371102720/0dPpiyhW_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/448878974371102720/0dPpiyhW_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:25:11 +0000 2019", "id": 1116995739337547777, "id_str": "1116995739337547777", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico: el artista gr\u00e1fico Mauricio Lemus necesita ayuda tras sufrir un severo #ACV             `-\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 230567357, "id_str": "230567357", "name": "Jose Perez", "screen_name": "RJSP1", "location": "Caracas, Venezuela", "url": null, "description": "#MueraLaTiraniaVivaLaPatria", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1242, "friends_count": 1336, "listed_count": 12, "favourites_count": 281, "statuses_count": 114850, "created_at": "Sun Dec 26 00:34:37 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091506151395651585/GmSH3-aO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091506151395651585/GmSH3-aO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/230567357/1550793410", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 09:15:20 +0000 2019", "id": 1116630873367912449, "id_str": "1116630873367912449", "text": "#ServicioP\u00fablico: el artista gr\u00e1fico Mauricio Lemus necesita ayuda tras sufrir un severo #ACV             `-\u2026 https://t.co/tEhIzzJYSm", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304413, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880643, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico: el artista gr\u00e1fico Mauricio Lemus necesita ayuda tras sufrir un severo #ACV             `-             https://t.co/YDlF4LfMJy  https://t.co/lnZqKC3Fjc", "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "ACV", "indices": [89, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YDlF4LfMJy", "expanded_url": "http://bit.ly/2KixfPo", "display_url": "bit.ly/2KixfPo", "indices": [121, 144]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1115395720989818880, "id_str": "1115395720989818880", "indices": [146, 169], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3quf6WWwAADSnm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3quf6WWwAADSnm.jpg", "url": "https://t.co/lnZqKC3Fjc", "display_url": "pic.twitter.com/lnZqKC3Fjc", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115395776484712449/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 412, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 760, "h": 460, "resize": "fit"}, "large": {"w": 760, "h": 460, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115395776484712449, "source_status_id_str": "1115395776484712449", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115395720989818880, "id_str": "1115395720989818880", "indices": [146, 169], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3quf6WWwAADSnm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3quf6WWwAADSnm.jpg", "url": "https://t.co/lnZqKC3Fjc", "display_url": "pic.twitter.com/lnZqKC3Fjc", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115395776484712449/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 412, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 760, "h": 460, "resize": "fit"}, "large": {"w": 760, "h": 460, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115395776484712449, "source_status_id_str": "1115395776484712449", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "ACV", "indices": [89, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tEhIzzJYSm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116630873367912449", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}, {"text": "ACV", "indices": [109, 113]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:23:21 +0000 2019", "id": 1116995275346857984, "id_str": "1116995275346857984", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico  Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 143278453, "id_str": "143278453", "name": "Cesar Moya", "screen_name": "zuricht94", "location": "zurich (Suiza)", "url": "http://Invisible.ch", "description": "Broadcast Technician. (Proyectos y desarrollo) ContraCara: S\u00ed el r\u00e9gimen lo dice, es falso. Unmasking the dictator's shammers.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 15722, "friends_count": 2890, "listed_count": 108, "favourites_count": 90316, "statuses_count": 136552, "created_at": "Thu May 13 02:02:21 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/778696889399074816/-EPYW5hu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/778696889399074816/-EPYW5hu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143278453/1547816976", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:48:02 +0000 2019", "id": 1116865595260194816, "id_str": "1116865595260194816", "text": "#ServicioP\u00fablico  Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un\u2026 https://t.co/8NqNwLtiP9", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico  Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 7, "reply_count": 0, "retweet_count": 212, "favorite_count": 21, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8NqNwLtiP9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116865595260194816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:21:35 +0000 2019", "id": 1116994832407384069, "id_str": "1116994832407384069", "text": "#ServicioP\u00fablico ayudemos a los chic@s estudiantes, profesionales y especialistas en el \u00e1rea de salud del @cumis.ac\u2026 https://t.co/uHWACKG9HY", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 182972567, "id_str": "182972567", "name": "Jes\u00fasQuinteroQuiroz", "screen_name": "jquinterocomuni", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "url": "http://www.facebook.com/jdavidquinteroq", "description": "Periodista VE CNP 23.851 - SNTP 7.857 \nVenezuelan journalist\nAliado de @ReporteYa\nLocutor Comercial\nOperador de Audio @107ulafm\nNoticias Al D\u00eda", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3442, "friends_count": 4524, "listed_count": 43, "favourites_count": 2995, "statuses_count": 43972, "created_at": "Wed Aug 25 21:13:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0C4B66", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072640451830837251/FLTDW9_x_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072640451830837251/FLTDW9_x_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182972567/1553102909", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "01cb69a764a68d10", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01cb69a764a68d10.json", "place_type": "admin", "name": "M\u00e9rida", "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "country_code": "VE", "country": "Venezuela", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-71.971243, 7.662596], [-71.971243, 9.314735], [-70.546226, 9.314735], [-70.546226, 7.662596]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico ayudemos a los chic@s estudiantes, profesionales y especialistas en el \u00e1rea de salud del @cumis.acuem.ula con su proyecto m\u00e9dico - social - humanitario para la poblaci\u00f3n ind\u00edgena de la Macanilla, estado Apure. @CumisUla https://t.co/MO6yqSgMR4", "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cumis", "name": "raeann richardson", "id": 85429470, "id_str": "85429470", "indices": [106, 112]}, {"screen_name": "CumisUla", "name": "CUMIS", "id": 3207588635, "id_str": "3207588635", "indices": [227, 236]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116994822634602496, "id_str": "1116994822634602496", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4Bc34MWAAAV_Cn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4Bc34MWAAAV_Cn.jpg", "url": "https://t.co/MO6yqSgMR4", "display_url": "pic.twitter.com/MO6yqSgMR4", "expanded_url": "https://twitter.com/jquinterocomuni/status/1116994832407384069/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116994822634602496, "id_str": "1116994822634602496", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4Bc34MWAAAV_Cn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4Bc34MWAAAV_Cn.jpg", "url": "https://t.co/MO6yqSgMR4", "display_url": "pic.twitter.com/MO6yqSgMR4", "expanded_url": "https://twitter.com/jquinterocomuni/status/1116994832407384069/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uHWACKG9HY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116994832407384069", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "cumis", "name": "raeann richardson", "id": 85429470, "id_str": "85429470", "indices": [106, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:21:35 +0000 2019", "id": 1116994832046727173, "id_str": "1116994832046727173", "text": "RT @FIRETBF: Extrapolando estos datos, (174 #bb, 10 parques x 524 #BBFF, 30 bases), donde el ahorro previsto va a ser d medio mill\u00f3n d \u20ac...\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3368393638, "id_str": "3368393638", "name": "Iv\u00e1n Sosa Mart\u00edn", "screen_name": "iv74n", "location": "Santa Cruz de la Palma, Islas Canarias", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 435, "friends_count": 1464, "listed_count": 30, "favourites_count": 153, "statuses_count": 7424, "created_at": "Thu Jul 09 22:49:12 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008642176836952065/NmzadhzR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008642176836952065/NmzadhzR_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:50:07 +0000 2019", "id": 1116760420738404352, "id_str": "1116760420738404352", "text": "Extrapolando estos datos, (174 #bb, 10 parques x 524 #BBFF, 30 bases), donde el ahorro previsto va a ser d medio mi\u2026 https://t.co/cOTUg3jbLx", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2375568242, "id_str": "2375568242", "name": "FIRET B.Forestales", "screen_name": "FIRETBF", "location": "Chapiner\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "http://www.firet.es", "description": "Sindicato de Bomberos/as Forestales. Por la mejora de nuestras condiciones laborales y el reconocimiento de la categor\u00eda profesional de Bombero/a Forestal.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2049, "friends_count": 1087, "listed_count": 42, "favourites_count": 7517, "statuses_count": 15813, "created_at": "Thu Mar 06 16:01:04 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E9F013", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "45C213", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113842516770656258/fwoFUTX6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113842516770656258/fwoFUTX6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2375568242/1461235226", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Extrapolando estos datos, (174 #bb, 10 parques x 524 #BBFF, 30 bases), donde el ahorro previsto va a ser d medio mill\u00f3n d \u20ac....\n\u00bfCuanto se podr\u00eda ahorrar la @ComunidadMadrid con un #ServicioPublico?\n Y lo mejor \u00bfCuantos \u20ac p\u00fablicos se llevan las empresas?\nhttps://t.co/G4Z8eVcg3J", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "bb", "indices": [31, 34]}, {"text": "BBFF", "indices": [53, 58]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [181, 197]}], "urls": [{"url": "https://t.co/G4Z8eVcg3J", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/coruna/2019/04/12/parques-bomberos-coruna-seran-gestionados-diputacion-xunta/00031555062874135532240.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/coruna\u2026", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ComunidadMadrid", "name": "Comunidad de Madrid", "id": 122353251, "id_str": "122353251", "indices": [157, 173]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 22, "favorite_count": 17, "entities": {"hashtags": [{"text": "bb", "indices": [31, 34]}, {"text": "BBFF", "indices": [53, 58]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cOTUg3jbLx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116760420738404352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "bb", "indices": [44, 47]}, {"text": "BBFF", "indices": [66, 71]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FIRETBF", "name": "FIRET B.Forestales", "id": 2375568242, "id_str": "2375568242", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:21:35 +0000 2019", "id": 1116994831828553728, "id_str": "1116994831828553728", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1228155944, "id_str": "1228155944", "name": "Ana Baptista", "screen_name": "baptistana7", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 89, "friends_count": 122, "listed_count": 1, "favourites_count": 30143, "statuses_count": 12709, "created_at": "Thu Feb 28 18:48:37 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3320496939/aca1603904188392ec70ffe7525997fa_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3320496939/aca1603904188392ec70ffe7525997fa_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:20:46 +0000 2019", "id": 1116994626735439872, "id_str": "1116994626735439872", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico: el artista gr\u00e1fico Mauricio Lemus necesita ayuda tras sufrir un severo #ACV             `-\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 172535142, "id_str": "172535142", "name": "Libre de Comunismo", "screen_name": "carmin__", "location": "Valencia ", "url": null, "description": "Lic. RRHH, TSU Adm\u00f3n Empresas, Terapeuta Psicosocial y Gestaltica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1139, "friends_count": 2576, "listed_count": 12, "favourites_count": 2478, "statuses_count": 45494, "created_at": "Thu Jul 29 23:27:33 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/433983216957931522/mQqxpXVO_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/433983216957931522/mQqxpXVO_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 09:15:20 +0000 2019", "id": 1116630873367912449, "id_str": "1116630873367912449", "text": "#ServicioP\u00fablico: el artista gr\u00e1fico Mauricio Lemus necesita ayuda tras sufrir un severo #ACV             `-\u2026 https://t.co/tEhIzzJYSm", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304413, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880643, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico: el artista gr\u00e1fico Mauricio Lemus necesita ayuda tras sufrir un severo #ACV             `-             https://t.co/YDlF4LfMJy  https://t.co/lnZqKC3Fjc", "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "ACV", "indices": [89, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YDlF4LfMJy", "expanded_url": "http://bit.ly/2KixfPo", "display_url": "bit.ly/2KixfPo", "indices": [121, 144]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1115395720989818880, "id_str": "1115395720989818880", "indices": [146, 169], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3quf6WWwAADSnm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3quf6WWwAADSnm.jpg", "url": "https://t.co/lnZqKC3Fjc", "display_url": "pic.twitter.com/lnZqKC3Fjc", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115395776484712449/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 412, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 760, "h": 460, "resize": "fit"}, "large": {"w": 760, "h": 460, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115395776484712449, "source_status_id_str": "1115395776484712449", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115395720989818880, "id_str": "1115395720989818880", "indices": [146, 169], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3quf6WWwAADSnm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3quf6WWwAADSnm.jpg", "url": "https://t.co/lnZqKC3Fjc", "display_url": "pic.twitter.com/lnZqKC3Fjc", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115395776484712449/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 412, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 760, "h": 460, "resize": "fit"}, "large": {"w": 760, "h": 460, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115395776484712449, "source_status_id_str": "1115395776484712449", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "ACV", "indices": [89, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tEhIzzJYSm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116630873367912449", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}, {"text": "ACV", "indices": [109, 113]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:19:33 +0000 2019", "id": 1116994320010235905, "id_str": "1116994320010235905", "text": "RT @AntaresAnais: #ServicioP\u00fablico Para quien necesite por motivos de viaje, hay vacunas contra fiebre amarilla y certificado internacional\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1053578964415995904, "id_str": "1053578964415995904", "name": "CaroliPe\u00f1a", "screen_name": "CaroliPena", "location": "En cualquier lugar del mundo", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 67, "friends_count": 427, "listed_count": 0, "favourites_count": 1815, "statuses_count": 2315, "created_at": "Sat Oct 20 09:29:34 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067968577226121216/K_cVLGpr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067968577226121216/K_cVLGpr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1053578964415995904/1543458835", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:23:06 +0000 2019", "id": 1116753623633907713, "id_str": "1116753623633907713", "text": "#ServicioP\u00fablico Para quien necesite por motivos de viaje, hay vacunas contra fiebre amarilla y certificado interna\u2026 https://t.co/SIGNcP4fcS", "source": "<a href=\"http://www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\">TweetCaster for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 540164772, "id_str": "540164772", "name": "Anais", "screen_name": "AntaresAnais", "location": null, "url": null, "description": "En estado de evoluci\u00f3n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 48, "friends_count": 91, "listed_count": 0, "favourites_count": 211, "statuses_count": 3741, "created_at": "Thu Mar 29 15:53:56 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/801293772768313344/6nZ7fOqz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801293772768313344/6nZ7fOqz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/540164772/1467947781", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para quien necesite por motivos de viaje, hay vacunas contra fiebre amarilla y certificado internacional en el Distrito Sanitario Nro 1 (Final Av. Baralt, La Pastora). Atienden de Lunes a Jueves, 10 cupos a las 7am y 10 cupos a las 11am @Farmarato @VzlanosEmigran", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Farmarato", "name": "Farmarato", "id": 898538105984217089, "id_str": "898538105984217089", "indices": [254, 264]}, {"screen_name": "VzlanosEmigran", "name": "GTU,Pasaport,Aposti", "id": 921190697784545281, "id_str": "921190697784545281", "indices": [265, 280]}], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 2, "retweet_count": 92, "favorite_count": 56, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SIGNcP4fcS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116753623633907713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [18, 34]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AntaresAnais", "name": "Anais", "id": 540164772, "id_str": "540164772", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:19:08 +0000 2019", "id": 1116994217153376257, "id_str": "1116994217153376257", "text": "RT @adonis1108: #ServicioPublico Se requiere con urgencia alambre de  kischner de 1,8 mm para intervenci\u00f3n quir\u00fargica del se\u00f1or Jorge Guti\u00e9\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 143278453, "id_str": "143278453", "name": "Cesar Moya", "screen_name": "zuricht94", "location": "zurich (Suiza)", "url": "http://Invisible.ch", "description": "Broadcast Technician. (Proyectos y desarrollo) ContraCara: S\u00ed el r\u00e9gimen lo dice, es falso. Unmasking the dictator's shammers.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 15722, "friends_count": 2890, "listed_count": 108, "favourites_count": 90316, "statuses_count": 136552, "created_at": "Thu May 13 02:02:21 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/778696889399074816/-EPYW5hu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/778696889399074816/-EPYW5hu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143278453/1547816976", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 18:10:05 +0000 2019", "id": 1116765445955235842, "id_str": "1116765445955235842", "text": "#ServicioPublico Se requiere con urgencia alambre de  kischner de 1,8 mm para intervenci\u00f3n quir\u00fargica del se\u00f1or Jor\u2026 https://t.co/1CMKC3v02k", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1614254347, "id_str": "1614254347", "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99Miss*L\u2764VE\ud83d\udc8b\u0c1c\u0c4d\u0c1e\u0c3e", "screen_name": "adonis1108", "location": "Venezuela", "url": "https://t.me/noticiasradicales", "description": "La desobediencia es el verdadero fundamento de la libertad. #Fenix\n#RebelionEsLibertad #ActivarHora0\n \ud83d\udc94\ud83c\uddfb\ud83c\uddea  #Team7Estrella #RAI", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6567, "friends_count": 5725, "listed_count": 94, "favourites_count": 59604, "statuses_count": 106607, "created_at": "Tue Jul 23 03:07:16 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "94D487", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080801393118720001/JejxxgdG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080801393118720001/JejxxgdG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1614254347/1522555468", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico Se requiere con urgencia alambre de  kischner de 1,8 mm para intervenci\u00f3n quir\u00fargica del se\u00f1or Jorge Guti\u00e9rrez. Cualquier informaci\u00f3n o ayuda por el +584122303414", "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1CMKC3v02k", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116765445955235842", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [16, 32]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "adonis1108", "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99Miss*L\u2764VE\ud83d\udc8b\u0c1c\u0c4d\u0c1e\u0c3e", "id": 1614254347, "id_str": "1614254347", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:18:12 +0000 2019", "id": 1116993979206307840, "id_str": "1116993979206307840", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 607366621, "id_str": "607366621", "name": "QUEJAS EN VZLA!", "screen_name": "QuejasV", "location": null, "url": null, "description": "ESCRIBENOS PARA DENUNCIAR LAS COSAS MALAS D NUESTRA PATRIA VZLA, HACEMOS TRABAJO DE CONTRALORIA ES HORA DE DESTAPAR LAS COSAS MALAS, TANTO ROJAS COMO DE LA MUD.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1343, "friends_count": 139, "listed_count": 16, "favourites_count": 221, "statuses_count": 83047, "created_at": "Wed Jun 13 16:48:22 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859593759490748421/28wOMbxV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859593759490748421/28wOMbxV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/607366621/1372120671", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733893, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:17:42 +0000 2019", "id": 1116993855113572352, "id_str": "1116993855113572352", "text": "RT @maxyn21: #ServicioP\u00fablico en #Caracas Busco #Ridal1MG y #Strattera #Urgente,para la hija de 1 colega,s\u00f3lo tiene 10 a\u00f1itos y padece de f\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1053578964415995904, "id_str": "1053578964415995904", "name": "CaroliPe\u00f1a", "screen_name": "CaroliPena", "location": "En cualquier lugar del mundo", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 67, "friends_count": 427, "listed_count": 0, "favourites_count": 1815, "statuses_count": 2315, "created_at": "Sat Oct 20 09:29:34 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067968577226121216/K_cVLGpr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067968577226121216/K_cVLGpr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1053578964415995904/1543458835", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:12:57 +0000 2019", "id": 1116781267712974848, "id_str": "1116781267712974848", "text": "#ServicioP\u00fablico en #Caracas Busco #Ridal1MG y #Strattera #Urgente,para la hija de 1 colega,s\u00f3lo tiene 10 a\u00f1itos y\u2026 https://t.co/dSZDtayNca", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 83175994, "id_str": "83175994", "name": "Maru N\u00fa\u00f1ez", "screen_name": "maxyn21", "location": "Ccs-vzla", "url": null, "description": "100% VENEZOLANISIMA: Mujer,Madre,Esposa,Amiga,Hermana y Profesora de Matematicas!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 771, "friends_count": 463, "listed_count": 3, "favourites_count": 14963, "statuses_count": 19064, "created_at": "Sat Oct 17 17:14:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011436578013696000/75Uwzshm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011436578013696000/75Uwzshm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83175994/1529979718", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico en #Caracas Busco #Ridal1MG y #Strattera #Urgente,para la hija de 1 colega,s\u00f3lo tiene 10 a\u00f1itos y padece de fuertes convulsiones! cualquier organizaci\u00f3n,fundaci\u00f3n o persona que pueda colaborar,por favor ponerse en contacto. Gracias!", "display_text_range": [0, 249], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [20, 28]}, {"text": "Ridal1MG", "indices": [35, 44]}, {"text": "Strattera", "indices": [47, 57]}, {"text": "Urgente", "indices": [58, 66]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 7, "reply_count": 1, "retweet_count": 50, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [20, 28]}, {"text": "Ridal1MG", "indices": [35, 44]}, {"text": "Strattera", "indices": [47, 57]}, {"text": "Urgente", "indices": [58, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dSZDtayNca", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116781267712974848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [13, 29]}, {"text": "Caracas", "indices": [33, 41]}, {"text": "Ridal1MG", "indices": [48, 57]}, {"text": "Strattera", "indices": [60, 70]}, {"text": "Urgente", "indices": [71, 79]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maxyn21", "name": "Maru N\u00fa\u00f1ez", "id": 83175994, "id_str": "83175994", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:16:26 +0000 2019", "id": 1116993537890050048, "id_str": "1116993537890050048", "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Se requiere con car\u00e1cter de urgencia, donantes de sangre tipo A+, para la paciente Arabella Sal\u00f3n, C.I. 11.157.\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1075570163116896256, "id_str": "1075570163116896256", "name": "Vikingo", "screen_name": "VikingoValknut", "location": "Valhalla", "url": null, "description": "Abstenerse de seguirme: #Comunistas #Izquierdistas #Progresistas #Socialistas #Castristas #Chavistas #LobbyLGBT #Feminazis #Peronistas #Kirchneristas #Pedofilos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19, "friends_count": 63, "listed_count": 0, "favourites_count": 1115, "statuses_count": 471, "created_at": "Thu Dec 20 01:54:44 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079508331943940096/vV2Kspto_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079508331943940096/vV2Kspto_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1075570163116896256/1550932793", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 07:00:00 +0000 2019", "id": 1116959201492787201, "id_str": "1116959201492787201", "text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con car\u00e1cter de urgencia, donantes de sangre tipo A+, para la paciente Arabella Sal\u00f3n,\u2026 https://t.co/nnpAYh3dXY", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4527987340, "id_str": "4527987340", "name": "VPItv", "screen_name": "VPITV", "location": "Venezuela", "url": "http://www.vpitv.com", "description": "Canal de Noticias EN VIVO \ud83d\udd34 I Mira nuestra se\u00f1al aqu\u00ed: | http://www.youtube.com/c/vpitvenvivo/live | Facebook : vpitv | Periscope: @vpitv y nuestra Web", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 305743, "friends_count": 571, "listed_count": 986, "favourites_count": 717, "statuses_count": 146653, "created_at": "Fri Dec 18 19:56:04 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081457709998837762/ozWwa8Q5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081457709998837762/ozWwa8Q5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4527987340/1546956558", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con car\u00e1cter de urgencia, donantes de sangre tipo A+, para la paciente Arabella Sal\u00f3n, C.I. 11.157.620. Para mayor informaci\u00f3n comunicarse al: 0424-1250893 #13Abr https://t.co/OnZLbyq2cz", "display_text_range": [0, 191], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "13Abr", "indices": [185, 191]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116825701846532097, "id_str": "1116825701846532097", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3_DDwKWwAEoKcN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3_DDwKWwAEoKcN.jpg", "url": "https://t.co/OnZLbyq2cz", "display_url": "pic.twitter.com/OnZLbyq2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1116959201492787201/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116825701846532097, "id_str": "1116825701846532097", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3_DDwKWwAEoKcN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3_DDwKWwAEoKcN.jpg", "url": "https://t.co/OnZLbyq2cz", "display_url": "pic.twitter.com/OnZLbyq2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1116959201492787201/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nnpAYh3dXY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116959201492787201", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [11, 27]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VPITV", "name": "VPItv", "id": 4527987340, "id_str": "4527987340", "indices": [3, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:13:07 +0000 2019", "id": 1116992703391305728, "id_str": "1116992703391305728", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 85873790, "id_str": "85873790", "name": "Verushcka Silva", "screen_name": "verushckasilva", "location": null, "url": null, "description": "ADeca. Ing en Inform\u00e1tica.TSU en computaci\u00f3n . Master en Video-Seguridad y Redes Inform\u00e1ticas . Cintur\u00f3n Negro en Karate-do #ADelantePorVenezuela.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 417, "friends_count": 1002, "listed_count": 2, "favourites_count": 520, "statuses_count": 3855, "created_at": "Wed Oct 28 18:05:49 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B40B43", "profile_sidebar_border_color": "CC3366", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458044617444061184/pWSU5pMw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458044617444061184/pWSU5pMw_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:12:38 +0000 2019", "id": 1116992582142308352, "id_str": "1116992582142308352", "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Se requiere con car\u00e1cter de urgencia, donantes de sangre tipo A+, para la paciente Arabella Sal\u00f3n, C.I. 11.157.\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1494337328, "id_str": "1494337328", "name": "@linaed09", "screen_name": "linaed09", "location": null, "url": null, "description": "Comunicador Social Productor Independiente Publicista Freelance                                Activista Dem\u00f3crata MMII LXIV Fundamentalista Republicano", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1235, "friends_count": 2204, "listed_count": 19, "favourites_count": 2325, "statuses_count": 109619, "created_at": "Sun Jun 09 01:11:03 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3785662332/cba458a223aa9a260bab6d35ea8e34f6_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3785662332/cba458a223aa9a260bab6d35ea8e34f6_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 07:00:00 +0000 2019", "id": 1116959201492787201, "id_str": "1116959201492787201", "text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con car\u00e1cter de urgencia, donantes de sangre tipo A+, para la paciente Arabella Sal\u00f3n,\u2026 https://t.co/nnpAYh3dXY", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4527987340, "id_str": "4527987340", "name": "VPItv", "screen_name": "VPITV", "location": "Venezuela", "url": "http://www.vpitv.com", "description": "Canal de Noticias EN VIVO \ud83d\udd34 I Mira nuestra se\u00f1al aqu\u00ed: | http://www.youtube.com/c/vpitvenvivo/live | Facebook : vpitv | Periscope: @vpitv y nuestra Web", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 305743, "friends_count": 571, "listed_count": 986, "favourites_count": 717, "statuses_count": 146653, "created_at": "Fri Dec 18 19:56:04 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081457709998837762/ozWwa8Q5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081457709998837762/ozWwa8Q5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4527987340/1546956558", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se requiere con car\u00e1cter de urgencia, donantes de sangre tipo A+, para la paciente Arabella Sal\u00f3n, C.I. 11.157.620. Para mayor informaci\u00f3n comunicarse al: 0424-1250893 #13Abr https://t.co/OnZLbyq2cz", "display_text_range": [0, 191], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "13Abr", "indices": [185, 191]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116825701846532097, "id_str": "1116825701846532097", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3_DDwKWwAEoKcN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3_DDwKWwAEoKcN.jpg", "url": "https://t.co/OnZLbyq2cz", "display_url": "pic.twitter.com/OnZLbyq2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1116959201492787201/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116825701846532097, "id_str": "1116825701846532097", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3_DDwKWwAEoKcN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3_DDwKWwAEoKcN.jpg", "url": "https://t.co/OnZLbyq2cz", "display_url": "pic.twitter.com/OnZLbyq2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1116959201492787201/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nnpAYh3dXY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116959201492787201", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [11, 27]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VPITV", "name": "VPItv", "id": 4527987340, "id_str": "4527987340", "indices": [3, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:12:14 +0000 2019", "id": 1116992478568177669, "id_str": "1116992478568177669", "text": "RT @juanma10877: Gracias @TonyAguilarOfi de @Los40 por utilizar el #ServicioPublico de #taxi de #Madrid.\n\nLos que saben, elijen #MejorEnTax\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1193852330, "id_str": "1193852330", "name": "Jose Luis Guinea", "screen_name": "jlguinea75", "location": null, "url": null, "description": "Todo terreno laboral. #mktbocaaboca y ahora voy y se lo cuento al resto. No voto ni a PP ni a Ciudadanos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 525, "friends_count": 560, "listed_count": 7, "favourites_count": 34443, "statuses_count": 27444, "created_at": "Mon Feb 18 16:31:50 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/801780618099130368/E9i6lb3N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801780618099130368/E9i6lb3N_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1193852330/1488789201", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 21:22:44 +0000 2019", "id": 1116813928615563264, "id_str": "1116813928615563264", "text": "Gracias @TonyAguilarOfi de @Los40 por utilizar el #ServicioPublico de #taxi de #Madrid.\n\nLos que saben, elijen\u2026 https://t.co/n9oOZ2n9NC", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 756408257300852738, "id_str": "756408257300852738", "name": "\ud83d\ude96\ud83c\udd59\ud83c\udd64\ud83c\udd50\ud83c\udd5d\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83d\ude96", "screen_name": "juanma10877", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "url": null, "description": "Orgulloso de prestar servicio en el Taxi de Madrid. IMAGEN y SERVICIO, pilares de mi trabajo.#MejorEnTaxi #TaxiEnLucha\n\nYouTube \ud83d\udcfa https://t.co/ciYaIznLNu\u2026", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2128, "friends_count": 3510, "listed_count": 18, "favourites_count": 55064, "statuses_count": 71943, "created_at": "Fri Jul 22 08:39:16 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096093126832340992/YsatQOCJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096093126832340992/YsatQOCJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/756408257300852738/1550838452", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Gracias @TonyAguilarOfi de @Los40 por utilizar el #ServicioPublico de #taxi de #Madrid.\n\nLos que saben, elijen #MejorEnTaxi\n\n#TaxiEnLucha #FelizFinde https://t.co/U2bvTCCZSW", "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [50, 66]}, {"text": "taxi", "indices": [70, 75]}, {"text": "Madrid", "indices": [79, 86]}, {"text": "MejorEnTaxi", "indices": [111, 123]}, {"text": "TaxiEnLucha", "indices": [125, 137]}, {"text": "FelizFinde", "indices": [138, 149]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TonyAguilarOfi", "name": "Tony Aguilar", "id": 30914064, "id_str": "30914064", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "Los40", "name": "LOS40", "id": 54955489, "id_str": "54955489", "indices": [27, 33]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116813918888968193, "id_str": "1116813918888968193", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-4V5OWwAEx_qb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-4V5OWwAEx_qb.jpg", "url": "https://t.co/U2bvTCCZSW", "display_url": "pic.twitter.com/U2bvTCCZSW", "expanded_url": "https://twitter.com/juanma10877/status/1116813928615563264/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 494, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 871, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1488, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116813918888968193, "id_str": "1116813918888968193", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-4V5OWwAEx_qb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-4V5OWwAEx_qb.jpg", "url": "https://t.co/U2bvTCCZSW", "display_url": "pic.twitter.com/U2bvTCCZSW", "expanded_url": "https://twitter.com/juanma10877/status/1116813928615563264/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 494, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 871, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1488, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 21, "favorite_count": 25, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [50, 66]}, {"text": "taxi", "indices": [70, 75]}, {"text": "Madrid", "indices": [79, 86]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n9oOZ2n9NC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116813928615563264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}], "user_mentions": [{"screen_name": "TonyAguilarOfi", "name": "Tony Aguilar", "id": 30914064, "id_str": "30914064", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "Los40", "name": "LOS40", "id": 54955489, "id_str": "54955489", "indices": [27, 33]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [67, 83]}, {"text": "taxi", "indices": [87, 92]}, {"text": "Madrid", "indices": [96, 103]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juanma10877", "name": "\ud83d\ude96\ud83c\udd59\ud83c\udd64\ud83c\udd50\ud83c\udd5d\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83d\ude96", "id": 756408257300852738, "id_str": "756408257300852738", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "TonyAguilarOfi", "name": "Tony Aguilar", "id": 30914064, "id_str": "30914064", "indices": [25, 40]}, {"screen_name": "Los40", "name": "LOS40", "id": 54955489, "id_str": "54955489", "indices": [44, 50]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:08:09 +0000 2019", "id": 1116991450712084480, "id_str": "1116991450712084480", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 742865564415188996, "id_str": "742865564415188996", "name": "Eli", "screen_name": "elibrad37", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 30, "friends_count": 81, "listed_count": 0, "favourites_count": 2128, "statuses_count": 6813, "created_at": "Tue Jun 14 23:45:27 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803352254824804352/iEhTsOYg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803352254824804352/iEhTsOYg_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 16:52:25 +0000 2019", "id": 1116745900871778310, "id_str": "1116745900871778310", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/oulHfwyRBU", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 59, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oulHfwyRBU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116745900871778310", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:08:09 +0000 2019", "id": 1116991450321948672, "id_str": "1116991450321948672", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 742865564415188996, "id_str": "742865564415188996", "name": "Eli", "screen_name": "elibrad37", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 30, "friends_count": 81, "listed_count": 0, "favourites_count": 2128, "statuses_count": 6813, "created_at": "Tue Jun 14 23:45:27 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803352254824804352/iEhTsOYg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803352254824804352/iEhTsOYg_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:57:27 +0000 2019", "id": 1116716969334595584, "id_str": "1116716969334595584", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/5uSmwObuWb", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 60, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5uSmwObuWb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116716969334595584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:07:03 +0000 2019", "id": 1116991175301443585, "id_str": "1116991175301443585", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1060873404, "id_str": "1060873404", "name": "Electra", "screen_name": "electromaniaca_", "location": "Whenever...", "url": null, "description": "Whatever...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 280, "friends_count": 681, "listed_count": 0, "favourites_count": 10433, "statuses_count": 7693, "created_at": "Fri Jan 04 16:42:36 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091966413084839936/pTvsra3O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091966413084839936/pTvsra3O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1060873404/1457203227", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:06:52 +0000 2019", "id": 1116991128979505152, "id_str": "1116991128979505152", "text": "RT @CarolPecha: La Junta Electoral ata las manos a #RTVE y los l\u00edderes pol\u00edticos dan la puntilla. No les importa el #ServicioPublico Result\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2196557070, "id_str": "2196557070", "name": "FRANCISCA GONZALEZ", "screen_name": "FRANCESCAGONZ37", "location": null, "url": "http://www.rtve.es", "description": "Periodista, sin\u00f3loga, lectora incansable, feminista y cronopia. Ahora estudiando Derecho. Mi lema: \u80dc\u654c\u4f46\u8840\u4e0d\u6cbe\u5203 Vence al enemigo sin manchar la espada.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 617, "friends_count": 877, "listed_count": 19, "favourites_count": 25300, "statuses_count": 25309, "created_at": "Fri Nov 15 20:14:07 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104388222426234885/x3vsZV7X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104388222426234885/x3vsZV7X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2196557070/1548085860", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:13:21 +0000 2019", "id": 1116781367491272704, "id_str": "1116781367491272704", "text": "La Junta Electoral ata las manos a #RTVE y los l\u00edderes pol\u00edticos dan la puntilla. No les importa el\u2026 https://t.co/etKpLSd46S", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2483969935, "id_str": "2483969935", "name": "Carolina Pecharroman", "screen_name": "CarolPecha", "location": null, "url": null, "description": "Cuenta personal. Periodista en TVE. Autora de 'Ocho caballos, cuarenta hombres'. Preparando tesis sobre mujeres periodistas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 995, "friends_count": 557, "listed_count": 38, "favourites_count": 15738, "statuses_count": 10578, "created_at": "Thu May 08 15:47:11 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005203361329754115/OzbTQPHG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005203361329754115/OzbTQPHG_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116738750216904704, "quoted_status_id_str": "1116738750216904704", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 16:24:00 +0000 2019", "id": 1116738750216904704, "id_str": "1116738750216904704", "text": "Seg\u00fan la Junta Electoral, el debate a cuatro que planteaba RTVE para estas #EleccionesGenerales2019 se ajustaba \"pl\u2026 https://t.co/n9s0aehdko", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 364421211, "id_str": "364421211", "name": "EuropaPress Congreso", "screen_name": "EPcongreso", "location": "Madrid", "url": "http://www.europapress.es", "description": "Cuenta oficial de la agencia de noticias Europa Press en el Congreso", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11390, "friends_count": 621, "listed_count": 404, "favourites_count": 25, "statuses_count": 16656, "created_at": "Mon Aug 29 18:56:25 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "CCE609", "profile_text_color": "0A090A", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877100964884475904/m1W8CAUp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877100964884475904/m1W8CAUp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/364421211/1350300737", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Seg\u00fan la Junta Electoral, el debate a cuatro que planteaba RTVE para estas #EleccionesGenerales2019 se ajustaba \"plenamente\" a la ley y #Vox no ten\u00eda cabida porque a\u00fan no ha alcanzado un nivel de en torno al 5% en toda Espa\u00f1a https://t.co/cI3PdZSdYu @MujeresRtve @CdItve", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "EleccionesGenerales2019", "indices": [75, 99]}, {"text": "Vox", "indices": [136, 140]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cI3PdZSdYu", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-jec-rechaza-recurso-vox-avala-debate-cuatro-rtve-22-abril-20190411230242.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "indices": [226, 249]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MujeresRtve", "name": "MujeresRTVE", "id": 987096437715554305, "id_str": "987096437715554305", "indices": [250, 262]}, {"screen_name": "CdItve", "name": "C.Informativos TVE", "id": 402898437, "id_str": "402898437", "indices": [263, 270]}], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 1, "retweet_count": 16, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [{"text": "EleccionesGenerales2019", "indices": [75, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n9s0aehdko", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116738750216904704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/OYkKtUD65x", "expanded": "https://twitter.com/EPcongreso/status/1116738750216904704", "display": "twitter.com/EPcongreso/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "La Junta Electoral ata las manos a #RTVE y los l\u00edderes pol\u00edticos dan la puntilla. No les importa el #ServicioPublico Resultado=un debate menos=menos democracia Que lo que impere sea el tacticismo pol\u00edtico da asco #DebateEnLaPublicaSi #DefiendeRTVE #CampanaElectoral @MujeresRtve https://t.co/OYkKtUD65x", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "RTVE", "indices": [35, 40]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [100, 116]}, {"text": "DebateEnLaPublicaSi", "indices": [213, 233]}, {"text": "DefiendeRTVE", "indices": [234, 247]}, {"text": "CampanaElectoral", "indices": [248, 265]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OYkKtUD65x", "expanded_url": "https://twitter.com/EPcongreso/status/1116738750216904704", "display_url": "twitter.com/EPcongreso/sta\u2026", "indices": [279, 302]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MujeresRtve", "name": "MujeresRTVE", "id": 987096437715554305, "id_str": "987096437715554305", "indices": [266, 278]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [{"text": "RTVE", "indices": [35, 40]}], "urls": [{"url": "https://t.co/etKpLSd46S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116781367491272704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [101, 124]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116738750216904704, "quoted_status_id_str": "1116738750216904704", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 16:24:00 +0000 2019", "id": 1116738750216904704, "id_str": "1116738750216904704", "text": "Seg\u00fan la Junta Electoral, el debate a cuatro que planteaba RTVE para estas #EleccionesGenerales2019 se ajustaba \"pl\u2026 https://t.co/n9s0aehdko", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 364421211, "id_str": "364421211", "name": "EuropaPress Congreso", "screen_name": "EPcongreso", "location": "Madrid", "url": "http://www.europapress.es", "description": "Cuenta oficial de la agencia de noticias Europa Press en el Congreso", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11390, "friends_count": 621, "listed_count": 404, "favourites_count": 25, "statuses_count": 16656, "created_at": "Mon Aug 29 18:56:25 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "CCE609", "profile_text_color": "0A090A", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877100964884475904/m1W8CAUp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877100964884475904/m1W8CAUp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/364421211/1350300737", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Seg\u00fan la Junta Electoral, el debate a cuatro que planteaba RTVE para estas #EleccionesGenerales2019 se ajustaba \"plenamente\" a la ley y #Vox no ten\u00eda cabida porque a\u00fan no ha alcanzado un nivel de en torno al 5% en toda Espa\u00f1a https://t.co/cI3PdZSdYu @MujeresRtve @CdItve", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "EleccionesGenerales2019", "indices": [75, 99]}, {"text": "Vox", "indices": [136, 140]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cI3PdZSdYu", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-jec-rechaza-recurso-vox-avala-debate-cuatro-rtve-22-abril-20190411230242.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "indices": [226, 249]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MujeresRtve", "name": "MujeresRTVE", "id": 987096437715554305, "id_str": "987096437715554305", "indices": [250, 262]}, {"screen_name": "CdItve", "name": "C.Informativos TVE", "id": 402898437, "id_str": "402898437", "indices": [263, 270]}], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 1, "retweet_count": 16, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [{"text": "EleccionesGenerales2019", "indices": [75, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n9s0aehdko", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116738750216904704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/OYkKtUD65x", "expanded": "https://twitter.com/EPcongreso/status/1116738750216904704", "display": "twitter.com/EPcongreso/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "RTVE", "indices": [51, 56]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [116, 132]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CarolPecha", "name": "Carolina Pecharroman", "id": 2483969935, "id_str": "2483969935", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:05:40 +0000 2019", "id": 1116990828810051585, "id_str": "1116990828810051585", "text": "RT @Farmarato: #ServicioP\u00fablico Estamos buscando de forma #urgente y de #emergencia un despertar de la consciencia colectiva, donde los val\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 141722279, "id_str": "141722279", "name": "@pazoreal.N.G.G.", "screen_name": "pazoreal", "location": "Espa\u00f1a-Venezuela", "url": null, "description": "ESPA\u00d1OL, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8orgulloso de mi pa\u00eds. VENEZOLANO\ud83c\uddfb\ud83c\uddeade adopci\u00f3n. CANARIO. Del Real MADRID, no necesito ni quiero que me sigan Podemistas o independentistas.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6682, "friends_count": 6208, "listed_count": 31, "favourites_count": 286, "statuses_count": 19455, "created_at": "Sat May 08 21:21:13 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930447294910156800/JdhKeNT0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930447294910156800/JdhKeNT0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/141722279/1483220052", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Dec 22 02:41:18 +0000 2018", "id": 1076306658631053313, "id_str": "1076306658631053313", "text": "#ServicioP\u00fablico Estamos buscando de forma #urgente y de #emergencia un despertar de la consciencia colectiva, dond\u2026 https://t.co/3rP85hGj47", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 898538105984217089, "id_str": "898538105984217089", "name": "Farmarato", "screen_name": "Farmarato", "location": "Caracas, Venezuela", "url": null, "description": "\ud83d\uddfa\ufe0fLa Vega, a 500 mts de La Redoma De La India. Calle San Jos\u00e9.\n\n\ud83d\udcf2WhatsApp: 04143654869.\n\ud83d\udcdeTel.: 02124715100.\n\ud83d\udd53Horario: de Lunes a Viernes de 8 a.m. a 4 p.m.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 56683, "friends_count": 2872, "listed_count": 184, "favourites_count": 19526, "statuses_count": 37866, "created_at": "Fri Aug 18 13:32:33 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1077899504177827840/SoHBN2R5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077899504177827840/SoHBN2R5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/898538105984217089/1528737729", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Estamos buscando de forma #urgente y de #emergencia un despertar de la consciencia colectiva, donde los valores y la ciudadan\u00eda prevalezcan por encima de todo. En cualquier presentaci\u00f3n. Tratamiento de por vida. Paciente: Venezuela.\n\n#HazRTSalvaMuchasVidas", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "urgente", "indices": [43, 51]}, {"text": "emergencia", "indices": [57, 68]}, {"text": "HazRTSalvaMuchasVidas", "indices": [251, 273]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 50, "reply_count": 129, "retweet_count": 1954, "favorite_count": 2885, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "urgente", "indices": [43, 51]}, {"text": "emergencia", "indices": [57, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3rP85hGj47", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1076306658631053313", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [15, 31]}, {"text": "urgente", "indices": [58, 66]}, {"text": "emergencia", "indices": [72, 83]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Farmarato", "name": "Farmarato", "id": 898538105984217089, "id_str": "898538105984217089", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:02:34 +0000 2019", "id": 1116990047377666053, "id_str": "1116990047377666053", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 742865564415188996, "id_str": "742865564415188996", "name": "Eli", "screen_name": "elibrad37", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 30, "friends_count": 81, "listed_count": 0, "favourites_count": 2128, "statuses_count": 6813, "created_at": "Tue Jun 14 23:45:27 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803352254824804352/iEhTsOYg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803352254824804352/iEhTsOYg_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:20:40 +0000 2019", "id": 1116707713378136065, "id_str": "1116707713378136065", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/8zpc24VQpB", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 24, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8zpc24VQpB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116707713378136065", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:02:34 +0000 2019", "id": 1116990047352426499, "id_str": "1116990047352426499", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 742865564415188996, "id_str": "742865564415188996", "name": "Eli", "screen_name": "elibrad37", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 30, "friends_count": 81, "listed_count": 0, "favourites_count": 2128, "statuses_count": 6813, "created_at": "Tue Jun 14 23:45:27 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803352254824804352/iEhTsOYg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803352254824804352/iEhTsOYg_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 12:10:45 +0000 2019", "id": 1116675017369116672, "id_str": "1116675017369116672", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/0E1bo50qWw", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 27, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0E1bo50qWw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116675017369116672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:01:07 +0000 2019", "id": 1116989680208228353, "id_str": "1116989680208228353", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 96628350, "id_str": "96628350", "name": "Willian Alvarado", "screen_name": "walvarado2009", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Venezolano con muchas ganas de luchar por la libertad de mi pais. He descubierto que el miedo es la fortaleza de los dictadores -  Ingeniero y Matematico", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 273, "friends_count": 36, "listed_count": 4, "favourites_count": 148, "statuses_count": 26446, "created_at": "Sun Dec 13 21:20:41 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/771403434633355264/0xOCNgLT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771403434633355264/0xOCNgLT_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 09:00:40 +0000 2019", "id": 1116989567490564096, "id_str": "1116989567490564096", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 574999657, "id_str": "574999657", "name": "Ana Naveda M.", "screen_name": "AnaNaveda1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11, "friends_count": 117, "listed_count": 0, "favourites_count": 538, "statuses_count": 577, "created_at": "Wed May 09 03:01:51 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/523348295683674112/i3rXjZu__normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/523348295683674112/i3rXjZu__normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 23:11:08 +0000 2019", "id": 1116841206066163713, "id_str": "1116841206066163713", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/ZmnfNG9DZe", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 112, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZmnfNG9DZe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116841206066163713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:59:46 +0000 2019", "id": 1116989343686647808, "id_str": "1116989343686647808", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2707084496, "id_str": "2707084496", "name": "notitrujilloc", "screen_name": "notitrujilloc", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Noticias del estado Trujillo, ciudad capital", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2360, "friends_count": 450, "listed_count": 13, "favourites_count": 20, "statuses_count": 4438, "created_at": "Mon Aug 04 17:50:29 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/496449244837212160/duSRBj3X_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/496449244837212160/duSRBj3X_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2707084496/1436530910", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:24:25 +0000 2019", "id": 1116708653359345664, "id_str": "1116708653359345664", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/JXRy70xZXV", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 92, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JXRy70xZXV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116708653359345664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:58:57 +0000 2019", "id": 1116989138316812289, "id_str": "1116989138316812289", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1061380320174448640, "id_str": "1061380320174448640", "name": "chongo. # viva el zulia carajo", "screen_name": "cheoaraujoc1", "location": "donde las aguilas se atreven", "url": null, "description": "amante del campo, agricultor , estudioso de la historia de Venezuela.\nmeride\u00f1o de nacimiento trujillano de coraz\u00f3n.\n#de paso gallero\n#Graduado en LUZ, un honor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 71, "friends_count": 606, "listed_count": 0, "favourites_count": 1283, "statuses_count": 753, "created_at": "Sat Nov 10 22:09:22 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099753645019680768/VZJGuEvM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099753645019680768/VZJGuEvM_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:58:40 +0000 2019", "id": 1116989064547373056, "id_str": "1116989064547373056", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 96628350, "id_str": "96628350", "name": "Willian Alvarado", "screen_name": "walvarado2009", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Venezolano con muchas ganas de luchar por la libertad de mi pais. He descubierto que el miedo es la fortaleza de los dictadores -  Ingeniero y Matematico", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 273, "friends_count": 36, "listed_count": 4, "favourites_count": 148, "statuses_count": 26446, "created_at": "Sun Dec 13 21:20:41 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/771403434633355264/0xOCNgLT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771403434633355264/0xOCNgLT_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:57:51 +0000 2019", "id": 1116988857931714560, "id_str": "1116988857931714560", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 588933489, "id_str": "588933489", "name": "\ud835\ude7e\ud835\ude83\ud835\ude83\ud835\ude7e \ud835\ude74\ud835\ude82\ud835\ude7f\ud835\ude78\ud835\ude7d\ud835\ude7e\ud835\ude89\ud835\ude70 |\ud83c\uddfb\ud83c\uddea| \ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd62.|", "screen_name": "OttoEspinoza", "location": "\"La vida NO perdona,uno SI\" OE", "url": "http://www.OttoEspinoza.com", "description": "| \ud835\ude74\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8e \ud835\ude7b\ud835\ude92\u0301\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude9c \ud835\udea2 \ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude8a\ud835\ude9c \u2022 \ud835\ude77\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a \ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude95| |\ud835\ude7e\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude98\u0301\ud835\ude97 \ud835\udea2 \ud835\ude8c\ud835\ude9b\ud835\ude92\u0301\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a \ud835\ude8e\ud835\ude97 \ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude9c \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude95\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a|", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 16283, "friends_count": 2359, "listed_count": 55, "favourites_count": 6102, "statuses_count": 26348, "created_at": "Thu May 24 05:15:42 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867539386682007553/0lXeS7Na_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867539386682007553/0lXeS7Na_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/588933489/1415799564", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:56:51 +0000 2019", "id": 1116988610186661889, "id_str": "1116988610186661889", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 919569713717444609, "id_str": "919569713717444609", "name": "Eduar A Loaiza", "screen_name": "eduaranlo30", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 157, "listed_count": 0, "favourites_count": 122, "statuses_count": 1141, "created_at": "Sun Oct 15 14:24:39 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928726577269100549/pvBhh2XT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928726577269100549/pvBhh2XT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/919569713717444609/1510260079", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:57:59 +0000 2019", "id": 1116762401402003457, "id_str": "1116762401402003457", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/RVIHED64CQ", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 79, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RVIHED64CQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116762401402003457", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:55:13 +0000 2019", "id": 1116988196242558976, "id_str": "1116988196242558976", "text": "RT @Conie_VE: #ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\n\n#Valencia #\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 110471617, "id_str": "110471617", "name": "marianto vignieri", "screen_name": "lamary2010", "location": "\u00dcT: 10.495718,-66.827467", "url": "http://lamary2010.blogspot.com", "description": "el mundo por internet", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 335, "friends_count": 752, "listed_count": 7, "favourites_count": 13837, "statuses_count": 89930, "created_at": "Mon Feb 01 17:27:37 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/987061135605190659/4VCTPUPb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987061135605190659/4VCTPUPb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/110471617/1524168901", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:04:03 +0000 2019", "id": 1116703531040481280, "id_str": "1116703531040481280", "text": "#ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\u2026 https://t.co/47P6gaHcPH", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 42224339, "id_str": "42224339", "name": "Conie", "screen_name": "Conie_VE", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": null, "description": "VENEZOLANA en VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea || Cuenta RELAX escribo lo que quiero y cuando quiero || I \u2764 80's || Elfo de @santaencallesva ||", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2363, "friends_count": 3075, "listed_count": 15, "favourites_count": 20326, "statuses_count": 41075, "created_at": "Sun May 24 15:05:58 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0D0D0C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "0A0A0A", "profile_sidebar_fill_color": "050505", "profile_text_color": "585AA1", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109567425127821313/ffJE2hrJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109567425127821313/ffJE2hrJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42224339/1499265068", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\n\n#Valencia #Carabobo #Venezuela #AyudaHumanitariaVenezuela \n \n@tamirarodriguez \n@bricoarte \n@jesustarre \n@alexagomez2000 \n@jcsosazpurua \n@CaminaCarlos \n@CarlosGraffe https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Valencia", "indices": [114, 123]}, {"text": "Carabobo", "indices": [124, 133]}, {"text": "Venezuela", "indices": [134, 144]}, {"text": "AyudaHumanitariaVenezuela", "indices": [145, 171]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [96, 112]}, {"screen_name": "tamirarodriguez", "name": "tamira rodr\u00edguez", "id": 150068967, "id_str": "150068967", "indices": [175, 191]}, {"screen_name": "bricoarte", "name": "Janett Pimentel", "id": 107189450, "id_str": "107189450", "indices": [193, 203]}, {"screen_name": "jesustarre", "name": "JESUS T\u00c4RRE \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": 82933481, "id_str": "82933481", "indices": [205, 216]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [218, 233]}, {"screen_name": "jcsosazpurua", "name": "Juan C. Sosa Azp\u00farua", "id": 82664640, "id_str": "82664640", "indices": [235, 248]}, {"screen_name": "CaminaCarlos", "name": "Carlos Lozano Parra", "id": 140901683, "id_str": "140901683", "indices": [250, 263]}, {"screen_name": "CarlosGraffe", "name": "Carlos Graffe", "id": 61983877, "id_str": "61983877", "indices": [265, 278]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116703523679408134, "id_str": "1116703523679408134", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "url": "https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_url": "pic.twitter.com/9c0BkzsiBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Conie_VE/status/1116703531040481280/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116703523679408134, "id_str": "1116703523679408134", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "url": "https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_url": "pic.twitter.com/9c0BkzsiBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Conie_VE/status/1116703531040481280/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 105, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/47P6gaHcPH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116703531040481280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [96, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [14, 30]}, {"text": "Valencia", "indices": [128, 137]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Conie_VE", "name": "Conie", "id": 42224339, "id_str": "42224339", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [110, 126]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:55:08 +0000 2019", "id": 1116988177808601089, "id_str": "1116988177808601089", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 424488500, "id_str": "424488500", "name": "carlos tovar", "screen_name": "SpeedjTovar", "location": "charallave, edo miranda, Vzla ", "url": null, "description": "marmoles y granitos, cocinas empotradas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 63, "friends_count": 240, "listed_count": 0, "favourites_count": 245, "statuses_count": 2905, "created_at": "Tue Nov 29 20:46:36 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/438823603748868096/eiwecL0a_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/438823603748868096/eiwecL0a_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/424488500/1393458749", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 23:16:11 +0000 2019", "id": 1116842479674953729, "id_str": "1116842479674953729", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/IfJGMOZBTQ", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 151, "favorite_count": 14, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IfJGMOZBTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116842479674953729", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:54:59 +0000 2019", "id": 1116988139560681472, "id_str": "1116988139560681472", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 144268504, "id_str": "144268504", "name": "Dulce E. Sanchez", "screen_name": "desca55", "location": "En tierra desconocida", "url": null, "description": "Querer a Venezuela Libre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1603, "friends_count": 1897, "listed_count": 8, "favourites_count": 6289, "statuses_count": 26912, "created_at": "Sat May 15 20:06:01 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063552412617715712/dL3oa1Op_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063552412617715712/dL3oa1Op_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:17:25 +0000 2019", "id": 1116888086384975873, "id_str": "1116888086384975873", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/lyqsYgHhjg", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 151, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lyqsYgHhjg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116888086384975873", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:54:12 +0000 2019", "id": 1116987939223932928, "id_str": "1116987939223932928", "text": "RT @ESEdeSalud: C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 826024081396998144, "id_str": "826024081396998144", "name": "Rosauro Salazar", "screen_name": "SalazarRosauro", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 49, "friends_count": 263, "listed_count": 1, "favourites_count": 77, "statuses_count": 10133, "created_at": "Mon Jan 30 11:07:42 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:02:38 +0000 2019", "id": 1116718273624772608, "id_str": "1116718273624772608", "text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se ce\u2026 https://t.co/PsizZct8pK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7561, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "C\u00e9sar Adri\u00e1n (1 a\u00f1ito). CRANEOSINOSTOSIS: la cabecita le ha dejado \nde crecer, uno de los huesitos del cr\u00e1neo se cerr\u00f3 prematuramente lo que impide y limita el crecimiento. NECESITA CIRUGIA https://t.co/I2oXppnARB\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [231, 242]}], "urls": [{"url": "https://t.co/I2oXppnARB", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/una-cirugia-urgente-para-cesar", "display_url": "gofundme.com/una-cirugia-ur\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116717747973632001, "id_str": "1116717747973632001", "indices": [243, 266], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39g4ApXsAEOMdp.jpg", "url": "https://t.co/9ua4XrsQxG", "display_url": "pic.twitter.com/9ua4XrsQxG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1116718273624772608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 235, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsizZct8pK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116718273624772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:53:16 +0000 2019", "id": 1116987706163306496, "id_str": "1116987706163306496", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583207803, "id_str": "1583207803", "name": "AMARILYS GUARECUCO", "screen_name": "amarilisg89", "location": "Un lugar del panorama mundial.", "url": null, "description": "Orgullosamente paraguanera. DEM\u00d3CRATA. Lc. en Educacion. Master en INTERVENCION SOCIAL. Estudios de Psicolog\u00eda e Historia.Madre y abuela.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7984, "friends_count": 6963, "listed_count": 55, "favourites_count": 1048, "statuses_count": 152281, "created_at": "Wed Jul 10 13:59:35 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/706170340611907584/wLLf71jj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/706170340611907584/wLLf71jj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1583207803/1395363241", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:53:11 +0000 2019", "id": 1116987684587802624, "id_str": "1116987684587802624", "text": "RT @AntaresAnais: #ServicioP\u00fablico Para quien necesite por motivos de viaje, hay vacunas contra fiebre amarilla y certificado internacional\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195563053, "id_str": "195563053", "name": "manu alvarez", "screen_name": "manualvarez540", "location": "Guarilandia", "url": null, "description": "Madridista y Magallanera....x una Venezuela Libre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 491, "friends_count": 705, "listed_count": 10, "favourites_count": 25589, "statuses_count": 55046, "created_at": "Mon Sep 27 01:09:14 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/553892354781118464/IDFQuWFV_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/553892354781118464/IDFQuWFV_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:23:06 +0000 2019", "id": 1116753623633907713, "id_str": "1116753623633907713", "text": "#ServicioP\u00fablico Para quien necesite por motivos de viaje, hay vacunas contra fiebre amarilla y certificado interna\u2026 https://t.co/SIGNcP4fcS", "source": "<a href=\"http://www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\">TweetCaster for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 540164772, "id_str": "540164772", "name": "Anais", "screen_name": "AntaresAnais", "location": null, "url": null, "description": "En estado de evoluci\u00f3n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 48, "friends_count": 91, "listed_count": 0, "favourites_count": 211, "statuses_count": 3741, "created_at": "Thu Mar 29 15:53:56 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/801293772768313344/6nZ7fOqz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801293772768313344/6nZ7fOqz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/540164772/1467947781", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para quien necesite por motivos de viaje, hay vacunas contra fiebre amarilla y certificado internacional en el Distrito Sanitario Nro 1 (Final Av. Baralt, La Pastora). Atienden de Lunes a Jueves, 10 cupos a las 7am y 10 cupos a las 11am @Farmarato @VzlanosEmigran", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Farmarato", "name": "Farmarato", "id": 898538105984217089, "id_str": "898538105984217089", "indices": [254, 264]}, {"screen_name": "VzlanosEmigran", "name": "GTU,Pasaport,Aposti", "id": 921190697784545281, "id_str": "921190697784545281", "indices": [265, 280]}], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 2, "retweet_count": 92, "favorite_count": 56, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SIGNcP4fcS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116753623633907713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [18, 34]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AntaresAnais", "name": "Anais", "id": 540164772, "id_str": "540164772", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:53:02 +0000 2019", "id": 1116987647149395969, "id_str": "1116987647149395969", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2388392999, "id_str": "2388392999", "name": "Eduardo franco", "screen_name": "Eduardo34335233", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1056, "friends_count": 27, "listed_count": 53, "favourites_count": 97304, "statuses_count": 305097, "created_at": "Thu Mar 06 13:31:12 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869527434374377472/8F_DAEd3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869527434374377472/8F_DAEd3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2388392999/1465922127", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:52:30 +0000 2019", "id": 1116987515506974720, "id_str": "1116987515506974720", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 384492084, "id_str": "384492084", "name": "Maria Parada", "screen_name": "Dulillas", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Venezolana de nacimiento con materia prima de la madre Patria, administrador egresada de la Unimet, lista para trabajar en la sexta Rep\u00fablica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 502, "friends_count": 930, "listed_count": 9, "favourites_count": 54, "statuses_count": 49173, "created_at": "Mon Oct 03 19:46:42 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1571396002/DSC09296_normal.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571396002/DSC09296_normal.JPG", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:51:39 +0000 2019", "id": 1116987299332542465, "id_str": "1116987299332542465", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043199220986130433, "id_str": "1043199220986130433", "name": "alvaro", "screen_name": "Defontesalvaro2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "favourites_count": 17, "statuses_count": 771, "created_at": "Fri Sep 21 18:04:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:43:11 +0000 2019", "id": 1116864373874659329, "id_str": "1116864373874659329", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/7Ja7eNdPPm", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 86, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7Ja7eNdPPm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116864373874659329", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:51:19 +0000 2019", "id": 1116987216847355905, "id_str": "1116987216847355905", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043199220986130433, "id_str": "1043199220986130433", "name": "alvaro", "screen_name": "Defontesalvaro2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "favourites_count": 17, "statuses_count": 771, "created_at": "Fri Sep 21 18:04:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:36:15 +0000 2019", "id": 1116862629937582080, "id_str": "1116862629937582080", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/uQnGPsuSL5", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 82, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uQnGPsuSL5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116862629937582080", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:51:15 +0000 2019", "id": 1116987200875397122, "id_str": "1116987200875397122", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de  URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043199220986130433, "id_str": "1043199220986130433", "name": "alvaro", "screen_name": "Defontesalvaro2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "favourites_count": 17, "statuses_count": 771, "created_at": "Fri Sep 21 18:04:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 01:46:41 +0000 2019", "id": 1116880352587452417, "id_str": "1116880352587452417", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de  URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donep\u2026 https://t.co/NoMH8Enl9D", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de  URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 124, "favorite_count": 10, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NoMH8Enl9D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116880352587452417", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:51:03 +0000 2019", "id": 1116987150560526339, "id_str": "1116987150560526339", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043199220986130433, "id_str": "1043199220986130433", "name": "alvaro", "screen_name": "Defontesalvaro2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "favourites_count": 17, "statuses_count": 771, "created_at": "Fri Sep 21 18:04:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:38:10 +0000 2019", "id": 1116863111162736641, "id_str": "1116863111162736641", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 2\u2026 https://t.co/SCpeMM0Mp2", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 235, "favorite_count": 20, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SCpeMM0Mp2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116863111162736641", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:50:35 +0000 2019", "id": 1116987030091837440, "id_str": "1116987030091837440", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043199220986130433, "id_str": "1043199220986130433", "name": "alvaro", "screen_name": "Defontesalvaro2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "favourites_count": 17, "statuses_count": 771, "created_at": "Fri Sep 21 18:04:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 01:57:10 +0000 2019", "id": 1116882989554765824, "id_str": "1116882989554765824", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 2\u2026 https://t.co/62pJFedQw0", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 186, "favorite_count": 14, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/62pJFedQw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116882989554765824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:48:55 +0000 2019", "id": 1116986611131195393, "id_str": "1116986611131195393", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 771046892683792384, "id_str": "771046892683792384", "name": "N\u00e9ne", "screen_name": "GabrielGianneti", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 96, "friends_count": 216, "listed_count": 0, "favourites_count": 3548, "statuses_count": 4168, "created_at": "Wed Aug 31 18:07:59 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/844486828765925376/QIBwhAYB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844486828765925376/QIBwhAYB_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 14:28:44 +0000 2019", "id": 1116347352846077952, "id_str": "1116347352846077952", "text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edo\u2026 https://t.co/139mHwt9oj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Buscamos ambulancia para el d\u00eda lunes 15, para trasladar a Yudeisi desde el Hospital JM de los R\u00edos hasta el Centro M\u00e9dico de Caracas. Quien pueda apoyar por favor informar por DM. #AyudaHumanitariaYa https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "AyudaHumanitariaYa", "indices": [198, 217]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116347349067010048, "id_str": "1116347349067010048", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34P_9MWkAAX9i9.jpg", "url": "https://t.co/JBsVMsB6pm", "display_url": "pic.twitter.com/JBsVMsB6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116347352846077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 607, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 66, "reply_count": 31, "retweet_count": 4174, "favorite_count": 569, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/139mHwt9oj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116347352846077952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:48:39 +0000 2019", "id": 1116986546689912832, "id_str": "1116986546689912832", "text": "RT @AntaresAnais: #ServicioP\u00fablico Para quien necesite por motivos de viaje, hay vacunas contra fiebre amarilla y certificado internacional\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 207480097, "id_str": "207480097", "name": "Nancy M. Monterrey", "screen_name": "Hazlacola", "location": "Venezuela", "url": "http://hazlacola.blogspot.com", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 714, "friends_count": 152, "listed_count": 2, "favourites_count": 1645, "statuses_count": 761, "created_at": "Mon Oct 25 12:11:57 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000161554598/96b0b6822b0704c8e8ec91452faec034_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000161554598/96b0b6822b0704c8e8ec91452faec034_normal.png", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:23:06 +0000 2019", "id": 1116753623633907713, "id_str": "1116753623633907713", "text": "#ServicioP\u00fablico Para quien necesite por motivos de viaje, hay vacunas contra fiebre amarilla y certificado interna\u2026 https://t.co/SIGNcP4fcS", "source": "<a href=\"http://www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\">TweetCaster for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 540164772, "id_str": "540164772", "name": "Anais", "screen_name": "AntaresAnais", "location": null, "url": null, "description": "En estado de evoluci\u00f3n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 48, "friends_count": 91, "listed_count": 0, "favourites_count": 211, "statuses_count": 3741, "created_at": "Thu Mar 29 15:53:56 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/801293772768313344/6nZ7fOqz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801293772768313344/6nZ7fOqz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/540164772/1467947781", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para quien necesite por motivos de viaje, hay vacunas contra fiebre amarilla y certificado internacional en el Distrito Sanitario Nro 1 (Final Av. Baralt, La Pastora). Atienden de Lunes a Jueves, 10 cupos a las 7am y 10 cupos a las 11am @Farmarato @VzlanosEmigran", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Farmarato", "name": "Farmarato", "id": 898538105984217089, "id_str": "898538105984217089", "indices": [254, 264]}, {"screen_name": "VzlanosEmigran", "name": "GTU,Pasaport,Aposti", "id": 921190697784545281, "id_str": "921190697784545281", "indices": [265, 280]}], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 2, "retweet_count": 92, "favorite_count": 56, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SIGNcP4fcS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116753623633907713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [18, 34]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AntaresAnais", "name": "Anais", "id": 540164772, "id_str": "540164772", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:47:31 +0000 2019", "id": 1116986260860674048, "id_str": "1116986260860674048", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 637184870, "id_str": "637184870", "name": "Ana Victoria", "screen_name": "ana_tollita", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 173, "friends_count": 1211, "listed_count": 0, "favourites_count": 12181, "statuses_count": 11749, "created_at": "Mon Jul 16 18:45:47 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:46:48 +0000 2019", "id": 1116986076990668800, "id_str": "1116986076990668800", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1066330178, "id_str": "1066330178", "name": "Maritza fr\u00edas", "screen_name": "Maritzafras", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 41, "friends_count": 125, "listed_count": 0, "favourites_count": 1426, "statuses_count": 505, "created_at": "Sun Jan 06 18:11:36 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000670599480/af73c23e534d492122eb1f7cfad70cdd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000670599480/af73c23e534d492122eb1f7cfad70cdd_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:38:10 +0000 2019", "id": 1116863111162736641, "id_str": "1116863111162736641", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 2\u2026 https://t.co/SCpeMM0Mp2", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 235, "favorite_count": 20, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SCpeMM0Mp2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116863111162736641", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:45:59 +0000 2019", "id": 1116985874011643904, "id_str": "1116985874011643904", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1066330178, "id_str": "1066330178", "name": "Maritza fr\u00edas", "screen_name": "Maritzafras", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 41, "friends_count": 125, "listed_count": 0, "favourites_count": 1426, "statuses_count": 505, "created_at": "Sun Jan 06 18:11:36 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000670599480/af73c23e534d492122eb1f7cfad70cdd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000670599480/af73c23e534d492122eb1f7cfad70cdd_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:17:25 +0000 2019", "id": 1116888086384975873, "id_str": "1116888086384975873", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/lyqsYgHhjg", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 151, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lyqsYgHhjg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116888086384975873", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:44:25 +0000 2019", "id": 1116985479034019840, "id_str": "1116985479034019840", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123663915, "id_str": "123663915", "name": "Humberto Ambrosino \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "screen_name": "hambrosino", "location": "VENEZUELA", "url": "http://humbertoambrosino.blogspot.com", "description": "Integrante del Colegio Nacional de Periodista en la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcf8\ud83c\udfa5\ud83d\udcfa\ud83d\udcfb\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\uddd2\ufe0f\u270f\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2929, "friends_count": 3978, "listed_count": 33, "favourites_count": 19960, "statuses_count": 62285, "created_at": "Tue Mar 16 20:59:13 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1033558528550678529/2EFjI_09_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033558528550678529/2EFjI_09_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123663915/1535254425", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:18:38 +0000 2019", "id": 1116888393710034944, "id_str": "1116888393710034944", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/erjViSDe9n", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 161, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/erjViSDe9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116888393710034944", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:41:24 +0000 2019", "id": 1116984720523448320, "id_str": "1116984720523448320", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420732525, "id_str": "420732525", "name": "Julimar Moya", "screen_name": "JulimarMoya", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 43, "friends_count": 309, "listed_count": 0, "favourites_count": 3953, "statuses_count": 2494, "created_at": "Fri Nov 25 01:11:48 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851537856027926528/m9saTUlZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851537856027926528/m9saTUlZ_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:41:24 +0000 2019", "id": 1116984720133431296, "id_str": "1116984720133431296", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1359623467, "id_str": "1359623467", "name": "Marlene Davila", "screen_name": "marlenedavilav", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 42, "friends_count": 321, "listed_count": 0, "favourites_count": 11586, "statuses_count": 4403, "created_at": "Wed Apr 17 14:53:22 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/463088090119413760/6yaFqp8d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/463088090119413760/6yaFqp8d_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 22:08:52 +0000 2019", "id": 1116825538675531785, "id_str": "1116825538675531785", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/MvBQCrSBm3", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 23, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MvBQCrSBm3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116825538675531785", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:41:03 +0000 2019", "id": 1116984631738425344, "id_str": "1116984631738425344", "text": "RT @policiademadrid: #felizsabado si vienes de #turismo \ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 a #Madrid y necesitas ayuda estamos para ayudarte  \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f  #serviciopublico #a\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1186465802, "id_str": "1186465802", "name": "Camilo Alamo", "screen_name": "AlamoCamilo", "location": "Madrid - Spain", "url": null, "description": "Papa de Sof\u00eda y Lucas. Agradecido con Dios", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 57, "friends_count": 170, "listed_count": 1, "favourites_count": 336, "statuses_count": 133, "created_at": "Sat Feb 16 14:47:56 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112945580416929793/cilqlR4c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112945580416929793/cilqlR4c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1186465802/1522678515", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 06:02:06 +0000 2019", "id": 1116944629239296000, "id_str": "1116944629239296000", "text": "#felizsabado si vienes de #turismo \ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 a #Madrid y necesitas ayuda estamos para ayudarte  \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f  #serviciopublico\u2026 https://t.co/FWM0CTo9HD", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 300144495, "id_str": "300144495", "name": "Polic\u00eda de Madrid", "screen_name": "policiademadrid", "location": "Madrid", "url": "http://madrid.es/policia", "description": "Twitter de la Polic\u00eda Municipal de Madrid NO es un canal para AVISOS urgentes. Utiliza \u260e\ufe0f 112 / 092", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 373561, "friends_count": 33, "listed_count": 1153, "favourites_count": 2839, "statuses_count": 17432, "created_at": "Tue May 17 08:32:06 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "022C45", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053548798490894336/GxGqAO3y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053548798490894336/GxGqAO3y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300144495/1552563551", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#felizsabado si vienes de #turismo \ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 a #Madrid y necesitas ayuda estamos para ayudarte  \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f  #serviciopublico #atencionalciudadano #AbrimosTodoElFinde https://t.co/JI3nWD6sjD", "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [{"text": "felizsabado", "indices": [0, 12]}, {"text": "turismo", "indices": [26, 34]}, {"text": "Madrid", "indices": [40, 47]}, {"text": "serviciopublico", "indices": [99, 115]}, {"text": "atencionalciudadano", "indices": [116, 136]}, {"text": "AbrimosTodoElFinde", "indices": [137, 156]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116942371999100933, "id_str": "1116942371999100933", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4AtK2WWsAUc6s3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4AtK2WWsAUc6s3.jpg", "url": "https://t.co/JI3nWD6sjD", "display_url": "pic.twitter.com/JI3nWD6sjD", "expanded_url": "https://twitter.com/policiademadrid/status/1116944629239296000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116942371999100933, "id_str": "1116942371999100933", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4AtK2WWsAUc6s3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4AtK2WWsAUc6s3.jpg", "url": "https://t.co/JI3nWD6sjD", "display_url": "pic.twitter.com/JI3nWD6sjD", "expanded_url": "https://twitter.com/policiademadrid/status/1116944629239296000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 6, "favorite_count": 25, "entities": {"hashtags": [{"text": "felizsabado", "indices": [0, 12]}, {"text": "turismo", "indices": [26, 34]}, {"text": "Madrid", "indices": [40, 47]}, {"text": "serviciopublico", "indices": [99, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FWM0CTo9HD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116944629239296000", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "felizsabado", "indices": [21, 33]}, {"text": "turismo", "indices": [47, 55]}, {"text": "Madrid", "indices": [61, 68]}, {"text": "serviciopublico", "indices": [120, 136]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "policiademadrid", "name": "Polic\u00eda de Madrid", "id": 300144495, "id_str": "300144495", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:40:42 +0000 2019", "id": 1116984543918067712, "id_str": "1116984543918067712", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1623095828, "id_str": "1623095828", "name": "Marlu Sifontes", "screen_name": "Tita171172", "location": "Madrid", "url": null, "description": "Ingeniero, Venezolana.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 114, "friends_count": 102, "listed_count": 2, "favourites_count": 1864, "statuses_count": 28805, "created_at": "Fri Jul 26 14:31:51 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000196312219/cec7e7d835f0aea4b4ee42447ba3cf81_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000196312219/cec7e7d835f0aea4b4ee42447ba3cf81_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1623095828/1380567587", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733893, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:40:12 +0000 2019", "id": 1116984417308876801, "id_str": "1116984417308876801", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1228076582, "id_str": "1228076582", "name": "valesska nikula", "screen_name": "Ekita_26", "location": "Budapest,Hungary", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 314, "friends_count": 1967, "listed_count": 1, "favourites_count": 7636, "statuses_count": 3148, "created_at": "Thu Feb 28 18:03:29 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B40B43", "profile_sidebar_border_color": "CC3366", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/528545330590388224/W7uyKm_S_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528545330590388224/W7uyKm_S_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1228076582/1362078534", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:39:54 +0000 2019", "id": 1116984342939602944, "id_str": "1116984342939602944", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1359623467, "id_str": "1359623467", "name": "Marlene Davila", "screen_name": "marlenedavilav", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 42, "friends_count": 321, "listed_count": 0, "favourites_count": 11586, "statuses_count": 4403, "created_at": "Wed Apr 17 14:53:22 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/463088090119413760/6yaFqp8d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/463088090119413760/6yaFqp8d_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 21:54:12 +0000 2019", "id": 1116821846962462725, "id_str": "1116821846962462725", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/BTpSwel6JO", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 122, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BTpSwel6JO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116821846962462725", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:39:38 +0000 2019", "id": 1116984277210685440, "id_str": "1116984277210685440", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 155036466, "id_str": "155036466", "name": "Resistencia 100%", "screen_name": "esmemunoz", "location": "Maracay", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1254, "friends_count": 1536, "listed_count": 15, "favourites_count": 298, "statuses_count": 88947, "created_at": "Sat Jun 12 23:29:39 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/532522787148398592/-aWTr44i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/532522787148398592/-aWTr44i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155036466/1493946354", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:39:32 +0000 2019", "id": 1116984250950135810, "id_str": "1116984250950135810", "text": "Por una #RTVE de #ServicioP\u00fablico una #RTVEdeTodos\nEspa\u00f1a: S\u00e1nchez, a\u00fan est\u00e1s a tiempo: ven al debate de RTVE - \u00a1Fi\u2026 https://t.co/kKxrj0tjMI", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2900474037, "id_str": "2900474037", "name": "Carmen Jim\u00e9nez", "screen_name": "Narita3141", "location": null, "url": null, "description": "Soci\u00f3loga \ud83d\ude31 en RTVE. Cuenta personal", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 382, "friends_count": 727, "listed_count": 3, "favourites_count": 144, "statuses_count": 3066, "created_at": "Mon Dec 01 12:30:55 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1015648643121057792/NVUl5IlF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015648643121057792/NVUl5IlF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2900474037/1528649431", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Por una #RTVE de #ServicioP\u00fablico una #RTVEdeTodos\nEspa\u00f1a: S\u00e1nchez, a\u00fan est\u00e1s a tiempo: ven al debate de RTVE - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/03g3xdn20q v\u00eda @change_es", "display_text_range": [0, 170], "entities": {"hashtags": [{"text": "RTVE", "indices": [8, 13]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}, {"text": "RTVEdeTodos", "indices": [38, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/03g3xdn20q", "expanded_url": "http://chng.it/RN7Xn2nW", "display_url": "chng.it/RN7Xn2nW", "indices": [132, 155]}], "user_mentions": [{"screen_name": "change_es", "name": "Change.org Espa\u00f1a", "id": 134857150, "id_str": "134857150", "indices": [160, 170]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "RTVE", "indices": [8, 13]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}, {"text": "RTVEdeTodos", "indices": [38, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kKxrj0tjMI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116984250950135810", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:38:49 +0000 2019", "id": 1116984067889582081, "id_str": "1116984067889582081", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2977282481, "id_str": "2977282481", "name": "Ruth Cristiana Macia", "screen_name": "GuerreraxVzla", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1158, "friends_count": 1956, "listed_count": 28, "favourites_count": 70441, "statuses_count": 72973, "created_at": "Tue Jan 13 23:24:39 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/757495203850625024/jpOGOzEP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757495203850625024/jpOGOzEP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2977282481/1466064626", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:37:55 +0000 2019", "id": 1116983844182339585, "id_str": "1116983844182339585", "text": "RT @ReporteYa: #12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, compon\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195852846, "id_str": "195852846", "name": "Beatriz Hernandez", "screen_name": "name97", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 34, "friends_count": 162, "listed_count": 0, "favourites_count": 1045, "statuses_count": 6695, "created_at": "Mon Sep 27 18:46:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048915854916833280/seG0q-WR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048915854916833280/seG0q-WR_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:43:50 +0000 2019", "id": 1116789038386749441, "id_str": "1116789038386749441", "text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aeroso\u2026 https://t.co/PNimOyOY93", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652264, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522635, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, componente activo Ipratropio. Favor  comunicarse al 04141534985 muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb - @esteninf", "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "esteninf", "name": "Esteninf Olivarez", "id": 137849206, "id_str": "137849206", "indices": [202, 211]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 145, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PNimOyOY93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789038386749441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:37:53 +0000 2019", "id": 1116983836443860992, "id_str": "1116983836443860992", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 138586749, "id_str": "138586749", "name": "Adriana Ruiz", "screen_name": "adardaar", "location": "Caracas / Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 25, "friends_count": 281, "listed_count": 0, "favourites_count": 2172, "statuses_count": 1951, "created_at": "Fri Apr 30 00:02:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099780356847357958/ucEYOvEy_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099780356847357958/ucEYOvEy_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:37:16 +0000 2019", "id": 1116983677915992064, "id_str": "1116983677915992064", "text": "RT @PerroUsuario: #ServicioP\u00fablico RT @ruapiornais: Para mama protecc animalitos susana severino 0424-1667974..requiere iridus esta escasa\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 964364227, "id_str": "964364227", "name": "Mary6", "screen_name": "MariuPaez2", "location": null, "url": null, "description": "No importa donde me encuentre, siempre te llevare conmigo. Te Amo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 329, "friends_count": 1007, "listed_count": 7, "favourites_count": 9620, "statuses_count": 48417, "created_at": "Thu Nov 22 14:29:32 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459061261217443842/54MwUW15_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459061261217443842/54MwUW15_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/964364227/1398283847", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 01:32:57 +0000 2019", "id": 1116876895470194689, "id_str": "1116876895470194689", "text": "#ServicioP\u00fablico RT @ruapiornais: Para mama protecc animalitos susana severino 0424-1667974..requiere iridus esta e\u2026 https://t.co/pKvEKlAVyq", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 310405424, "id_str": "310405424", "name": "PerroUsuario Wof '\u2022'", "screen_name": "PerroUsuario", "location": "Instagram @Perrousuario", "url": "http://www.facebook.com/perrousuario", "description": "Me refugio en el metro llenando tu viaje de amor con ladridos de emoci\u00f3n. CU\u00cdDAME y NO ME HAGAS DA\u00d1O, dame tu mano amiga y ay\u00fadame a encontrar un hogar feliz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 76511, "friends_count": 26261, "listed_count": 360, "favourites_count": 202, "statuses_count": 113416, "created_at": "Fri Jun 03 17:58:16 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/819372163610316801/ne0bFmpZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819372163610316801/ne0bFmpZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/310405424/1408389194", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico RT @ruapiornais: Para mama protecc animalitos susana severino 0424-1667974..requiere iridus esta escasa  https://t.co/xP52RPJBkg", "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ruapiornais", "name": "campanita", "id": 113732335, "id_str": "113732335", "indices": [20, 32]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116796898164322304, "id_str": "1116796898164322304", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}, {"id": 1116796901905637376, "id_str": "1116796901905637376", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116796898164322304, "id_str": "1116796898164322304", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}, {"id": 1116796901905637376, "id_str": "1116796901905637376", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}]}}, "quote_count": 7, "reply_count": 0, "retweet_count": 192, "favorite_count": 28, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pKvEKlAVyq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116876895470194689", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ruapiornais", "name": "campanita", "id": 113732335, "id_str": "113732335", "indices": [20, 32]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [18, 34]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PerroUsuario", "name": "PerroUsuario Wof '\u2022'", "id": 310405424, "id_str": "310405424", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "ruapiornais", "name": "campanita", "id": 113732335, "id_str": "113732335", "indices": [38, 50]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:37:10 +0000 2019", "id": 1116983653282799616, "id_str": "1116983653282799616", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 444117221, "id_str": "444117221", "name": "#Frihedenforvenezuel", "screen_name": "norvisogallan", "location": null, "url": null, "description": "Venezolana amante de la justicia y la libertad", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2303, "friends_count": 1519, "listed_count": 80, "favourites_count": 28454, "statuses_count": 260727, "created_at": "Thu Dec 22 22:33:05 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "da", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099654727334277120/-5wRCBjv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099654727334277120/-5wRCBjv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/444117221/1454288405", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:36:31 +0000 2019", "id": 1116983490925551616, "id_str": "1116983490925551616", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico Para paciente oncol\u00f3gico se requiere lo siguiente \u2b07 https://t.co/tK77ySMFxX", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1365309540, "id_str": "1365309540", "name": "Stephan Weiskorn", "screen_name": "stephanweiskor1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 230, "friends_count": 378, "listed_count": 3, "favourites_count": 17, "statuses_count": 67339, "created_at": "Fri Apr 19 20:26:09 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116196432736862209/IGo6kGfp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116196432736862209/IGo6kGfp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1365309540/1514719734", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 08:34:37 +0000 2019", "id": 1116983011382308864, "id_str": "1116983011382308864", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente oncol\u00f3gico se requiere lo siguiente \u2b07 https://t.co/tK77ySMFxX", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304413, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880643, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1115623616262168802, "id_str": "1115623616262168802", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "url": "https://t.co/tK77ySMFxX", "display_url": "pic.twitter.com/tK77ySMFxX", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115623674420387842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115623674420387842, "source_status_id_str": "1115623674420387842", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115623616262168802, "id_str": "1115623616262168802", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "url": "https://t.co/tK77ySMFxX", "display_url": "pic.twitter.com/tK77ySMFxX", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115623674420387842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115623674420387842, "source_status_id_str": "1115623674420387842", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1115623616262168802, "id_str": "1115623616262168802", "indices": [89, 112], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "url": "https://t.co/tK77ySMFxX", "display_url": "pic.twitter.com/tK77ySMFxX", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115623674420387842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115623674420387842, "source_status_id_str": "1115623674420387842", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115623616262168802, "id_str": "1115623616262168802", "indices": [89, 112], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "url": "https://t.co/tK77ySMFxX", "display_url": "pic.twitter.com/tK77ySMFxX", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115623674420387842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115623674420387842, "source_status_id_str": "1115623674420387842", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:35:50 +0000 2019", "id": 1116983319219048448, "id_str": "1116983319219048448", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1359623467, "id_str": "1359623467", "name": "Marlene Davila", "screen_name": "marlenedavilav", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 42, "friends_count": 321, "listed_count": 0, "favourites_count": 11586, "statuses_count": 4403, "created_at": "Wed Apr 17 14:53:22 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/463088090119413760/6yaFqp8d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/463088090119413760/6yaFqp8d_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 22:03:17 +0000 2019", "id": 1116824131285278720, "id_str": "1116824131285278720", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 47, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:34:37 +0000 2019", "id": 1116983011382308864, "id_str": "1116983011382308864", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente oncol\u00f3gico se requiere lo siguiente \u2b07 https://t.co/tK77ySMFxX", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304413, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880643, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1115623616262168802, "id_str": "1115623616262168802", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "url": "https://t.co/tK77ySMFxX", "display_url": "pic.twitter.com/tK77ySMFxX", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115623674420387842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115623674420387842, "source_status_id_str": "1115623674420387842", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115623616262168802, "id_str": "1115623616262168802", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3t9xKZX4OIQ3KE.jpg", "url": "https://t.co/tK77ySMFxX", "display_url": "pic.twitter.com/tK77ySMFxX", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1115623674420387842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1115623674420387842, "source_status_id_str": "1115623674420387842", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:30:56 +0000 2019", "id": 1116982085770723328, "id_str": "1116982085770723328", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico Para paciente psiqui\u00e1trico  se requiere de los siguientes medicamentos: Quetiapina de 25 mgs,  Risperi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043199220986130433, "id_str": "1043199220986130433", "name": "alvaro", "screen_name": "Defontesalvaro2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "favourites_count": 17, "statuses_count": 771, "created_at": "Fri Sep 21 18:04:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:08:07 +0000 2019", "id": 1116855549541453824, "id_str": "1116855549541453824", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente psiqui\u00e1trico  se requiere de los siguientes medicamentos: Quetiapina de 25 mgs,  Ris\u2026 https://t.co/YkVmNakP5t", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304413, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880643, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente psiqui\u00e1trico  se requiere de los siguientes medicamentos: Quetiapina de 25 mgs,  Risperidona de 3 mgs y Alprazolam de 2 mgs. Comunicarse al 0414-2536502 https://t.co/Eq8yQPGwiz", "display_text_range": [0, 183], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116855527793938432, "id_str": "1116855527793938432", "indices": [184, 207], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3_eL2eW0AAxAFp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3_eL2eW0AAxAFp.jpg", "url": "https://t.co/Eq8yQPGwiz", "display_url": "pic.twitter.com/Eq8yQPGwiz", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116855549541453824/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116855527793938432, "id_str": "1116855527793938432", "indices": [184, 207], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3_eL2eW0AAxAFp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3_eL2eW0AAxAFp.jpg", "url": "https://t.co/Eq8yQPGwiz", "display_url": "pic.twitter.com/Eq8yQPGwiz", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116855549541453824/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 102, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YkVmNakP5t", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116855549541453824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:29:54 +0000 2019", "id": 1116981827560976385, "id_str": "1116981827560976385", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 868886729205350400, "id_str": "868886729205350400", "name": "kokucha", "screen_name": "kokucha3", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 25, "friends_count": 426, "listed_count": 0, "favourites_count": 2971, "statuses_count": 4198, "created_at": "Sun May 28 17:48:34 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/868898023501430784/6y0igxlf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868898023501430784/6y0igxlf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/868886729205350400/1495996448", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 23:42:55 +0000 2019", "id": 1116849207451824133, "id_str": "1116849207451824133", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/n96POevhME", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 81, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n96POevhME", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116849207451824133", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:29:39 +0000 2019", "id": 1116981763505520640, "id_str": "1116981763505520640", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1066330178, "id_str": "1066330178", "name": "Maritza fr\u00edas", "screen_name": "Maritzafras", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 41, "friends_count": 125, "listed_count": 0, "favourites_count": 1426, "statuses_count": 505, "created_at": "Sun Jan 06 18:11:36 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000670599480/af73c23e534d492122eb1f7cfad70cdd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000670599480/af73c23e534d492122eb1f7cfad70cdd_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 01:57:10 +0000 2019", "id": 1116882989554765824, "id_str": "1116882989554765824", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 2\u2026 https://t.co/62pJFedQw0", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 186, "favorite_count": 14, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/62pJFedQw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116882989554765824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:28:54 +0000 2019", "id": 1116981573742669825, "id_str": "1116981573742669825", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043199220986130433, "id_str": "1043199220986130433", "name": "alvaro", "screen_name": "Defontesalvaro2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "favourites_count": 17, "statuses_count": 771, "created_at": "Fri Sep 21 18:04:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 22:52:04 +0000 2019", "id": 1116836407966928897, "id_str": "1116836407966928897", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/TtDVKe3rIq", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 23, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TtDVKe3rIq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116836407966928897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:28:19 +0000 2019", "id": 1116981426849759232, "id_str": "1116981426849759232", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043199220986130433, "id_str": "1043199220986130433", "name": "alvaro", "screen_name": "Defontesalvaro2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "favourites_count": 17, "statuses_count": 771, "created_at": "Fri Sep 21 18:04:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050062254799015937/tCKwVRRl_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 23:03:49 +0000 2019", "id": 1116839364720508928, "id_str": "1116839364720508928", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Sinogan 25 mg, Caracas, contacto: +58 424 1769365", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 31, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:27:23 +0000 2019", "id": 1116981191998156800, "id_str": "1116981191998156800", "text": "RT @EmergenciasSev: #SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\n\u00a1\u00a1N\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 411675094, "id_str": "411675094", "name": "Carmen Roc\u00edo V\u00e1zquez", "screen_name": "CarmenRocioV614", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 83, "friends_count": 717, "listed_count": 8, "favourites_count": 7071, "statuses_count": 8000, "created_at": "Sun Nov 13 18:41:11 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1110604017837711360/err5Uq_H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110604017837711360/err5Uq_H_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/411675094/1476806703", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 10 23:14:37 +0000 2019", "id": 1116117310102700034, "id_str": "1116117310102700034", "text": "#SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\u2026 https://t.co/A0aiSZ6Urm", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "name": "Emergencias Sevilla", "screen_name": "EmergenciasSev", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": "http://emergencias.sevilla.org", "description": "\ud83d\udd34 Canal Oficial Especializado en Emergencias y Contingencias #Sevillahoy @Ayto_Sevilla\nhttps://t.co/gfwt0LkBUl\nhttps://t.co/B4qJVaXJXa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 54890, "friends_count": 704, "listed_count": 321, "favourites_count": 1014, "statuses_count": 29132, "created_at": "Tue Jul 21 18:13:10 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113329385979904001/wjqDN4mx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113329385979904001/wjqDN4mx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3386158511/1549224964", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\n\u00a1\u00a1No lo dudes!!\nNi caso a los bulos, cadenas o noticias falsas\n#StopBulos\n#Seguridad #AytoSevilla #ServicioPublico https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [0, 16]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [25, 37]}, {"text": "Sevilla", "indices": [83, 91]}, {"text": "24h", "indices": [111, 115]}, {"text": "StopBulos", "indices": [179, 189]}, {"text": "Seguridad", "indices": [190, 200]}, {"text": "AytoSevilla", "indices": [201, 213]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [95, 110]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116115224006987777, "id_str": "1116115224006987777", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "url": "https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_url": "pic.twitter.com/2ghFTbyvoq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmergenciasSev/status/1116117310102700034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 370, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 631, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116115224006987777, "id_str": "1116115224006987777", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "url": "https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_url": "pic.twitter.com/2ghFTbyvoq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmergenciasSev/status/1116117310102700034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 370, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 631, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 21, "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [0, 16]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [25, 37]}, {"text": "Sevilla", "indices": [83, 91]}, {"text": "24h", "indices": [111, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/A0aiSZ6Urm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116117310102700034", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [95, 110]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [20, 36]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [45, 57]}, {"text": "Sevilla", "indices": [103, 111]}, {"text": "24h", "indices": [131, 135]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [115, 130]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:27:10 +0000 2019", "id": 1116981138634022914, "id_str": "1116981138634022914", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 107082720, "id_str": "107082720", "name": "jeraco \ud83c\udf10", "screen_name": "jeraco1972", "location": null, "url": null, "description": "Vzla de 7 \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 Derecha, Capitalista, Rep\u00fablico.  Ing. Forestal - ULA M\u00e9rida. Amante de la Pesca y de los buenos placeres!...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 359, "friends_count": 2146, "listed_count": 0, "favourites_count": 6262, "statuses_count": 5677, "created_at": "Thu Jan 21 14:13:56 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888376582041206784/uEAWZLI7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888376582041206784/uEAWZLI7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107082720/1500662162", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:26:55 +0000 2019", "id": 1116981075908206592, "id_str": "1116981075908206592", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 138586749, "id_str": "138586749", "name": "Adriana Ruiz", "screen_name": "adardaar", "location": "Caracas / Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 25, "friends_count": 281, "listed_count": 0, "favourites_count": 2172, "statuses_count": 1951, "created_at": "Fri Apr 30 00:02:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099780356847357958/ucEYOvEy_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099780356847357958/ucEYOvEy_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 01:30:00 +0000 2019", "id": 1116876153078333440, "id_str": "1116876153078333440", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/lPbzBDNsa4", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 65, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lPbzBDNsa4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116876153078333440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:26:31 +0000 2019", "id": 1116980975580454912, "id_str": "1116980975580454912", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 793103530458578944, "id_str": "793103530458578944", "name": "Lyndsay Ponte", "screen_name": "lyndpont", "location": "Portugal", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 53, "friends_count": 422, "listed_count": 0, "favourites_count": 1197, "statuses_count": 2242, "created_at": "Mon Oct 31 14:53:11 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793838077722693632/WuGZHK3h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793838077722693632/WuGZHK3h_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 09:35:02 +0000 2019", "id": 1116635830490214400, "id_str": "1116635830490214400", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/0RChr16FkC", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 85, "favorite_count": 10, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0RChr16FkC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116635830490214400", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:26:13 +0000 2019", "id": 1116980898904313856, "id_str": "1116980898904313856", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128706611, "id_str": "128706611", "name": "Elizabeth Perez", "screen_name": "elimariper", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 581, "friends_count": 2632, "listed_count": 3, "favourites_count": 38767, "statuses_count": 14566, "created_at": "Thu Apr 01 23:44:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/611303142005694464/ymUgfLgN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/611303142005694464/ymUgfLgN_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:25:42 +0000 2019", "id": 1116980769124225024, "id_str": "1116980769124225024", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 793103530458578944, "id_str": "793103530458578944", "name": "Lyndsay Ponte", "screen_name": "lyndpont", "location": "Portugal", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 53, "friends_count": 422, "listed_count": 0, "favourites_count": 1197, "statuses_count": 2242, "created_at": "Mon Oct 31 14:53:11 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793838077722693632/WuGZHK3h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793838077722693632/WuGZHK3h_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 21:47:10 +0000 2019", "id": 1116820075418402817, "id_str": "1116820075418402817", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/qgwyOkCLKW", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 67, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/qgwyOkCLKW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116820075418402817", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:25:40 +0000 2019", "id": 1116980762631442432, "id_str": "1116980762631442432", "text": "RT @podemosSAR: Al mismo tiempo que llega el #AVE a nuestras ciudades, el transporte desvertebra el territorio de #CastillaYLe\u00f3n...\nEl #tre\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2899674599, "id_str": "2899674599", "name": "WILY", "screen_name": "WilyGuille", "location": "MIra alrededor", "url": null, "description": "La religiones, TODAS, cuando se empoderan hacen da\u00f1o a la humanidad", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 566, "friends_count": 858, "listed_count": 37, "favourites_count": 2332, "statuses_count": 46230, "created_at": "Sun Nov 30 19:59:17 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/546422825322418176/n4XvSy1O_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/546422825322418176/n4XvSy1O_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2899674599/1418942617", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 07 13:41:25 +0000 2019", "id": 1114885895671418883, "id_str": "1114885895671418883", "text": "Al mismo tiempo que llega el #AVE a nuestras ciudades, el transporte desvertebra el territorio de #CastillaYLe\u00f3n...\u2026 https://t.co/QZFHyQii0d", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2615669479, "id_str": "2615669479", "name": "Podemos San Andr\u00e9s del Rabanedo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "screen_name": "podemosSAR", "location": "San Andr\u00e9s del Rabanedo (Le\u00f3n)", "url": "http://podemossanandresdelrabanedo.info/", "description": "T\u00fa haces Podemos. San Andres del Rabanedo te necesita.  podemos.sanandresdelrabanedo@gmail.com\nFacebook: Podemos San Andres del Rabanedo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 743, "friends_count": 3256, "listed_count": 8, "favourites_count": 1199, "statuses_count": 4801, "created_at": "Thu Jul 10 15:07:10 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C3A6CF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "612D62", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104385558091087872/EgKvzLOM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104385558091087872/EgKvzLOM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2615669479/1537207147", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Al mismo tiempo que llega el #AVE a nuestras ciudades, el transporte desvertebra el territorio de #CastillaYLe\u00f3n...\nEl #tren ha de ser #ServicioPublico que una ciudades y pueblos, y nos dejar esta #Espa\u00f1aVaciada\n\nhttps://t.co/BPSpFdgUAR", "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "AVE", "indices": [29, 33]}, {"text": "CastillaYLe\u00f3n", "indices": [98, 112]}, {"text": "tren", "indices": [119, 124]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [135, 151]}, {"text": "Espa\u00f1aVaciada", "indices": [197, 211]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BPSpFdgUAR", "expanded_url": "https://www.leonoticias.com/castillayleon/ferrocarril-desinfla-castilla-20190407144555-nt_amp.html#click=https://t.co/xlLHO6YYRT", "display_url": "leonoticias.com/castillayleon/\u2026", "indices": [213, 236]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "AVE", "indices": [29, 33]}, {"text": "CastillaYLe\u00f3n", "indices": [98, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QZFHyQii0d", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114885895671418883", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "AVE", "indices": [45, 49]}, {"text": "CastillaYLe\u00f3n", "indices": [114, 128]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "podemosSAR", "name": "Podemos San Andr\u00e9s del Rabanedo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": 2615669479, "id_str": "2615669479", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:24:59 +0000 2019", "id": 1116980587712188416, "id_str": "1116980587712188416", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 67157797, "id_str": "67157797", "name": "\u0110\u0246\u023b\u00d8\u024c\u023a\u0110\u00d8\u024c\u023a", "screen_name": "decoradora28", "location": "entre las nubes y el sue\u00f1o", "url": null, "description": "Nunca pierdas la esperanza. Las tormentas hacen a la gente m\u00e1s fuerte y nunca duran para siempre. Roy T. Bennet\n\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\u25c8\n\u24ba\u24c2\u24c4\u24c9\u24be\u24b8\u24c4\u24c3 \uff06 \ud83c\udd76\ud83c\udd78\ud83c\udd75\ud83c\udd83 \u1e40\u00c4\u1e44\u0407\u00c4\u010a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 583, "friends_count": 684, "listed_count": 5, "favourites_count": 10776, "statuses_count": 48116, "created_at": "Wed Aug 19 23:24:31 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111521583/IMG00522-C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111521583/IMG00522-C_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:24:11 +0000 2019", "id": 1116980388524695553, "id_str": "1116980388524695553", "text": "RT @juanma10877: Gracias @TonyAguilarOfi de @Los40 por utilizar el #ServicioPublico de #taxi de #Madrid.\n\nLos que saben, elijen #MejorEnTax\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 290564485, "id_str": "290564485", "name": "angeles", "screen_name": "ninesbargas", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 133, "friends_count": 481, "listed_count": 2, "favourites_count": 6597, "statuses_count": 3655, "created_at": "Sat Apr 30 14:04:18 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2537771376/image_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2537771376/image_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 21:22:44 +0000 2019", "id": 1116813928615563264, "id_str": "1116813928615563264", "text": "Gracias @TonyAguilarOfi de @Los40 por utilizar el #ServicioPublico de #taxi de #Madrid.\n\nLos que saben, elijen\u2026 https://t.co/n9oOZ2n9NC", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 756408257300852738, "id_str": "756408257300852738", "name": "\ud83d\ude96\ud83c\udd59\ud83c\udd64\ud83c\udd50\ud83c\udd5d\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83d\ude96", "screen_name": "juanma10877", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "url": null, "description": "Orgulloso de prestar servicio en el Taxi de Madrid. IMAGEN y SERVICIO, pilares de mi trabajo.#MejorEnTaxi #TaxiEnLucha\n\nYouTube \ud83d\udcfa https://t.co/ciYaIznLNu\u2026", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2128, "friends_count": 3510, "listed_count": 18, "favourites_count": 55064, "statuses_count": 71943, "created_at": "Fri Jul 22 08:39:16 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096093126832340992/YsatQOCJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096093126832340992/YsatQOCJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/756408257300852738/1550838452", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Gracias @TonyAguilarOfi de @Los40 por utilizar el #ServicioPublico de #taxi de #Madrid.\n\nLos que saben, elijen #MejorEnTaxi\n\n#TaxiEnLucha #FelizFinde https://t.co/U2bvTCCZSW", "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [50, 66]}, {"text": "taxi", "indices": [70, 75]}, {"text": "Madrid", "indices": [79, 86]}, {"text": "MejorEnTaxi", "indices": [111, 123]}, {"text": "TaxiEnLucha", "indices": [125, 137]}, {"text": "FelizFinde", "indices": [138, 149]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TonyAguilarOfi", "name": "Tony Aguilar", "id": 30914064, "id_str": "30914064", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "Los40", "name": "LOS40", "id": 54955489, "id_str": "54955489", "indices": [27, 33]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116813918888968193, "id_str": "1116813918888968193", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-4V5OWwAEx_qb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-4V5OWwAEx_qb.jpg", "url": "https://t.co/U2bvTCCZSW", "display_url": "pic.twitter.com/U2bvTCCZSW", "expanded_url": "https://twitter.com/juanma10877/status/1116813928615563264/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 494, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 871, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1488, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116813918888968193, "id_str": "1116813918888968193", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-4V5OWwAEx_qb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-4V5OWwAEx_qb.jpg", "url": "https://t.co/U2bvTCCZSW", "display_url": "pic.twitter.com/U2bvTCCZSW", "expanded_url": "https://twitter.com/juanma10877/status/1116813928615563264/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 494, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 871, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1488, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 21, "favorite_count": 25, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [50, 66]}, {"text": "taxi", "indices": [70, 75]}, {"text": "Madrid", "indices": [79, 86]}], "urls": [{"url": "https://t.co/n9oOZ2n9NC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116813928615563264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}], "user_mentions": [{"screen_name": "TonyAguilarOfi", "name": "Tony Aguilar", "id": 30914064, "id_str": "30914064", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "Los40", "name": "LOS40", "id": 54955489, "id_str": "54955489", "indices": [27, 33]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [67, 83]}, {"text": "taxi", "indices": [87, 92]}, {"text": "Madrid", "indices": [96, 103]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juanma10877", "name": "\ud83d\ude96\ud83c\udd59\ud83c\udd64\ud83c\udd50\ud83c\udd5d\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83d\ude96", "id": 756408257300852738, "id_str": "756408257300852738", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "TonyAguilarOfi", "name": "Tony Aguilar", "id": 30914064, "id_str": "30914064", "indices": [25, 40]}, {"screen_name": "Los40", "name": "LOS40", "id": 54955489, "id_str": "54955489", "indices": [44, 50]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:21:20 +0000 2019", "id": 1116979669872644101, "id_str": "1116979669872644101", "text": "RT @EquipoSucre: #ServicioP\u00fablico \n#BoticaSolidaria\n\nSeamos solidarios #DaleRT https://t.co/F7fSpSs9kZ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 572045842, "id_str": "572045842", "name": "Mar\u00eda Victoria", "screen_name": "MariaVicVilla76", "location": "Venezuela, M\u00e9rida", "url": null, "description": "Abogada, Docente universitaria, madre de dos hermosos adolescentes de 14 y 15 a\u00f1os, amante del f\u00fatbol y de la justicia y enamorada con locura!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 291, "friends_count": 578, "listed_count": 4, "favourites_count": 14518, "statuses_count": 22737, "created_at": "Sat May 05 20:22:56 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "59472F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000515", "profile_sidebar_fill_color": "061127", "profile_text_color": "827972", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570719701292224512/obaiNqix_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570719701292224512/obaiNqix_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/572045842/1424905152", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:23:36 +0000 2019", "id": 1116859443902406658, "id_str": "1116859443902406658", "text": "#ServicioP\u00fablico \n#BoticaSolidaria\n\nSeamos solidarios #DaleRT https://t.co/F7fSpSs9kZ", "display_text_range": [0, 61], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2437877996, "id_str": "2437877996", "name": "El Equipo Que Te Sirve", "screen_name": "EquipoSucre", "location": "Boleita Sur. Caracas", "url": "http://elequipoquetesirve.blogspot.com", "description": "Servidores p\u00fablicos del municipio Sucre, liderados por @Juancavidal y comprometidos con una Ciudad mejor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 13618, "friends_count": 7361, "listed_count": 35, "favourites_count": 7770, "statuses_count": 47285, "created_at": "Fri Apr 11 03:37:02 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DEA550", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1073449921322336256/SK-G318s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073449921322336256/SK-G318s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2437877996/1486349253", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116858626591854592, "quoted_status_id_str": "1116858626591854592", "quoted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:20:21 +0000 2019", "id": 1116858626591854592, "id_str": "1116858626591854592", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO:\n\nPara el paciente Andr\u00e9s Padr\u00f3n reclu\u00eddo en el Instituto Cl\u00ednico La Florida se necesita con car\u00e1c\u2026 https://t.co/8kOla61GiN", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 41626835, "id_str": "41626835", "name": "ROMAN LOZINSKI", "screen_name": "RLOZINSKI", "location": "Caracas-Venezuela", "url": "http://www.romanlozinski.com", "description": "Periodista. @circuitoexitos 6-9 am / @IVC_NETve 7 pm", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1016663, "friends_count": 2366, "listed_count": 2987, "favourites_count": 176, "statuses_count": 13306, "created_at": "Thu May 21 17:04:28 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBF5F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "889FF0", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893821249163599876/Gyycvxxu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893821249163599876/Gyycvxxu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41626835/1416970178", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "SERVICIO P\u00daBLICO:\n\nPara el paciente Andr\u00e9s Padr\u00f3n reclu\u00eddo en el Instituto Cl\u00ednico La Florida se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA 7 donantes de plaquetas.\n\nFavor comunicarse a los siguientes n\u00fameros: 0424-2052359 \u00f3 0416-6426472\n\nGracias!", "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 221, "favorite_count": 25, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8kOla61GiN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116858626591854592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/F7fSpSs9kZ", "expanded": "https://twitter.com/RLOZINSKI/status/1116858626591854592", "display": "twitter.com/RLOZINSKI/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "BoticaSolidaria", "indices": [18, 34]}, {"text": "DaleRT", "indices": [54, 61]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F7fSpSs9kZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RLOZINSKI/status/1116858626591854592", "display_url": "twitter.com/RLOZINSKI/stat\u2026", "indices": [62, 85]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116858626591854592, "quoted_status_id_str": "1116858626591854592", "quoted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:20:21 +0000 2019", "id": 1116858626591854592, "id_str": "1116858626591854592", "text": "SERVICIO P\u00daBLICO:\n\nPara el paciente Andr\u00e9s Padr\u00f3n reclu\u00eddo en el Instituto Cl\u00ednico La Florida se necesita con car\u00e1c\u2026 https://t.co/8kOla61GiN", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 41626835, "id_str": "41626835", "name": "ROMAN LOZINSKI", "screen_name": "RLOZINSKI", "location": "Caracas-Venezuela", "url": "http://www.romanlozinski.com", "description": "Periodista. @circuitoexitos 6-9 am / @IVC_NETve 7 pm", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1016663, "friends_count": 2366, "listed_count": 2987, "favourites_count": 176, "statuses_count": 13306, "created_at": "Thu May 21 17:04:28 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBF5F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "889FF0", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893821249163599876/Gyycvxxu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893821249163599876/Gyycvxxu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41626835/1416970178", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "SERVICIO P\u00daBLICO:\n\nPara el paciente Andr\u00e9s Padr\u00f3n reclu\u00eddo en el Instituto Cl\u00ednico La Florida se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA 7 donantes de plaquetas.\n\nFavor comunicarse a los siguientes n\u00fameros: 0424-2052359 \u00f3 0416-6426472\n\nGracias!", "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 221, "favorite_count": 25, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8kOla61GiN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116858626591854592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/F7fSpSs9kZ", "expanded": "https://twitter.com/RLOZINSKI/status/1116858626591854592", "display": "twitter.com/RLOZINSKI/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}, {"text": "BoticaSolidaria", "indices": [35, 51]}, {"text": "DaleRT", "indices": [71, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F7fSpSs9kZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RLOZINSKI/status/1116858626591854592", "display_url": "twitter.com/RLOZINSKI/stat\u2026", "indices": [79, 102]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EquipoSucre", "name": "El Equipo Que Te Sirve", "id": 2437877996, "id_str": "2437877996", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:20:15 +0000 2019", "id": 1116979396525658112, "id_str": "1116979396525658112", "text": "RT @FIRETBF: Extrapolando estos datos, (174 #bb, 10 parques x 524 #BBFF, 30 bases), donde el ahorro previsto va a ser d medio mill\u00f3n d \u20ac...\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2157350060, "id_str": "2157350060", "name": "shuttruk nahunt\u00e9", "screen_name": "alfpino1", "location": null, "url": null, "description": "Se han perdido todos menos yo!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 387, "friends_count": 712, "listed_count": 3, "favourites_count": 75121, "statuses_count": 6727, "created_at": "Sat Oct 26 18:33:13 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/967098814694903808/l11VnFxO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967098814694903808/l11VnFxO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2157350060/1515965016", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:50:07 +0000 2019", "id": 1116760420738404352, "id_str": "1116760420738404352", "text": "Extrapolando estos datos, (174 #bb, 10 parques x 524 #BBFF, 30 bases), donde el ahorro previsto va a ser d medio mi\u2026 https://t.co/cOTUg3jbLx", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2375568242, "id_str": "2375568242", "name": "FIRET B.Forestales", "screen_name": "FIRETBF", "location": "Chapiner\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "http://www.firet.es", "description": "Sindicato de Bomberos/as Forestales. Por la mejora de nuestras condiciones laborales y el reconocimiento de la categor\u00eda profesional de Bombero/a Forestal.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2049, "friends_count": 1087, "listed_count": 42, "favourites_count": 7517, "statuses_count": 15813, "created_at": "Thu Mar 06 16:01:04 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E9F013", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "45C213", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113842516770656258/fwoFUTX6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113842516770656258/fwoFUTX6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2375568242/1461235226", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Extrapolando estos datos, (174 #bb, 10 parques x 524 #BBFF, 30 bases), donde el ahorro previsto va a ser d medio mill\u00f3n d \u20ac....\n\u00bfCuanto se podr\u00eda ahorrar la @ComunidadMadrid con un #ServicioPublico?\n Y lo mejor \u00bfCuantos \u20ac p\u00fablicos se llevan las empresas?\nhttps://t.co/G4Z8eVcg3J", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "bb", "indices": [31, 34]}, {"text": "BBFF", "indices": [53, 58]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [181, 197]}], "urls": [{"url": "https://t.co/G4Z8eVcg3J", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/coruna/2019/04/12/parques-bomberos-coruna-seran-gestionados-diputacion-xunta/00031555062874135532240.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/coruna\u2026", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ComunidadMadrid", "name": "Comunidad de Madrid", "id": 122353251, "id_str": "122353251", "indices": [157, 173]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 22, "favorite_count": 17, "entities": {"hashtags": [{"text": "bb", "indices": [31, 34]}, {"text": "BBFF", "indices": [53, 58]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cOTUg3jbLx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116760420738404352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "bb", "indices": [44, 47]}, {"text": "BBFF", "indices": [66, 71]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FIRETBF", "name": "FIRET B.Forestales", "id": 2375568242, "id_str": "2375568242", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:20:12 +0000 2019", "id": 1116979383766585345, "id_str": "1116979383766585345", "text": "RT @FIRETBF: Extrapolando estos datos, (174 #bb, 10 parques x 524 #BBFF, 30 bases), donde el ahorro previsto va a ser d medio mill\u00f3n d \u20ac...\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 307810074, "id_str": "307810074", "name": "Manuel", "screen_name": "ortega1_1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 257, "friends_count": 878, "listed_count": 4, "favourites_count": 970, "statuses_count": 24698, "created_at": "Mon May 30 10:04:12 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838410554268127232/ezt-XGvm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838410554268127232/ezt-XGvm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/307810074/1541242741", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 17:50:07 +0000 2019", "id": 1116760420738404352, "id_str": "1116760420738404352", "text": "Extrapolando estos datos, (174 #bb, 10 parques x 524 #BBFF, 30 bases), donde el ahorro previsto va a ser d medio mi\u2026 https://t.co/cOTUg3jbLx", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2375568242, "id_str": "2375568242", "name": "FIRET B.Forestales", "screen_name": "FIRETBF", "location": "Chapiner\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "http://www.firet.es", "description": "Sindicato de Bomberos/as Forestales. Por la mejora de nuestras condiciones laborales y el reconocimiento de la categor\u00eda profesional de Bombero/a Forestal.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2049, "friends_count": 1087, "listed_count": 42, "favourites_count": 7517, "statuses_count": 15813, "created_at": "Thu Mar 06 16:01:04 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E9F013", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "45C213", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113842516770656258/fwoFUTX6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113842516770656258/fwoFUTX6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2375568242/1461235226", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Extrapolando estos datos, (174 #bb, 10 parques x 524 #BBFF, 30 bases), donde el ahorro previsto va a ser d medio mill\u00f3n d \u20ac....\n\u00bfCuanto se podr\u00eda ahorrar la @ComunidadMadrid con un #ServicioPublico?\n Y lo mejor \u00bfCuantos \u20ac p\u00fablicos se llevan las empresas?\nhttps://t.co/G4Z8eVcg3J", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "bb", "indices": [31, 34]}, {"text": "BBFF", "indices": [53, 58]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [181, 197]}], "urls": [{"url": "https://t.co/G4Z8eVcg3J", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/coruna/2019/04/12/parques-bomberos-coruna-seran-gestionados-diputacion-xunta/00031555062874135532240.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/coruna\u2026", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ComunidadMadrid", "name": "Comunidad de Madrid", "id": 122353251, "id_str": "122353251", "indices": [157, 173]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 22, "favorite_count": 17, "entities": {"hashtags": [{"text": "bb", "indices": [31, 34]}, {"text": "BBFF", "indices": [53, 58]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cOTUg3jbLx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116760420738404352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "bb", "indices": [44, 47]}, {"text": "BBFF", "indices": [66, 71]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FIRETBF", "name": "FIRET B.Forestales", "id": 2375568242, "id_str": "2375568242", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:18:43 +0000 2019", "id": 1116979010041516032, "id_str": "1116979010041516032", "text": "RT @zcmacc: \ud83d\udea8\ud83d\ude91 #ServicioPublico #SOSVenezuela #AyudaHumanitaria Se necesita con #Urgencia los siguientes medicamentos en #Caracas un #rt pu\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 864709165, "id_str": "864709165", "name": "sanabri", "screen_name": "orlandosanabri5", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 213, "friends_count": 820, "listed_count": 0, "favourites_count": 196, "statuses_count": 18787, "created_at": "Sat Oct 06 13:39:34 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/941531910592958464/PIuw5PfH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/941531910592958464/PIuw5PfH_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:40:39 +0000 2019", "id": 1116893933303422976, "id_str": "1116893933303422976", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude91 #ServicioPublico #SOSVenezuela #AyudaHumanitaria Se necesita con #Urgencia los siguientes medicamentos en\u2026 https://t.co/XsstbqWQHe", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115508841, "id_str": "115508841", "name": "FenixVzla1313", "screen_name": "zcmacc", "location": "Hawaii, USA", "url": "http://www.venezuelalibre.net", "description": "Con tus paisajes y mis sue\u00f1os me ir\u00e9 por esos rumbos de Dios... Entre tus playas qued\u00f3 mi ni\u00f1ez...Enterrad mi cuerpo cerca del mar en VENEZUELA.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 796, "friends_count": 1391, "listed_count": 8, "favourites_count": 1246, "statuses_count": 26191, "created_at": "Thu Feb 18 22:12:57 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099721287558221829/H6RI7Gps_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099721287558221829/H6RI7Gps_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115508841/1449470415", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude91 #ServicioPublico #SOSVenezuela #AyudaHumanitaria Se necesita con #Urgencia los siguientes medicamentos en #Caracas un #rt puede ayudar a conseguirlos en #Donacion @fundacionjesed @fundacolibrive @fundatiacruz @FundYaraPosible @arepita_feliz @fundafarmacos @ServicioPubliVE https://t.co/U3brQZGazW", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [3, 19]}, {"text": "SOSVenezuela", "indices": [20, 33]}, {"text": "AyudaHumanitaria", "indices": [34, 51]}, {"text": "Urgencia", "indices": [68, 77]}, {"text": "Caracas", "indices": [109, 117]}, {"text": "rt", "indices": [121, 124]}, {"text": "Donacion", "indices": [156, 165]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fundacionjesed", "name": "Fundacion Jesed", "id": 886491026558509057, "id_str": "886491026558509057", "indices": [166, 181]}, {"screen_name": "fundacolibrive", "name": "Fundacion Colibri", "id": 131073562, "id_str": "131073562", "indices": [182, 197]}, {"screen_name": "fundatiacruz", "name": "Fundayuda Tia Cruz", "id": 3311172803, "id_str": "3311172803", "indices": [198, 211]}, {"screen_name": "FundYaraPosible", "name": "Fund Yaracuy Posible", "id": 875764753301372928, "id_str": "875764753301372928", "indices": [212, 228]}, {"screen_name": "arepita_feliz", "name": "fundaci\u00f3n Arepita feliz", "id": 764194000307888128, "id_str": "764194000307888128", "indices": [229, 243]}, {"screen_name": "fundafarmacos", "name": "FUNDAFARMACOS", "id": 910519717231824896, "id_str": "910519717231824896", "indices": [244, 258]}, {"screen_name": "ServicioPubliVE", "name": "Servicio P\u00fablico \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3045688648, "id_str": "3045688648", "indices": [259, 275]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116892781035827202, "id_str": "1116892781035827202", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4AAERnWsAIZMtu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4AAERnWsAIZMtu.jpg", "url": "https://t.co/U3brQZGazW", "display_url": "pic.twitter.com/U3brQZGazW", "expanded_url": "https://twitter.com/zcmacc/status/1116893933303422976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116892781035827202, "id_str": "1116892781035827202", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4AAERnWsAIZMtu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4AAERnWsAIZMtu.jpg", "url": "https://t.co/U3brQZGazW", "display_url": "pic.twitter.com/U3brQZGazW", "expanded_url": "https://twitter.com/zcmacc/status/1116893933303422976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 96, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [3, 19]}, {"text": "SOSVenezuela", "indices": [20, 33]}, {"text": "AyudaHumanitaria", "indices": [34, 51]}, {"text": "Urgencia", "indices": [68, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XsstbqWQHe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116893933303422976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [15, 31]}, {"text": "SOSVenezuela", "indices": [32, 45]}, {"text": "AyudaHumanitaria", "indices": [46, 63]}, {"text": "Urgencia", "indices": [80, 89]}, {"text": "Caracas", "indices": [121, 129]}, {"text": "rt", "indices": [133, 136]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zcmacc", "name": "FenixVzla1313", "id": 115508841, "id_str": "115508841", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:17:40 +0000 2019", "id": 1116978746114834435, "id_str": "1116978746114834435", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 287317628, "id_str": "287317628", "name": "Mandy White", "screen_name": "mandyblanca", "location": null, "url": null, "description": "Brave to improve our present", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 137, "friends_count": 1415, "listed_count": 1, "favourites_count": 275, "statuses_count": 4470, "created_at": "Sun Apr 24 19:12:10 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "121DE8", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EBE19F", "profile_text_color": "2E262E", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/685446860148981760/UuRwQch9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/685446860148981760/UuRwQch9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/287317628/1452258713", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 21:21:15 +0000 2019", "id": 1116813554957594626, "id_str": "1116813554957594626", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https://t.co/tM71YVp1qL", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304413, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880643, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 169, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:15:40 +0000 2019", "id": 1116978244081922049, "id_str": "1116978244081922049", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 620018893, "id_str": "620018893", "name": "Astrid vanessa perez", "screen_name": "astridvanessape", "location": "Barquisimeto Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 309, "friends_count": 128, "listed_count": 0, "favourites_count": 14702, "statuses_count": 10883, "created_at": "Wed Jun 27 13:55:06 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/747853583845040128/UvJ27x_o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747853583845040128/UvJ27x_o_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/620018893/1464820663", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733893, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:15:09 +0000 2019", "id": 1116978115719385089, "id_str": "1116978115719385089", "text": "RT @EmergenciasSev: #SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\n\u00a1\u00a1N\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 912769352071618561, "id_str": "912769352071618561", "name": "Siempre L\u00f3pez   \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "yoymisombra", "location": "PMI-BIO \ud83d\udeeb\ud83d\udeec y viceversa. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "url": null, "description": "Bilba\u00edno, vasco y espa\u00f1ol", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 635, "friends_count": 990, "listed_count": 5, "favourites_count": 26875, "statuses_count": 25193, "created_at": "Tue Sep 26 20:02:26 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101901932384436228/ohPbNPTY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101901932384436228/ohPbNPTY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/912769352071618561/1555051728", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 10 23:14:37 +0000 2019", "id": 1116117310102700034, "id_str": "1116117310102700034", "text": "#SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\u2026 https://t.co/A0aiSZ6Urm", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "name": "Emergencias Sevilla", "screen_name": "EmergenciasSev", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": "http://emergencias.sevilla.org", "description": "\ud83d\udd34 Canal Oficial Especializado en Emergencias y Contingencias #Sevillahoy @Ayto_Sevilla\nhttps://t.co/gfwt0LkBUl\nhttps://t.co/B4qJVaXJXa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 54890, "friends_count": 704, "listed_count": 321, "favourites_count": 1014, "statuses_count": 29132, "created_at": "Tue Jul 21 18:13:10 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113329385979904001/wjqDN4mx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113329385979904001/wjqDN4mx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3386158511/1549224964", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\n\u00a1\u00a1No lo dudes!!\nNi caso a los bulos, cadenas o noticias falsas\n#StopBulos\n#Seguridad #AytoSevilla #ServicioPublico https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [0, 16]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [25, 37]}, {"text": "Sevilla", "indices": [83, 91]}, {"text": "24h", "indices": [111, 115]}, {"text": "StopBulos", "indices": [179, 189]}, {"text": "Seguridad", "indices": [190, 200]}, {"text": "AytoSevilla", "indices": [201, 213]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [95, 110]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116115224006987777, "id_str": "1116115224006987777", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "url": "https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_url": "pic.twitter.com/2ghFTbyvoq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmergenciasSev/status/1116117310102700034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 370, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 631, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116115224006987777, "id_str": "1116115224006987777", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "url": "https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_url": "pic.twitter.com/2ghFTbyvoq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmergenciasSev/status/1116117310102700034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 370, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 631, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 21, "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [0, 16]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [25, 37]}, {"text": "Sevilla", "indices": [83, 91]}, {"text": "24h", "indices": [111, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/A0aiSZ6Urm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116117310102700034", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [95, 110]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [20, 36]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [45, 57]}, {"text": "Sevilla", "indices": [103, 111]}, {"text": "24h", "indices": [131, 135]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [115, 130]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:14:43 +0000 2019", "id": 1116978006822674432, "id_str": "1116978006822674432", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1649075820, "id_str": "1649075820", "name": "Isita", "screen_name": "isitagouveia", "location": "Dios Bendice a Venezuela", "url": null, "description": "\u2708\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\nLiving in Lisbon\ud83c\udf88", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 66, "friends_count": 487, "listed_count": 0, "favourites_count": 1011, "statuses_count": 2183, "created_at": "Tue Aug 06 01:09:09 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755779869762519040/5Ljn-BkO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755779869762519040/5Ljn-BkO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1649075820/1469026936", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 21:21:15 +0000 2019", "id": 1116813554957594626, "id_str": "1116813554957594626", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https://t.co/tM71YVp1qL", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304413, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880643, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 169, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:14:01 +0000 2019", "id": 1116977827528826880, "id_str": "1116977827528826880", "text": "RT @EmergenciasSev: #SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\n\u00a1\u00a1N\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1335436776, "id_str": "1335436776", "name": "Aspose", "screen_name": "aspo_sevilla", "location": "Sevilla ", "url": null, "description": "Asociacion de Policias Locales, profesionales vocacionales. Tambi\u00e9n en Facebook ASPOSE SEVILLA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 51957, "friends_count": 49525, "listed_count": 220, "favourites_count": 2565, "statuses_count": 76141, "created_at": "Mon Apr 08 01:09:42 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3492097258/8c41c2503894d9c3831b9062e1e9a956_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3492097258/8c41c2503894d9c3831b9062e1e9a956_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1335436776/1451733797", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 10 23:14:37 +0000 2019", "id": 1116117310102700034, "id_str": "1116117310102700034", "text": "#SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\u2026 https://t.co/A0aiSZ6Urm", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "name": "Emergencias Sevilla", "screen_name": "EmergenciasSev", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": "http://emergencias.sevilla.org", "description": "\ud83d\udd34 Canal Oficial Especializado en Emergencias y Contingencias #Sevillahoy @Ayto_Sevilla\nhttps://t.co/gfwt0LkBUl\nhttps://t.co/B4qJVaXJXa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 54890, "friends_count": 704, "listed_count": 321, "favourites_count": 1014, "statuses_count": 29132, "created_at": "Tue Jul 21 18:13:10 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113329385979904001/wjqDN4mx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113329385979904001/wjqDN4mx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3386158511/1549224964", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\n\u00a1\u00a1No lo dudes!!\nNi caso a los bulos, cadenas o noticias falsas\n#StopBulos\n#Seguridad #AytoSevilla #ServicioPublico https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [0, 16]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [25, 37]}, {"text": "Sevilla", "indices": [83, 91]}, {"text": "24h", "indices": [111, 115]}, {"text": "StopBulos", "indices": [179, 189]}, {"text": "Seguridad", "indices": [190, 200]}, {"text": "AytoSevilla", "indices": [201, 213]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [95, 110]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116115224006987777, "id_str": "1116115224006987777", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "url": "https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_url": "pic.twitter.com/2ghFTbyvoq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmergenciasSev/status/1116117310102700034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 370, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 631, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116115224006987777, "id_str": "1116115224006987777", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "url": "https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_url": "pic.twitter.com/2ghFTbyvoq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmergenciasSev/status/1116117310102700034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 370, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 631, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 21, "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [0, 16]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [25, 37]}, {"text": "Sevilla", "indices": [83, 91]}, {"text": "24h", "indices": [111, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/A0aiSZ6Urm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116117310102700034", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [95, 110]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [20, 36]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [45, 57]}, {"text": "Sevilla", "indices": [103, 111]}, {"text": "24h", "indices": [131, 135]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [115, 130]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:13:33 +0000 2019", "id": 1116977709748559872, "id_str": "1116977709748559872", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 246058191, "id_str": "246058191", "name": "Sandra M Borges C", "screen_name": "Sborges3", "location": "Norwich, England", "url": null, "description": "Madre, esposa, amiga. Luchando por una venezuela mejor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 122, "friends_count": 414, "listed_count": 2, "favourites_count": 2234, "statuses_count": 7907, "created_at": "Wed Feb 02 01:29:49 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103199048243335169/gjWmbh4w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103199048243335169/gjWmbh4w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246058191/1510479797", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 21:21:15 +0000 2019", "id": 1116813554957594626, "id_str": "1116813554957594626", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https://t.co/tM71YVp1qL", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304413, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880643, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 169, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:13:27 +0000 2019", "id": 1116977684331077632, "id_str": "1116977684331077632", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 910690026639511552, "id_str": "910690026639511552", "name": "Mafalda Martello", "screen_name": "MartelloMafalda", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Educaci\u00f3n Noticias Ciencia Viajes Moda y Estilo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 41, "friends_count": 454, "listed_count": 0, "favourites_count": 2973, "statuses_count": 4213, "created_at": "Thu Sep 21 02:19:56 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/932452898931380225/2OrejoN3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/932452898931380225/2OrejoN3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/910690026639511552/1511149067", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:11:55 +0000 2019", "id": 1116977301533671424, "id_str": "1116977301533671424", "text": "RT @isnardobravo: Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105523875, "id_str": "105523875", "name": "vladimir brice\u00f1o", "screen_name": "vlado72br", "location": null, "url": null, "description": "Abogado,Especialista en SIHAO,Medios Alternos de Resoluci\u00f2n de Conflictos /MARC),Master PNL,Facilitador enPsiconeurolinguistica,Facilitador del Conocimiento", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 193, "friends_count": 1214, "listed_count": 4, "favourites_count": 3279, "statuses_count": 7044, "created_at": "Sat Jan 16 16:20:39 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623869766256734208/wvfTkvuR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623869766256734208/wvfTkvuR_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:57:52 +0000 2019", "id": 1116792571647234049, "id_str": "1116792571647234049", "text": "Esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #ServicioP\u00fablico https://t.co/szAVkZP5wm", "display_text_range": [0, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733893, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 548, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116418998147715072, "quoted_status_id_str": "1116418998147715072", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 19:13:25 +0000 2019", "id": 1116418998147715072, "id_str": "1116418998147715072", "text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero\u2026 https://t.co/rLsLLEA8fQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263567852, "id_str": "263567852", "name": "mart\u00edn vilera", "screen_name": "vilera1966", "location": "Guatire, Venezuela", "url": null, "description": "Ni chavista ni opositor solo musico, algo de poeta y un poco loco que leo e interpreto distintas visiones de mi pais porque nadie me vende un pais de  fantasia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 557, "friends_count": 2136, "listed_count": 3, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 1420, "created_at": "Thu Mar 10 08:49:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2570635343/8c5mp36bzst3go1x548i_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263567852/1407003430", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2b06 El hijo de un pana tiene c\u00e1ncer y lo necesita urgente. Si conocen a alguien que pueda donarlo les paso el n\u00famero su nombre Osman Lyon su n\u00famero 0426-1870018 @GuaracuchaFB  @27Lucille @alexagomez2000 @carlaangola @isnardobravo @monicacorrales https://t.co/myYLA6vCsl", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuaracuchaFB", "name": "F\u03b9orella \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3371400873, "id_str": "3371400873", "indices": [159, 172]}, {"screen_name": "27Lucille", "name": "Lucille Bassinger", "id": 822146886, "id_str": "822146886", "indices": [174, 184]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [185, 200]}, {"screen_name": "carlaangola", "name": "Carla Angola", "id": 72627916, "id_str": "72627916", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [214, 227]}, {"screen_name": "monicacorrales", "name": "M\u00f3nica Corrales Malvic", "id": 79287699, "id_str": "79287699", "indices": [228, 243]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116418967940272128, "id_str": "1116418967940272128", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D35RIuSWkAAj8Zf.png", "url": "https://t.co/myYLA6vCsl", "display_url": "pic.twitter.com/myYLA6vCsl", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 241, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rLsLLEA8fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [26, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/szAVkZP5wm", "expanded_url": "https://twitter.com/vilera1966/status/1116418998147715072", "display_url": "twitter.com/vilera1966/sta\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:11:02 +0000 2019", "id": 1116977078308626433, "id_str": "1116977078308626433", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 793103530458578944, "id_str": "793103530458578944", "name": "Lyndsay Ponte", "screen_name": "lyndpont", "location": "Portugal", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 53, "friends_count": 422, "listed_count": 0, "favourites_count": 1197, "statuses_count": 2242, "created_at": "Mon Oct 31 14:53:11 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793838077722693632/WuGZHK3h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793838077722693632/WuGZHK3h_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 21:54:12 +0000 2019", "id": 1116821846962462725, "id_str": "1116821846962462725", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/BTpSwel6JO", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 122, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BTpSwel6JO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116821846962462725", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:10:35 +0000 2019", "id": 1116976964236083201, "id_str": "1116976964236083201", "text": "RT @ReporteYa: #12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, compon\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2946997077, "id_str": "2946997077", "name": "Angelihec", "screen_name": "bf7011d1e26148e", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 80, "friends_count": 255, "listed_count": 2, "favourites_count": 6297, "statuses_count": 12514, "created_at": "Mon Dec 29 00:30:16 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/746081682999115776/WbiKP7iS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746081682999115776/WbiKP7iS_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 19:43:50 +0000 2019", "id": 1116789038386749441, "id_str": "1116789038386749441", "text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aeroso\u2026 https://t.co/PNimOyOY93", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652264, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522635, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#12Abr #ServicioP\u00fablico: Me ayudan por favor! *Se solicita con car\u00e1cter de urgencia el medicamento Flutixair aerosol, componente activo Ipratropio. Favor  comunicarse al 04141534985 muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb - @esteninf", "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "esteninf", "name": "Esteninf Olivarez", "id": 137849206, "id_str": "137849206", "indices": [202, 211]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 145, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PNimOyOY93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116789038386749441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "12Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:09:38 +0000 2019", "id": 1116976724384845824, "id_str": "1116976724384845824", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 910690026639511552, "id_str": "910690026639511552", "name": "Mafalda Martello", "screen_name": "MartelloMafalda", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Educaci\u00f3n Noticias Ciencia Viajes Moda y Estilo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 41, "friends_count": 454, "listed_count": 0, "favourites_count": 2973, "statuses_count": 4213, "created_at": "Thu Sep 21 02:19:56 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/932452898931380225/2OrejoN3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/932452898931380225/2OrejoN3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/910690026639511552/1511149067", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:53:59 +0000 2019", "id": 1116731196703223808, "id_str": "1116731196703223808", "text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar\u2026 https://t.co/uw3vYLeCbf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Miguelito necesita ayuda URGENTE para continuar su Quimioterapia. Debemos reunir 900$ para comprar 4 ampollas de Cetuximab. Pueden donar a trav\u00e9s de nuestra campa\u00f1a de Gofundme o por Zelle.. Contamos con Dios y ustedes #LuchaContraElCancer https://t.co/GyijZm6krg", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [236, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116731165308747776, "id_str": "1116731165308747776", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tFAHWAAAXJ6Q.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 407, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1804, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 718, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1116731185051389952, "id_str": "1116731185051389952", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39tGJqW0AAf7yk.jpg", "url": "https://t.co/GyijZm6krg", "display_url": "pic.twitter.com/GyijZm6krg", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116731196703223808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 962, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1347, "resize": "fit"}, "small": {"w": 545, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 25, "reply_count": 6, "retweet_count": 1282, "favorite_count": 131, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uw3vYLeCbf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116731196703223808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:09:11 +0000 2019", "id": 1116976612443131905, "id_str": "1116976612443131905", "text": "RT @EmergenciasSev: #SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\n\u00a1\u00a1N\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2397416663, "id_str": "2397416663", "name": "Pijus Magnificus", "screen_name": "SmLpez", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Betico y Macareno, por la gracia de Dios.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 263, "friends_count": 851, "listed_count": 0, "favourites_count": 2284, "statuses_count": 692, "created_at": "Sun Mar 09 18:22:16 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094245234886746113/JzfzXFJ9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094245234886746113/JzfzXFJ9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2397416663/1544954539", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 10 23:14:37 +0000 2019", "id": 1116117310102700034, "id_str": "1116117310102700034", "text": "#SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\u2026 https://t.co/A0aiSZ6Urm", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "name": "Emergencias Sevilla", "screen_name": "EmergenciasSev", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": "http://emergencias.sevilla.org", "description": "\ud83d\udd34 Canal Oficial Especializado en Emergencias y Contingencias #Sevillahoy @Ayto_Sevilla\nhttps://t.co/gfwt0LkBUl\nhttps://t.co/B4qJVaXJXa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 54890, "friends_count": 704, "listed_count": 321, "favourites_count": 1014, "statuses_count": 29132, "created_at": "Tue Jul 21 18:13:10 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113329385979904001/wjqDN4mx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113329385979904001/wjqDN4mx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3386158511/1549224964", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#SSantaSevilla19\nToda la #InfoOficial del dispositivo operativo de Semana Santa de #Sevilla en @EmergenciasSev #24h\n\u00a1\u00a1No lo dudes!!\nNi caso a los bulos, cadenas o noticias falsas\n#StopBulos\n#Seguridad #AytoSevilla #ServicioPublico https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [0, 16]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [25, 37]}, {"text": "Sevilla", "indices": [83, 91]}, {"text": "24h", "indices": [111, 115]}, {"text": "StopBulos", "indices": [179, 189]}, {"text": "Seguridad", "indices": [190, 200]}, {"text": "AytoSevilla", "indices": [201, 213]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [214, 230]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [95, 110]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116115224006987777, "id_str": "1116115224006987777", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "url": "https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_url": "pic.twitter.com/2ghFTbyvoq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmergenciasSev/status/1116117310102700034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 370, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 631, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116115224006987777, "id_str": "1116115224006987777", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3084f9XkAE_NUs.jpg", "url": "https://t.co/2ghFTbyvoq", "display_url": "pic.twitter.com/2ghFTbyvoq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmergenciasSev/status/1116117310102700034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 210, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 370, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 631, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 21, "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [0, 16]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [25, 37]}, {"text": "Sevilla", "indices": [83, 91]}, {"text": "24h", "indices": [111, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/A0aiSZ6Urm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116117310102700034", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [95, 110]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SSantaSevilla19", "indices": [20, 36]}, {"text": "InfoOficial", "indices": [45, 57]}, {"text": "Sevilla", "indices": [103, 111]}, {"text": "24h", "indices": [131, 135]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "EmergenciasSev", "name": "Emergencias Sevilla", "id": 3386158511, "id_str": "3386158511", "indices": [115, 130]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:07:54 +0000 2019", "id": 1116976289796251648, "id_str": "1116976289796251648", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105523875, "id_str": "105523875", "name": "vladimir brice\u00f1o", "screen_name": "vlado72br", "location": null, "url": null, "description": "Abogado,Especialista en SIHAO,Medios Alternos de Resoluci\u00f2n de Conflictos /MARC),Master PNL,Facilitador enPsiconeurolinguistica,Facilitador del Conocimiento", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 193, "friends_count": 1214, "listed_count": 4, "favourites_count": 3279, "statuses_count": 7044, "created_at": "Sat Jan 16 16:20:39 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623869766256734208/wvfTkvuR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623869766256734208/wvfTkvuR_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 01:57:10 +0000 2019", "id": 1116882989554765824, "id_str": "1116882989554765824", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 2\u2026 https://t.co/62pJFedQw0", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del  Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 186, "favorite_count": 14, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/62pJFedQw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116882989554765824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:07:50 +0000 2019", "id": 1116976274499612672, "id_str": "1116976274499612672", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2372600306, "id_str": "2372600306", "name": "MARIA JULIA ESLAVA A", "screen_name": "ESLAVAJULIA", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 55, "friends_count": 144, "listed_count": 0, "favourites_count": 5827, "statuses_count": 9945, "created_at": "Tue Mar 04 22:13:38 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1108148807638941697/l0bg--AF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108148807638941697/l0bg--AF_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:06:52 +0000 2019", "id": 1116976030089207814, "id_str": "1116976030089207814", "text": "#ServicioP\u00fablico #DebateEnRTVE #DebateEnLaPublicaSi #DefiendeRTVE https://t.co/jTaUu1j5J9", "display_text_range": [0, 65], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 245995936, "id_str": "245995936", "name": "Isabel Palacios", "screen_name": "Palacios_Isabel", "location": "Barcelona", "url": null, "description": "Periodista. Propietaria de mis tuits. Tambi\u00e9n retuiteo lo que me parece interesante (que no necesariamente quiere decir estar de acuerdo) Instagram: @ipalaus32", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1635, "friends_count": 750, "listed_count": 56, "favourites_count": 3052, "statuses_count": 12870, "created_at": "Tue Feb 01 22:25:47 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991046969069113344/JBiHjrFO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991046969069113344/JBiHjrFO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245995936/1400401692", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116727123526529025, "quoted_status_id_str": "1116727123526529025", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 15:37:48 +0000 2019", "id": 1116727123526529025, "id_str": "1116727123526529025", "text": "\ud83d\uded1El CdI de TVE pide a @sanchezcastejon que reconsidere su negativa y asista junto a @pablocasado_ @Albert_Rivera y\u2026 https://t.co/X6r2QeJIuq", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 402898437, "id_str": "402898437", "name": "C.Informativos TVE", "screen_name": "CdItve", "location": "Madrid", "url": "http://www.consejoinformativostve.es", "description": "El Consejo de Informativos de TVE garantiza el control interno y la independencia de los profesionales de la informaci\u00f3n.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 18704, "friends_count": 455, "listed_count": 310, "favourites_count": 278, "statuses_count": 4100, "created_at": "Tue Nov 01 18:46:33 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0859CB", "profile_sidebar_border_color": "33C9FB", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018088757466222592/YCs00ddL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018088757466222592/YCs00ddL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/402898437/1516284466", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\uded1El CdI de TVE pide a @sanchezcastejon que reconsidere su negativa y asista junto a @pablocasado_ @Albert_Rivera y @Pablo_Iglesias_ al debate en la televisi\u00f3n p\u00fablica. La ciudadan\u00eda merece un #DebateEnRTVE porque es la tele de todxs y para todxs #28abrilElecciones #DefiendeRTVE https://t.co/2Tkj0oeL6Y", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "DebateEnRTVE", "indices": [192, 205]}, {"text": "28abrilElecciones", "indices": [246, 264]}, {"text": "DefiendeRTVE", "indices": [265, 278]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": 68740712, "id_str": "68740712", "indices": [22, 38]}, {"screen_name": "pablocasado_", "name": "Pablo Casado Blanco", "id": 523386042, "id_str": "523386042", "indices": [84, 97]}, {"screen_name": "Albert_Rivera", "name": "Albert Rivera", "id": 108994652, "id_str": "108994652", "indices": [98, 112]}, {"screen_name": "Pablo_Iglesias_", "name": "Pablo Iglesias", "id": 158342368, "id_str": "158342368", "indices": [115, 131]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116727115330801664, "id_str": "1116727115330801664", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39pZQxW0AA1DWW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39pZQxW0AA1DWW.jpg", "url": "https://t.co/2Tkj0oeL6Y", "display_url": "pic.twitter.com/2Tkj0oeL6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/CdItve/status/1116727123526529025/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1188, "h": 696, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 398, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1188, "h": 696, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116727115330801664, "id_str": "1116727115330801664", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39pZQxW0AA1DWW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39pZQxW0AA1DWW.jpg", "url": "https://t.co/2Tkj0oeL6Y", "display_url": "pic.twitter.com/2Tkj0oeL6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/CdItve/status/1116727123526529025/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1188, "h": 696, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 398, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1188, "h": 696, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 40, "reply_count": 43, "retweet_count": 546, "favorite_count": 798, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X6r2QeJIuq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116727123526529025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": 68740712, "id_str": "68740712", "indices": [22, 38]}, {"screen_name": "pablocasado_", "name": "Pablo Casado Blanco", "id": 523386042, "id_str": "523386042", "indices": [84, 97]}, {"screen_name": "Albert_Rivera", "name": "Albert Rivera", "id": 108994652, "id_str": "108994652", "indices": [98, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/jTaUu1j5J9", "expanded": "https://twitter.com/cditve/status/1116727123526529025", "display": "twitter.com/cditve/status/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "DebateEnRTVE", "indices": [17, 30]}, {"text": "DebateEnLaPublicaSi", "indices": [31, 51]}, {"text": "DefiendeRTVE", "indices": [52, 65]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jTaUu1j5J9", "expanded_url": "https://twitter.com/cditve/status/1116727123526529025", "display_url": "twitter.com/cditve/status/\u2026", "indices": [66, 89]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 08:04:30 +0000 2019", "id": 1116975435680608256, "id_str": "1116975435680608256", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1095481355465502722, "id_str": "1095481355465502722", "name": "ResistenciaVzla", "screen_name": "Vzla3nPaz", "location": null, "url": null, "description": "Venezolano en Japon - #VamosBien #AyudaHumanitaria #CeseDeUsurpacion #GobDeTransici\u00f3n #EleccionesLibres #EsTuCulpaUsurpador #OperacionLibertad", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 47, "friends_count": 52, "listed_count": 0, "favourites_count": 5641, "statuses_count": 3951, "created_at": "Wed Feb 13 00:34:43 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097699655742177282/H_gIVF0m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097699655742177282/H_gIVF0m_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 23:08:23 +0000 2019", "id": 1116840514777694215, "id_str": "1116840514777694215", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/83Z72ku6aq", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4758000, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 99, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/83Z72ku6aq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116840514777694215", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}]