[{"created_at": "Sun Apr 14 17:25:54 +0000 2019", "id": 1117479103874195465, "id_str": "1117479103874195465", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113840043, "id_str": "113840043", "name": "@HombreLibre", "screen_name": "crodrigueh", "location": null, "url": null, "description": "Lcdo. en Administraci\u00f3n - Auditor, amante de la aviaci\u00f3n, NO creo en habladores de PAJA solo en HECHOS, Que viva VENEZUELA! Siempre con Dios!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 412, "friends_count": 1011, "listed_count": 5, "favourites_count": 840, "statuses_count": 10738, "created_at": "Sat Feb 13 06:20:00 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903067544281546752/QBK3yZwo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903067544281546752/QBK3yZwo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113840043/1495764723", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 03:35:02 +0000 2019", "id": 1117270007984132099, "id_str": "1117270007984132099", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/nwIHPdH7qa", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 120, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nwIHPdH7qa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117270007984132099", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:25:35 +0000 2019", "id": 1117479024467509248, "id_str": "1117479024467509248", "text": "RT @RCR750: #ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampollas. Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 158171269, "id_str": "158171269", "name": "Irma Gavini", "screen_name": "IrmaGavini", "location": null, "url": null, "description": "Amante de los deportes! Del Amazonas, Venezuela. Sue\u00f1o con mi pa\u00eds en LIBERTAD.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1020, "friends_count": 1830, "listed_count": 11, "favourites_count": 7869, "statuses_count": 60549, "created_at": "Tue Jun 22 00:03:55 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072852906838253569/WOaNwCzq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072852906838253569/WOaNwCzq_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 12:46:59 +0000 2019", "id": 1117408911789838341, "id_str": "1117408911789838341", "text": "#ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampolla\u2026 https://t.co/SfHk2C8GNf", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 70879905, "id_str": "70879905", "name": "Radio Caracas Radio", "screen_name": "RCR750", "location": "Caracas-Venezuela", "url": "http://www.rcr.tv", "description": "Emisora pionera de la radiodifusi\u00f3n venezolana, con base en Caracas 750AM \u00a1Porque lo bueno une!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 446090, "friends_count": 938, "listed_count": 1746, "favourites_count": 2023, "statuses_count": 97659, "created_at": "Wed Sep 02 04:16:43 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70879905/1547586470", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampollas. Contacto: 0424.1422760. 0414. 2076186 \u00a1Ay\u00fadanos con un RT!", "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 276, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SfHk2C8GNf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117408911789838341", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [12, 28]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RCR750", "name": "Radio Caracas Radio", "id": 70879905, "id_str": "70879905", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:25:33 +0000 2019", "id": 1117479012970975233, "id_str": "1117479012970975233", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 581256756, "id_str": "581256756", "name": "Flor Garces", "screen_name": "fgarcesherrera", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Otra persona mas de este hermoso pa\u00eds.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152, "friends_count": 353, "listed_count": 4, "favourites_count": 20, "statuses_count": 21808, "created_at": "Tue May 15 19:24:24 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872994854548242434/iSH3wJ06_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872994854548242434/iSH3wJ06_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/581256756/1423756659", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:08:33 +0000 2019", "id": 1117444535741816832, "id_str": "1117444535741816832", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/injzaKm6zF", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 68, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/injzaKm6zF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117444535741816832", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:25:29 +0000 2019", "id": 1117478997867343873, "id_str": "1117478997867343873", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 137990594, "id_str": "137990594", "name": "Pedro Jos\u00e9 Balestrini", "screen_name": "pjbl1962", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 99, "friends_count": 1011, "listed_count": 0, "favourites_count": 60, "statuses_count": 5822, "created_at": "Wed Apr 28 09:45:34 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105769258951286784/Bsk6Cda9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105769258951286784/Bsk6Cda9_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:25:28 +0000 2019", "id": 1117478995132604416, "id_str": "1117478995132604416", "text": "RT @MiguelVelarde: #ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible A\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 92484311, "id_str": "92484311", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82  \ud83c\udf19", "screen_name": "miss__paola", "location": "Santiago, Chile", "url": null, "description": "La inteligencia sin ambici\u00f3n es un p\u00e1jaro sin alas. Salvador Dal\u00ed.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2895, "friends_count": 1020, "listed_count": 35, "favourites_count": 57409, "statuses_count": 59193, "created_at": "Wed Nov 25 09:15:42 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5ABB5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "F5ABB5", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "CDCD1C", "profile_text_color": "00085C", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103064341786644481/YWSTJ_11_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103064341786644481/YWSTJ_11_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/92484311/1483764772", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:11:34 +0000 2019", "id": 1117475496437211138, "id_str": "1117475496437211138", "text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posi\u2026 https://t.co/FML4CBz4Tp", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54919388, "id_str": "54919388", "name": "Miguel Velarde", "screen_name": "MiguelVelarde", "location": "Caracas / Buenos Aires ", "url": "http://www.guayoyoenletras.com", "description": "Economista l Asesor pol\u00edtico l Fundador y editor de http://www.guayoyoenletras.com (@GuayoyoEnLetras) l Director de la consultora pol\u00edtica Alpha Politik\u00f2s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 59818, "friends_count": 36917, "listed_count": 396, "favourites_count": 1207, "statuses_count": 57903, "created_at": "Wed Jul 08 14:58:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "8EBFEB", "profile_sidebar_border_color": "0A60AD", "profile_sidebar_fill_color": "C70016", "profile_text_color": "111111", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54919388/1551117567", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. \nAlexander Campos @camposalexan  centraliza los aportes. Su tel\u00e9fono es: 04141736223", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [206, 219]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FML4CBz4Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475496437211138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MiguelVelarde", "name": "Miguel Velarde", "id": 54919388, "id_str": "54919388", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:25:24 +0000 2019", "id": 1117478975020969984, "id_str": "1117478975020969984", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2384328272, "id_str": "2384328272", "name": "Francia Sanabria", "screen_name": "xcorpyo21", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 55, "friends_count": 332, "listed_count": 0, "favourites_count": 11771, "statuses_count": 3135, "created_at": "Tue Mar 11 23:27:52 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B30D92", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875147670494556160/B1BuQhKB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875147670494556160/B1BuQhKB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2384328272/1400099046", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:25:10 +0000 2019", "id": 1117478918091673601, "id_str": "1117478918091673601", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 117572393, "id_str": "117572393", "name": "Elizabeth Parodi", "screen_name": "LaParodi", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 131, "friends_count": 453, "listed_count": 2, "favourites_count": 1589, "statuses_count": 1940, "created_at": "Thu Feb 25 23:40:30 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/718480409/Imagen_13_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/718480409/Imagen_13_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:25:08 +0000 2019", "id": 1117478908906082304, "id_str": "1117478908906082304", "text": "RT @SoyVenezuela: #Atenci\u00f3n\n#ServicioP\u00fablico\nEl padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 151674616, "id_str": "151674616", "name": "Carlos Ega\u00f1a", "screen_name": "EgaManWW", "location": "Caracas.", "url": "http://www.poesia.uc.edu.ve/blog/los-palos-grandes/", "description": "Consejero universitario de @lacatolica (2018-2019) / Autor de \"Los Palos Grandes\" (@dcir_ediciones, 2017) / Escritos sobre arte, pol\u00edtica y cultura pop.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2997, "friends_count": 1505, "listed_count": 17, "favourites_count": 2162, "statuses_count": 5540, "created_at": "Fri Jun 04 00:09:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111270488628740096/KT0bHN8f_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111270488628740096/KT0bHN8f_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151674616/1536166723", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:22:10 +0000 2019", "id": 1117478164945612803, "id_str": "1117478164945612803", "text": "#Atenci\u00f3n\n#ServicioP\u00fablico\nEl padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad\u2026 https://t.co/RhXbZGcUXr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 821093369812316162, "id_str": "821093369812316162", "name": "Soy Venezuela", "screen_name": "SoyVenezuela", "location": "Venezuela", "url": "http://www.soy-venezuela.com", "description": "Somos la gran alianza ciudadana y global que tiene como objetivo la salida del r\u00e9gimen lo antes posible y la libertad de Venezuela.  #SoyVenezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 57990, "friends_count": 231, "listed_count": 163, "favourites_count": 41, "statuses_count": 11587, "created_at": "Mon Jan 16 20:34:49 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907685488097718273/8BreWAmZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907685488097718273/8BreWAmZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/821093369812316162/1505673370", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Atenci\u00f3n\n#ServicioP\u00fablico\nEl padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. Todo suma. \nContactar a: Alexander Campos @camposalexan \n#14Abr", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [0, 9]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [10, 26]}, {"text": "14Abr", "indices": [255, 261]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [240, 253]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 21, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [0, 9]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [10, 26]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RhXbZGcUXr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117478164945612803", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [18, 27]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [28, 44]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SoyVenezuela", "name": "Soy Venezuela", "id": 821093369812316162, "id_str": "821093369812316162", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:25:04 +0000 2019", "id": 1117478894574157824, "id_str": "1117478894574157824", "text": "RT @ElPitazoTV: #ServicioP\u00fablico | Para reci\u00e9n nacido hospitalizado en #Maracay se requiere con urgencia los medicamentos Carnitina y \u00c1cido\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113840043, "id_str": "113840043", "name": "@HombreLibre", "screen_name": "crodrigueh", "location": null, "url": null, "description": "Lcdo. en Administraci\u00f3n - Auditor, amante de la aviaci\u00f3n, NO creo en habladores de PAJA solo en HECHOS, Que viva VENEZUELA! Siempre con Dios!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 412, "friends_count": 1011, "listed_count": 5, "favourites_count": 840, "statuses_count": 10738, "created_at": "Sat Feb 13 06:20:00 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903067544281546752/QBK3yZwo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903067544281546752/QBK3yZwo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113840043/1495764723", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 22:06:42 +0000 2019", "id": 1117187378790248448, "id_str": "1117187378790248448", "text": "#ServicioP\u00fablico | Para reci\u00e9n nacido hospitalizado en #Maracay se requiere con urgencia los medicamentos Carnitina\u2026 https://t.co/EENqNuf66W", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2828470096, "id_str": "2828470096", "name": "El Pitazo", "screen_name": "ElPitazoTV", "location": "Venezuela", "url": "http://www.elpitazo.net", "description": "El Pitazo suena donde otros callan. Noticias que no est\u00e1n en medios tradicionales con protagonistas que est\u00e1n en nuestras calles.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 621131, "friends_count": 7982, "listed_count": 1966, "favourites_count": 957, "statuses_count": 421605, "created_at": "Mon Oct 13 21:30:32 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1068953057025773569/TAPt16LM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068953057025773569/TAPt16LM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2828470096/1549904272", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | Para reci\u00e9n nacido hospitalizado en #Maracay se requiere con urgencia los medicamentos Carnitina y \u00c1cido F\u00f3lico en ampollas. Contacto: 0412-4750828 https://t.co/XeET00KRXm", "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Maracay", "indices": [55, 63]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117187319268818944, "id_str": "1117187319268818944", "indices": [167, 190], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117187319268818944/pu/img/x-WnhNFDovNjRsp8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117187319268818944/pu/img/x-WnhNFDovNjRsp8.jpg", "url": "https://t.co/XeET00KRXm", "display_url": "pic.twitter.com/XeET00KRXm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPitazoTV/status/1117187378790248448/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 1200, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/320x320/4U7ZQNtYn7_9GOtK.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/480x480/0TEww31cayIpvlUy.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/720x720/_e-4J8WjwFPku0h6.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/pl/TXSp23JN81nag90A.m3u8?tag=8"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117187319268818944, "id_str": "1117187319268818944", "indices": [167, 190], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117187319268818944/pu/img/x-WnhNFDovNjRsp8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117187319268818944/pu/img/x-WnhNFDovNjRsp8.jpg", "url": "https://t.co/XeET00KRXm", "display_url": "pic.twitter.com/XeET00KRXm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPitazoTV/status/1117187378790248448/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 1200, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/320x320/4U7ZQNtYn7_9GOtK.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/480x480/0TEww31cayIpvlUy.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/720x720/_e-4J8WjwFPku0h6.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/pl/TXSp23JN81nag90A.m3u8?tag=8"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 1, "retweet_count": 743, "favorite_count": 69, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Maracay", "indices": [55, 63]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EENqNuf66W", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117187378790248448", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [16, 32]}, {"text": "Maracay", "indices": [71, 79]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElPitazoTV", "name": "El Pitazo", "id": 2828470096, "id_str": "2828470096", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:24:39 +0000 2019", "id": 1117478786373754880, "id_str": "1117478786373754880", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3370837618, "id_str": "3370837618", "name": "Luis Guevara", "screen_name": "luisguevara0551", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 27, "friends_count": 100, "listed_count": 1, "favourites_count": 5098, "statuses_count": 13171, "created_at": "Sat Jul 11 13:49:23 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102026398934491141/BuNFqUmX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102026398934491141/BuNFqUmX_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 03:35:02 +0000 2019", "id": 1117270007984132099, "id_str": "1117270007984132099", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/nwIHPdH7qa", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 120, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nwIHPdH7qa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117270007984132099", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:24:21 +0000 2019", "id": 1117478714420412418, "id_str": "1117478714420412418", "text": "RT @MiguelVelarde: #ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible A\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88744430, "id_str": "88744430", "name": "Maite Zambrano", "screen_name": "mzdg", "location": null, "url": null, "description": "Dise\u00f1adora Gr\u00e1fica. Venezolana. cese de la usurpaci\u00f3n, gobierno de transici\u00f3n y elecciones libres.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 575, "friends_count": 1386, "listed_count": 4, "favourites_count": 10634, "statuses_count": 17610, "created_at": "Mon Nov 09 19:52:39 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/760494148411592704/2h7ZzRge_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760494148411592704/2h7ZzRge_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88744430/1551152551", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:11:34 +0000 2019", "id": 1117475496437211138, "id_str": "1117475496437211138", "text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posi\u2026 https://t.co/FML4CBz4Tp", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54919388, "id_str": "54919388", "name": "Miguel Velarde", "screen_name": "MiguelVelarde", "location": "Caracas / Buenos Aires ", "url": "http://www.guayoyoenletras.com", "description": "Economista l Asesor pol\u00edtico l Fundador y editor de http://www.guayoyoenletras.com (@GuayoyoEnLetras) l Director de la consultora pol\u00edtica Alpha Politik\u00f2s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 59818, "friends_count": 36917, "listed_count": 396, "favourites_count": 1207, "statuses_count": 57903, "created_at": "Wed Jul 08 14:58:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "8EBFEB", "profile_sidebar_border_color": "0A60AD", "profile_sidebar_fill_color": "C70016", "profile_text_color": "111111", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54919388/1551117567", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. \nAlexander Campos @camposalexan  centraliza los aportes. Su tel\u00e9fono es: 04141736223", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [206, 219]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FML4CBz4Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475496437211138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MiguelVelarde", "name": "Miguel Velarde", "id": 54919388, "id_str": "54919388", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:24:21 +0000 2019", "id": 1117478711794728962, "id_str": "1117478711794728962", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2350229700, "id_str": "2350229700", "name": "Mar\u00eda Maggi", "screen_name": "mmcaligrama", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 92, "friends_count": 986, "listed_count": 0, "favourites_count": 215, "statuses_count": 18824, "created_at": "Tue Feb 18 14:53:36 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 562, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:24:14 +0000 2019", "id": 1117478682291994625, "id_str": "1117478682291994625", "text": "RT @ReporteYa: #14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 301773790, "id_str": "301773790", "name": "Arnaldo Holking", "screen_name": "AHolking", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 46, "friends_count": 327, "listed_count": 1, "favourites_count": 2518, "statuses_count": 9218, "created_at": "Fri May 20 01:34:35 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:34:17 +0000 2019", "id": 1117466114601168897, "id_str": "1117466114601168897", "text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  C\u2026 https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652259, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522631, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:  0426-8213166 https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 60, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466114601168897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}, {"text": "Venezuela", "indices": [117, 127]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:24:08 +0000 2019", "id": 1117478657692438528, "id_str": "1117478657692438528", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3370837618, "id_str": "3370837618", "name": "Luis Guevara", "screen_name": "luisguevara0551", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 27, "friends_count": 100, "listed_count": 1, "favourites_count": 5098, "statuses_count": 13171, "created_at": "Sat Jul 11 13:49:23 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102026398934491141/BuNFqUmX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102026398934491141/BuNFqUmX_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 21:27:06 +0000 2019", "id": 1117177414994538497, "id_str": "1117177414994538497", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/4yXCZjhupW", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 175, "favorite_count": 18, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4yXCZjhupW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117177414994538497", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:24:05 +0000 2019", "id": 1117478645377925121, "id_str": "1117478645377925121", "text": "RT @PrensaMCM: #ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3370837618, "id_str": "3370837618", "name": "Luis Guevara", "screen_name": "luisguevara0551", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 27, "friends_count": 100, "listed_count": 1, "favourites_count": 5098, "statuses_count": 13171, "created_at": "Sat Jul 11 13:49:23 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102026398934491141/BuNFqUmX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102026398934491141/BuNFqUmX_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:38:33 +0000 2019", "id": 1117165198463373312, "id_str": "1117165198463373312", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\u2026 https://t.co/gu24HL94B4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "screen_name": "PrensaMCM", "location": "Venezuela", "url": "http://ventevenezuela.org", "description": "Equipo de prensa de Mar\u00eda Corina Machado / Vente Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130815, "friends_count": 984, "listed_count": 530, "favourites_count": 841, "statuses_count": 91929, "created_at": "Thu Feb 27 16:21:25 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "960B0B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2364388706/1528129066", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto 0416-7575899 Fred Hern\u00e1ndez", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 71, "favorite_count": 16, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gu24HL94B4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117165198463373312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [15, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PrensaMCM", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:23:53 +0000 2019", "id": 1117478594241019904, "id_str": "1117478594241019904", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 567329480, "id_str": "567329480", "name": "Aura Delfino", "screen_name": "auradelfino", "location": "Ccs-Vzla", "url": null, "description": "Venezolana, abogada, hija, hermana, esposa, mama de Alegria y Hector", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 179, "friends_count": 882, "listed_count": 1, "favourites_count": 6363, "statuses_count": 4316, "created_at": "Mon Apr 30 16:00:24 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/460248763626700800/fsS6fiMg_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/460248763626700800/fsS6fiMg_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:13 +0000 2019", "id": 1117466850483421185, "id_str": "1117466850483421185", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/YnDznIhxhw", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 89, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YnDznIhxhw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466850483421185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:23:51 +0000 2019", "id": 1117478588457132033, "id_str": "1117478588457132033", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 995710006409474049, "id_str": "995710006409474049", "name": "Virginia-VenezuelaQuerida", "screen_name": "QueenVzla75", "location": null, "url": null, "description": "En Venezuela urge la #AyudaHumanitaria y la #IntervencionMilitarYA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1009, "friends_count": 2113, "listed_count": 1, "favourites_count": 22832, "statuses_count": 37810, "created_at": "Sun May 13 16:58:59 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090932754055876610/2RbimcZw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090932754055876610/2RbimcZw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/995710006409474049/1551288908", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:23:32 +0000 2019", "id": 1117478508224184320, "id_str": "1117478508224184320", "text": "RT @SoyVenezuela: #Atenci\u00f3n\n#ServicioP\u00fablico\nEl padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 866083706703949824, "id_str": "866083706703949824", "name": "Aura", "screen_name": "AuraVzla92", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Venezolana", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 175, "friends_count": 908, "listed_count": 0, "favourites_count": 1291, "statuses_count": 58435, "created_at": "Sun May 21 00:10:21 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:22:10 +0000 2019", "id": 1117478164945612803, "id_str": "1117478164945612803", "text": "#Atenci\u00f3n\n#ServicioP\u00fablico\nEl padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad\u2026 https://t.co/RhXbZGcUXr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 821093369812316162, "id_str": "821093369812316162", "name": "Soy Venezuela", "screen_name": "SoyVenezuela", "location": "Venezuela", "url": "http://www.soy-venezuela.com", "description": "Somos la gran alianza ciudadana y global que tiene como objetivo la salida del r\u00e9gimen lo antes posible y la libertad de Venezuela.  #SoyVenezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 57990, "friends_count": 231, "listed_count": 163, "favourites_count": 41, "statuses_count": 11587, "created_at": "Mon Jan 16 20:34:49 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907685488097718273/8BreWAmZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907685488097718273/8BreWAmZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/821093369812316162/1505673370", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Atenci\u00f3n\n#ServicioP\u00fablico\nEl padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. Todo suma. \nContactar a: Alexander Campos @camposalexan \n#14Abr", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [0, 9]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [10, 26]}, {"text": "14Abr", "indices": [255, 261]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [240, 253]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 21, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [0, 9]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [10, 26]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RhXbZGcUXr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117478164945612803", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [18, 27]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [28, 44]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SoyVenezuela", "name": "Soy Venezuela", "id": 821093369812316162, "id_str": "821093369812316162", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:23:29 +0000 2019", "id": 1117478494894739457, "id_str": "1117478494894739457", "text": "RT @ReporteYa: #14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 947148136866250752, "id_str": "947148136866250752", "name": "Alfonsojguedez@gmail.com", "screen_name": "alfonsojguedez", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19, "friends_count": 512, "listed_count": 0, "favourites_count": 317, "statuses_count": 1367, "created_at": "Sat Dec 30 16:51:27 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:34:17 +0000 2019", "id": 1117466114601168897, "id_str": "1117466114601168897", "text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  C\u2026 https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652259, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522631, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:  0426-8213166 https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 60, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466114601168897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}, {"text": "Venezuela", "indices": [117, 127]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:23:23 +0000 2019", "id": 1117478471045980160, "id_str": "1117478471045980160", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 287145484, "id_str": "287145484", "name": "Maria Pia Ceccon", "screen_name": "MariaPiaCeccon", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Psic\u00f3logo, Madre, Esposa y Amiga, contribuyendo con el aprendizaje de ni\u00f1os y adolescentes para una mejor Venezuela.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 178, "friends_count": 1137, "listed_count": 0, "favourites_count": 14687, "statuses_count": 12964, "created_at": "Sun Apr 24 12:03:53 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459117807003648000/pJKOLWL2_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459117807003648000/pJKOLWL2_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/287145484/1421109408", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:23:20 +0000 2019", "id": 1117478454805585920, "id_str": "1117478454805585920", "text": "RT @RCR750: #ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampollas. Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 478184186, "id_str": "478184186", "name": "Carmen Farias", "screen_name": "FariasCarmen", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 68, "friends_count": 168, "listed_count": 0, "favourites_count": 122, "statuses_count": 2212, "created_at": "Mon Jan 30 00:45:58 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 12:46:59 +0000 2019", "id": 1117408911789838341, "id_str": "1117408911789838341", "text": "#ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampolla\u2026 https://t.co/SfHk2C8GNf", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 70879905, "id_str": "70879905", "name": "Radio Caracas Radio", "screen_name": "RCR750", "location": "Caracas-Venezuela", "url": "http://www.rcr.tv", "description": "Emisora pionera de la radiodifusi\u00f3n venezolana, con base en Caracas 750AM \u00a1Porque lo bueno une!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 446090, "friends_count": 938, "listed_count": 1746, "favourites_count": 2023, "statuses_count": 97659, "created_at": "Wed Sep 02 04:16:43 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70879905/1547586470", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampollas. Contacto: 0424.1422760. 0414. 2076186 \u00a1Ay\u00fadanos con un RT!", "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 276, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SfHk2C8GNf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117408911789838341", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [12, 28]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RCR750", "name": "Radio Caracas Radio", "id": 70879905, "id_str": "70879905", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:23:16 +0000 2019", "id": 1117478438040940550, "id_str": "1117478438040940550", "text": "RT @ReporteYa: #14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2352591991, "id_str": "2352591991", "name": "Luisajota", "screen_name": "luisajruiz", "location": null, "url": null, "description": "Orgullosa abuela. Felizmente jubilada. 100% Cat\u00f3lica.\nCuando la tristeza y la impotencia luchan con la Esperanza. \nSe\u00f1or, en ti Conf\u00edo!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 129, "friends_count": 338, "listed_count": 3, "favourites_count": 5072, "statuses_count": 10532, "created_at": "Thu Feb 20 02:46:24 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/942548254344056832/sl5loYmE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/942548254344056832/sl5loYmE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2352591991/1480900826", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:34:17 +0000 2019", "id": 1117466114601168897, "id_str": "1117466114601168897", "text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  C\u2026 https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652259, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522631, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:  0426-8213166 https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 60, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466114601168897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}, {"text": "Venezuela", "indices": [117, 127]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:23:09 +0000 2019", "id": 1117478409595183105, "id_str": "1117478409595183105", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3370837618, "id_str": "3370837618", "name": "Luis Guevara", "screen_name": "luisguevara0551", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 27, "friends_count": 100, "listed_count": 1, "favourites_count": 5098, "statuses_count": 13171, "created_at": "Sat Jul 11 13:49:23 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102026398934491141/BuNFqUmX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102026398934491141/BuNFqUmX_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:23:03 +0000 2019", "id": 1117478387495387143, "id_str": "1117478387495387143", "text": "RT @ElPitazoTV: #ServicioP\u00fablico | Para reci\u00e9n nacido hospitalizado en #Maracay se requiere con urgencia los medicamentos Carnitina y \u00c1cido\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 851626830444601345, "id_str": "851626830444601345", "name": "Gisela Carrillo R", "screen_name": "GiselaCarrill19", "location": null, "url": null, "description": "Mujer guerrera y luchadora!Constante y so\u00f1adora. Apuesta por un pa\u00eds libre!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 91, "friends_count": 442, "listed_count": 0, "favourites_count": 4822, "statuses_count": 13149, "created_at": "Tue Apr 11 02:43:53 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913640525504417792/C8cE6iFZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913640525504417792/C8cE6iFZ_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 22:06:42 +0000 2019", "id": 1117187378790248448, "id_str": "1117187378790248448", "text": "#ServicioP\u00fablico | Para reci\u00e9n nacido hospitalizado en #Maracay se requiere con urgencia los medicamentos Carnitina\u2026 https://t.co/EENqNuf66W", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2828470096, "id_str": "2828470096", "name": "El Pitazo", "screen_name": "ElPitazoTV", "location": "Venezuela", "url": "http://www.elpitazo.net", "description": "El Pitazo suena donde otros callan. Noticias que no est\u00e1n en medios tradicionales con protagonistas que est\u00e1n en nuestras calles.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 621131, "friends_count": 7982, "listed_count": 1966, "favourites_count": 957, "statuses_count": 421605, "created_at": "Mon Oct 13 21:30:32 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1068953057025773569/TAPt16LM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068953057025773569/TAPt16LM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2828470096/1549904272", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | Para reci\u00e9n nacido hospitalizado en #Maracay se requiere con urgencia los medicamentos Carnitina y \u00c1cido F\u00f3lico en ampollas. Contacto: 0412-4750828 https://t.co/XeET00KRXm", "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Maracay", "indices": [55, 63]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117187319268818944, "id_str": "1117187319268818944", "indices": [167, 190], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117187319268818944/pu/img/x-WnhNFDovNjRsp8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117187319268818944/pu/img/x-WnhNFDovNjRsp8.jpg", "url": "https://t.co/XeET00KRXm", "display_url": "pic.twitter.com/XeET00KRXm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPitazoTV/status/1117187378790248448/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 1200, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/320x320/4U7ZQNtYn7_9GOtK.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/480x480/0TEww31cayIpvlUy.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/720x720/_e-4J8WjwFPku0h6.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/pl/TXSp23JN81nag90A.m3u8?tag=8"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117187319268818944, "id_str": "1117187319268818944", "indices": [167, 190], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117187319268818944/pu/img/x-WnhNFDovNjRsp8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117187319268818944/pu/img/x-WnhNFDovNjRsp8.jpg", "url": "https://t.co/XeET00KRXm", "display_url": "pic.twitter.com/XeET00KRXm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPitazoTV/status/1117187378790248448/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 1200, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/320x320/4U7ZQNtYn7_9GOtK.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/480x480/0TEww31cayIpvlUy.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/vid/720x720/_e-4J8WjwFPku0h6.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117187319268818944/pu/pl/TXSp23JN81nag90A.m3u8?tag=8"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 1, "retweet_count": 743, "favorite_count": 69, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Maracay", "indices": [55, 63]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EENqNuf66W", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117187378790248448", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [16, 32]}, {"text": "Maracay", "indices": [71, 79]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElPitazoTV", "name": "El Pitazo", "id": 2828470096, "id_str": "2828470096", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:22:58 +0000 2019", "id": 1117478365626236929, "id_str": "1117478365626236929", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 228932686, "id_str": "228932686", "name": "VENEZUELA GRANDE", "screen_name": "cheo_urdaneta1", "location": null, "url": null, "description": "Critico de la Realidad de mi Pais - Disfruto ver las mentiras Caer! Mi Lucha Es Contra el Comunismo Que destruye desde hogares hasta Naciones.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 823, "friends_count": 2821, "listed_count": 9, "favourites_count": 654, "statuses_count": 93116, "created_at": "Tue Dec 21 02:36:21 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BFB60B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1055160579684483072/hrHOo9y-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055160579684483072/hrHOo9y-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/228932686/1402540674", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:22:34 +0000 2019", "id": 1117478264547704832, "id_str": "1117478264547704832", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1671829742, "id_str": "1671829742", "name": "Argenis Jose Marcano", "screen_name": "elradical5", "location": null, "url": null, "description": "Ciudadano del Reino de los cielos. Filipenses 3:20, estudiante de Derecho de la UCV, maestro de coraz\u00f3n y pasi\u00f3n y por gracia de Dios Te\u00f3logo graduado.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 82, "friends_count": 252, "listed_count": 1, "favourites_count": 1041, "statuses_count": 1094, "created_at": "Thu Aug 15 01:02:52 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112857402532155396/FgR1X5IF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112857402532155396/FgR1X5IF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1671829742/1551993290", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:22:25 +0000 2019", "id": 1117478224446087170, "id_str": "1117478224446087170", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2486523241, "id_str": "2486523241", "name": "Vvllmm", "screen_name": "lachocolate77", "location": "En algun lugar del munDo", "url": null, "description": "Dem\u00f3crata anti comunista al 10000000\u2022/\u2022", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 74, "friends_count": 446, "listed_count": 1, "favourites_count": 553, "statuses_count": 1571, "created_at": "Sat May 10 03:03:22 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/675876941610749952/T4nPi2pN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/675876941610749952/T4nPi2pN_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:32 +0000 2019", "id": 1117466930292641792, "id_str": "1117466930292641792", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/DeFkT871fF", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 52, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DeFkT871fF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466930292641792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:22:21 +0000 2019", "id": 1117478209577259010, "id_str": "1117478209577259010", "text": "RT @RCR750: #ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampollas. Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121900082, "id_str": "121900082", "name": "Eli\u00e9zer P\u00e9rez", "screen_name": "perezeliezer", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://eliezerperez.wordpress.com/", "description": "Periodista. UCV (2004). Historias \ud83d\udcf0, estad\u00edsticas \ud83d\udcca y fotograf\u00edas \ud83d\udcf7 del f\u00fatbol \u26bd de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea desde 1902.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9965, "friends_count": 922, "listed_count": 295, "favourites_count": 2737, "statuses_count": 45083, "created_at": "Wed Mar 10 23:56:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/774398220336238592/2wMgdHKw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/774398220336238592/2wMgdHKw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121900082/1504785515", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 12:46:59 +0000 2019", "id": 1117408911789838341, "id_str": "1117408911789838341", "text": "#ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampolla\u2026 https://t.co/SfHk2C8GNf", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 70879905, "id_str": "70879905", "name": "Radio Caracas Radio", "screen_name": "RCR750", "location": "Caracas-Venezuela", "url": "http://www.rcr.tv", "description": "Emisora pionera de la radiodifusi\u00f3n venezolana, con base en Caracas 750AM \u00a1Porque lo bueno une!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 446090, "friends_count": 938, "listed_count": 1746, "favourites_count": 2023, "statuses_count": 97659, "created_at": "Wed Sep 02 04:16:43 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70879905/1547586470", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampollas. Contacto: 0424.1422760. 0414. 2076186 \u00a1Ay\u00fadanos con un RT!", "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 276, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SfHk2C8GNf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117408911789838341", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [12, 28]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RCR750", "name": "Radio Caracas Radio", "id": 70879905, "id_str": "70879905", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:22:10 +0000 2019", "id": 1117478164945612803, "id_str": "1117478164945612803", "text": "#Atenci\u00f3n\n#ServicioP\u00fablico\nEl padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad\u2026 https://t.co/RhXbZGcUXr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 821093369812316162, "id_str": "821093369812316162", "name": "Soy Venezuela", "screen_name": "SoyVenezuela", "location": "Venezuela", "url": "http://www.soy-venezuela.com", "description": "Somos la gran alianza ciudadana y global que tiene como objetivo la salida del r\u00e9gimen lo antes posible y la libertad de Venezuela.  #SoyVenezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 57990, "friends_count": 231, "listed_count": 163, "favourites_count": 41, "statuses_count": 11587, "created_at": "Mon Jan 16 20:34:49 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907685488097718273/8BreWAmZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907685488097718273/8BreWAmZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/821093369812316162/1505673370", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Atenci\u00f3n\n#ServicioP\u00fablico\nEl padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. Todo suma. \nContactar a: Alexander Campos @camposalexan \n#14Abr", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [0, 9]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [10, 26]}, {"text": "14Abr", "indices": [255, 261]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [240, 253]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 21, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "Atenci\u00f3n", "indices": [0, 9]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [10, 26]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RhXbZGcUXr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117478164945612803", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:21:57 +0000 2019", "id": 1117478106879746049, "id_str": "1117478106879746049", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 701474383240499200, "id_str": "701474383240499200", "name": "maria remis", "screen_name": "vivalapitusare1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 309, "friends_count": 759, "listed_count": 3, "favourites_count": 6462, "statuses_count": 22025, "created_at": "Sun Feb 21 18:31:40 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109132642795044864/AVElW_4O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109132642795044864/AVElW_4O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/701474383240499200/1458445547", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:32 +0000 2019", "id": 1117466930292641792, "id_str": "1117466930292641792", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/DeFkT871fF", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 52, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DeFkT871fF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466930292641792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:21:56 +0000 2019", "id": 1117478104342106112, "id_str": "1117478104342106112", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 204107220, "id_str": "204107220", "name": "Seguimos en la lucha", "screen_name": "susej2006", "location": null, "url": null, "description": "No hay q hacer Justicia x nuestras propias manos, pero esta en nuestras manos q se haga Justicia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1713, "friends_count": 1863, "listed_count": 5, "favourites_count": 9925, "statuses_count": 47767, "created_at": "Sun Oct 17 23:10:00 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FA743E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "94D487", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083852029716586500/aCJY22Nd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083852029716586500/aCJY22Nd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204107220/1449977007", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:21:53 +0000 2019", "id": 1117478092623220736, "id_str": "1117478092623220736", "text": "RT @luisgonzaloprz: #AYUDA Se requiere el siguiente #ServicioPublico al contacto 04142238704 https://t.co/XPjp1cwey2", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 51836690, "id_str": "51836690", "name": "Adriana Zerpa", "screen_name": "dharmazer", "location": "Venezuela/Espa\u00f1a ", "url": null, "description": "Siempre honrando mi apellido paterno.\nVenezuela tambi\u00e9n es m\u00eda. Dise\u00f1adora Gr\u00e1fica.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 915, "friends_count": 621, "listed_count": 17, "favourites_count": 23015, "statuses_count": 258513, "created_at": "Sun Jun 28 20:40:18 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F768", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "151ABD", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/423917452347469824/XK0JRg4p_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423917452347469824/XK0JRg4p_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51836690/1436366482", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:21:50 +0000 2019", "id": 1117447879348621312, "id_str": "1117447879348621312", "text": "#AYUDA Se requiere el siguiente #ServicioPublico al contacto 04142238704 https://t.co/XPjp1cwey2", "display_text_range": [0, 72], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 286502672, "id_str": "286502672", "name": "Luis Gonzalo P\u00e9rez", "screen_name": "luisgonzaloprz", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://Instagram.com/luisgonzaloprz/", "description": "Reportero de @NTN24ve -Cubro conflictos pol\u00edticos-sociales - Hago periodismo en un pa\u00eds donde informar es un delito- Contacto: LuisPerezP24@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 92792, "friends_count": 614, "listed_count": 472, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 4311, "created_at": "Sat Apr 23 03:57:20 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "236C87", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "20B063", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012406877391654914/cpVS3l4o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012406877391654914/cpVS3l4o_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286502672/1523587347", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 142, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [{"text": "AYUDA", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [32, 48]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "AYUDA", "indices": [20, 26]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [52, 68]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "luisgonzaloprz", "name": "Luis Gonzalo P\u00e9rez", "id": 286502672, "id_str": "286502672", "indices": [3, 18]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117447879348621312, "source_status_id_str": "1117447879348621312", "source_user_id": 286502672, "source_user_id_str": "286502672"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117447879348621312, "source_status_id_str": "1117447879348621312", "source_user_id": 286502672, "source_user_id_str": "286502672"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:21:51 +0000 2019", "id": 1117478084809195520, "id_str": "1117478084809195520", "text": "RT @ReporteYa: #14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 614048536, "id_str": "614048536", "name": "Jose Dario Perez", "screen_name": "josedario93v", "location": null, "url": "http://JOSEDARIO.COM", "description": "\u00a1Colombiano orgullosamente VENEZOLANO! El #Twitter es para #Twittear\ud83d\ude44. \u00a1CONTIGO Siempre! La vida es eso que pasa, mientras t\u00fa esperas para vivirla...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2462, "friends_count": 4990, "listed_count": 7, "favourites_count": 16348, "statuses_count": 35977, "created_at": "Thu Jun 21 05:23:24 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057833239304384513/J90ELK_h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057833239304384513/J90ELK_h_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/614048536/1541042341", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:34:17 +0000 2019", "id": 1117466114601168897, "id_str": "1117466114601168897", "text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  C\u2026 https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652259, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522631, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:  0426-8213166 https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 60, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466114601168897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}, {"text": "Venezuela", "indices": [117, 127]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:21:41 +0000 2019", "id": 1117478041612165120, "id_str": "1117478041612165120", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 189324431, "id_str": "189324431", "name": "Sara", "screen_name": "sararivera58", "location": null, "url": null, "description": "Venezolana hasta los tu\u00e9tano,  esposa, madre,  abuela. 1000 % opositora al r\u00e9gimen castro comunista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1162, "friends_count": 1504, "listed_count": 4, "favourites_count": 6961, "statuses_count": 75631, "created_at": "Fri Sep 10 23:45:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/599616504963932160/PWEdUqR4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/599616504963932160/PWEdUqR4_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:21:28 +0000 2019", "id": 1117477985244913665, "id_str": "1117477985244913665", "text": "RT @ReporteYa: #14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 900168464773545985, "id_str": "900168464773545985", "name": "Belkis Escobar", "screen_name": "BelkisEscobar11", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2, "friends_count": 87, "listed_count": 0, "favourites_count": 24, "statuses_count": 378, "created_at": "Wed Aug 23 01:31:01 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:34:17 +0000 2019", "id": 1117466114601168897, "id_str": "1117466114601168897", "text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  C\u2026 https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652259, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522631, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:  0426-8213166 https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 60, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466114601168897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}, {"text": "Venezuela", "indices": [117, 127]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:21:18 +0000 2019", "id": 1117477944031682560, "id_str": "1117477944031682560", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1924884198, "id_str": "1924884198", "name": "zaida C", "screen_name": "Zaidaziger", "location": "Frente a las cumbres andinas ", "url": null, "description": "DOCENTE EN EJERCICIO, MSC EN GERENCIA EDUCACIONAL Y  VIVIENDO EN UN PAIS A MERCED DEL HAMPA! DONDE LOS Q ESTAN CUIDADOS SON LOS BOLIBURGUESES, jOD...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 139, "friends_count": 57, "listed_count": 1, "favourites_count": 81, "statuses_count": 10592, "created_at": "Tue Oct 01 23:06:52 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/420039702386061312/5JJqd8AR_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/420039702386061312/5JJqd8AR_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1924884198/1385352386", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 23:45:36 +0000 2019", "id": 1116849880473976834, "id_str": "1116849880473976834", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/XuFADbR5JU", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 59, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XuFADbR5JU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116849880473976834", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:21:10 +0000 2019", "id": 1117477911827759105, "id_str": "1117477911827759105", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 48455310, "id_str": "48455310", "name": "Mary Alvarez", "screen_name": "mariusalviar", "location": null, "url": null, "description": "Mujer, madre, venezolana con muchas ganas de luchar por un pais digno y prospero que dejarle a mis hijos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 830, "friends_count": 685, "listed_count": 4, "favourites_count": 6266, "statuses_count": 28768, "created_at": "Thu Jun 18 19:15:43 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/741420117049901056/SiBc20s4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/741420117049901056/SiBc20s4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48455310/1393243988", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:59 +0000 2019", "id": 1117477866202177538, "id_str": "1117477866202177538", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 199968804, "id_str": "199968804", "name": "Primero Justicia Palo Verde- Lomas del Avila", "screen_name": "PJPaloVerdeLA", "location": "Palo Verde, Venezuela", "url": "https://twitter.com/Pr1meroJusticia", "description": "Somos Primero Justicia\nPalo Verde - Lomas del Avila\nmunicipio Sucre - estado Miranda\n\n\u00a1Primero T\u00da!\nSomos la fuerza de la UNIDAD", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3011, "friends_count": 1418, "listed_count": 9, "favourites_count": 964, "statuses_count": 12996, "created_at": "Fri Oct 08 04:03:03 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022614904199630854/V4R5LnmV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022614904199630854/V4R5LnmV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/199968804/1524279037", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 562, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:47 +0000 2019", "id": 1117477816243769345, "id_str": "1117477816243769345", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 49988497, "id_str": "49988497", "name": "Elibeth (E)duardo", "screen_name": "ely_e", "location": "\u00dcT: 10.48248,-66.82903", "url": "http://www.mujerdepalabra.wordpress.com", "description": "Fiel, iconoclasta, amiga, t\u00eda, hija, amante. Bloguera persistente, tuiterterrorista, Editora fundadora de @DgustarFactory. Ucevista y usebista siempre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1556, "friends_count": 1025, "listed_count": 81, "favourites_count": 1559, "statuses_count": 55153, "created_at": "Tue Jun 23 14:24:44 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049136902023127045/1iNIAKYg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049136902023127045/1iNIAKYg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49988497/1398782751", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:35 +0000 2019", "id": 1117477764775514114, "id_str": "1117477764775514114", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1449318517, "id_str": "1449318517", "name": "Regina abreu", "screen_name": "abreu_sousa656", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1177, "friends_count": 1085, "listed_count": 21, "favourites_count": 32864, "statuses_count": 268055, "created_at": "Wed May 22 15:58:00 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/518920273538854914/D16PN_TH_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/518920273538854914/D16PN_TH_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:13 +0000 2019", "id": 1117466850483421185, "id_str": "1117466850483421185", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/YnDznIhxhw", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 89, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YnDznIhxhw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466850483421185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:25 +0000 2019", "id": 1117477723973345280, "id_str": "1117477723973345280", "text": "RT @MiguelVelarde: #ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible A\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 204107220, "id_str": "204107220", "name": "Seguimos en la lucha", "screen_name": "susej2006", "location": null, "url": null, "description": "No hay q hacer Justicia x nuestras propias manos, pero esta en nuestras manos q se haga Justicia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1713, "friends_count": 1863, "listed_count": 5, "favourites_count": 9925, "statuses_count": 47767, "created_at": "Sun Oct 17 23:10:00 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FA743E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "94D487", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083852029716586500/aCJY22Nd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083852029716586500/aCJY22Nd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204107220/1449977007", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:11:34 +0000 2019", "id": 1117475496437211138, "id_str": "1117475496437211138", "text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posi\u2026 https://t.co/FML4CBz4Tp", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54919388, "id_str": "54919388", "name": "Miguel Velarde", "screen_name": "MiguelVelarde", "location": "Caracas / Buenos Aires ", "url": "http://www.guayoyoenletras.com", "description": "Economista l Asesor pol\u00edtico l Fundador y editor de http://www.guayoyoenletras.com (@GuayoyoEnLetras) l Director de la consultora pol\u00edtica Alpha Politik\u00f2s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 59818, "friends_count": 36917, "listed_count": 396, "favourites_count": 1207, "statuses_count": 57903, "created_at": "Wed Jul 08 14:58:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "8EBFEB", "profile_sidebar_border_color": "0A60AD", "profile_sidebar_fill_color": "C70016", "profile_text_color": "111111", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54919388/1551117567", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. \nAlexander Campos @camposalexan  centraliza los aportes. Su tel\u00e9fono es: 04141736223", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [206, 219]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FML4CBz4Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475496437211138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MiguelVelarde", "name": "Miguel Velarde", "id": 54919388, "id_str": "54919388", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:15 +0000 2019", "id": 1117477681493311490, "id_str": "1117477681493311490", "text": "RT @OmarVillalbaG: #14Abr| Nuevamente entrando #Agua \ud83d\udca6 #LasMinas MunicipioBaruta \nConjunto Resd El Naranjal @HIDROCAPITALca 1pm. \n\n#Observa\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 741018054096781312, "id_str": "741018054096781312", "name": "gatomufymar", "screen_name": "marecitamorry", "location": "Baruta, Venezuela", "url": null, "description": "Madre de Rafa y Kay. Aby de Angel, Dylan y Adri\u00e1n. La Fe te levanta y la Verdad te hace libre! Orgullosa de ser Venezolana!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 320, "friends_count": 1833, "listed_count": 0, "favourites_count": 14682, "statuses_count": 9171, "created_at": "Thu Jun 09 21:24:06 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099694237451517952/ASx5qiSR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099694237451517952/ASx5qiSR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/741018054096781312/1548027934", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:05:14 +0000 2019", "id": 1117473901993451521, "id_str": "1117473901993451521", "text": "#14Abr| Nuevamente entrando #Agua \ud83d\udca6 #LasMinas MunicipioBaruta \nConjunto Resd El Naranjal @HIDROCAPITALca 1pm.\u2026 https://t.co/oACPYYGcIA", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1117454820439396353, "in_reply_to_status_id_str": "1117454820439396353", "in_reply_to_user_id": 61886500, "in_reply_to_user_id_str": "61886500", "in_reply_to_screen_name": "OmarVillalbaG", "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr| Nuevamente entrando #Agua \ud83d\udca6 #LasMinas MunicipioBaruta \nConjunto Resd El Naranjal @HIDROCAPITALca 1pm. \n\n#ObservatorioVecinal de #ServicioP\u00fablico", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "Agua", "indices": [28, 33]}, {"text": "LasMinas", "indices": [36, 45]}, {"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [112, 132]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [136, 152]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [89, 104]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "Agua", "indices": [28, 33]}, {"text": "LasMinas", "indices": [36, 45]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oACPYYGcIA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117473901993451521", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [{"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [89, 104]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [19, 25]}, {"text": "Agua", "indices": [47, 52]}, {"text": "LasMinas", "indices": [55, 64]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [108, 123]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:15 +0000 2019", "id": 1117477681426325505, "id_str": "1117477681426325505", "text": "RT @OmarVillalbaG: #14Abr| Entrando #Agua\ud83d\udca6 Urb #LasMercedes, #LosNaranjosDeLasMercedes, con buena presi\u00f3n. MunicipioBaruta. 1pm. \n\n#Observa\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 741018054096781312, "id_str": "741018054096781312", "name": "gatomufymar", "screen_name": "marecitamorry", "location": "Baruta, Venezuela", "url": null, "description": "Madre de Rafa y Kay. Aby de Angel, Dylan y Adri\u00e1n. La Fe te levanta y la Verdad te hace libre! Orgullosa de ser Venezolana!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 320, "friends_count": 1833, "listed_count": 0, "favourites_count": 14682, "statuses_count": 9171, "created_at": "Thu Jun 09 21:24:06 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099694237451517952/ASx5qiSR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099694237451517952/ASx5qiSR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/741018054096781312/1548027934", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:10:17 +0000 2019", "id": 1117475172829810690, "id_str": "1117475172829810690", "text": "#14Abr| Entrando #Agua\ud83d\udca6 Urb #LasMercedes, #LosNaranjosDeLasMercedes, con buena presi\u00f3n. MunicipioBaruta. 1pm.\u2026 https://t.co/DTcTqXv4OT", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr| Entrando #Agua\ud83d\udca6 Urb #LasMercedes, #LosNaranjosDeLasMercedes, con buena presi\u00f3n. MunicipioBaruta. 1pm. \n\n#ObservatorioVecinal de #ServicioP\u00fablico", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "Agua", "indices": [17, 22]}, {"text": "LasMercedes", "indices": [28, 40]}, {"text": "LosNaranjosDeLasMercedes", "indices": [42, 67]}, {"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [112, 132]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [136, 152]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "Agua", "indices": [17, 22]}, {"text": "LasMercedes", "indices": [28, 40]}, {"text": "LosNaranjosDeLasMercedes", "indices": [42, 67]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DTcTqXv4OT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475172829810690", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [19, 25]}, {"text": "Agua", "indices": [36, 41]}, {"text": "LasMercedes", "indices": [47, 59]}, {"text": "LosNaranjosDeLasMercedes", "indices": [61, 86]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:15 +0000 2019", "id": 1117477681396899841, "id_str": "1117477681396899841", "text": "RT @OmarVillalbaG: #14Abr| #SinAgua \ud83d\udeb1 #LasMinas MunicipioBaruta \nCalle Victoria, Federaci\u00f3n, Las Minitas, Resd El Naranjal dejo de entar, @\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 741018054096781312, "id_str": "741018054096781312", "name": "gatomufymar", "screen_name": "marecitamorry", "location": "Baruta, Venezuela", "url": null, "description": "Madre de Rafa y Kay. Aby de Angel, Dylan y Adri\u00e1n. La Fe te levanta y la Verdad te hace libre! Orgullosa de ser Venezolana!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 320, "friends_count": 1833, "listed_count": 0, "favourites_count": 14682, "statuses_count": 9171, "created_at": "Thu Jun 09 21:24:06 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099694237451517952/ASx5qiSR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099694237451517952/ASx5qiSR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/741018054096781312/1548027934", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:49:25 +0000 2019", "id": 1117454820439396353, "id_str": "1117454820439396353", "text": "#14Abr| #SinAgua \ud83d\udeb1 #LasMinas MunicipioBaruta \nCalle Victoria, Federaci\u00f3n, Las Minitas, Resd El Naranjal dejo de ent\u2026 https://t.co/xlBNCvF0dK", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr| #SinAgua \ud83d\udeb1 #LasMinas MunicipioBaruta \nCalle Victoria, Federaci\u00f3n, Las Minitas, Resd El Naranjal dejo de entar, @HIDROCAPITALca \n\n#ObservatorioVecinal de #ServicioP\u00fablico", "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "SinAgua", "indices": [8, 16]}, {"text": "LasMinas", "indices": [19, 28]}, {"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [137, 157]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [161, 177]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [119, 134]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "SinAgua", "indices": [8, 16]}, {"text": "LasMinas", "indices": [19, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xlBNCvF0dK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117454820439396353", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [19, 25]}, {"text": "SinAgua", "indices": [27, 35]}, {"text": "LasMinas", "indices": [38, 47]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:10 +0000 2019", "id": 1117477658961563653, "id_str": "1117477658961563653", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2901821817, "id_str": "2901821817", "name": "WORRIER40", "screen_name": "WWorrier40", "location": "Italia", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 225, "friends_count": 636, "listed_count": 6, "favourites_count": 9674, "statuses_count": 24034, "created_at": "Tue Dec 02 04:15:28 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/539881180930523136/qEAMTfdd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/539881180930523136/qEAMTfdd_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2901821817/1537972123", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:13 +0000 2019", "id": 1117466850483421185, "id_str": "1117466850483421185", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/YnDznIhxhw", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 89, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YnDznIhxhw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466850483421185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:07 +0000 2019", "id": 1117477645342715906, "id_str": "1117477645342715906", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 189711149, "id_str": "189711149", "name": "nathalie rodriguez", "screen_name": "natillaro", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 86, "friends_count": 304, "listed_count": 0, "favourites_count": 12665, "statuses_count": 4665, "created_at": "Sun Sep 12 01:04:47 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127951143/Jheidy_20_E2_80_8E_E2_80_8BDiaz_C2_B2_C2_B9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127951143/Jheidy_20_E2_80_8E_E2_80_8BDiaz_C2_B2_C2_B9_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:20:00 +0000 2019", "id": 1117477619417722880, "id_str": "1117477619417722880", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 866083706703949824, "id_str": "866083706703949824", "name": "Aura", "screen_name": "AuraVzla92", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Venezolana", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 175, "friends_count": 908, "listed_count": 0, "favourites_count": 1291, "statuses_count": 58435, "created_at": "Sun May 21 00:10:21 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 10:05:21 +0000 2019", "id": 1117368232762068995, "id_str": "1117368232762068995", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https://t.co/tM71YVp1qL", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304406, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880532, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 101, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:57 +0000 2019", "id": 1117477606855778305, "id_str": "1117477606855778305", "text": "RT @ReporteYa: #14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 581256756, "id_str": "581256756", "name": "Flor Garces", "screen_name": "fgarcesherrera", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Otra persona mas de este hermoso pa\u00eds.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152, "friends_count": 353, "listed_count": 4, "favourites_count": 20, "statuses_count": 21808, "created_at": "Tue May 15 19:24:24 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872994854548242434/iSH3wJ06_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872994854548242434/iSH3wJ06_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/581256756/1423756659", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:34:17 +0000 2019", "id": 1117466114601168897, "id_str": "1117466114601168897", "text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  C\u2026 https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652259, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522631, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:  0426-8213166 https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 60, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466114601168897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}, {"text": "Venezuela", "indices": [117, 127]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:56 +0000 2019", "id": 1117477600597827587, "id_str": "1117477600597827587", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 103174026, "id_str": "103174026", "name": "Kabuto_Nihongo", "screen_name": "Kabuto_Nihongo", "location": null, "url": null, "description": "Anticomunista que lucha por la democacia, no descansare hasta ver libre a mi Venezuela.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1607, "friends_count": 1323, "listed_count": 20, "favourites_count": 8211, "statuses_count": 193675, "created_at": "Sat Jan 09 04:10:45 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2671877954/4c195d12b92a5849f3342a84d8725e6c_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2671877954/4c195d12b92a5849f3342a84d8725e6c_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:33 +0000 2019", "id": 1117477503260663809, "id_str": "1117477503260663809", "text": "RT @MiguelVelarde: #ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible A\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20349330, "id_str": "20349330", "name": "Schwanenlied", "screen_name": "dark_swan", "location": "Jedi Temple, Coruscant.", "url": "http://escapepipe.tumblr.com/", "description": "Half idealistic/cynic, unswerving, restless; sometimes ruthless woman. An explorer, always looking for what's missing, and writing all about it.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2257, "friends_count": 4162, "listed_count": 79, "favourites_count": 62875, "statuses_count": 154108, "created_at": "Sun Feb 08 03:36:09 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "5F5E66", "profile_text_color": "0F0308", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080352556969271296/PVT-eHoL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080352556969271296/PVT-eHoL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20349330/1555045857", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:11:34 +0000 2019", "id": 1117475496437211138, "id_str": "1117475496437211138", "text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posi\u2026 https://t.co/FML4CBz4Tp", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54919388, "id_str": "54919388", "name": "Miguel Velarde", "screen_name": "MiguelVelarde", "location": "Caracas / Buenos Aires ", "url": "http://www.guayoyoenletras.com", "description": "Economista l Asesor pol\u00edtico l Fundador y editor de http://www.guayoyoenletras.com (@GuayoyoEnLetras) l Director de la consultora pol\u00edtica Alpha Politik\u00f2s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 59818, "friends_count": 36917, "listed_count": 396, "favourites_count": 1207, "statuses_count": 57903, "created_at": "Wed Jul 08 14:58:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "8EBFEB", "profile_sidebar_border_color": "0A60AD", "profile_sidebar_fill_color": "C70016", "profile_text_color": "111111", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54919388/1551117567", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. \nAlexander Campos @camposalexan  centraliza los aportes. Su tel\u00e9fono es: 04141736223", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [206, 219]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FML4CBz4Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475496437211138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MiguelVelarde", "name": "Miguel Velarde", "id": 54919388, "id_str": "54919388", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:30 +0000 2019", "id": 1117477493579976704, "id_str": "1117477493579976704", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 131387981, "id_str": "131387981", "name": "Luz Maria", "screen_name": "anyluz", "location": "Caracas-Venezuela", "url": null, "description": "Abogado Penalista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 188, "friends_count": 379, "listed_count": 0, "favourites_count": 4113, "statuses_count": 10012, "created_at": "Sat Apr 10 03:39:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/810835401/1280x1024_pf_stuntman_julius_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/810835401/1280x1024_pf_stuntman_julius_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:32 +0000 2019", "id": 1117466930292641792, "id_str": "1117466930292641792", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/DeFkT871fF", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 52, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DeFkT871fF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466930292641792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:30 +0000 2019", "id": 1117477491705307137, "id_str": "1117477491705307137", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2174583411, "id_str": "2174583411", "name": "Rocio Cruz", "screen_name": "elcidacruz11", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 69, "friends_count": 516, "listed_count": 0, "favourites_count": 1080, "statuses_count": 6995, "created_at": "Sat Nov 09 15:05:05 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:26 +0000 2019", "id": 1117477477092397056, "id_str": "1117477477092397056", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1142793714, "id_str": "1142793714", "name": "ESTHER GOMEZ", "screen_name": "ELGOMEZBP", "location": "VENEZUELA", "url": null, "description": "CONTADOR PUBLICO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 236, "friends_count": 814, "listed_count": 4, "favourites_count": 2957, "statuses_count": 18075, "created_at": "Sat Feb 02 16:13:06 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/865295535112159232/nokcjizo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865295535112159232/nokcjizo_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 562, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:18 +0000 2019", "id": 1117477443684769792, "id_str": "1117477443684769792", "text": "RT @esteninf: #SERVICIOP\u00daBLICO urgente para nena de 4 a\u00f1os RT https://t.co/snCQwzd6iS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86642937, "id_str": "86642937", "name": "Dr.Capitalism[e]\u2122", "screen_name": "Dr_Jaymz", "location": "Foto Header @marielmarch", "url": null, "description": "En espera de una mejor #Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 508, "friends_count": 317, "listed_count": 2, "favourites_count": 7989, "statuses_count": 17028, "created_at": "Sun Nov 01 02:09:17 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2695646472/f7cbd327eed478305baf9adc57accd42_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2695646472/f7cbd327eed478305baf9adc57accd42_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86642937/1553195431", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 23:56:04 +0000 2019", "id": 1117214902744244224, "id_str": "1117214902744244224", "text": "#SERVICIOP\u00daBLICO urgente para nena de 4 a\u00f1os RT https://t.co/snCQwzd6iS", "display_text_range": [0, 47], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 137849206, "id_str": "137849206", "name": "Esteninf Olivarez", "screen_name": "esteninf", "location": "Caracas/Venezuela", "url": null, "description": "Periodista venezolana \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Reportera/Ancla en @caraotadigital  Reportera en @Unionradionet", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 89613, "friends_count": 1369, "listed_count": 317, "favourites_count": 674, "statuses_count": 25666, "created_at": "Tue Apr 27 23:26:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1110680454150193153/iKzTTFZN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110680454150193153/iKzTTFZN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137849206/1553641831", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 153, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [{"text": "SERVICIOP\u00daBLICO", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117214891218231298, "id_str": "1117214891218231298", "indices": [48, 71], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "url": "https://t.co/snCQwzd6iS", "display_url": "pic.twitter.com/snCQwzd6iS", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1117214902744244224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117214891218231298, "id_str": "1117214891218231298", "indices": [48, 71], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "url": "https://t.co/snCQwzd6iS", "display_url": "pic.twitter.com/snCQwzd6iS", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1117214902744244224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SERVICIOP\u00daBLICO", "indices": [14, 30]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "esteninf", "name": "Esteninf Olivarez", "id": 137849206, "id_str": "137849206", "indices": [3, 12]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117214891218231298, "id_str": "1117214891218231298", "indices": [62, 85], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "url": "https://t.co/snCQwzd6iS", "display_url": "pic.twitter.com/snCQwzd6iS", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1117214902744244224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117214902744244224, "source_status_id_str": "1117214902744244224", "source_user_id": 137849206, "source_user_id_str": "137849206"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117214891218231298, "id_str": "1117214891218231298", "indices": [62, 85], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "url": "https://t.co/snCQwzd6iS", "display_url": "pic.twitter.com/snCQwzd6iS", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1117214902744244224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117214902744244224, "source_status_id_str": "1117214902744244224", "source_user_id": 137849206, "source_user_id_str": "137849206"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:09 +0000 2019", "id": 1117477404061122562, "id_str": "1117477404061122562", "text": "RT @RCR750: #ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampollas. Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190631975, "id_str": "190631975", "name": "Silvio Fratini", "screen_name": "silviofratini", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3216, "friends_count": 4994, "listed_count": 148, "favourites_count": 18814, "statuses_count": 268650, "created_at": "Tue Sep 14 13:10:13 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111072046753161216/zHJ8b5Lt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111072046753161216/zHJ8b5Lt_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 12:46:59 +0000 2019", "id": 1117408911789838341, "id_str": "1117408911789838341", "text": "#ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampolla\u2026 https://t.co/SfHk2C8GNf", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 70879905, "id_str": "70879905", "name": "Radio Caracas Radio", "screen_name": "RCR750", "location": "Caracas-Venezuela", "url": "http://www.rcr.tv", "description": "Emisora pionera de la radiodifusi\u00f3n venezolana, con base en Caracas 750AM \u00a1Porque lo bueno une!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 446090, "friends_count": 938, "listed_count": 1746, "favourites_count": 2023, "statuses_count": 97659, "created_at": "Wed Sep 02 04:16:43 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603967200546922496/Z49pFjW3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70879905/1547586470", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico URGENTE para ni\u00f1a de 5 a\u00f1os en terapia intensiva se necesita Gluconato de calcio al 10% en ampollas. Contacto: 0424.1422760. 0414. 2076186 \u00a1Ay\u00fadanos con un RT!", "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 276, "favorite_count": 26, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SfHk2C8GNf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117408911789838341", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [12, 28]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RCR750", "name": "Radio Caracas Radio", "id": 70879905, "id_str": "70879905", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:06 +0000 2019", "id": 1117477389750165506, "id_str": "1117477389750165506", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3017713605, "id_str": "3017713605", "name": "Janeth Suarez", "screen_name": "jsuareza23", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 241, "friends_count": 1672, "listed_count": 0, "favourites_count": 28476, "statuses_count": 68800, "created_at": "Wed Feb 04 14:44:33 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:19:00 +0000 2019", "id": 1117477367893643266, "id_str": "1117477367893643266", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 141362278, "id_str": "141362278", "name": "Carolina Alcal\u00e1", "screen_name": "carolinaalcala3", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 554, "friends_count": 861, "listed_count": 8, "favourites_count": 13943, "statuses_count": 100243, "created_at": "Fri May 07 22:14:41 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884824565565861888/GEiUr0VQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884824565565861888/GEiUr0VQ_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:52 +0000 2019", "id": 1117477330807590912, "id_str": "1117477330807590912", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 259994936, "id_str": "259994936", "name": "MERIDA AUTONOMA", "screen_name": "geronimofal", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 181, "friends_count": 390, "listed_count": 1, "favourites_count": 42, "statuses_count": 10720, "created_at": "Thu Mar 03 00:42:06 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3530602766/c0d2803e0a90ebadadaf7d79d034ffc1_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3530602766/c0d2803e0a90ebadadaf7d79d034ffc1_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:43 +0000 2019", "id": 1117477295286030336, "id_str": "1117477295286030336", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 819594104082497537, "id_str": "819594104082497537", "name": "Jovino Santana", "screen_name": "SantanaJovino", "location": "National District, Dominican R", "url": null, "description": "Contador Publico Autorizado, de extracci\u00f3n humilde, preocupado por la suerte de los demas, con una esposa, hijo y nieto a los amo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 199, "friends_count": 430, "listed_count": 0, "favourites_count": 369, "statuses_count": 31250, "created_at": "Thu Jan 12 17:17:16 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/819605371677511683/DYUTr7v7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819605371677511683/DYUTr7v7_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:13 +0000 2019", "id": 1117466850483421185, "id_str": "1117466850483421185", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/YnDznIhxhw", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 89, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YnDznIhxhw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466850483421185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:42 +0000 2019", "id": 1117477292668801024, "id_str": "1117477292668801024", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 927696270088695809, "id_str": "927696270088695809", "name": "Maria Carolina Ferna", "screen_name": "marlina_fr1965", "location": null, "url": null, "description": "El que no tiene esperanza no tiene fe. Con Dios todo, sin Dios nada!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 49, "friends_count": 108, "listed_count": 0, "favourites_count": 7495, "statuses_count": 7526, "created_at": "Tue Nov 07 00:36:41 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089847209066225664/pH9dZMPI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089847209066225664/pH9dZMPI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/927696270088695809/1516159683", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:41 +0000 2019", "id": 1117477287526531073, "id_str": "1117477287526531073", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 218203005, "id_str": "218203005", "name": "Nieves", "screen_name": "blancaarias1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 95, "friends_count": 203, "listed_count": 0, "favourites_count": 26282, "statuses_count": 12642, "created_at": "Sun Nov 21 18:18:17 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/820468039414059009/yxebUlY0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/820468039414059009/yxebUlY0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/218203005/1477940589", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:32 +0000 2019", "id": 1117477247525502978, "id_str": "1117477247525502978", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 826197045920690177, "id_str": "826197045920690177", "name": "Mimi Fox Brinkman", "screen_name": "MARILYN19556", "location": "Weeki Wachee, FL", "url": null, "description": "I believe!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2692, "friends_count": 4942, "listed_count": 7, "favourites_count": 25500, "statuses_count": 102139, "created_at": "Mon Jan 30 22:35:00 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848518663128862721/Xsmh7UQ7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848518663128862721/Xsmh7UQ7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826197045920690177/1485823855", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:45:03 +0000 2019", "id": 1117468823265927169, "id_str": "1117468823265927169", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/T5lADgbI8F", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 44, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/T5lADgbI8F", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117468823265927169", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:32 +0000 2019", "id": 1117477247429107713, "id_str": "1117477247429107713", "text": "RT @ESEdeSalud: Aranza vera (3 a\u00f1os). Microcefalia, Encefalopat\u00eda cr\u00f3nica no evolutiva. NECESITA Clonazepam 0,5 mg. Flexitine 2mg. Rinomax.\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 961332696940208128, "id_str": "961332696940208128", "name": "Mo Indo 67", "screen_name": "67Indo", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 120, "friends_count": 160, "listed_count": 0, "favourites_count": 440, "statuses_count": 24079, "created_at": "Wed Feb 07 20:15:50 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 01:35:41 +0000 2019", "id": 1117239974062112768, "id_str": "1117239974062112768", "text": "Aranza vera (3 a\u00f1os). Microcefalia, Encefalopat\u00eda cr\u00f3nica no evolutiva. NECESITA Clonazepam 0,5 mg. Flexitine 2mg.\u2026 https://t.co/WHucp29xDC", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Aranza vera (3 a\u00f1os). Microcefalia, Encefalopat\u00eda cr\u00f3nica no evolutiva. NECESITA Clonazepam 0,5 mg. Flexitine 2mg. Rinomax. Acetaminofen . Fulgram/Amoxicilina. Contacto BettsyMota15   aranza_enbusca_deuna_esperanza INSTAGRAM\n0424 2550555 #VallesDelTuy\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/uWJZgEnwEu", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "VallesDelTuy", "indices": [238, 251]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [252, 268]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [269, 280]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117239569278296064, "id_str": "1117239569278296064", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4E7eAfX4AAPTiM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4E7eAfX4AAPTiM.jpg", "url": "https://t.co/uWJZgEnwEu", "display_url": "pic.twitter.com/uWJZgEnwEu", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117239974062112768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117239569278296064, "id_str": "1117239569278296064", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4E7eAfX4AAPTiM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4E7eAfX4AAPTiM.jpg", "url": "https://t.co/uWJZgEnwEu", "display_url": "pic.twitter.com/uWJZgEnwEu", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117239974062112768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 157, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WHucp29xDC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117239974062112768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:19 +0000 2019", "id": 1117477196287836161, "id_str": "1117477196287836161", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 704383782204350465, "id_str": "704383782204350465", "name": "Ana Carolina Avilan", "screen_name": "avilancaro", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 171, "friends_count": 284, "listed_count": 1, "favourites_count": 46, "statuses_count": 60665, "created_at": "Mon Feb 29 19:12:35 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/704389473421934593/uvewY58s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/704389473421934593/uvewY58s_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:18 +0000 2019", "id": 1117477188905914369, "id_str": "1117477188905914369", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 149870460, "id_str": "149870460", "name": "belkis gonzalez", "screen_name": "belkisgonzalez", "location": null, "url": "http://belcarmanualides.blogspot.com", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 31, "friends_count": 59, "listed_count": 0, "favourites_count": 74, "statuses_count": 4077, "created_at": "Sun May 30 13:03:13 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625627424290516993/p6dJdfRT_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625627424290516993/p6dJdfRT_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:14 +0000 2019", "id": 1117477173340909569, "id_str": "1117477173340909569", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 581256756, "id_str": "581256756", "name": "Flor Garces", "screen_name": "fgarcesherrera", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Otra persona mas de este hermoso pa\u00eds.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152, "friends_count": 353, "listed_count": 4, "favourites_count": 20, "statuses_count": 21808, "created_at": "Tue May 15 19:24:24 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872994854548242434/iSH3wJ06_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872994854548242434/iSH3wJ06_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/581256756/1423756659", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:13 +0000 2019", "id": 1117466850483421185, "id_str": "1117466850483421185", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/YnDznIhxhw", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 89, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YnDznIhxhw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466850483421185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:18:08 +0000 2019", "id": 1117477146182787074, "id_str": "1117477146182787074", "text": "RT @luisgonzaloprz: #AYUDA Se requiere el siguiente #ServicioPublico al contacto 04142238704 https://t.co/XPjp1cwey2", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 861336048, "id_str": "861336048", "name": "confiando en DIOS", "screen_name": "zenaidacampos1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 236, "friends_count": 274, "listed_count": 0, "favourites_count": 29630, "statuses_count": 248, "created_at": "Thu Oct 04 12:48:29 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072967278772322321/bP3e5eT3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072967278772322321/bP3e5eT3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/861336048/1544561111", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:21:50 +0000 2019", "id": 1117447879348621312, "id_str": "1117447879348621312", "text": "#AYUDA Se requiere el siguiente #ServicioPublico al contacto 04142238704 https://t.co/XPjp1cwey2", "display_text_range": [0, 72], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 286502672, "id_str": "286502672", "name": "Luis Gonzalo P\u00e9rez", "screen_name": "luisgonzaloprz", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://Instagram.com/luisgonzaloprz/", "description": "Reportero de @NTN24ve -Cubro conflictos pol\u00edticos-sociales - Hago periodismo en un pa\u00eds donde informar es un delito- Contacto: LuisPerezP24@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 92792, "friends_count": 614, "listed_count": 472, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 4311, "created_at": "Sat Apr 23 03:57:20 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "236C87", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "20B063", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012406877391654914/cpVS3l4o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012406877391654914/cpVS3l4o_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286502672/1523587347", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 142, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [{"text": "AYUDA", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [32, 48]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "AYUDA", "indices": [20, 26]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [52, 68]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "luisgonzaloprz", "name": "Luis Gonzalo P\u00e9rez", "id": 286502672, "id_str": "286502672", "indices": [3, 18]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117447879348621312, "source_status_id_str": "1117447879348621312", "source_user_id": 286502672, "source_user_id_str": "286502672"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117447879348621312, "source_status_id_str": "1117447879348621312", "source_user_id": 286502672, "source_user_id_str": "286502672"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:57 +0000 2019", "id": 1117477103098912768, "id_str": "1117477103098912768", "text": "Est\u00e1 empezando la 7ma temporada en el 528 #ServicioPublico", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 423831210, "id_str": "423831210", "name": "Fl(E)x", "screen_name": "ixel24", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "https://www.instagram.com/ixel24/", "description": "Don't marico me if you don't know me", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 461, "friends_count": 271, "listed_count": 0, "favourites_count": 1675, "statuses_count": 14636, "created_at": "Tue Nov 29 00:20:19 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107117918691753985/hG0fAQ3O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107117918691753985/hG0fAQ3O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/423831210/1552796403", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:57 +0000 2019", "id": 1117477101161074694, "id_str": "1117477101161074694", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 77740199, "id_str": "77740199", "name": "ChiwiDG", "screen_name": "chiwidg", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "#chilipeppers\nEl arte de la guerra: infiltra las lineas enemigas, descubre los secretos del adversario y \"hace cambiar los corazones de las tropas contrarias\".", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 342, "friends_count": 424, "listed_count": 14, "favourites_count": 7511, "statuses_count": 15845, "created_at": "Sun Sep 27 13:55:34 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025598299091304448/caIlvCVw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025598299091304448/caIlvCVw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77740199/1553830464", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:54 +0000 2019", "id": 1117477089312169985, "id_str": "1117477089312169985", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 125822215, "id_str": "125822215", "name": "Jos\u00e8 Luis Martin", "screen_name": "jolmart", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 241, "friends_count": 570, "listed_count": 3, "favourites_count": 1221, "statuses_count": 37614, "created_at": "Wed Mar 24 00:10:46 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2359187415/8hectfpnjbjn6v1fn2fx_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2359187415/8hectfpnjbjn6v1fn2fx_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:51 +0000 2019", "id": 1117477078490910721, "id_str": "1117477078490910721", "text": "RT @ReporteYa: #14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 734588127378087937, "id_str": "734588127378087937", "name": "Johnny Villasmil", "screen_name": "JonnVillasmil", "location": "El Espinal", "url": null, "description": "Noticias", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 44, "friends_count": 142, "listed_count": 0, "favourites_count": 7469, "statuses_count": 2212, "created_at": "Mon May 23 03:33:52 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/734890346614820866/FuQxzSfk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734890346614820866/FuQxzSfk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/734588127378087937/1464046476", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:34:17 +0000 2019", "id": 1117466114601168897, "id_str": "1117466114601168897", "text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  C\u2026 https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652259, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522631, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#14Abr #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia el siguiente medicamento BURMELEX de 1Mg #Venezuela  Contacto:  0426-8213166 https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117465497057017856, "id_str": "1117465497057017856", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4II8vDWwAAdR02.png", "url": "https://t.co/tPYwJzrF3V", "display_url": "pic.twitter.com/tPYwJzrF3V", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1117466114601168897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 679, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 60, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Venezuela", "indices": [102, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Dh0pcq8Yw0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466114601168897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "14Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}, {"text": "Venezuela", "indices": [117, 127]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:50 +0000 2019", "id": 1117477074745352195, "id_str": "1117477074745352195", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 477321686, "id_str": "477321686", "name": "xiomaroja", "screen_name": "xiomaroja", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 54, "friends_count": 173, "listed_count": 0, "favourites_count": 5925, "statuses_count": 13638, "created_at": "Sun Jan 29 02:29:54 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2391337799/_EE_9D_81_20M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2391337799/_EE_9D_81_20M_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:13 +0000 2019", "id": 1117466850483421185, "id_str": "1117466850483421185", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/YnDznIhxhw", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 89, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YnDznIhxhw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466850483421185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:39 +0000 2019", "id": 1117477024866631681, "id_str": "1117477024866631681", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2361815011, "id_str": "2361815011", "name": "Magali Monsalve", "screen_name": "anto0431", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Enfermera con mas de cuarenta a\u00f1os en la profesion, la amo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 569, "friends_count": 1967, "listed_count": 15, "favourites_count": 867, "statuses_count": 55947, "created_at": "Tue Feb 25 23:41:05 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/998756046658142208/20UmsiCW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/998756046658142208/20UmsiCW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2361815011/1526957009", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:38 +0000 2019", "id": 1117477022463332353, "id_str": "1117477022463332353", "text": "RT @esteninf: #SERVICIOP\u00daBLICO urgente para nena de 4 a\u00f1os RT https://t.co/snCQwzd6iS", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 344716508, "id_str": "344716508", "name": "NO A LA ANARQUIA", "screen_name": "Fuego1947", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Siempre estoy dispuesto a hacer algo por mi Patria...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28305, "friends_count": 16339, "listed_count": 126, "favourites_count": 490, "statuses_count": 142925, "created_at": "Fri Jul 29 13:45:33 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2626874896/ui2ka11ynkh0js75ia91_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2626874896/ui2ka11ynkh0js75ia91_normal.png", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 23:56:04 +0000 2019", "id": 1117214902744244224, "id_str": "1117214902744244224", "text": "#SERVICIOP\u00daBLICO urgente para nena de 4 a\u00f1os RT https://t.co/snCQwzd6iS", "display_text_range": [0, 47], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 137849206, "id_str": "137849206", "name": "Esteninf Olivarez", "screen_name": "esteninf", "location": "Caracas/Venezuela", "url": null, "description": "Periodista venezolana \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Reportera/Ancla en @caraotadigital  Reportera en @Unionradionet", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 89613, "friends_count": 1369, "listed_count": 317, "favourites_count": 674, "statuses_count": 25666, "created_at": "Tue Apr 27 23:26:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1110680454150193153/iKzTTFZN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110680454150193153/iKzTTFZN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137849206/1553641831", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 153, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [{"text": "SERVICIOP\u00daBLICO", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117214891218231298, "id_str": "1117214891218231298", "indices": [48, 71], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "url": "https://t.co/snCQwzd6iS", "display_url": "pic.twitter.com/snCQwzd6iS", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1117214902744244224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117214891218231298, "id_str": "1117214891218231298", "indices": [48, 71], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "url": "https://t.co/snCQwzd6iS", "display_url": "pic.twitter.com/snCQwzd6iS", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1117214902744244224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SERVICIOP\u00daBLICO", "indices": [14, 30]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "esteninf", "name": "Esteninf Olivarez", "id": 137849206, "id_str": "137849206", "indices": [3, 12]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117214891218231298, "id_str": "1117214891218231298", "indices": [62, 85], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "url": "https://t.co/snCQwzd6iS", "display_url": "pic.twitter.com/snCQwzd6iS", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1117214902744244224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117214902744244224, "source_status_id_str": "1117214902744244224", "source_user_id": 137849206, "source_user_id_str": "137849206"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117214891218231298, "id_str": "1117214891218231298", "indices": [62, 85], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ElBjjW4AIxKI2.jpg", "url": "https://t.co/snCQwzd6iS", "display_url": "pic.twitter.com/snCQwzd6iS", "expanded_url": "https://twitter.com/esteninf/status/1117214902744244224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117214902744244224, "source_status_id_str": "1117214902744244224", "source_user_id": 137849206, "source_user_id_str": "137849206"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:33 +0000 2019", "id": 1117476999528886283, "id_str": "1117476999528886283", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 935627683991564288, "id_str": "935627683991564288", "name": "@GiocondaCastel1", "screen_name": "GiocondaCastel2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 254, "friends_count": 723, "listed_count": 0, "favourites_count": 48128, "statuses_count": 11615, "created_at": "Tue Nov 28 21:53:17 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993937156249972736/sTt8Fc5R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993937156249972736/sTt8Fc5R_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:13 +0000 2019", "id": 1117466850483421185, "id_str": "1117466850483421185", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/YnDznIhxhw", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 89, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YnDznIhxhw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466850483421185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:32 +0000 2019", "id": 1117476996936871936, "id_str": "1117476996936871936", "text": "RT @MiguelVelarde: #ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible A\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 864132259, "id_str": "864132259", "name": "Alberto Ramos", "screen_name": "Leotower1", "location": "Zulia", "url": null, "description": "Pensar distinto no puede ser signo de discriminaci\u00f3n publica. NO al sectarismo ni al enfrentamiento entre compatriotas. Democrata 100%", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 294, "friends_count": 422, "listed_count": 19, "favourites_count": 6601, "statuses_count": 30139, "created_at": "Sat Oct 06 04:30:06 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/769370769491161088/G58xbZOy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/769370769491161088/G58xbZOy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/864132259/1550274919", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:11:34 +0000 2019", "id": 1117475496437211138, "id_str": "1117475496437211138", "text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posi\u2026 https://t.co/FML4CBz4Tp", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54919388, "id_str": "54919388", "name": "Miguel Velarde", "screen_name": "MiguelVelarde", "location": "Caracas / Buenos Aires ", "url": "http://www.guayoyoenletras.com", "description": "Economista l Asesor pol\u00edtico l Fundador y editor de http://www.guayoyoenletras.com (@GuayoyoEnLetras) l Director de la consultora pol\u00edtica Alpha Politik\u00f2s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 59818, "friends_count": 36917, "listed_count": 396, "favourites_count": 1207, "statuses_count": 57903, "created_at": "Wed Jul 08 14:58:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "8EBFEB", "profile_sidebar_border_color": "0A60AD", "profile_sidebar_fill_color": "C70016", "profile_text_color": "111111", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54919388/1551117567", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. \nAlexander Campos @camposalexan  centraliza los aportes. Su tel\u00e9fono es: 04141736223", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [206, 219]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FML4CBz4Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475496437211138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MiguelVelarde", "name": "Miguel Velarde", "id": 54919388, "id_str": "54919388", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:31 +0000 2019", "id": 1117476994575265792, "id_str": "1117476994575265792", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 610451500, "id_str": "610451500", "name": "Carmen Espin", "screen_name": "carmenespinf", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 64, "friends_count": 223, "listed_count": 4, "favourites_count": 217, "statuses_count": 17504, "created_at": "Sun Jun 17 02:39:36 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:17:02 +0000 2019", "id": 1117476873099993090, "id_str": "1117476873099993090", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3348979881, "id_str": "3348979881", "name": "lola", "screen_name": "dloresn69", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "url": null, "description": "Periodista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1387, "friends_count": 2919, "listed_count": 60, "favourites_count": 12768, "statuses_count": 80614, "created_at": "Sun Jun 28 13:11:04 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/617385719821127680/UR7dhKVX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617385719821127680/UR7dhKVX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3348979881/1436030531", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:16:57 +0000 2019", "id": 1117476849356083200, "id_str": "1117476849356083200", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 136384526, "id_str": "136384526", "name": "miguel goyo", "screen_name": "miguelgoyo", "location": "Caracas", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 316, "friends_count": 1250, "listed_count": 2, "favourites_count": 11683, "statuses_count": 39675, "created_at": "Fri Apr 23 20:05:56 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/771342480755286018/vcUgOkYl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771342480755286018/vcUgOkYl_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:16:56 +0000 2019", "id": 1117476845396606978, "id_str": "1117476845396606978", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 869966324, "id_str": "869966324", "name": "Riama Chavellier", "screen_name": "rupertriobueno", "location": "En algun punto del Universo", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2319, "friends_count": 2792, "listed_count": 26, "favourites_count": 3925, "statuses_count": 112832, "created_at": "Tue Oct 09 14:15:51 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/726192563611406340/ihgI-jW8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/726192563611406340/ihgI-jW8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/869966324/1476214161", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 21:11:16 +0000 2019", "id": 1116448656188747776, "id_str": "1116448656188747776", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/QI8LHp2Uio", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 246, "favorite_count": 17, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QI8LHp2Uio", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116448656188747776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:16:28 +0000 2019", "id": 1117476728782368770, "id_str": "1117476728782368770", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1322515044, "id_str": "1322515044", "name": "yvanovh", "screen_name": "yvanovh", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "La paciencia es un arbol de raices amargas, pero de frutos muy dulces.. Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 70, "friends_count": 102, "listed_count": 0, "favourites_count": 3678, "statuses_count": 7210, "created_at": "Tue Apr 02 13:50:49 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/637458833632169984/ccYHc5z3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/637458833632169984/ccYHc5z3_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 23:03:02 +0000 2019", "id": 1117201556494069760, "id_str": "1117201556494069760", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/GLPPzn4kXG", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 110, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GLPPzn4kXG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117201556494069760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:16:15 +0000 2019", "id": 1117476676030611456, "id_str": "1117476676030611456", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2364054909, "id_str": "2364054909", "name": "ana perez", "screen_name": "perez_anami", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 58, "friends_count": 134, "listed_count": 2, "favourites_count": 388, "statuses_count": 10275, "created_at": "Tue Feb 25 01:51:35 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:16:09 +0000 2019", "id": 1117476650378256388, "id_str": "1117476650378256388", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2901821817, "id_str": "2901821817", "name": "WORRIER40", "screen_name": "WWorrier40", "location": "Italia", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 225, "friends_count": 636, "listed_count": 6, "favourites_count": 9674, "statuses_count": 24034, "created_at": "Tue Dec 02 04:15:28 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/539881180930523136/qEAMTfdd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/539881180930523136/qEAMTfdd_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2901821817/1537972123", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:42 +0000 2019", "id": 1117466970910265344, "id_str": "1117466970910265344", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/Ta4iTXRzHg", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 29, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ta4iTXRzHg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466970910265344", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:16:08 +0000 2019", "id": 1117476643495391234, "id_str": "1117476643495391234", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 906147060, "id_str": "906147060", "name": "BravoPueblo", "screen_name": "parrayubi", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1198, "friends_count": 1445, "listed_count": 1, "favourites_count": 22291, "statuses_count": 71585, "created_at": "Fri Oct 26 14:50:56 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1084871304333967360/TzIgr5aE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084871304333967360/TzIgr5aE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/906147060/1547488456", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 562, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:16:07 +0000 2019", "id": 1117476642396545026, "id_str": "1117476642396545026", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 302269354, "id_str": "302269354", "name": "Daniela Silvera", "screen_name": "Danielasilveraf", "location": "Puerto Ordaz, Venezuela \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152, "friends_count": 213, "listed_count": 0, "favourites_count": 773, "statuses_count": 2401, "created_at": "Fri May 20 22:10:37 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067265588572110848/USn7Piy2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067265588572110848/USn7Piy2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302269354/1420667782", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:29:11 +0000 2019", "id": 1117464831387369472, "id_str": "1117464831387369472", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/U9sJzLAiS4", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 17, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/U9sJzLAiS4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117464831387369472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:16:04 +0000 2019", "id": 1117476629708726273, "id_str": "1117476629708726273", "text": "RT @MiguelVelarde: #ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible A\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1037039485, "id_str": "1037039485", "name": "Ana Acevedo", "screen_name": "AAdVezga", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1091, "friends_count": 2456, "listed_count": 32, "favourites_count": 16028, "statuses_count": 231986, "created_at": "Wed Dec 26 12:30:59 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049670146053365760/OTbAgdWO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049670146053365760/OTbAgdWO_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:11:34 +0000 2019", "id": 1117475496437211138, "id_str": "1117475496437211138", "text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posi\u2026 https://t.co/FML4CBz4Tp", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54919388, "id_str": "54919388", "name": "Miguel Velarde", "screen_name": "MiguelVelarde", "location": "Caracas / Buenos Aires ", "url": "http://www.guayoyoenletras.com", "description": "Economista l Asesor pol\u00edtico l Fundador y editor de http://www.guayoyoenletras.com (@GuayoyoEnLetras) l Director de la consultora pol\u00edtica Alpha Politik\u00f2s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 59818, "friends_count": 36917, "listed_count": 396, "favourites_count": 1207, "statuses_count": 57903, "created_at": "Wed Jul 08 14:58:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "8EBFEB", "profile_sidebar_border_color": "0A60AD", "profile_sidebar_fill_color": "C70016", "profile_text_color": "111111", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54919388/1551117567", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. \nAlexander Campos @camposalexan  centraliza los aportes. Su tel\u00e9fono es: 04141736223", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [206, 219]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FML4CBz4Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475496437211138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MiguelVelarde", "name": "Miguel Velarde", "id": 54919388, "id_str": "54919388", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:15:37 +0000 2019", "id": 1117476512834387973, "id_str": "1117476512834387973", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 194955868, "id_str": "194955868", "name": "CIUDADANA VENEZOLANA", "screen_name": "albertpoli", "location": "Estados Unidos", "url": "http://page.is/albertpoli", "description": "Hice una familia para Dios para m\u00ed y para mi pa\u00eds con principios y los m\u00e1s importante con conciencia ciudadana. Amo mi patria como a m\u00ed familia .", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 136, "friends_count": 550, "listed_count": 0, "favourites_count": 5074, "statuses_count": 10010, "created_at": "Sat Sep 25 12:27:43 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873558750627495936/8-RU0qgs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873558750627495936/8-RU0qgs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194955868/1497107234", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:15:11 +0000 2019", "id": 1117476405741273088, "id_str": "1117476405741273088", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 186274952, "id_str": "186274952", "name": "Luis J Zamora", "screen_name": "luiszamora7", "location": "Venezuela, zona oriental", "url": null, "description": "Productor agricola(cafe-citricos), dirigente gremial y social,autodidacta y venezolano", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 252, "friends_count": 1628, "listed_count": 0, "favourites_count": 471, "statuses_count": 4026, "created_at": "Fri Sep 03 00:58:45 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1618308710/IMG00384-20111016-1419_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1618308710/IMG00384-20111016-1419_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:15:09 +0000 2019", "id": 1117476397780545536, "id_str": "1117476397780545536", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195583738, "id_str": "195583738", "name": "mariarg333", "screen_name": "mariarg333", "location": "CARACAS", "url": null, "description": "Maestra, arquitecto, Fiel creyente de Dios, amo a Caracas de Catia a Petare del Avila al sur  SIEMPRE EN LA ACERA DE ENFRENTE LUCHANDO CONTRA LA INJUSTICI", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 402, "friends_count": 602, "listed_count": 4, "favourites_count": 10712, "statuses_count": 27618, "created_at": "Mon Sep 27 02:18:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507170073/tiempo_20Dios_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507170073/tiempo_20Dios_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/195583738/1397942921", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:15:08 +0000 2019", "id": 1117476392638255104, "id_str": "1117476392638255104", "text": "RT @MiguelVelarde: #ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible A\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 507947375, "id_str": "507947375", "name": "Daniel Lopez", "screen_name": "Lopez100Daniel", "location": null, "url": null, "description": "Abogado en ejercicio y de este domicilio", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 218, "friends_count": 419, "listed_count": 1, "favourites_count": 2152, "statuses_count": 2414, "created_at": "Tue Feb 28 21:28:37 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/740998589888008194/FLSZVg_e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740998589888008194/FLSZVg_e_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:11:34 +0000 2019", "id": 1117475496437211138, "id_str": "1117475496437211138", "text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posi\u2026 https://t.co/FML4CBz4Tp", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54919388, "id_str": "54919388", "name": "Miguel Velarde", "screen_name": "MiguelVelarde", "location": "Caracas / Buenos Aires ", "url": "http://www.guayoyoenletras.com", "description": "Economista l Asesor pol\u00edtico l Fundador y editor de http://www.guayoyoenletras.com (@GuayoyoEnLetras) l Director de la consultora pol\u00edtica Alpha Politik\u00f2s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 59818, "friends_count": 36917, "listed_count": 396, "favourites_count": 1207, "statuses_count": 57903, "created_at": "Wed Jul 08 14:58:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "8EBFEB", "profile_sidebar_border_color": "0A60AD", "profile_sidebar_fill_color": "C70016", "profile_text_color": "111111", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113130080392359940/TNPsD_Lz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54919388/1551117567", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico El padre Alejandro Moreno S.D.B.  est\u00e1 siendo atendido en el Centro Docente La Trinidad de un posible ACV. Para afrontar los gastos m\u00e9dicos estamos pidiendo colaboraci\u00f3n. \nAlexander Campos @camposalexan  centraliza los aportes. Su tel\u00e9fono es: 04141736223", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camposalexan", "name": "Alexander Campos", "id": 742803116748333063, "id_str": "742803116748333063", "indices": [206, 219]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FML4CBz4Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475496437211138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MiguelVelarde", "name": "Miguel Velarde", "id": 54919388, "id_str": "54919388", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:14:59 +0000 2019", "id": 1117476355812335616, "id_str": "1117476355812335616", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 182980623, "id_str": "182980623", "name": "Maribel Colmenares", "screen_name": "maribel_col", "location": "Coro-Venezuela", "url": null, "description": "Bi\u00f3loga (ULA), Ecolog\u00eda por formaci\u00f3n, Bot\u00e1nica por pasi\u00f3n, idealista sin extremos.Twitter para informaci\u00f3n no por  fascinaci\u00f3n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 264, "friends_count": 280, "listed_count": 8, "favourites_count": 1507, "statuses_count": 2160, "created_at": "Wed Aug 25 21:39:03 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/463098202632093696/pIatwJgd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/463098202632093696/pIatwJgd_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182980623/1399243268", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:14:49 +0000 2019", "id": 1117476313223389184, "id_str": "1117476313223389184", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 950951689795854336, "id_str": "950951689795854336", "name": "Roa Roa", "screen_name": "RoaRoaabogado", "location": null, "url": null, "description": "Venezolano. Abogado. Dem\u00f3crata", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 123, "friends_count": 520, "listed_count": 0, "favourites_count": 5436, "statuses_count": 2164, "created_at": "Wed Jan 10 04:45:25 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:08:33 +0000 2019", "id": 1117444535741816832, "id_str": "1117444535741816832", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/injzaKm6zF", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 68, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/injzaKm6zF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117444535741816832", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:14:47 +0000 2019", "id": 1117476303354118145, "id_str": "1117476303354118145", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2864916911, "id_str": "2864916911", "name": "Gerard33", "screen_name": "gerard1101741", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 513, "friends_count": 1413, "listed_count": 0, "favourites_count": 42527, "statuses_count": 45393, "created_at": "Fri Nov 07 01:28:56 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877033095500881920/fGw78DT7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877033095500881920/fGw78DT7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2864916911/1424391294", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:14:41 +0000 2019", "id": 1117476281279557632, "id_str": "1117476281279557632", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 859618590122795009, "id_str": "859618590122795009", "name": "\ud83d\udea8REPUBLICANO!!", "screen_name": "Rafadiaz2407", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "url": null, "description": "Sue\u00f1o con una Venezuela libre! Padre de 2, Comerciante, Carpintero, Capitalista, empresario, Anti-comunista #magallanero #valenciano\n\nTE AMO VZLA!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 143, "friends_count": 1158, "listed_count": 0, "favourites_count": 890, "statuses_count": 12386, "created_at": "Wed May 03 04:00:17 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099764081966436352/pgniatMs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099764081966436352/pgniatMs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/859618590122795009/1551037989", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:14:40 +0000 2019", "id": 1117476275831095296, "id_str": "1117476275831095296", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 500743659, "id_str": "500743659", "name": "Mam\u00e1DAdrianaUrquiola", "screen_name": "manuelita1504", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Yonny Bol\u00edvar\nc/pena 24 a\u00f1os (2006)\nlibre (2013), mat\u00f3 a mi  hija  embarazada (23/3/14),\nahora que PAGUE  la pena 27'  \n#JusticiaParaAdriantaYSuBB", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9070, "friends_count": 6131, "listed_count": 28, "favourites_count": 15597, "statuses_count": 59256, "created_at": "Thu Feb 23 12:31:39 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/947261941331918849/lHGjlPza_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/947261941331918849/lHGjlPza_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/500743659/1540302611", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:14:29 +0000 2019", "id": 1117476229257539585, "id_str": "1117476229257539585", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 820594735, "id_str": "820594735", "name": "Rosanna Ercoli \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "screen_name": "rosanna_ercoli", "location": "Lima, Peru", "url": "http://lavozdetucuerpo.com", "description": "Entusiasta&Apasionada!Creo en Dios, en la libertad&buenos valores,disfruto cocinar y soy proteccionista!Coach esp.corporalidad#coaching #capacitacion #bienestar", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 722, "friends_count": 800, "listed_count": 24, "favourites_count": 11280, "statuses_count": 29114, "created_at": "Thu Sep 13 00:23:08 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104397748747550721/Dze171rw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104397748747550721/Dze171rw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820594735/1548677122", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:42:40 +0000 2019", "id": 1117453121394024450, "id_str": "1117453121394024450", "text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en\u2026 https://t.co/tsadF8FQWM", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioPublico #Caracas para Luis Enrique  Ramirez de 6 a\u00f1os con rabdiosarcoma embrionario de vejiga recluido en el JM de Los Rios se solicitan donantes de Sangre B Positivo contactar al 04263048400 #Urgente\n@BolivarJimenez  @JdsgVEF16 @Beadrian @MiliUrdaneta @LuisSomaza", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "Urgente", "indices": [201, 209]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BolivarJimenez", "name": "Luis Bolivar", "id": 71945742, "id_str": "71945742", "indices": [210, 225]}, {"screen_name": "JdsgVEF16", "name": "\u0950 Jos\u00e9 Da Silva \u0950", "id": 208880937, "id_str": "208880937", "indices": [227, 237]}, {"screen_name": "Beadrian", "name": "Beatriz Adri\u00e1n", "id": 69290230, "id_str": "69290230", "indices": [238, 247]}, {"screen_name": "MiliUrdaneta", "name": "Milagros Urdaneta", "id": 119574350, "id_str": "119574350", "indices": [248, 261]}, {"screen_name": "LuisSomaza", "name": "Luis Somaza", "id": 130161945, "id_str": "130161945", "indices": [262, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 211, "favorite_count": 24, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsadF8FQWM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117453121394024450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [17, 33]}, {"text": "Caracas", "indices": [34, 42]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:14:22 +0000 2019", "id": 1117476201038323713, "id_str": "1117476201038323713", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2910271397, "id_str": "2910271397", "name": "Mirian Bermudez", "screen_name": "mirianleticiab1", "location": "Maracaibo, Venezuela", "url": null, "description": "Venezolana,Maracucha,Cat\u00f3lica,esposa,madre y abuela,Dem\u00f3crata!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 287, "friends_count": 624, "listed_count": 5, "favourites_count": 22606, "statuses_count": 23116, "created_at": "Mon Dec 08 02:15:20 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911956769315999744/TyH8Zq6K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911956769315999744/TyH8Zq6K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2910271397/1436101381", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 16:37:32 +0000 2019", "id": 1117466930292641792, "id_str": "1117466930292641792", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/DeFkT871fF", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 52, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DeFkT871fF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117466930292641792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:14:12 +0000 2019", "id": 1117476156939354112, "id_str": "1117476156939354112", "text": "RT @CaraotaDigital: #ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 125389782, "id_str": "125389782", "name": "Belkys Rodriguez", "screen_name": "cramadero", "location": "Dallas", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 315, "friends_count": 397, "listed_count": 8, "favourites_count": 2061, "statuses_count": 35768, "created_at": "Mon Mar 22 17:10:03 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000049789450/1955109c81456b6f2dfda7e9808435ca_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000049789450/1955109c81456b6f2dfda7e9808435ca_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/125389782/1402615489", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 21:59:32 +0000 2019", "id": 1117185576262873088, "id_str": "1117185576262873088", "text": "#ServicioP\u00fablico Para la paciente Vestalia Santana Acero se requiere con urgencia Micofelonato mofetil tab 500 mg https://t.co/tM71YVp1qL", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 171299971, "id_str": "171299971", "name": "CaraotaDigital", "screen_name": "CaraotaDigital", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://caraotalibre.cf", "description": "\u00a1Tu portal de #noticias venezolano, donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n directa al grano!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1304406, "friends_count": 352, "listed_count": 3197, "favourites_count": 15993, "statuses_count": 4880532, "created_at": "Tue Jul 27 01:32:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "336633", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095383219418075137/7pUkGxFv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171299971/1549991550", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 158, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116379399237009408, "id_str": "1116379399237009408", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D34tJhYWAAAmO5e.jpg", "url": "https://t.co/tM71YVp1qL", "display_url": "pic.twitter.com/tM71YVp1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1116379709242257408/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116379709242257408, "source_status_id_str": "1116379709242257408", "source_user_id": 171299971, "source_user_id_str": "171299971"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [20, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaraotaDigital", "name": "CaraotaDigital", "id": 171299971, "id_str": "171299971", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:57 +0000 2019", "id": 1117476094943350784, "id_str": "1117476094943350784", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1058071328266350592, "id_str": "1058071328266350592", "name": "Karin", "screen_name": "Karin72777745", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 67, "friends_count": 340, "listed_count": 0, "favourites_count": 1547, "statuses_count": 9075, "created_at": "Thu Nov 01 19:00:37 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058071973316739073/7zqqqEgX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058071973316739073/7zqqqEgX_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:17 +0000 2019", "id": 1117475927141822465, "id_str": "1117475927141822465", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/NyU3qnCT9n", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757989, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625789, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradecer\u00edamos mucho. Haz tu aporte en https://t.co/hXOZhJpN5c \u2026", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hXOZhJpN5c", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/xxtx4-ayuda-el-poderoso-mauricio-lemus", "display_url": "gofundme.com/xxtx4-ayuda-el\u2026", "indices": [251, 274]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 48, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NyU3qnCT9n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117475927141822465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sun Apr 14 17:13:53 +0000 2019", "id": 1117476080494026752, "id_str": "1117476080494026752", "text": "RT @luisgonzaloprz: #AYUDA Se requiere el siguiente #ServicioPublico al contacto 04142238704 https://t.co/XPjp1cwey2", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2197311178, "id_str": "2197311178", "name": "Ester", "screen_name": "ester_walpurgis", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 105, "friends_count": 651, "listed_count": 0, "favourites_count": 1391, "statuses_count": 5693, "created_at": "Wed Nov 27 01:29:14 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000795535889/19c6895eb36fbaada634b6e1f441475f_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000795535889/19c6895eb36fbaada634b6e1f441475f_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Apr 14 15:21:50 +0000 2019", "id": 1117447879348621312, "id_str": "1117447879348621312", "text": "#AYUDA Se requiere el siguiente #ServicioPublico al contacto 04142238704 https://t.co/XPjp1cwey2", "display_text_range": [0, 72], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 286502672, "id_str": "286502672", "name": "Luis Gonzalo P\u00e9rez", "screen_name": "luisgonzaloprz", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://Instagram.com/luisgonzaloprz/", "description": "Reportero de @NTN24ve -Cubro conflictos pol\u00edticos-sociales - Hago periodismo en un pa\u00eds donde informar es un delito- Contacto: LuisPerezP24@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 92792, "friends_count": 614, "listed_count": 472, "favourites_count": 1773, "statuses_count": 4311, "created_at": "Sat Apr 23 03:57:20 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "236C87", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "20B063", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012406877391654914/cpVS3l4o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012406877391654914/cpVS3l4o_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286502672/1523587347", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 142, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [{"text": "AYUDA", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [32, 48]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "AYUDA", "indices": [20, 26]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [52, 68]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "luisgonzaloprz", "name": "Luis Gonzalo P\u00e9rez", "id": 286502672, "id_str": "286502672", "indices": [3, 18]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117447879348621312, "source_status_id_str": "1117447879348621312", "source_user_id": 286502672, "source_user_id_str": "286502672"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117447867193540608, "id_str": "1117447867193540608", "indices": [93, 116], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4H46isWwAA47yn.jpg", "url": "https://t.co/XPjp1cwey2", "display_url": "pic.twitter.com/XPjp1cwey2", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgonzaloprz/status/1117447879348621312/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 656, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 595, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1117447879348621312, "source_status_id_str": "1117447879348621312", "source_user_id": 286502672, "source_user_id_str": "286502672"}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}]