[{"created_at": "Sat Apr 13 21:21:09 +0000 2019", "id": 1117175918483652609, "id_str": "1117175918483652609", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2736686794, "id_str": "2736686794", "name": "Nohe Rubio", "screen_name": "RubioNohe", "location": "Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 54, "friends_count": 203, "listed_count": 0, "favourites_count": 2508, "statuses_count": 1663, "created_at": "Thu Aug 07 23:10:13 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/500749423954391040/WnaZd5lq_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/500749423954391040/WnaZd5lq_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2736686794/1408222939", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:21:02 +0000 2019", "id": 1117175889673035777, "id_str": "1117175889673035777", "text": "RT @PrensaMCM: #ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3331489667, "id_str": "3331489667", "name": "DDHH Vente Venezuela", "screen_name": "VenteDDHH", "location": null, "url": null, "description": "Trabaja por la LIBERTAD de los presos pol\u00edticos y los derechos humanos de los venezolanos. NING\u00daN CIUDADANO debe ser encarcelado por pensar distinto.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6742, "friends_count": 659, "listed_count": 30, "favourites_count": 183, "statuses_count": 19123, "created_at": "Wed Jun 17 16:41:36 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043501750890696704/RrFbmVS1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043501750890696704/RrFbmVS1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3331489667/1518725730", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:38:33 +0000 2019", "id": 1117165198463373312, "id_str": "1117165198463373312", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\u2026 https://t.co/gu24HL94B4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "screen_name": "PrensaMCM", "location": "Venezuela", "url": "http://ventevenezuela.org", "description": "Equipo de prensa de Mar\u00eda Corina Machado / Vente Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130815, "friends_count": 984, "listed_count": 530, "favourites_count": 841, "statuses_count": 91930, "created_at": "Thu Feb 27 16:21:25 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "960B0B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2364388706/1528129066", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto 0416-7575899 Fred Hern\u00e1ndez", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 71, "favorite_count": 16, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gu24HL94B4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117165198463373312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [15, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PrensaMCM", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:20:42 +0000 2019", "id": 1117175804029485057, "id_str": "1117175804029485057", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 114058862, "id_str": "114058862", "name": "Eliana Orduz", "screen_name": "elianaorduz", "location": null, "url": null, "description": "Ing Qu\u00edmico, miembro de la familia Polar, madre de dos preciosas, esposa de un locutor, hija de padres ejemplares y hermana incondicional", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130, "friends_count": 158, "listed_count": 2, "favourites_count": 303, "statuses_count": 3274, "created_at": "Sun Feb 14 00:15:09 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089869816893190146/KsR1McCu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089869816893190146/KsR1McCu_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:20:38 +0000 2019", "id": 1117175789450088448, "id_str": "1117175789450088448", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 83277366, "id_str": "83277366", "name": "aurelia pena", "screen_name": "aurelia2312", "location": "En los tejados observando y en Venezuela resistiendo.", "url": null, "description": "Nocturna, observadora, amante de la noche, solidaria, siempre aprendiendo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12086, "friends_count": 8462, "listed_count": 88, "favourites_count": 10035, "statuses_count": 146787, "created_at": "Sun Oct 18 02:33:55 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/555516121265090560/Ffqd1GkM_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/555516121265090560/Ffqd1GkM_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83277366/1355336030", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 566, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:20:29 +0000 2019", "id": 1117175747754561537, "id_str": "1117175747754561537", "text": "RT @dgnb64: \ud83c\udd98\ufe0f #ServicioP\u00fablico URGENTE... \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f https://t.co/9RCh8fdEwz", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 404217149, "id_str": "404217149", "name": "zulay rebolledo", "screen_name": "rebolledozulay", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Jubilada, caraque\u00f1a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 469, "friends_count": 632, "listed_count": 5, "favourites_count": 40, "statuses_count": 15601, "created_at": "Thu Nov 03 16:18:50 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/457330740829499392/crbqlBcJ_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/457330740829499392/crbqlBcJ_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 00:14:48 +0000 2019", "id": 1116857228445638656, "id_str": "1116857228445638656", "text": "\ud83c\udd98\ufe0f #ServicioP\u00fablico URGENTE... \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f https://t.co/9RCh8fdEwz", "display_text_range": [0, 37], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 869221694, "id_str": "869221694", "name": "DGNB64", "screen_name": "dgnb64", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "La gente exitosa se centra en las oportunidades. La gente que no avanza se centra en los obst\u00e1culos. Creo en un pa\u00eds de progreso... Si se puede!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3938, "friends_count": 1079, "listed_count": 36, "favourites_count": 2749, "statuses_count": 130797, "created_at": "Tue Oct 09 04:37:07 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887825976088043521/sD4RART-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887825976088043521/sD4RART-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/869221694/1500302670", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116851020943036416, "quoted_status_id_str": "1116851020943036416", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 23:50:08 +0000 2019", "id": 1116851020943036416, "id_str": "1116851020943036416", "text": "#Ayuda. Para abuelita que se cay\u00f3 y sufri\u00f3 fractura de la cabeza del f\u00e9mur, necesita para poder ser operada Xarelto\u2026 https://t.co/eRpajoUVQ1", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 816514284, "id_str": "816514284", "name": "Marlene Mater\u00e1n.", "screen_name": "marlenesanoja", "location": "Caracas.", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2893, "friends_count": 3031, "listed_count": 27, "favourites_count": 734, "statuses_count": 189818, "created_at": "Tue Sep 11 02:34:29 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/648101533943529472/95sHYFNi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/648101533943529472/95sHYFNi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816514284/1452094774", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Ayuda. Para abuelita que se cay\u00f3 y sufri\u00f3 fractura de la cabeza del f\u00e9mur, necesita para poder ser operada Xarelto de 20. Tres cajas. Contacto Tolen Ocampo 0416 6257523. Es urgente! Gracias.", "display_text_range": [0, 191], "entities": {"hashtags": [{"text": "Ayuda", "indices": [0, 6]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 70, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ayuda", "indices": [0, 6]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eRpajoUVQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116851020943036416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/9RCh8fdEwz", "expanded": "https://twitter.com/marlenesanoja/status/1116851020943036416", "display": "twitter.com/marlenesanoja/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9RCh8fdEwz", "expanded_url": "https://twitter.com/marlenesanoja/status/1116851020943036416", "display_url": "twitter.com/marlenesanoja/\u2026", "indices": [38, 61]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116851020943036416, "quoted_status_id_str": "1116851020943036416", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 23:50:08 +0000 2019", "id": 1116851020943036416, "id_str": "1116851020943036416", "text": "#Ayuda. Para abuelita que se cay\u00f3 y sufri\u00f3 fractura de la cabeza del f\u00e9mur, necesita para poder ser operada Xarelto\u2026 https://t.co/eRpajoUVQ1", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 816514284, "id_str": "816514284", "name": "Marlene Mater\u00e1n.", "screen_name": "marlenesanoja", "location": "Caracas.", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2893, "friends_count": 3031, "listed_count": 27, "favourites_count": 734, "statuses_count": 189818, "created_at": "Tue Sep 11 02:34:29 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/648101533943529472/95sHYFNi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/648101533943529472/95sHYFNi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816514284/1452094774", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Ayuda. Para abuelita que se cay\u00f3 y sufri\u00f3 fractura de la cabeza del f\u00e9mur, necesita para poder ser operada Xarelto de 20. Tres cajas. Contacto Tolen Ocampo 0416 6257523. Es urgente! Gracias.", "display_text_range": [0, 191], "entities": {"hashtags": [{"text": "Ayuda", "indices": [0, 6]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 70, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ayuda", "indices": [0, 6]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eRpajoUVQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116851020943036416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/9RCh8fdEwz", "expanded": "https://twitter.com/marlenesanoja/status/1116851020943036416", "display": "twitter.com/marlenesanoja/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [15, 31]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9RCh8fdEwz", "expanded_url": "https://twitter.com/marlenesanoja/status/1116851020943036416", "display_url": "twitter.com/marlenesanoja/\u2026", "indices": [50, 73]}], "user_mentions": [{"screen_name": "dgnb64", "name": "DGNB64", "id": 869221694, "id_str": "869221694", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:20:16 +0000 2019", "id": 1117175693199196160, "id_str": "1117175693199196160", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 51249513, "id_str": "51249513", "name": "Carlos Lovera", "screen_name": "Zapatasan", "location": "Caracas-Venezuela", "url": null, "description": "Contador P\u00fablico - Hombre libre y de buenas costumbres", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 66, "friends_count": 228, "listed_count": 3, "favourites_count": 588, "statuses_count": 915, "created_at": "Fri Jun 26 22:13:05 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2623411109/iuyfbllwlkt0a5z6mdhq_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2623411109/iuyfbllwlkt0a5z6mdhq_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:15:22 +0000 2019", "id": 1117159363909693446, "id_str": "1117159363909693446", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 139, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117159363909693446", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:20:11 +0000 2019", "id": 1117175675117559808, "id_str": "1117175675117559808", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 885931089625264128, "id_str": "885931089625264128", "name": "Victor", "screen_name": "Victor02121296", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "1000% opositor ya basta !!! antes, victorjavier68 me tumbaron mi cuenta", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 415, "friends_count": 765, "listed_count": 2, "favourites_count": 4454, "statuses_count": 30336, "created_at": "Fri Jul 14 18:36:46 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885949495674122240/HLpTIBkz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885949495674122240/HLpTIBkz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/885931089625264128/1503290360", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:15:22 +0000 2019", "id": 1117159363909693446, "id_str": "1117159363909693446", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 139, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117159363909693446", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:20:08 +0000 2019", "id": 1117175661788004353, "id_str": "1117175661788004353", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 796128061523709956, "id_str": "796128061523709956", "name": "Xiomara", "screen_name": "xiomi_melo", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 24, "friends_count": 319, "listed_count": 0, "favourites_count": 671, "statuses_count": 802, "created_at": "Tue Nov 08 23:11:36 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:20:06 +0000 2019", "id": 1117175652485074944, "id_str": "1117175652485074944", "text": "RT @VenteCcs: #ServicioP\u00fablico | Se requiere: PDS II, Polidioxanona 6-0, Aguja vascular y Cr\u00f3nica no cortante, para beb\u00e9 de 2 a\u00f1os, quien t\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3331489667, "id_str": "3331489667", "name": "DDHH Vente Venezuela", "screen_name": "VenteDDHH", "location": null, "url": null, "description": "Trabaja por la LIBERTAD de los presos pol\u00edticos y los derechos humanos de los venezolanos. NING\u00daN CIUDADANO debe ser encarcelado por pensar distinto.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6742, "friends_count": 659, "listed_count": 30, "favourites_count": 183, "statuses_count": 19123, "created_at": "Wed Jun 17 16:41:36 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043501750890696704/RrFbmVS1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043501750890696704/RrFbmVS1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3331489667/1518725730", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:45 +0000 2019", "id": 1117174054631477248, "id_str": "1117174054631477248", "text": "#ServicioP\u00fablico | Se requiere: PDS II, Polidioxanona 6-0, Aguja vascular y Cr\u00f3nica no cortante, para beb\u00e9 de 2 a\u00f1o\u2026 https://t.co/G5xIvUUAQF", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 719914533452705792, "id_str": "719914533452705792", "name": "Vente Distrito Capital", "screen_name": "VenteCcs", "location": null, "url": null, "description": "Partido pol\u00edtico de ciudadanos dispuestos a luchar para recuperar la libertad, la democracia y el Estado de Derecho en Venezuela.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3602, "friends_count": 545, "listed_count": 17, "favourites_count": 588, "statuses_count": 39005, "created_at": "Tue Apr 12 15:46:14 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043655017453047813/T5WYoRX4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043655017453047813/T5WYoRX4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/719914533452705792/1481376708", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | Se requiere: PDS II, Polidioxanona 6-0, Aguja vascular y Cr\u00f3nica no cortante, para beb\u00e9 de 2 a\u00f1os, quien tiene hidronefrosis unilateral renal grado 4, un ri\u00f1\u00f3n no le funciona.\n\nContactar en los n\u00fameros:\n02128628854 / 04125418211 / 04141513054 https://t.co/25hh6KO0L3", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117174052190396420, "id_str": "1117174052190396420", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "url": "https://t.co/25hh6KO0L3", "display_url": "pic.twitter.com/25hh6KO0L3", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteCcs/status/1117174054631477248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117174052190396420, "id_str": "1117174052190396420", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "url": "https://t.co/25hh6KO0L3", "display_url": "pic.twitter.com/25hh6KO0L3", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteCcs/status/1117174054631477248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/G5xIvUUAQF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117174054631477248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [14, 30]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VenteCcs", "name": "Vente Distrito Capital", "id": 719914533452705792, "id_str": "719914533452705792", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:20:00 +0000 2019", "id": 1117175627877163010, "id_str": "1117175627877163010", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330035086, "id_str": "1330035086", "name": "mcg", "screen_name": "maci63209712", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 47, "friends_count": 327, "listed_count": 0, "favourites_count": 53, "statuses_count": 2340, "created_at": "Fri Apr 05 20:33:11 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/457987175167307776/KtZA6lsF_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/457987175167307776/KtZA6lsF_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:19:53 +0000 2019", "id": 1117175597204148224, "id_str": "1117175597204148224", "text": "RT @VenteCcs: #ServicioP\u00fablico | Se requiere: PDS II, Polidioxanona 6-0, Aguja vascular y Cr\u00f3nica no cortante, para beb\u00e9 de 2 a\u00f1os, quien t\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 917345227433750528, "id_str": "917345227433750528", "name": "Maikol Casta\u00f1eda", "screen_name": "maikolcastaneda", "location": "Caracas, Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 165, "friends_count": 156, "listed_count": 0, "favourites_count": 1139, "statuses_count": 869, "created_at": "Mon Oct 09 11:05:20 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080923209225170945/QgLmFCQw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080923209225170945/QgLmFCQw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/917345227433750528/1538433619", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:45 +0000 2019", "id": 1117174054631477248, "id_str": "1117174054631477248", "text": "#ServicioP\u00fablico | Se requiere: PDS II, Polidioxanona 6-0, Aguja vascular y Cr\u00f3nica no cortante, para beb\u00e9 de 2 a\u00f1o\u2026 https://t.co/G5xIvUUAQF", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 719914533452705792, "id_str": "719914533452705792", "name": "Vente Distrito Capital", "screen_name": "VenteCcs", "location": null, "url": null, "description": "Partido pol\u00edtico de ciudadanos dispuestos a luchar para recuperar la libertad, la democracia y el Estado de Derecho en Venezuela.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3602, "friends_count": 545, "listed_count": 17, "favourites_count": 588, "statuses_count": 39005, "created_at": "Tue Apr 12 15:46:14 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043655017453047813/T5WYoRX4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043655017453047813/T5WYoRX4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/719914533452705792/1481376708", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | Se requiere: PDS II, Polidioxanona 6-0, Aguja vascular y Cr\u00f3nica no cortante, para beb\u00e9 de 2 a\u00f1os, quien tiene hidronefrosis unilateral renal grado 4, un ri\u00f1\u00f3n no le funciona.\n\nContactar en los n\u00fameros:\n02128628854 / 04125418211 / 04141513054 https://t.co/25hh6KO0L3", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117174052190396420, "id_str": "1117174052190396420", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "url": "https://t.co/25hh6KO0L3", "display_url": "pic.twitter.com/25hh6KO0L3", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteCcs/status/1117174054631477248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117174052190396420, "id_str": "1117174052190396420", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "url": "https://t.co/25hh6KO0L3", "display_url": "pic.twitter.com/25hh6KO0L3", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteCcs/status/1117174054631477248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/G5xIvUUAQF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117174054631477248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [14, 30]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VenteCcs", "name": "Vente Distrito Capital", "id": 719914533452705792, "id_str": "719914533452705792", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:19:42 +0000 2019", "id": 1117175553277218816, "id_str": "1117175553277218816", "text": "RT @PerroUsuario: #ServicioP\u00fablico RT @ruapiornais: Para mama protecc animalitos susana severino 0424-1667974..requiere iridus esta escasa\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1950149418, "id_str": "1950149418", "name": "Maria Delgado", "screen_name": "Mdm16mar", "location": null, "url": null, "description": "Jes\u00fas y Mar\u00eda mis grandes amores. Quiero paz en el mundo. Me encantan los perros, los delfines, el mar, un d\u00eda de sol radiante y cielo azul.#NoalMaltratoAnimal.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 777, "friends_count": 902, "listed_count": 6, "favourites_count": 3371, "statuses_count": 13536, "created_at": "Wed Oct 09 22:06:17 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/447385058115330048/UISuiDCk_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/447385058115330048/UISuiDCk_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1950149418/1409008795", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 01:32:57 +0000 2019", "id": 1116876895470194689, "id_str": "1116876895470194689", "text": "#ServicioP\u00fablico RT @ruapiornais: Para mama protecc animalitos susana severino 0424-1667974..requiere iridus esta e\u2026 https://t.co/pKvEKlAVyq", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 310405424, "id_str": "310405424", "name": "PerroUsuario Wof '\u2022'", "screen_name": "PerroUsuario", "location": "Instagram @Perrousuario", "url": "http://www.facebook.com/perrousuario", "description": "Me refugio en el metro llenando tu viaje de amor con ladridos de emoci\u00f3n. CU\u00cdDAME y NO ME HAGAS DA\u00d1O, dame tu mano amiga y ay\u00fadame a encontrar un hogar feliz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 76511, "friends_count": 26261, "listed_count": 360, "favourites_count": 202, "statuses_count": 113416, "created_at": "Fri Jun 03 17:58:16 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/819372163610316801/ne0bFmpZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819372163610316801/ne0bFmpZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/310405424/1408389194", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico RT @ruapiornais: Para mama protecc animalitos susana severino 0424-1667974..requiere iridus esta escasa  https://t.co/xP52RPJBkg", "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ruapiornais", "name": "campanita", "id": 113732335, "id_str": "113732335", "indices": [20, 32]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116796898164322304, "id_str": "1116796898164322304", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}, {"id": 1116796901905637376, "id_str": "1116796901905637376", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116796898164322304, "id_str": "1116796898164322304", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}, {"id": 1116796901905637376, "id_str": "1116796901905637376", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}]}}, "quote_count": 7, "reply_count": 0, "retweet_count": 192, "favorite_count": 28, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pKvEKlAVyq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116876895470194689", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ruapiornais", "name": "campanita", "id": 113732335, "id_str": "113732335", "indices": [20, 32]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [18, 34]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PerroUsuario", "name": "PerroUsuario Wof '\u2022'", "id": 310405424, "id_str": "310405424", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "ruapiornais", "name": "campanita", "id": 113732335, "id_str": "113732335", "indices": [38, 50]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:19:29 +0000 2019", "id": 1117175499690840064, "id_str": "1117175499690840064", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54618701, "id_str": "54618701", "name": "Manuel Requena", "screen_name": "manreq", "location": "Cypress - Texas - USA", "url": null, "description": "Exilio voluntario, dem\u00f3crata y con principios claros de libertad", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152, "friends_count": 465, "listed_count": 1, "favourites_count": 4176, "statuses_count": 14237, "created_at": "Tue Jul 07 17:33:42 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/433433434606686209/jcUm3aUJ_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/433433434606686209/jcUm3aUJ_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:19:21 +0000 2019", "id": 1117175465964388357, "id_str": "1117175465964388357", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1250004746, "id_str": "1250004746", "name": "dimas g. luna", "screen_name": "dimasluna1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 61, "friends_count": 227, "listed_count": 0, "favourites_count": 3096, "statuses_count": 5308, "created_at": "Thu Mar 07 20:38:15 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 17:47:13 +0000 2019", "id": 1117122080972201984, "id_str": "1117122080972201984", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/6ZpluetrSM", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 57, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6ZpluetrSM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117122080972201984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:19:20 +0000 2019", "id": 1117175458825756672, "id_str": "1117175458825756672", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 51249513, "id_str": "51249513", "name": "Carlos Lovera", "screen_name": "Zapatasan", "location": "Caracas-Venezuela", "url": null, "description": "Contador P\u00fablico - Hombre libre y de buenas costumbres", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 66, "friends_count": 228, "listed_count": 3, "favourites_count": 588, "statuses_count": 915, "created_at": "Fri Jun 26 22:13:05 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2623411109/iuyfbllwlkt0a5z6mdhq_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2623411109/iuyfbllwlkt0a5z6mdhq_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 11:15:03 +0000 2019", "id": 1117023388533493760, "id_str": "1117023388533493760", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/Z7b0iVPNXS", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 257, "favorite_count": 14, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Z7b0iVPNXS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117023388533493760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:19:19 +0000 2019", "id": 1117175457236029444, "id_str": "1117175457236029444", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108383479, "id_str": "108383479", "name": "Sylvia Roberts", "screen_name": "silbri211074", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Madre de 2 princesas, quiero un mejor pa\u00eds, lleno de oportunidades para todos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 233, "friends_count": 2214, "listed_count": 3, "favourites_count": 572, "statuses_count": 1254, "created_at": "Mon Jan 25 19:36:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "0EF5E9", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/502547934286970880/1wlVrkxp_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/502547934286970880/1wlVrkxp_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:19:18 +0000 2019", "id": 1117175452064526341, "id_str": "1117175452064526341", "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico #Caracas #13A Para paciente recluida en el Hospital Oncol\u00f3gico Padre Machado, Piso 3, se requiere con U\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 247485659, "id_str": "247485659", "name": "jose araneo", "screen_name": "josearaneo2", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 49, "friends_count": 243, "listed_count": 2, "favourites_count": 312, "statuses_count": 3570, "created_at": "Fri Feb 04 22:15:44 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3321820266/0d2b1c36d19cb9dabe1799d056215440_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3321820266/0d2b1c36d19cb9dabe1799d056215440_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/247485659/1362102709", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 13:23:29 +0000 2019", "id": 1117055709806514179, "id_str": "1117055709806514179", "text": "#ServicioP\u00fablico #Caracas #13A Para paciente recluida en el Hospital Oncol\u00f3gico Padre Machado, Piso 3, se requiere\u2026 https://t.co/AmPnxfKv5w", "source": "<a href=\"https://www.socialgest.net\" rel=\"nofollow\">SocialGest</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 147589125, "id_str": "147589125", "name": "TalCual", "screen_name": "DiarioTalCual", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://www.talcualdigital.com", "description": "Peri\u00f3dico digital venezolano fundado por Teodoro Petkoff. Noticias, reportajes, an\u00e1lisis y opini\u00f3n. Claro y Raspao.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1400739, "friends_count": 21789, "listed_count": 5791, "favourites_count": 1083, "statuses_count": 952319, "created_at": "Mon May 24 14:41:20 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113872825834668032/8RiT9Iyh_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113872825834668032/8RiT9Iyh_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147589125/1538581303", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico #Caracas #13A Para paciente recluida en el Hospital Oncol\u00f3gico Padre Machado, Piso 3, se requiere con URGENCIA Protombina en ampolla.\n\nLa persona o instituci\u00f3n que pueda donar o vender este medicamento, por favor comunicarse al n\u00famero 04241566287.", "display_text_range": [0, 264], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "13A", "indices": [26, 30]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 73, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Caracas", "indices": [17, 25]}, {"text": "13A", "indices": [26, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AmPnxfKv5w", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117055709806514179", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}, {"text": "Caracas", "indices": [36, 44]}, {"text": "13A", "indices": [45, 49]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DiarioTalCual", "name": "TalCual", "id": 147589125, "id_str": "147589125", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:19:14 +0000 2019", "id": 1117175435740286977, "id_str": "1117175435740286977", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3335332984, "id_str": "3335332984", "name": "Claroysinpelos", "screen_name": "claroysinpelos", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Me gusta las cosas claras.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 262, "friends_count": 640, "listed_count": 1, "favourites_count": 177, "statuses_count": 15778, "created_at": "Fri Jun 19 18:28:07 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114671379373273089/BG839Yux_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114671379373273089/BG839Yux_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3335332984/1472641524", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:18:57 +0000 2019", "id": 1117175362537103360, "id_str": "1117175362537103360", "text": "RT @PatricioLambert: #GRACIAS Mabel, Cristina y Yoryi, x hacerme el transcurrir de la gestion, mas facil y divertida!!!!!\ud83d\ude18 \n\n#BuenFinde\n#Em\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1115983075933134850, "id_str": "1115983075933134850", "name": "Carina", "screen_name": "Carina50204418", "location": null, "url": null, "description": "ser feliz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 0, "friends_count": 2, "listed_count": 0, "favourites_count": 0, "statuses_count": 7, "created_at": "Wed Apr 10 14:21:14 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115983452518612994/0NOIxc88_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115983452518612994/0NOIxc88_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 21:15:09 +0000 2019", "id": 1116812021641678849, "id_str": "1116812021641678849", "text": "#GRACIAS Mabel, Cristina y Yoryi, x hacerme el transcurrir de la gestion, mas facil y divertida!!!!!\ud83d\ude18 \n\n#BuenFinde\u2026 https://t.co/OWPaN3Y1Cu", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2265471129, "id_str": "2265471129", "name": "Patricio Lambert", "screen_name": "PatricioLambert", "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "url": "https://www.facebook.com/patricio.lambert/", "description": "Secretario de Relaciones Institucionales y Comunitarias @GobiernoTdf @TierraDeUnion", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 806, "friends_count": 168, "listed_count": 17, "favourites_count": 4536, "statuses_count": 5299, "created_at": "Mon Jan 06 16:28:56 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106352187968507904/VsrQ8US-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106352187968507904/VsrQ8US-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2265471129/1537481027", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "001040bd29e08949", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/001040bd29e08949.json", "place_type": "city", "name": "Ushuaia", "full_name": "Ushuaia, Argentina", "country_code": "AR", "country": "Argentina", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-68.369881, -54.837486], [-68.369881, -54.774362], [-68.221243, -54.774362], [-68.221243, -54.837486]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#GRACIAS Mabel, Cristina y Yoryi, x hacerme el transcurrir de la gestion, mas facil y divertida!!!!!\ud83d\ude18 \n\n#BuenFinde\n#EmpleoPublico\n#ServicioPublico \ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/QR2AmOZQtr", "display_text_range": [0, 153], "entities": {"hashtags": [{"text": "GRACIAS", "indices": [0, 8]}, {"text": "BuenFinde", "indices": [104, 114]}, {"text": "EmpleoPublico", "indices": [115, 129]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [130, 146]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116812011973877760, "id_str": "1116812011973877760", "indices": [154, 177], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-2m5aXoAA70qR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-2m5aXoAA70qR.jpg", "url": "https://t.co/QR2AmOZQtr", "display_url": "pic.twitter.com/QR2AmOZQtr", "expanded_url": "https://twitter.com/PatricioLambert/status/1116812021641678849/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 891, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 592, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 891, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116812011973877760, "id_str": "1116812011973877760", "indices": [154, 177], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-2m5aXoAA70qR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-2m5aXoAA70qR.jpg", "url": "https://t.co/QR2AmOZQtr", "display_url": "pic.twitter.com/QR2AmOZQtr", "expanded_url": "https://twitter.com/PatricioLambert/status/1116812021641678849/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 891, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 592, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 891, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "GRACIAS", "indices": [0, 8]}, {"text": "BuenFinde", "indices": [104, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OWPaN3Y1Cu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116812021641678849", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "GRACIAS", "indices": [21, 29]}, {"text": "BuenFinde", "indices": [125, 135]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PatricioLambert", "name": "Patricio Lambert", "id": 2265471129, "id_str": "2265471129", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:18:31 +0000 2019", "id": 1117175252705009664, "id_str": "1117175252705009664", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1088546907356626944, "id_str": "1088546907356626944", "name": "Coro Etura Oronoz", "screen_name": "EturaCoro", "location": null, "url": null, "description": "Feliz abuela vasca, adoptada por Barquisimeto. Venezuela hace muchos a\u00f1os, amante de la libertad y del cine", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 48, "friends_count": 234, "listed_count": 1, "favourites_count": 3138, "statuses_count": 4238, "created_at": "Thu Jan 24 21:19:41 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094854360406913024/801ZfHQK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094854360406913024/801ZfHQK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1088546907356626944/1552763603", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 20:06:40 +0000 2019", "id": 1116794786793451520, "id_str": "1116794786793451520", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/Qv2XrIy2sG", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 53, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qv2XrIy2sG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116794786793451520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:18:28 +0000 2019", "id": 1117175242772889600, "id_str": "1117175242772889600", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 64050849, "id_str": "64050849", "name": "Madre", "screen_name": "pisotta", "location": "Caracas", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 86, "friends_count": 484, "listed_count": 0, "favourites_count": 7449, "statuses_count": 6307, "created_at": "Sat Aug 08 21:58:57 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435557853748027392/uPdhuVn6_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/435557853748027392/uPdhuVn6_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64050849/1392680029", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:18:18 +0000 2019", "id": 1117175198602731520, "id_str": "1117175198602731520", "text": "RT @ESEdeSalud: Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\n#LuchaCont\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62937990, "id_str": "62937990", "name": "Flor de Lis", "screen_name": "Meriyisus", "location": "Al Sur del Sur", "url": "http://www.facebook.com/empoderalia", "description": "Solo tengo el momento presente para recibir la inspiraci\u00f3n Divina. System Engineer and KM.\nObligada a estar lejos de mi pa\u00eds, la nube es mi oficina.\n#eJob", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 982, "friends_count": 98, "listed_count": 16, "favourites_count": 442, "statuses_count": 138056, "created_at": "Tue Aug 04 21:44:32 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051170373818089472/555Vt4xX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051170373818089472/555Vt4xX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62937990/1546610302", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 12:39:57 +0000 2019", "id": 1117044753374371840, "id_str": "1117044753374371840", "text": "Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\u2026 https://t.co/mCTXph4hIq", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\n#LuchaContraElCancer Contacto @MamaLisVzla \n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/g6oPf03TeF", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [{"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [113, 133]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [157, 173]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [174, 185]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [143, 155]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117044430207373312, "id_str": "1117044430207373312", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "url": "https://t.co/g6oPf03TeF", "display_url": "pic.twitter.com/g6oPf03TeF", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117044753374371840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117044430207373312, "id_str": "1117044430207373312", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "url": "https://t.co/g6oPf03TeF", "display_url": "pic.twitter.com/g6oPf03TeF", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117044753374371840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 7, "reply_count": 1, "retweet_count": 353, "favorite_count": 43, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mCTXph4hIq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117044753374371840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:18:12 +0000 2019", "id": 1117175173357158401, "id_str": "1117175173357158401", "text": "RT @ESEdeSalud: Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\n#LuchaCont\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3399510477, "id_str": "3399510477", "name": "Coleador Escualido", "screen_name": "guarimbero007", "location": null, "url": null, "description": "Venezolano Rajao,Antichavista,Defensor de los Toros Coleados y Musica Llanera.Magallanero 1000% Sigueme y Te Sigo,AYUDA HUMANITARIA YA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1925, "friends_count": 1885, "listed_count": 3, "favourites_count": 2686, "statuses_count": 9206, "created_at": "Sun Aug 02 02:52:27 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918334470016479232/64arQx1u_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918334470016479232/64arQx1u_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3399510477/1546217751", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 12:39:57 +0000 2019", "id": 1117044753374371840, "id_str": "1117044753374371840", "text": "Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\u2026 https://t.co/mCTXph4hIq", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\n#LuchaContraElCancer Contacto @MamaLisVzla \n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/g6oPf03TeF", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [{"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [113, 133]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [157, 173]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [174, 185]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [143, 155]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117044430207373312, "id_str": "1117044430207373312", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "url": "https://t.co/g6oPf03TeF", "display_url": "pic.twitter.com/g6oPf03TeF", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117044753374371840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117044430207373312, "id_str": "1117044430207373312", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "url": "https://t.co/g6oPf03TeF", "display_url": "pic.twitter.com/g6oPf03TeF", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117044753374371840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 7, "reply_count": 1, "retweet_count": 353, "favorite_count": 43, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mCTXph4hIq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117044753374371840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:17:56 +0000 2019", "id": 1117175107842117634, "id_str": "1117175107842117634", "text": "RT @OmarVillalbaG: Reporte 2:35pm. #Solucionado por los  t\u00e9cnicos de @HIDROCAPITALca \nLa parte t\u00e9rmica de la E/B ElClavito|Manzanares se ac\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 390875867, "id_str": "390875867", "name": "yoyo", "screen_name": "YorelysRamirez1", "location": "El Hatillo", "url": null, "description": "Caraque\u00f1a, Bi\u00f3logo y Cocinera de oficio y convicci\u00f3n. Socia de Tu Vivero Boutique", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 107, "friends_count": 286, "listed_count": 0, "favourites_count": 6392, "statuses_count": 3115, "created_at": "Fri Oct 14 17:55:18 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111428132517502977/DJzma3Bn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111428132517502977/DJzma3Bn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/390875867/1514790466", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:42:58 +0000 2019", "id": 1117136107349651460, "id_str": "1117136107349651460", "text": "Reporte 2:35pm. #Solucionado por los  t\u00e9cnicos de @HIDROCAPITALca \nLa parte t\u00e9rmica de la E/B ElClavito|Manzanares\u2026 https://t.co/pZe89bNLBq", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1117118470397800449, "in_reply_to_status_id_str": "1117118470397800449", "in_reply_to_user_id": 61886500, "in_reply_to_user_id_str": "61886500", "in_reply_to_screen_name": "OmarVillalbaG", "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Reporte 2:35pm. #Solucionado por los  t\u00e9cnicos de @HIDROCAPITALca \nLa parte t\u00e9rmica de la E/B ElClavito|Manzanares se activan los 2grupos y se inicia en bombeo para #Manzanares \n\nS\u00edgueme por twiter @OmarVillalbaG \nmi # celular 04143291134 #ObservatorioVecinal de #ServicioP\u00fablico", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "Solucionado", "indices": [16, 28]}, {"text": "Manzanares", "indices": [165, 176]}, {"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [239, 259]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [263, 279]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [50, 65]}, {"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [198, 212]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 11, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [{"text": "Solucionado", "indices": [16, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pZe89bNLBq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117136107349651460", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [50, 65]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Solucionado", "indices": [35, 47]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [69, 84]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:17:51 +0000 2019", "id": 1117175085176107008, "id_str": "1117175085176107008", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 986569571523092480, "id_str": "986569571523092480", "name": "Deccy Gavidia", "screen_name": "gavidia_deccy", "location": null, "url": null, "description": "Bioanalista de profesi\u00f3n.Visitador M\u00e9dico por elecci\u00f3n .Madre orgullosa de dos.Mujer orgullosamente Venezolana y andina!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 18, "friends_count": 50, "listed_count": 0, "favourites_count": 45, "statuses_count": 1947, "created_at": "Wed Apr 18 11:38:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1091275789755170817/KKQPq0_H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091275789755170817/KKQPq0_H_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:17:41 +0000 2019", "id": 1117175043535114240, "id_str": "1117175043535114240", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1177355917, "id_str": "1177355917", "name": "Luisa Elena", "screen_name": "luisaefq", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2138, "friends_count": 2975, "listed_count": 10, "favourites_count": 2346, "statuses_count": 22091, "created_at": "Thu Feb 14 01:41:29 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/967566983112921089/jabiicP3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967566983112921089/jabiicP3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1177355917/1471487304", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 17:46:16 +0000 2019", "id": 1117121840344915968, "id_str": "1117121840344915968", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/ZDbNRARq2i", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 29, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZDbNRARq2i", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117121840344915968", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:17:34 +0000 2019", "id": 1117175013751156736, "id_str": "1117175013751156736", "text": "RT @ESEdeSalud: Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\n#LuchaCont\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2693206177, "id_str": "2693206177", "name": "Angelica Reyes", "screen_name": "AngelicaDJF", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 165, "friends_count": 313, "listed_count": 1, "favourites_count": 33603, "statuses_count": 32846, "created_at": "Wed Jul 30 15:16:17 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739896656280326144/PuNA7cWA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739896656280326144/PuNA7cWA_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 12:39:57 +0000 2019", "id": 1117044753374371840, "id_str": "1117044753374371840", "text": "Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\u2026 https://t.co/mCTXph4hIq", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\n#LuchaContraElCancer Contacto @MamaLisVzla \n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/g6oPf03TeF", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [{"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [113, 133]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [157, 173]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [174, 185]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [143, 155]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117044430207373312, "id_str": "1117044430207373312", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "url": "https://t.co/g6oPf03TeF", "display_url": "pic.twitter.com/g6oPf03TeF", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117044753374371840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117044430207373312, "id_str": "1117044430207373312", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "url": "https://t.co/g6oPf03TeF", "display_url": "pic.twitter.com/g6oPf03TeF", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117044753374371840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 7, "reply_count": 1, "retweet_count": 353, "favorite_count": 43, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mCTXph4hIq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117044753374371840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:17:15 +0000 2019", "id": 1117174935204565003, "id_str": "1117174935204565003", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2529020908, "id_str": "2529020908", "name": "reina rivas", "screen_name": "ReinaRivas50", "location": "Valencia, Venezuela", "url": null, "description": "Lic.Educ.Orientadora UC.Especial.en ases.Familiar UNESR.Amante de la Libertad y la Democracia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 356, "friends_count": 707, "listed_count": 4, "favourites_count": 9291, "statuses_count": 24974, "created_at": "Sun May 04 20:06:10 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/789950792774127616/AYbILz3k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/789950792774127616/AYbILz3k_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 19:40:39 +0000 2019", "id": 1117150626457235457, "id_str": "1117150626457235457", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/CPahSxbOTd", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 58, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CPahSxbOTd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117150626457235457", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:16:31 +0000 2019", "id": 1117174750596485125, "id_str": "1117174750596485125", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 139505460, "id_str": "139505460", "name": "eduardo mimbela", "screen_name": "eduardormimbela", "location": "Caracas Venezuela", "url": null, "description": "Biologo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9592, "friends_count": 9666, "listed_count": 25, "favourites_count": 2, "statuses_count": 31466, "created_at": "Sun May 02 20:54:08 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1754456281/CYC_2520Tori_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1754456281/CYC_2520Tori_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:16:17 +0000 2019", "id": 1117174694686359559, "id_str": "1117174694686359559", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1108195790537801728, "id_str": "1108195790537801728", "name": "Juana", "screen_name": "Juana59075157", "location": null, "url": null, "description": "docente", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6, "friends_count": 194, "listed_count": 0, "favourites_count": 67, "statuses_count": 174, "created_at": "Wed Mar 20 02:37:20 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:16:06 +0000 2019", "id": 1117174645302669313, "id_str": "1117174645302669313", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108170991, "id_str": "108170991", "name": "daniel da silva", "screen_name": "dadasilva1974", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 418, "friends_count": 2203, "listed_count": 2, "favourites_count": 25190, "statuses_count": 5549, "created_at": "Mon Jan 25 02:41:41 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/445692583772049408/RvSUjZoR_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/445692583772049408/RvSUjZoR_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 566, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:15:53 +0000 2019", "id": 1117174592148320258, "id_str": "1117174592148320258", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 71454444, "id_str": "71454444", "name": "Gin\u00e9s Guill\u00e9n Uzcanga de De Jongh", "screen_name": "ginesdejongh", "location": "Caracas-Venezuela", "url": null, "description": "Creadora de la marca Mooi Designs. Administradora, artista pl\u00e1stico, dem\u00f3crata, agn\u00f3stica, mam\u00e1 de dos y esposa.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 702, "friends_count": 2944, "listed_count": 5, "favourites_count": 1739, "statuses_count": 11797, "created_at": "Fri Sep 04 04:34:56 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094130961854410752/MyW9Ag9L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094130961854410752/MyW9Ag9L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71454444/1531627928", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:15:49 +0000 2019", "id": 1117174574523867136, "id_str": "1117174574523867136", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2354701689, "id_str": "2354701689", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Sonia Santos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "screen_name": "6373Sonia", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 222, "friends_count": 587, "listed_count": 3, "favourites_count": 117, "statuses_count": 90439, "created_at": "Thu Feb 20 15:59:49 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/677965880903475200/fBrysbGb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/677965880903475200/fBrysbGb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2354701689/1450474635", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:15:43 +0000 2019", "id": 1117174551811645440, "id_str": "1117174551811645440", "text": "RT @PrensaMCM: #ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 561740204, "id_str": "561740204", "name": "GermanCan", "screen_name": "GermanCastella6", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 139, "friends_count": 52, "listed_count": 7, "favourites_count": 2325, "statuses_count": 24952, "created_at": "Tue Apr 24 05:07:22 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/684394413728989184/mpxzUUsN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/684394413728989184/mpxzUUsN_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:38:33 +0000 2019", "id": 1117165198463373312, "id_str": "1117165198463373312", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\u2026 https://t.co/gu24HL94B4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "screen_name": "PrensaMCM", "location": "Venezuela", "url": "http://ventevenezuela.org", "description": "Equipo de prensa de Mar\u00eda Corina Machado / Vente Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130815, "friends_count": 984, "listed_count": 530, "favourites_count": 841, "statuses_count": 91930, "created_at": "Thu Feb 27 16:21:25 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "960B0B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2364388706/1528129066", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto 0416-7575899 Fred Hern\u00e1ndez", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 71, "favorite_count": 16, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gu24HL94B4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117165198463373312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [15, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PrensaMCM", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:15:38 +0000 2019", "id": 1117174527518224384, "id_str": "1117174527518224384", "text": "RT @OmarVillalbaG: Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb #CHULAVIST\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1356817848, "id_str": "1356817848", "name": "Antonieta Franco", "screen_name": "anttofranco", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 348, "friends_count": 1843, "listed_count": 0, "favourites_count": 476, "statuses_count": 15516, "created_at": "Tue Apr 16 13:05:08 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039255860416077824/Neak-aLw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039255860416077824/Neak-aLw_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:19 +0000 2019", "id": 1117172436372475909, "id_str": "1117172436372475909", "text": "Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb\u2026 https://t.co/dmkkMW7B62", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb #CHULAVISTA frente a Res. Sierra Nevada, calle Icabar\u00fa @HIDROCAPITALca https://t.co/PBy093hG9P", "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [18, 38]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}, {"text": "Agua", "indices": [83, 88]}, {"text": "CHULAVISTA", "indices": [110, 121]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [165, 180]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117171538736885761, "id_str": "1117171538736885761", "indices": [181, 204], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "url": "https://t.co/PBy093hG9P", "display_url": "pic.twitter.com/PBy093hG9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117172436372475909/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [11, 20], "duration_millis": 10946, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/320x580/_n9bSWjxl1Nqggct.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/pl/FHYBXXlthrGqxGim.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/352x640/IOlDrJIC7WiEgaW9.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"large": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117171538736885761, "id_str": "1117171538736885761", "indices": [181, 204], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "url": "https://t.co/PBy093hG9P", "display_url": "pic.twitter.com/PBy093hG9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117172436372475909/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [11, 20], "duration_millis": 10946, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/320x580/_n9bSWjxl1Nqggct.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/pl/FHYBXXlthrGqxGim.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/352x640/IOlDrJIC7WiEgaW9.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"large": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [18, 38]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}, {"text": "Agua", "indices": [83, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dmkkMW7B62", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117172436372475909", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [37, 57]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [61, 77]}, {"text": "Agua", "indices": [102, 107]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:15:21 +0000 2019", "id": 1117174457741611008, "id_str": "1117174457741611008", "text": "RT @isnardobravo: Ayudemos al t\u00edo Antonio #ServicioPublico https://t.co/2TAtkFe8Qw", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 152442550, "id_str": "152442550", "name": "gava2007", "screen_name": "gava2007", "location": "\u00dcT: 10.505461,-66.899326", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 25, "friends_count": 217, "listed_count": 0, "favourites_count": 9811, "statuses_count": 2702, "created_at": "Sun Jun 06 00:23:45 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 12:55:46 +0000 2019", "id": 1117048735320686598, "id_str": "1117048735320686598", "text": "Ayudemos al t\u00edo Antonio #ServicioPublico https://t.co/2TAtkFe8Qw", "display_text_range": [0, 40], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 108406498, "id_str": "108406498", "name": "Isnardo Bravo", "screen_name": "isnardobravo", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "https://www.facebook.com/naribravo", "description": "#Periodista | Graduado en la #UCV | Formado en #RCTV | Conferencista y Facilitador #Instagram @isnardobravo | Padre de 2 hermosas ni\u00f1as| #DigoYo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 733889, "friends_count": 961, "listed_count": 1717, "favourites_count": 119, "statuses_count": 40417, "created_at": "Mon Jan 25 21:11:10 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "44C7EB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872413530468872192/rJCgPsOj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108406498/1402939210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1117043939767459842, "quoted_status_id_str": "1117043939767459842", "quoted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 12:36:43 +0000 2019", "id": 1117043939767459842, "id_str": "1117043939767459842", "text": "@isnardobravo ayudemos a sumar difusi\u00f3n para lograr la operaci\u00f3n para mi suegro! @NituPerez @facupastor https://t.co/UJ6CO1oVbu", "display_text_range": [0, 103], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 108406498, "in_reply_to_user_id_str": "108406498", "in_reply_to_screen_name": "isnardobravo", "user": {"id": 42142316, "id_str": "42142316", "name": "luke", "screen_name": "guillendrija", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Profesor", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 364, "friends_count": 766, "listed_count": 3, "favourites_count": 455, "statuses_count": 35838, "created_at": "Sun May 24 02:06:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/889572134166683648/Mt8ScVsL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889572134166683648/Mt8ScVsL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42142316/1548499217", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 12, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "NituPerez", "name": "Nitu P\u00e9rez Osuna", "id": 78723428, "id_str": "78723428", "indices": [81, 91]}, {"screen_name": "facupastor", "name": "Facundo Pastor", "id": 139264852, "id_str": "139264852", "indices": [92, 103]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117043929638162432, "id_str": "1117043929638162432", "indices": [104, 127], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJiSCW0AAoIXH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJiSCW0AAoIXH.jpg", "url": "https://t.co/UJ6CO1oVbu", "display_url": "pic.twitter.com/UJ6CO1oVbu", "expanded_url": "https://twitter.com/guillendrija/status/1117043939767459842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 598, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1055, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1228, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117043929638162432, "id_str": "1117043929638162432", "indices": [104, 127], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJiSCW0AAoIXH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJiSCW0AAoIXH.jpg", "url": "https://t.co/UJ6CO1oVbu", "display_url": "pic.twitter.com/UJ6CO1oVbu", "expanded_url": "https://twitter.com/guillendrija/status/1117043939767459842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 598, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1055, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1228, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/2TAtkFe8Qw", "expanded": "https://twitter.com/guillendrija/status/1117043939767459842", "display": "twitter.com/guillendrija/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 206, "favorite_count": 42, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [24, 40]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2TAtkFe8Qw", "expanded_url": "https://twitter.com/guillendrija/status/1117043939767459842", "display_url": "twitter.com/guillendrija/s\u2026", "indices": [41, 64]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1117043939767459842, "quoted_status_id_str": "1117043939767459842", "quoted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 12:36:43 +0000 2019", "id": 1117043939767459842, "id_str": "1117043939767459842", "text": "@isnardobravo ayudemos a sumar difusi\u00f3n para lograr la operaci\u00f3n para mi suegro! @NituPerez @facupastor https://t.co/UJ6CO1oVbu", "display_text_range": [0, 103], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 108406498, "in_reply_to_user_id_str": "108406498", "in_reply_to_screen_name": "isnardobravo", "user": {"id": 42142316, "id_str": "42142316", "name": "luke", "screen_name": "guillendrija", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Profesor", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 364, "friends_count": 766, "listed_count": 3, "favourites_count": 455, "statuses_count": 35838, "created_at": "Sun May 24 02:06:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/889572134166683648/Mt8ScVsL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889572134166683648/Mt8ScVsL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42142316/1548499217", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 12, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "NituPerez", "name": "Nitu P\u00e9rez Osuna", "id": 78723428, "id_str": "78723428", "indices": [81, 91]}, {"screen_name": "facupastor", "name": "Facundo Pastor", "id": 139264852, "id_str": "139264852", "indices": [92, 103]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117043929638162432, "id_str": "1117043929638162432", "indices": [104, 127], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJiSCW0AAoIXH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJiSCW0AAoIXH.jpg", "url": "https://t.co/UJ6CO1oVbu", "display_url": "pic.twitter.com/UJ6CO1oVbu", "expanded_url": "https://twitter.com/guillendrija/status/1117043939767459842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 598, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1055, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1228, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117043929638162432, "id_str": "1117043929638162432", "indices": [104, 127], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJiSCW0AAoIXH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJiSCW0AAoIXH.jpg", "url": "https://t.co/UJ6CO1oVbu", "display_url": "pic.twitter.com/UJ6CO1oVbu", "expanded_url": "https://twitter.com/guillendrija/status/1117043939767459842/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 598, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1055, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1228, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/2TAtkFe8Qw", "expanded": "https://twitter.com/guillendrija/status/1117043939767459842", "display": "twitter.com/guillendrija/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2TAtkFe8Qw", "expanded_url": "https://twitter.com/guillendrija/status/1117043939767459842", "display_url": "twitter.com/guillendrija/s\u2026", "indices": [59, 82]}], "user_mentions": [{"screen_name": "isnardobravo", "name": "Isnardo Bravo", "id": 108406498, "id_str": "108406498", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:15:18 +0000 2019", "id": 1117174447323197441, "id_str": "1117174447323197441", "text": "RT @OmarVillalbaG: Bote de #agua Av Ppal de #LaTahona MunicipioBaruta (visibles cuando hay suministro)\nTanto desperdicio de agua, da dolor\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 741018054096781312, "id_str": "741018054096781312", "name": "gatomufymar", "screen_name": "marecitamorry", "location": "Baruta, Venezuela", "url": null, "description": "Madre de Rafa y Kay. Aby de Angel, Dylan y Adri\u00e1n. La Fe te levanta y la Verdad te hace libre! Orgullosa de ser Venezolana!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 320, "friends_count": 1833, "listed_count": 0, "favourites_count": 14682, "statuses_count": 9171, "created_at": "Thu Jun 09 21:24:06 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099694237451517952/ASx5qiSR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099694237451517952/ASx5qiSR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/741018054096781312/1548027934", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:51:09 +0000 2019", "id": 1117168369587896320, "id_str": "1117168369587896320", "text": "Bote de #agua Av Ppal de #LaTahona MunicipioBaruta (visibles cuando hay suministro)\nTanto desperdicio de agua, da d\u2026 https://t.co/XAGLuUlD9R", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bote de #agua Av Ppal de #LaTahona MunicipioBaruta (visibles cuando hay suministro)\nTanto desperdicio de agua, da dolor cuando hay comunidades ##SinAgua o resta fuerza y presi\u00f3n\n#ObservatorioVecinal de #ServicioP\u00fablico https://t.co/FVtapMrcCE", "display_text_range": [0, 218], "entities": {"hashtags": [{"text": "agua", "indices": [8, 13]}, {"text": "LaTahona", "indices": [25, 34]}, {"text": "SinAgua", "indices": [144, 152]}, {"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [178, 198]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [202, 218]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117168356417843201, "id_str": "1117168356417843201", "indices": [219, 242], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D6s36XsAE0buA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D6s36XsAE0buA.jpg", "url": "https://t.co/FVtapMrcCE", "display_url": "pic.twitter.com/FVtapMrcCE", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117168369587896320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117168356417843201, "id_str": "1117168356417843201", "indices": [219, 242], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D6s36XsAE0buA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D6s36XsAE0buA.jpg", "url": "https://t.co/FVtapMrcCE", "display_url": "pic.twitter.com/FVtapMrcCE", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117168369587896320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 13, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "agua", "indices": [8, 13]}, {"text": "LaTahona", "indices": [25, 34]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XAGLuUlD9R", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117168369587896320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "agua", "indices": [27, 32]}, {"text": "LaTahona", "indices": [44, 53]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:15:02 +0000 2019", "id": 1117174377680908288, "id_str": "1117174377680908288", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3323202412, "id_str": "3323202412", "name": "Silvia Belmonte", "screen_name": "017ab8033a5b46b", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Abogada penalista, mam\u00e1 de Silvia y Silene, hermana de mis hermanos y amiga de mis amigos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 476, "friends_count": 861, "listed_count": 2, "favourites_count": 9724, "statuses_count": 63698, "created_at": "Sat Jun 13 15:05:21 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/692408773810479106/JDX-r1rn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692408773810479106/JDX-r1rn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3323202412/1434222186", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 566, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:14:46 +0000 2019", "id": 1117174311356444673, "id_str": "1117174311356444673", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 239088521, "id_str": "239088521", "name": "oswaldo bello", "screen_name": "oswbello", "location": "venezuela.", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 745, "friends_count": 2993, "listed_count": 1, "favourites_count": 125, "statuses_count": 5783, "created_at": "Sun Jan 16 19:52:54 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1110412928732352513/p8xGS0CR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110412928732352513/p8xGS0CR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/239088521/1384174952", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 19:27:29 +0000 2019", "id": 1117147313070399488, "id_str": "1117147313070399488", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/Z9kuRWEtnl", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 162, "favorite_count": 17, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Z9kuRWEtnl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117147313070399488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:14:36 +0000 2019", "id": 1117174270491230208, "id_str": "1117174270491230208", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 882378482122194944, "id_str": "882378482122194944", "name": "Marcos S. Solar B.", "screen_name": "challenger_bs", "location": "Baruta, Venezuela", "url": null, "description": "Luchando por mi familia, por un mejor pa\u00eds...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 33, "friends_count": 478, "listed_count": 0, "favourites_count": 1414, "statuses_count": 765, "created_at": "Tue Jul 04 23:19:58 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882379919950364672/FmMMhAYR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882379919950364672/FmMMhAYR_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:14:33 +0000 2019", "id": 1117174257748983809, "id_str": "1117174257748983809", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 239088521, "id_str": "239088521", "name": "oswaldo bello", "screen_name": "oswbello", "location": "venezuela.", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 745, "friends_count": 2993, "listed_count": 1, "favourites_count": 125, "statuses_count": 5783, "created_at": "Sun Jan 16 19:52:54 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1110412928732352513/p8xGS0CR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110412928732352513/p8xGS0CR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/239088521/1384174952", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:15:22 +0000 2019", "id": 1117159363909693446, "id_str": "1117159363909693446", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 139, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117159363909693446", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:14:21 +0000 2019", "id": 1117174204527468549, "id_str": "1117174204527468549", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 239088521, "id_str": "239088521", "name": "oswaldo bello", "screen_name": "oswbello", "location": "venezuela.", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 745, "friends_count": 2993, "listed_count": 1, "favourites_count": 125, "statuses_count": 5783, "created_at": "Sun Jan 16 19:52:54 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1110412928732352513/p8xGS0CR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110412928732352513/p8xGS0CR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/239088521/1384174952", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:14:20 +0000 2019", "id": 1117174200375095302, "id_str": "1117174200375095302", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2707084496, "id_str": "2707084496", "name": "notitrujilloc", "screen_name": "notitrujilloc", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Noticias del estado Trujillo, ciudad capital", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2360, "friends_count": 450, "listed_count": 13, "favourites_count": 20, "statuses_count": 4438, "created_at": "Mon Aug 04 17:50:29 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/496449244837212160/duSRBj3X_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/496449244837212160/duSRBj3X_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2707084496/1436530910", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:14:06 +0000 2019", "id": 1117174144574078977, "id_str": "1117174144574078977", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 183729024, "id_str": "183729024", "name": "M\u00e9chu", "screen_name": "omichelangeli", "location": null, "url": null, "description": "Nacida y criada en democracia donde nada es perfecto pero la mayoria de las cosas funcionan...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 222, "friends_count": 352, "listed_count": 3, "favourites_count": 13899, "statuses_count": 46473, "created_at": "Fri Aug 27 19:06:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019713225573720064/QVGF0B4r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019713225573720064/QVGF0B4r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/183729024/1428796303", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:15:22 +0000 2019", "id": 1117159363909693446, "id_str": "1117159363909693446", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 139, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117159363909693446", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:54 +0000 2019", "id": 1117174091474141184, "id_str": "1117174091474141184", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1177355917, "id_str": "1177355917", "name": "Luisa Elena", "screen_name": "luisaefq", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2138, "friends_count": 2975, "listed_count": 10, "favourites_count": 2346, "statuses_count": 22091, "created_at": "Thu Feb 14 01:41:29 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/967566983112921089/jabiicP3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967566983112921089/jabiicP3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1177355917/1471487304", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:15:22 +0000 2019", "id": 1117159363909693446, "id_str": "1117159363909693446", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 139, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117159363909693446", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:51 +0000 2019", "id": 1117174078576709633, "id_str": "1117174078576709633", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 119948371, "id_str": "119948371", "name": "Leomar Liendo", "screen_name": "liendoleomar", "location": "Venezuela", "url": "http://page.is/liendoleomar", "description": "Ingeniero en Sistemas de Calidad y Ambiente. Barquisimetano, Fan\u00e1tico de la Vinotinto, Cardenales de Lara, Guaros de Lara y Deportivo Lara.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 110, "friends_count": 624, "listed_count": 0, "favourites_count": 2926, "statuses_count": 6526, "created_at": "Fri Mar 05 01:21:18 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085938663605919744/emvJ9oPq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085938663605919744/emvJ9oPq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119948371/1548651202", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:15:22 +0000 2019", "id": 1117159363909693446, "id_str": "1117159363909693446", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 139, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Qj4aMcLk6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117159363909693446", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:48 +0000 2019", "id": 1117174065846943745, "id_str": "1117174065846943745", "text": "RT @PrensaMCM: #ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 110721926, "id_str": "110721926", "name": "carlota sekine", "screen_name": "furia212", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 793, "friends_count": 683, "listed_count": 22, "favourites_count": 16726, "statuses_count": 294369, "created_at": "Tue Feb 02 15:03:47 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/592834269837426688/h6D_jXVM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/592834269837426688/h6D_jXVM_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:38:33 +0000 2019", "id": 1117165198463373312, "id_str": "1117165198463373312", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\u2026 https://t.co/gu24HL94B4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "screen_name": "PrensaMCM", "location": "Venezuela", "url": "http://ventevenezuela.org", "description": "Equipo de prensa de Mar\u00eda Corina Machado / Vente Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130815, "friends_count": 984, "listed_count": 530, "favourites_count": 841, "statuses_count": 91930, "created_at": "Thu Feb 27 16:21:25 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "960B0B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2364388706/1528129066", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto 0416-7575899 Fred Hern\u00e1ndez", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 71, "favorite_count": 16, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gu24HL94B4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117165198463373312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [15, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PrensaMCM", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:46 +0000 2019", "id": 1117174059719118848, "id_str": "1117174059719118848", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 119948371, "id_str": "119948371", "name": "Leomar Liendo", "screen_name": "liendoleomar", "location": "Venezuela", "url": "http://page.is/liendoleomar", "description": "Ingeniero en Sistemas de Calidad y Ambiente. Barquisimetano, Fan\u00e1tico de la Vinotinto, Cardenales de Lara, Guaros de Lara y Deportivo Lara.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 110, "friends_count": 624, "listed_count": 0, "favourites_count": 2926, "statuses_count": 6526, "created_at": "Fri Mar 05 01:21:18 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085938663605919744/emvJ9oPq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085938663605919744/emvJ9oPq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119948371/1548651202", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:45 +0000 2019", "id": 1117174054631477248, "id_str": "1117174054631477248", "text": "#ServicioP\u00fablico | Se requiere: PDS II, Polidioxanona 6-0, Aguja vascular y Cr\u00f3nica no cortante, para beb\u00e9 de 2 a\u00f1o\u2026 https://t.co/G5xIvUUAQF", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 719914533452705792, "id_str": "719914533452705792", "name": "Vente Distrito Capital", "screen_name": "VenteCcs", "location": null, "url": null, "description": "Partido pol\u00edtico de ciudadanos dispuestos a luchar para recuperar la libertad, la democracia y el Estado de Derecho en Venezuela.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3602, "friends_count": 545, "listed_count": 17, "favourites_count": 588, "statuses_count": 39005, "created_at": "Tue Apr 12 15:46:14 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043655017453047813/T5WYoRX4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043655017453047813/T5WYoRX4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/719914533452705792/1481376708", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico | Se requiere: PDS II, Polidioxanona 6-0, Aguja vascular y Cr\u00f3nica no cortante, para beb\u00e9 de 2 a\u00f1os, quien tiene hidronefrosis unilateral renal grado 4, un ri\u00f1\u00f3n no le funciona.\n\nContactar en los n\u00fameros:\n02128628854 / 04125418211 / 04141513054 https://t.co/25hh6KO0L3", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117174052190396420, "id_str": "1117174052190396420", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "url": "https://t.co/25hh6KO0L3", "display_url": "pic.twitter.com/25hh6KO0L3", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteCcs/status/1117174054631477248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117174052190396420, "id_str": "1117174052190396420", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D_4aUXoAQTen5.jpg", "url": "https://t.co/25hh6KO0L3", "display_url": "pic.twitter.com/25hh6KO0L3", "expanded_url": "https://twitter.com/VenteCcs/status/1117174054631477248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/G5xIvUUAQF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117174054631477248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:42 +0000 2019", "id": 1117174043294277632, "id_str": "1117174043294277632", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1055886444, "id_str": "1055886444", "name": "MARS", "screen_name": "LaIndia013", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 553, "friends_count": 492, "listed_count": 20, "favourites_count": 460, "statuses_count": 107926, "created_at": "Wed Jan 02 19:23:19 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/632935216516956161/hdbsowb6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/632935216516956161/hdbsowb6_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 566, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:23 +0000 2019", "id": 1117173964818800646, "id_str": "1117173964818800646", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 800407128, "id_str": "800407128", "name": "Maria Fabiola", "screen_name": "fabiolapach", "location": " Carabobo", "url": null, "description": "Lcda. Educaci\u00f3n. Construyendo una mejor Venezuela. Convencida de que mi pa\u00eds ser\u00e1 libre y pr\u00f3spero.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1081, "friends_count": 1523, "listed_count": 12, "favourites_count": 5427, "statuses_count": 54909, "created_at": "Mon Sep 03 13:28:29 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/840908553670033410/RFcpqiUM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840908553670033410/RFcpqiUM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/800407128/1526412768", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:18 +0000 2019", "id": 1117173942811275266, "id_str": "1117173942811275266", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 47229299, "id_str": "47229299", "name": "Nour Issa", "screen_name": "Nourassi", "location": "Cair Paravel", "url": null, "description": "Ucabista y periodista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 620, "friends_count": 970, "listed_count": 5, "favourites_count": 485, "statuses_count": 11177, "created_at": "Mon Jun 15 01:48:55 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "D8D8D8", "profile_text_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/597178017509744640/UK6dChOx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/597178017509744640/UK6dChOx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47229299/1448945852", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 566, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:13:00 +0000 2019", "id": 1117173867561222145, "id_str": "1117173867561222145", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 933439376, "id_str": "933439376", "name": "Jorge Sanchez", "screen_name": "jorge_sanper", "location": "Puerto Ordaz", "url": null, "description": "Deportista , locutor , padre de familia y creyente de DIOS , y del cambio de nuestra vzla", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 264, "friends_count": 674, "listed_count": 0, "favourites_count": 295, "statuses_count": 10765, "created_at": "Thu Nov 08 02:11:48 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000806460349/1f7bcd8b5bbf2eba0ad82b5919b3bbd8_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000806460349/1f7bcd8b5bbf2eba0ad82b5919b3bbd8_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:12:53 +0000 2019", "id": 1117173835625844736, "id_str": "1117173835625844736", "text": "RT @OmarVillalbaG: Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb #CHULAVIST\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 111454298, "id_str": "111454298", "name": "maria luisa palacios", "screen_name": "palsol", "location": null, "url": null, "description": "Abogado corporativo UCV . Democrata 100% .", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1469, "friends_count": 2257, "listed_count": 14, "favourites_count": 21242, "statuses_count": 122699, "created_at": "Fri Feb 05 00:14:56 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/809024284324663296/0FGKuG3A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/809024284324663296/0FGKuG3A_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:19 +0000 2019", "id": 1117172436372475909, "id_str": "1117172436372475909", "text": "Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb\u2026 https://t.co/dmkkMW7B62", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb #CHULAVISTA frente a Res. Sierra Nevada, calle Icabar\u00fa @HIDROCAPITALca https://t.co/PBy093hG9P", "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [18, 38]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}, {"text": "Agua", "indices": [83, 88]}, {"text": "CHULAVISTA", "indices": [110, 121]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [165, 180]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117171538736885761, "id_str": "1117171538736885761", "indices": [181, 204], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "url": "https://t.co/PBy093hG9P", "display_url": "pic.twitter.com/PBy093hG9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117172436372475909/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [11, 20], "duration_millis": 10946, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/320x580/_n9bSWjxl1Nqggct.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/pl/FHYBXXlthrGqxGim.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/352x640/IOlDrJIC7WiEgaW9.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"large": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117171538736885761, "id_str": "1117171538736885761", "indices": [181, 204], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "url": "https://t.co/PBy093hG9P", "display_url": "pic.twitter.com/PBy093hG9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117172436372475909/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [11, 20], "duration_millis": 10946, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/320x580/_n9bSWjxl1Nqggct.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/pl/FHYBXXlthrGqxGim.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/352x640/IOlDrJIC7WiEgaW9.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"large": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [18, 38]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}, {"text": "Agua", "indices": [83, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dmkkMW7B62", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117172436372475909", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [37, 57]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [61, 77]}, {"text": "Agua", "indices": [102, 107]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:12:37 +0000 2019", "id": 1117173770354077696, "id_str": "1117173770354077696", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 166383920, "id_str": "166383920", "name": "Michelle", "screen_name": "MichiFigueredo", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 55, "friends_count": 390, "listed_count": 1, "favourites_count": 1010, "statuses_count": 1891, "created_at": "Wed Jul 14 01:03:39 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "AF72DB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF00FF", "profile_sidebar_border_color": "8566D9", "profile_sidebar_fill_color": "B17CED", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/166383920/1370887454", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:12:00 +0000 2019", "id": 1117173614762180608, "id_str": "1117173614762180608", "text": "RT @PerroUsuario: #ServicioP\u00fablico RT @ruapiornais: Para mama protecc animalitos susana severino 0424-1667974..requiere iridus esta escasa\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1049669087759093760, "id_str": "1049669087759093760", "name": "MARYMdm64", "screen_name": "MMdm64", "location": "Planeta tierra", "url": null, "description": "La vida sin perros y sin chocolate no es vida!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 27, "friends_count": 37, "listed_count": 0, "favourites_count": 399, "statuses_count": 1432, "created_at": "Tue Oct 09 14:33:07 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053115507686154245/cZRZw4hV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053115507686154245/cZRZw4hV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1049669087759093760/1539917347", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 01:32:57 +0000 2019", "id": 1116876895470194689, "id_str": "1116876895470194689", "text": "#ServicioP\u00fablico RT @ruapiornais: Para mama protecc animalitos susana severino 0424-1667974..requiere iridus esta e\u2026 https://t.co/pKvEKlAVyq", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 310405424, "id_str": "310405424", "name": "PerroUsuario Wof '\u2022'", "screen_name": "PerroUsuario", "location": "Instagram @Perrousuario", "url": "http://www.facebook.com/perrousuario", "description": "Me refugio en el metro llenando tu viaje de amor con ladridos de emoci\u00f3n. CU\u00cdDAME y NO ME HAGAS DA\u00d1O, dame tu mano amiga y ay\u00fadame a encontrar un hogar feliz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 76511, "friends_count": 26261, "listed_count": 360, "favourites_count": 202, "statuses_count": 113416, "created_at": "Fri Jun 03 17:58:16 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/819372163610316801/ne0bFmpZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819372163610316801/ne0bFmpZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/310405424/1408389194", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico RT @ruapiornais: Para mama protecc animalitos susana severino 0424-1667974..requiere iridus esta escasa  https://t.co/xP52RPJBkg", "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ruapiornais", "name": "campanita", "id": 113732335, "id_str": "113732335", "indices": [20, 32]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116796898164322304, "id_str": "1116796898164322304", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}, {"id": 1116796901905637376, "id_str": "1116796901905637376", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116796898164322304, "id_str": "1116796898164322304", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3KFXsAAibzQ.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 428, "h": 762, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}, {"id": 1116796901905637376, "id_str": "1116796901905637376", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3-o3YBXoAASl4O.jpg", "url": "https://t.co/xP52RPJBkg", "display_url": "pic.twitter.com/xP52RPJBkg", "expanded_url": "https://twitter.com/ruapiornais/status/1116796912148066306/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 640, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116796912148066306, "source_status_id_str": "1116796912148066306", "source_user_id": 113732335, "source_user_id_str": "113732335"}]}}, "quote_count": 7, "reply_count": 0, "retweet_count": 192, "favorite_count": 28, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pKvEKlAVyq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116876895470194689", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ruapiornais", "name": "campanita", "id": 113732335, "id_str": "113732335", "indices": [20, 32]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [18, 34]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PerroUsuario", "name": "PerroUsuario Wof '\u2022'", "id": 310405424, "id_str": "310405424", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "ruapiornais", "name": "campanita", "id": 113732335, "id_str": "113732335", "indices": [38, 50]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:11:59 +0000 2019", "id": 1117173610098176000, "id_str": "1117173610098176000", "text": "RT @OmarVillalbaG: Bote de #agua Av Ppal de #LaTahona MunicipioBaruta (visibles cuando hay suministro)\nTanto desperdicio de agua, da dolor\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 709494728945967104, "id_str": "709494728945967104", "name": "Elena Verde", "screen_name": "ElenaVerde12", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 124, "friends_count": 417, "listed_count": 0, "favourites_count": 12669, "statuses_count": 72351, "created_at": "Mon Mar 14 21:41:39 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:51:09 +0000 2019", "id": 1117168369587896320, "id_str": "1117168369587896320", "text": "Bote de #agua Av Ppal de #LaTahona MunicipioBaruta (visibles cuando hay suministro)\nTanto desperdicio de agua, da d\u2026 https://t.co/XAGLuUlD9R", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bote de #agua Av Ppal de #LaTahona MunicipioBaruta (visibles cuando hay suministro)\nTanto desperdicio de agua, da dolor cuando hay comunidades ##SinAgua o resta fuerza y presi\u00f3n\n#ObservatorioVecinal de #ServicioP\u00fablico https://t.co/FVtapMrcCE", "display_text_range": [0, 218], "entities": {"hashtags": [{"text": "agua", "indices": [8, 13]}, {"text": "LaTahona", "indices": [25, 34]}, {"text": "SinAgua", "indices": [144, 152]}, {"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [178, 198]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [202, 218]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117168356417843201, "id_str": "1117168356417843201", "indices": [219, 242], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D6s36XsAE0buA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D6s36XsAE0buA.jpg", "url": "https://t.co/FVtapMrcCE", "display_url": "pic.twitter.com/FVtapMrcCE", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117168369587896320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117168356417843201, "id_str": "1117168356417843201", "indices": [219, 242], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4D6s36XsAE0buA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4D6s36XsAE0buA.jpg", "url": "https://t.co/FVtapMrcCE", "display_url": "pic.twitter.com/FVtapMrcCE", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117168369587896320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 13, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "agua", "indices": [8, 13]}, {"text": "LaTahona", "indices": [25, 34]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XAGLuUlD9R", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117168369587896320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "agua", "indices": [27, 32]}, {"text": "LaTahona", "indices": [44, 53]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:11:23 +0000 2019", "id": 1117173459774316544, "id_str": "1117173459774316544", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2502835869, "id_str": "2502835869", "name": "Venezuela bendecida por Dios.", "screen_name": "cristalguerre15", "location": null, "url": null, "description": "100% venezolana administrador, margarite\u00f1a madre y esposa.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 797, "friends_count": 2245, "listed_count": 7, "favourites_count": 3491, "statuses_count": 5783, "created_at": "Tue Apr 22 23:59:30 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/567871996625969152/s1_Lj_K8_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/567871996625969152/s1_Lj_K8_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2502835869/1424226207", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:11:19 +0000 2019", "id": 1117173443999485954, "id_str": "1117173443999485954", "text": "RT @ESEdeSalud: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1027346761185148928, "id_str": "1027346761185148928", "name": "Ultraman \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "screen_name": "petestroika", "location": "Planeta Ultra.", "url": null, "description": "Atleta Aficionado, Criado en Valores, Amante de la Meritocracia y la libertad. Jes\u00fas por encima de todo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 232, "friends_count": 338, "listed_count": 0, "favourites_count": 1583, "statuses_count": 21496, "created_at": "Thu Aug 09 00:12:09 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094388677273366528/IwkkzT5S_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094388677273366528/IwkkzT5S_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1027346761185148928/1554253408", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 09 02:56:19 +0000 2019", "id": 1115448327330516992, "id_str": "1115448327330516992", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/cHCEx57jLd", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradeceriamos mucho. v\u00eda @ElNacionalWeb \n#ESEdeSalud https://t.co/Nv8J5wLGEb", "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [254, 265]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [238, 252]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1115447925134508033, "id_str": "1115447925134508033", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3rd-l8WwAE84rt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3rd-l8WwAE84rt.jpg", "url": "https://t.co/Nv8J5wLGEb", "display_url": "pic.twitter.com/Nv8J5wLGEb", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1115448327330516992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115447925134508033, "id_str": "1115447925134508033", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3rd-l8WwAE84rt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3rd-l8WwAE84rt.jpg", "url": "https://t.co/Nv8J5wLGEb", "display_url": "pic.twitter.com/Nv8J5wLGEb", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1115448327330516992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 68, "favorite_count": 10, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cHCEx57jLd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1115448327330516992", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [16, 32]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:11:15 +0000 2019", "id": 1117173427872456709, "id_str": "1117173427872456709", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54652047, "id_str": "54652047", "name": "Hector Guevara", "screen_name": "Garzoncillo", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 267, "friends_count": 688, "listed_count": 0, "favourites_count": 8865, "statuses_count": 15523, "created_at": "Tue Jul 07 19:41:00 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "827CEB", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1100581196768182273/9lnAWt7G_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100581196768182273/9lnAWt7G_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54652047/1399156122", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:10:40 +0000 2019", "id": 1117173277288534016, "id_str": "1117173277288534016", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 143658527, "id_str": "143658527", "name": "gladys cardenas", "screen_name": "Gocha0248", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152, "friends_count": 391, "listed_count": 1, "favourites_count": 274, "statuses_count": 621, "created_at": "Fri May 14 02:16:34 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:10:15 +0000 2019", "id": 1117173174599286784, "id_str": "1117173174599286784", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2538085072, "id_str": "2538085072", "name": "Lilian Salazar", "screen_name": "lilian_sala25", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1548, "friends_count": 536, "listed_count": 62, "favourites_count": 128156, "statuses_count": 398920, "created_at": "Sat May 10 01:13:51 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/465121718928154624/_UjJiV-C_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465121718928154624/_UjJiV-C_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2538085072/1399728632", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:10:02 +0000 2019", "id": 1117173118953455626, "id_str": "1117173118953455626", "text": "RT @PrensaMCM: #ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 999323158539849728, "id_str": "999323158539849728", "name": "F. R. A.", "screen_name": "Thor1819", "location": "La Charneca. Caracas", "url": null, "description": "Amante de la Libertad una mujer de Progreso creyente en DIOS Todopoderoso", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 359, "friends_count": 196, "listed_count": 0, "favourites_count": 26043, "statuses_count": 78512, "created_at": "Wed May 23 16:16:22 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1108130226175987720/HW9B9h7B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108130226175987720/HW9B9h7B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/999323158539849728/1553033809", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:38:33 +0000 2019", "id": 1117165198463373312, "id_str": "1117165198463373312", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\u2026 https://t.co/gu24HL94B4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "screen_name": "PrensaMCM", "location": "Venezuela", "url": "http://ventevenezuela.org", "description": "Equipo de prensa de Mar\u00eda Corina Machado / Vente Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130815, "friends_count": 984, "listed_count": 530, "favourites_count": 841, "statuses_count": 91930, "created_at": "Thu Feb 27 16:21:25 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "960B0B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2364388706/1528129066", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto 0416-7575899 Fred Hern\u00e1ndez", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 71, "favorite_count": 16, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gu24HL94B4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117165198463373312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [15, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PrensaMCM", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:10:01 +0000 2019", "id": 1117173115187073024, "id_str": "1117173115187073024", "text": "RT @OmarVillalbaG: Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb #CHULAVIST\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 116785810, "id_str": "116785810", "name": "pelusamar.", "screen_name": "pelusamar", "location": "Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 476, "friends_count": 1647, "listed_count": 5, "favourites_count": 19, "statuses_count": 19493, "created_at": "Tue Feb 23 15:29:52 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005416686978260993/NYY-_XxG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005416686978260993/NYY-_XxG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116785810/1528544962", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:19 +0000 2019", "id": 1117172436372475909, "id_str": "1117172436372475909", "text": "Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb\u2026 https://t.co/dmkkMW7B62", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb #CHULAVISTA frente a Res. Sierra Nevada, calle Icabar\u00fa @HIDROCAPITALca https://t.co/PBy093hG9P", "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [18, 38]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}, {"text": "Agua", "indices": [83, 88]}, {"text": "CHULAVISTA", "indices": [110, 121]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [165, 180]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117171538736885761, "id_str": "1117171538736885761", "indices": [181, 204], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "url": "https://t.co/PBy093hG9P", "display_url": "pic.twitter.com/PBy093hG9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117172436372475909/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [11, 20], "duration_millis": 10946, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/320x580/_n9bSWjxl1Nqggct.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/pl/FHYBXXlthrGqxGim.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/352x640/IOlDrJIC7WiEgaW9.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"large": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117171538736885761, "id_str": "1117171538736885761", "indices": [181, 204], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "url": "https://t.co/PBy093hG9P", "display_url": "pic.twitter.com/PBy093hG9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117172436372475909/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [11, 20], "duration_millis": 10946, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/320x580/_n9bSWjxl1Nqggct.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/pl/FHYBXXlthrGqxGim.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/352x640/IOlDrJIC7WiEgaW9.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"large": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [18, 38]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}, {"text": "Agua", "indices": [83, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dmkkMW7B62", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117172436372475909", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [37, 57]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [61, 77]}, {"text": "Agua", "indices": [102, 107]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OmarVillalbaG", "name": "OmarVillalba", "id": 61886500, "id_str": "61886500", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:09:52 +0000 2019", "id": 1117173078797291520, "id_str": "1117173078797291520", "text": "RT @ESEdeSalud: Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\n#LuchaCont\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 66497427, "id_str": "66497427", "name": "EL HORMIGUERO 2.0", "screen_name": "progressant", "location": null, "url": null, "description": "AHORA O NUNCA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 512, "friends_count": 1151, "listed_count": 2, "favourites_count": 151, "statuses_count": 32051, "created_at": "Mon Aug 17 21:48:03 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854693867941236740/uRRmH3jc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854693867941236740/uRRmH3jc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66497427/1472569822", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 12:39:57 +0000 2019", "id": 1117044753374371840, "id_str": "1117044753374371840", "text": "Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\u2026 https://t.co/mCTXph4hIq", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Oriana fue operada de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n. NECESITA sangre Tipo O Rh - Ella est\u00e1 en el Hospital JM De Los R\u00edos.\n#LuchaContraElCancer Contacto @MamaLisVzla \n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/g6oPf03TeF", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [{"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [113, 133]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [157, 173]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [174, 185]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [143, 155]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117044430207373312, "id_str": "1117044430207373312", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "url": "https://t.co/g6oPf03TeF", "display_url": "pic.twitter.com/g6oPf03TeF", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117044753374371840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117044430207373312, "id_str": "1117044430207373312", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4CJ_azW0AAVvEw.jpg", "url": "https://t.co/g6oPf03TeF", "display_url": "pic.twitter.com/g6oPf03TeF", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117044753374371840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 7, "reply_count": 1, "retweet_count": 353, "favorite_count": 43, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mCTXph4hIq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117044753374371840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:09:43 +0000 2019", "id": 1117173038649360390, "id_str": "1117173038649360390", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 777217346, "id_str": "777217346", "name": "Brava Palabra", "screen_name": "BravaPalabra", "location": "Venezuela", "url": "http://bravapalabra.com", "description": "Grupo de acci\u00f3n para el cambio social y pol\u00edtico en Venezuela | #Disidentes | #CiudadanosDeCambio | Opini\u00f3n  | Pol\u00edtica | Econom\u00eda | https://t.co/lJUd25kW4P", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11166, "friends_count": 2232, "listed_count": 111, "favourites_count": 4912, "statuses_count": 57793, "created_at": "Fri Aug 24 02:20:40 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "140F63", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "5390AD", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/567066905056649218/ebjCul9Z_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/567066905056649218/ebjCul9Z_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/777217346/1401560612", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 566, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:09:38 +0000 2019", "id": 1117173020102098946, "id_str": "1117173020102098946", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 106123100, "id_str": "106123100", "name": "Manuel Vargas", "screen_name": "vargonz", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 731, "friends_count": 2094, "listed_count": 5, "favourites_count": 256, "statuses_count": 25603, "created_at": "Mon Jan 18 15:33:40 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/614432236746735617/BCNtavpL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/614432236746735617/BCNtavpL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106123100/1475432622", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:09:20 +0000 2019", "id": 1117172942121644032, "id_str": "1117172942121644032", "text": "RT @PrensaMCM: #ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2741998312, "id_str": "2741998312", "name": "Maria Angulo Aguzzi", "screen_name": "mariaangulo3766", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 440, "friends_count": 1303, "listed_count": 1, "favourites_count": 26802, "statuses_count": 9467, "created_at": "Wed Aug 13 18:56:35 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101258985905311744/G8oQjuc-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101258985905311744/G8oQjuc-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2741998312/1550545530", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:38:33 +0000 2019", "id": 1117165198463373312, "id_str": "1117165198463373312", "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\u2026 https://t.co/gu24HL94B4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "screen_name": "PrensaMCM", "location": "Venezuela", "url": "http://ventevenezuela.org", "description": "Equipo de prensa de Mar\u00eda Corina Machado / Vente Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130815, "friends_count": 984, "listed_count": 530, "favourites_count": 841, "statuses_count": 91930, "created_at": "Thu Feb 27 16:21:25 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "960B0B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043602918727925768/BCR7XP-U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2364388706/1528129066", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente hospitalizada en el Cl\u00ednico con una infecci\u00f3n. Se requiere  vancomicina de 1 gramo\n \nContacto 0416-7575899 Fred Hern\u00e1ndez", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 71, "favorite_count": 16, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gu24HL94B4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117165198463373312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [15, 31]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PrensaMCM", "name": "Prensa Mar\u00eda Corina", "id": 2364388706, "id_str": "2364388706", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:09:18 +0000 2019", "id": 1117172934995533824, "id_str": "1117172934995533824", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2353530690, "id_str": "2353530690", "name": "DIOS", "screen_name": "omaira_rosales", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 51, "friends_count": 291, "listed_count": 0, "favourites_count": 233, "statuses_count": 5620, "created_at": "Thu Feb 20 17:09:14 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093924983208845312/sO6664tS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093924983208845312/sO6664tS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2353530690/1497885511", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:08:58 +0000 2019", "id": 1117172850207678466, "id_str": "1117172850207678466", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3323202412, "id_str": "3323202412", "name": "Silvia Belmonte", "screen_name": "017ab8033a5b46b", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Abogada penalista, mam\u00e1 de Silvia y Silene, hermana de mis hermanos y amiga de mis amigos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 476, "friends_count": 861, "listed_count": 2, "favourites_count": 9724, "statuses_count": 63698, "created_at": "Sat Jun 13 15:05:21 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/692408773810479106/JDX-r1rn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692408773810479106/JDX-r1rn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3323202412/1434222186", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 17:30:37 +0000 2019", "id": 1117117901293719553, "id_str": "1117117901293719553", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u2026 https://t.co/bpn5nn0GLv", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA inhalador y gotas de salbutamol para una ni\u00f1a asm\u00e1tica de 9 a\u00f1os de edad. N\u00fameros de contacto 04269065535 04129109868", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 21, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bpn5nn0GLv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117117901293719553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:08:37 +0000 2019", "id": 1117172762500632576, "id_str": "1117172762500632576", "text": "RT @ESEdeSalud: #ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 587795224, "id_str": "587795224", "name": "la villera", "screen_name": "lavillera41", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 131, "friends_count": 611, "listed_count": 0, "favourites_count": 4734, "statuses_count": 5001, "created_at": "Tue May 22 22:16:28 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089332409710141440/ElYp8Ish_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089332409710141440/ElYp8Ish_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 09 02:56:19 +0000 2019", "id": 1115448327330516992, "id_str": "1115448327330516992", "text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados In\u2026 https://t.co/cHCEx57jLd", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Mauricio Lemus  sufri\u00f3 un ACV hemorr\u00e1gico y se encuentra hospitalizado en la Unidad de Cuidados Intensivos del Centro M\u00e9dico de San Bernardino, quien pueda contribuir con los gastos m\u00e9dico se lo agradeceriamos mucho. v\u00eda @ElNacionalWeb \n#ESEdeSalud https://t.co/Nv8J5wLGEb", "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [254, 265]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [238, 252]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1115447925134508033, "id_str": "1115447925134508033", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3rd-l8WwAE84rt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3rd-l8WwAE84rt.jpg", "url": "https://t.co/Nv8J5wLGEb", "display_url": "pic.twitter.com/Nv8J5wLGEb", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1115448327330516992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1115447925134508033, "id_str": "1115447925134508033", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3rd-l8WwAE84rt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3rd-l8WwAE84rt.jpg", "url": "https://t.co/Nv8J5wLGEb", "display_url": "pic.twitter.com/Nv8J5wLGEb", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1115448327330516992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 68, "favorite_count": 10, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cHCEx57jLd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1115448327330516992", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [16, 32]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:56 +0000 2019", "id": 1117172589707833345, "id_str": "1117172589707833345", "text": "RT @NadiaCalvino: Muchas gracias al #DreamTeam que representa a #Espa\u00f1a en #Washington y al equipo de @_minecogob. Excelente preparaci\u00f3n, v\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 531312689, "id_str": "531312689", "name": "Toni Garc\u00eda 1962", "screen_name": "tonisoto62", "location": "Palau-Solit\u00e0 i Plegamans", "url": null, "description": "Socialista. Admiro la buena GENTE y la vida.Somos un instante en el tiempo. Est\u00e1 bien dejar huella, haber hecho fel\u00edz a algui\u00e9n y mejorar algo de este MUNDO.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 62, "friends_count": 120, "listed_count": 3, "favourites_count": 589, "statuses_count": 3069, "created_at": "Tue Mar 20 14:47:49 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968915485885714434/cujHLNfi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968915485885714434/cujHLNfi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/531312689/1519842428", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:58:40 +0000 2019", "id": 1117140060888018944, "id_str": "1117140060888018944", "text": "Muchas gracias al #DreamTeam que representa a #Espa\u00f1a en #Washington y al equipo de @_minecogob. Excelente preparac\u2026 https://t.co/4686sQhc94", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1117139149998501888, "in_reply_to_status_id_str": "1117139149998501888", "in_reply_to_user_id": 602263392, "in_reply_to_user_id_str": "602263392", "in_reply_to_screen_name": "NadiaCalvino", "user": {"id": 602263392, "id_str": "602263392", "name": "Nadia Calvi\u00f1o", "screen_name": "NadiaCalvino", "location": null, "url": null, "description": "Ministra de Econom\u00eda y Empresa. Gobierno de Espa\u00f1a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 19775, "friends_count": 446, "listed_count": 302, "favourites_count": 2972, "statuses_count": 2053, "created_at": "Thu Jun 07 20:36:49 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102697748493754369/Dy5AbmeA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102697748493754369/Dy5AbmeA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/602263392/1528522969", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Muchas gracias al #DreamTeam que representa a #Espa\u00f1a en #Washington y al equipo de @_minecogob. Excelente preparaci\u00f3n, vocaci\u00f3n de #serviciop\u00fablico, profesionalidad y gran ambiente de trabajo\n#OrgullodePa\u00eds https://t.co/bzBzR9Z6MM", "display_text_range": [0, 207], "entities": {"hashtags": [{"text": "DreamTeam", "indices": [18, 28]}, {"text": "Espa\u00f1a", "indices": [46, 53]}, {"text": "Washington", "indices": [57, 68]}, {"text": "serviciop\u00fablico", "indices": [132, 148]}, {"text": "OrgullodePa\u00eds", "indices": [193, 207]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_minecogob", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Empresa", "id": 494041400, "id_str": "494041400", "indices": [84, 95]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117140045230739456, "id_str": "1117140045230739456", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4Dg88hXkAA_Ffd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4Dg88hXkAA_Ffd.jpg", "url": "https://t.co/bzBzR9Z6MM", "display_url": "pic.twitter.com/bzBzR9Z6MM", "expanded_url": "https://twitter.com/NadiaCalvino/status/1117140060888018944/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117140045230739456, "id_str": "1117140045230739456", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4Dg88hXkAA_Ffd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4Dg88hXkAA_Ffd.jpg", "url": "https://t.co/bzBzR9Z6MM", "display_url": "pic.twitter.com/bzBzR9Z6MM", "expanded_url": "https://twitter.com/NadiaCalvino/status/1117140060888018944/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 35, "favorite_count": 50, "entities": {"hashtags": [{"text": "DreamTeam", "indices": [18, 28]}, {"text": "Espa\u00f1a", "indices": [46, 53]}, {"text": "Washington", "indices": [57, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4686sQhc94", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117140060888018944", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "_minecogob", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Empresa", "id": 494041400, "id_str": "494041400", "indices": [84, 95]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "DreamTeam", "indices": [36, 46]}, {"text": "Espa\u00f1a", "indices": [64, 71]}, {"text": "Washington", "indices": [75, 86]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NadiaCalvino", "name": "Nadia Calvi\u00f1o", "id": 602263392, "id_str": "602263392", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "_minecogob", "name": "Ministerio de Econom\u00eda y Empresa", "id": 494041400, "id_str": "494041400", "indices": [102, 113]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:39 +0000 2019", "id": 1117172519449051136, "id_str": "1117172519449051136", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2411466798, "id_str": "2411466798", "name": "JUANA SALAZAR", "screen_name": "JUANASA18295170", "location": "La Fiesta del Cuervo", "url": null, "description": "VENEZOLANA MADRE LUCHADORA CON MUCHA FE EN LA VIRGEN DE LA SALIR DE ESTA PAVA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1355, "friends_count": 2948, "listed_count": 18, "favourites_count": 60403, "statuses_count": 170031, "created_at": "Tue Mar 25 19:58:41 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1084196869562081280/Sg-WhKCf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084196869562081280/Sg-WhKCf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2411466798/1435635503", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:37 +0000 2019", "id": 1117172510699737095, "id_str": "1117172510699737095", "text": "RT @ReporteYa: #13Abr #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200m\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52080857, "id_str": "52080857", "name": "@mtq22", "screen_name": "mtq22", "location": "Venezuela.", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 863, "friends_count": 2225, "listed_count": 6, "favourites_count": 428, "statuses_count": 60446, "created_at": "Mon Jun 29 15:03:35 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/695430063060168704/0ZHbxZCB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/695430063060168704/0ZHbxZCB_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 16:37:09 +0000 2019", "id": 1117104447463788546, "id_str": "1117104447463788546", "text": "#13Abr #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin\u2026 https://t.co/C0dQpba68e", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 221378668, "id_str": "221378668", "name": "Reporte Ya", "screen_name": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com/reporteya", "description": "Red venezolana de Periodismo Ciudadano. Dictamos Talleres para el uso de redes sociales. Pioneros en alfabetizaci\u00f3n digital.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 652261, "friends_count": 89222, "listed_count": 2631, "favourites_count": 24101, "statuses_count": 522633, "created_at": "Tue Nov 30 14:16:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "101314", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075876459263262720/AEouPHeB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221378668/1494341885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#13Abr #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058 @ElNacionalWeb", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "13Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [263, 277]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 88, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "13Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C0dQpba68e", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117104447463788546", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "13Abr", "indices": [15, 21]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [22, 38]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": 221378668, "id_str": "221378668", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:36 +0000 2019", "id": 1117172505763090432, "id_str": "1117172505763090432", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 867041028, "id_str": "867041028", "name": "FannySil", "screen_name": "FannyVSilvaB", "location": "En alguna parte", "url": "https://www.facebook.com/proyectoredesociales", "description": "Venezolana. Arquitecto. 100% Creativa. Mente brillante de compleja administraci\u00f3n.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 509, "friends_count": 881, "listed_count": 13, "favourites_count": 2008, "statuses_count": 109877, "created_at": "Sun Oct 07 22:20:20 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3589374464/684442821b2a4be1b323d9ddec88e000_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3589374464/684442821b2a4be1b323d9ddec88e000_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867041028/1405459939", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:28 +0000 2019", "id": 1117172473232023552, "id_str": "1117172473232023552", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1098686091601866752, "id_str": "1098686091601866752", "name": "Ans Sanoja 81", "screen_name": "81Sanoja", "location": null, "url": null, "description": "la vida en familia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6, "friends_count": 334, "listed_count": 0, "favourites_count": 638, "statuses_count": 379, "created_at": "Thu Feb 21 20:49:11 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:22 +0000 2019", "id": 1117172449592918016, "id_str": "1117172449592918016", "text": "RT @Conie_VE: #ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\n\n#Valencia #\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55826665, "id_str": "55826665", "name": "Juan Lorenzo", "screen_name": "Howizer", "location": "Marietta", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 711, "friends_count": 1291, "listed_count": 26, "favourites_count": 14485, "statuses_count": 56898, "created_at": "Sat Jul 11 13:07:36 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/539084252303069186/DYEQ1K8r_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/539084252303069186/DYEQ1K8r_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 12 14:04:03 +0000 2019", "id": 1116703531040481280, "id_str": "1116703531040481280", "text": "#ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\u2026 https://t.co/47P6gaHcPH", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 42224339, "id_str": "42224339", "name": "Conie", "screen_name": "Conie_VE", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "url": null, "description": "VENEZOLANA en VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea || Cuenta RELAX escribo lo que quiero y cuando quiero || I \u2764 80's || Elfo de @santaencallesva ||", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2363, "friends_count": 3075, "listed_count": 15, "favourites_count": 20326, "statuses_count": 41075, "created_at": "Sun May 24 15:05:58 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0D0D0C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "0A0A0A", "profile_sidebar_fill_color": "050505", "profile_text_color": "585AA1", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109567425127821313/ffJE2hrJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109567425127821313/ffJE2hrJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42224339/1499265068", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico agradezco difusi\u00f3n, planificaci\u00f3n de Mayo, agradecemos su apoyo y solidaridad. @SantaEnCallesVa\n\n#Valencia #Carabobo #Venezuela #AyudaHumanitariaVenezuela \n \n@tamirarodriguez \n@bricoarte \n@jesustarre \n@alexagomez2000 \n@jcsosazpurua \n@CaminaCarlos \n@CarlosGraffe https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "Valencia", "indices": [114, 123]}, {"text": "Carabobo", "indices": [124, 133]}, {"text": "Venezuela", "indices": [134, 144]}, {"text": "AyudaHumanitariaVenezuela", "indices": [145, 171]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [96, 112]}, {"screen_name": "tamirarodriguez", "name": "tamira rodr\u00edguez", "id": 150068967, "id_str": "150068967", "indices": [175, 191]}, {"screen_name": "bricoarte", "name": "Janett Pimentel", "id": 107189450, "id_str": "107189450", "indices": [193, 203]}, {"screen_name": "jesustarre", "name": "JESUS T\u00c4RRE \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": 82933481, "id_str": "82933481", "indices": [205, 216]}, {"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [218, 233]}, {"screen_name": "jcsosazpurua", "name": "Juan C. Sosa Azp\u00farua", "id": 82664640, "id_str": "82664640", "indices": [235, 248]}, {"screen_name": "CaminaCarlos", "name": "Carlos Lozano Parra", "id": 140901683, "id_str": "140901683", "indices": [250, 263]}, {"screen_name": "CarlosGraffe", "name": "Carlos Graffe", "id": 61983877, "id_str": "61983877", "indices": [265, 278]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116703523679408134, "id_str": "1116703523679408134", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "url": "https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_url": "pic.twitter.com/9c0BkzsiBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Conie_VE/status/1116703531040481280/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116703523679408134, "id_str": "1116703523679408134", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D39T8DBWkAY-G9g.jpg", "url": "https://t.co/9c0BkzsiBK", "display_url": "pic.twitter.com/9c0BkzsiBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Conie_VE/status/1116703531040481280/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 105, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/47P6gaHcPH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116703531040481280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [96, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [14, 30]}, {"text": "Valencia", "indices": [128, 137]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Conie_VE", "name": "Conie", "id": 42224339, "id_str": "42224339", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "SantaEnCallesVa", "name": "Fundaci\u00f3n Santa En Las Calles Valencia", "id": 352479163, "id_str": "352479163", "indices": [110, 126]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:07:19 +0000 2019", "id": 1117172436372475909, "id_str": "1117172436372475909", "text": "Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb\u2026 https://t.co/dmkkMW7B62", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61886500, "id_str": "61886500", "name": "OmarVillalba", "screen_name": "OmarVillalbaG", "location": "Baruta", "url": "http://www.omarvillalba.com", "description": "Barute\u00f1o | Abogado | Pasi\u00f3n por El CAF\u00c9 \u2615\ufe0f | Liderazgo Vecinal \ud83d\udcaf% del Municipio Baruta |TrabajoPorBaruta | LuchoPorVzla \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10626, "friends_count": 3908, "listed_count": 84, "favourites_count": 2290, "statuses_count": 34812, "created_at": "Fri Jul 31 22:03:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F90D6", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99DEF7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072891920651833345/wZdwPvK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61886500/1512756773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Seguimos desde el #ObservatorioVecinal de #ServicioPublico reportando los Botes de #Agua  MunicipioBaruta Urb #CHULAVISTA frente a Res. Sierra Nevada, calle Icabar\u00fa @HIDROCAPITALca https://t.co/PBy093hG9P", "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [18, 38]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}, {"text": "Agua", "indices": [83, 88]}, {"text": "CHULAVISTA", "indices": [110, 121]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HIDROCAPITALca", "name": "Hidrocapital", "id": 150811041, "id_str": "150811041", "indices": [165, 180]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117171538736885761, "id_str": "1117171538736885761", "indices": [181, 204], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "url": "https://t.co/PBy093hG9P", "display_url": "pic.twitter.com/PBy093hG9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117172436372475909/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [11, 20], "duration_millis": 10946, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/320x580/_n9bSWjxl1Nqggct.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/pl/FHYBXXlthrGqxGim.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/352x640/IOlDrJIC7WiEgaW9.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"large": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117171538736885761, "id_str": "1117171538736885761", "indices": [181, 204], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1117171538736885761/pu/img/eDEhQGS8yYnTFOjt.jpg", "url": "https://t.co/PBy093hG9P", "display_url": "pic.twitter.com/PBy093hG9P", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarVillalbaG/status/1117172436372475909/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [11, 20], "duration_millis": 10946, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/320x580/_n9bSWjxl1Nqggct.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/pl/FHYBXXlthrGqxGim.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1117171538736885761/pu/vid/352x640/IOlDrJIC7WiEgaW9.mp4?tag=8"}]}, "sizes": {"large": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 352, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ObservatorioVecinal", "indices": [18, 38]}, {"text": "ServicioPublico", "indices": [42, 58]}, {"text": "Agua", "indices": [83, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dmkkMW7B62", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117172436372475909", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:06:57 +0000 2019", "id": 1117172344190132230, "id_str": "1117172344190132230", "text": "RT @_Eucaris_: Le agradezco a quien pueda ayudar con RTs a difundir esto. Emma tiene informes m\u00e9dicos y recipes, su hermana es paciente onc\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2946882515, "id_str": "2946882515", "name": "Sandy Guevara Ojeda", "screen_name": "Sandy_Guevara_", "location": "En el alma", "url": null, "description": "Soy yo la Sandy de siempre, abogada, la litigante sobreviviente al caos, con cta nueva me bloquearon @sandy_guevara, pero aqu\u00ed estoy. ORH -", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1117, "friends_count": 1587, "listed_count": 2, "favourites_count": 25518, "statuses_count": 10504, "created_at": "Mon Dec 29 00:15:54 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/738766296708452352/jC3sfp2k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738766296708452352/jC3sfp2k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2946882515/1464970584", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 13:06:43 +0000 2019", "id": 1117051490810699776, "id_str": "1117051490810699776", "text": "Le agradezco a quien pueda ayudar con RTs a difundir esto. Emma tiene informes m\u00e9dicos y recipes, su hermana es pac\u2026 https://t.co/Blw3A3F0NZ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 301059692, "id_str": "301059692", "name": "Eucaris", "screen_name": "_Eucaris_", "location": "Valenciana", "url": null, "description": "Algunos de mis intereses: Cultura, cine, literatura, m\u00fasica, fotograf\u00eda, salud, la vida... Aprender, aprender y compartir. Adicta a las RRSS.\n#CafeAdictos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8970, "friends_count": 6086, "listed_count": 91, "favourites_count": 7183, "statuses_count": 244757, "created_at": "Wed May 18 20:16:09 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "B80034", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "F50808", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116855010812473344/v8me8LQd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116855010812473344/v8me8LQd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301059692/1547826978", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1116128896225771520, "quoted_status_id_str": "1116128896225771520", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 00:00:40 +0000 2019", "id": 1116128896225771520, "id_str": "1116128896225771520", "text": "@alexagomez2000 hola esta es la campa\u00f1a de mi hermana Estoy recaudando dinero para Ayuda para mi hermana Carolina.\u2026 https://t.co/rQVWbw1iDJ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 53863905, "in_reply_to_user_id_str": "53863905", "in_reply_to_screen_name": "alexagomez2000", "user": {"id": 30039009, "id_str": "30039009", "name": "Emma Cristina", "screen_name": "EmmaCristina", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Coord. @perritocallejer, el cine,la musica, Antichavista 1200% soy serieadicta, me encanta la buena comida,mis mascotas mis mejores amig@s, chocoholic", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4166, "friends_count": 4132, "listed_count": 42, "favourites_count": 986, "statuses_count": 128189, "created_at": "Thu Apr 09 18:40:25 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2881D4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "2D13F0", "profile_sidebar_fill_color": "10E6DF", "profile_text_color": "E610E6", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3377101500/39813f7e076898153f5aceb25959787c_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3377101500/39813f7e076898153f5aceb25959787c_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/30039009/1357162092", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@alexagomez2000 hola esta es la campa\u00f1a de mi hermana Estoy recaudando dinero para Ayuda para mi hermana Carolina. Haz clic para donar:  https://t.co/Tv5tK4N754 v\u00eda @gofundme", "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Tv5tK4N754", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/ayuda-para-mi-hermana-carolina&rcid=r01-1554940758,14-ff23991cd5c64620&pc=tw_co_campmgmt_m", "display_url": "gofundme.com/ayuda-para-mi-\u2026", "indices": [137, 160]}], "user_mentions": [{"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "gofundme", "name": "GoFundMe", "id": 112897540, "id_str": "112897540", "indices": [165, 174]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 38, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rQVWbw1iDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116128896225771520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/saWpE21Bvu", "expanded": "https://twitter.com/EmmaCristina/status/1116128896225771520", "display": "twitter.com/EmmaCristina/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Le agradezco a quien pueda ayudar con RTs a difundir esto. Emma tiene informes m\u00e9dicos y recipes, su hermana es paciente oncol\u00f3gico, en su TL hay m\u00e1s informaci\u00f3n. Gracias.\n#ServicioPublico https://t.co/saWpE21Bvu", "display_text_range": [0, 188], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [172, 188]}], "urls": [{"url": "https://t.co/saWpE21Bvu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaCristina/status/1116128896225771520", "display_url": "twitter.com/EmmaCristina/s\u2026", "indices": [189, 212]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 42, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Blw3A3F0NZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117051490810699776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_id": 1116128896225771520, "quoted_status_id_str": "1116128896225771520", "quoted_status": {"created_at": "Thu Apr 11 00:00:40 +0000 2019", "id": 1116128896225771520, "id_str": "1116128896225771520", "text": "@alexagomez2000 hola esta es la campa\u00f1a de mi hermana Estoy recaudando dinero para Ayuda para mi hermana Carolina.\u2026 https://t.co/rQVWbw1iDJ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 53863905, "in_reply_to_user_id_str": "53863905", "in_reply_to_screen_name": "alexagomez2000", "user": {"id": 30039009, "id_str": "30039009", "name": "Emma Cristina", "screen_name": "EmmaCristina", "location": "Caracas", "url": null, "description": "Coord. @perritocallejer, el cine,la musica, Antichavista 1200% soy serieadicta, me encanta la buena comida,mis mascotas mis mejores amig@s, chocoholic", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4166, "friends_count": 4132, "listed_count": 42, "favourites_count": 986, "statuses_count": 128189, "created_at": "Thu Apr 09 18:40:25 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2881D4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "2D13F0", "profile_sidebar_fill_color": "10E6DF", "profile_text_color": "E610E6", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3377101500/39813f7e076898153f5aceb25959787c_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3377101500/39813f7e076898153f5aceb25959787c_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/30039009/1357162092", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@alexagomez2000 hola esta es la campa\u00f1a de mi hermana Estoy recaudando dinero para Ayuda para mi hermana Carolina. Haz clic para donar:  https://t.co/Tv5tK4N754 v\u00eda @gofundme", "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Tv5tK4N754", "expanded_url": "https://www.gofundme.com/ayuda-para-mi-hermana-carolina&rcid=r01-1554940758,14-ff23991cd5c64620&pc=tw_co_campmgmt_m", "display_url": "gofundme.com/ayuda-para-mi-\u2026", "indices": [137, 160]}], "user_mentions": [{"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "gofundme", "name": "GoFundMe", "id": 112897540, "id_str": "112897540", "indices": [165, 174]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 38, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rQVWbw1iDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116128896225771520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "alexagomez2000", "name": "AlexaGomez2000", "id": 53863905, "id_str": "53863905", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/saWpE21Bvu", "expanded": "https://twitter.com/EmmaCristina/status/1116128896225771520", "display": "twitter.com/EmmaCristina/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_Eucaris_", "name": "Eucaris", "id": 301059692, "id_str": "301059692", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:06:55 +0000 2019", "id": 1117172333544865793, "id_str": "1117172333544865793", "text": "Buenas tardes DISPONIBLE a la venta Vancomicna de 500 gr con fv 2020 y Merepenem de 1gr con fv 2022 gente seria por\u2026 https://t.co/nhUMRs3TzV", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 78890312, "id_str": "78890312", "name": "JOSE G", "screen_name": "JOSEGGREGORIO", "location": "venezuela ", "url": null, "description": "Manco VENEZOLANO arrecho de este gobierno se mierda de V E", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 302, "friends_count": 596, "listed_count": 2, "favourites_count": 3395, "statuses_count": 31983, "created_at": "Thu Oct 01 12:26:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111184003409809408/lWPyi64R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111184003409809408/lWPyi64R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78890312/1481938466", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Buenas tardes DISPONIBLE a la venta Vancomicna de 500 gr con fv 2020 y Merepenem de 1gr con fv 2022 gente seria por favor. inf al 04149006757\n@BuscandoMedicin @DonaMed_VE @ServicioPubliVE @sebuscasedona @SOSmedicina @buscatumedicina #ServicioPublico #caracas", "display_text_range": [0, 258], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [233, 249]}, {"text": "caracas", "indices": [250, 258]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BuscandoMedicin", "name": "Buscando Medicinas", "id": 702553021159489536, "id_str": "702553021159489536", "indices": [142, 158]}, {"screen_name": "DonaMed_VE", "name": "DonaMed Venezuela", "id": 3295379141, "id_str": "3295379141", "indices": [159, 170]}, {"screen_name": "ServicioPubliVE", "name": "Servicio P\u00fablico \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3045688648, "id_str": "3045688648", "indices": [171, 187]}, {"screen_name": "sebuscasedona", "name": "Medicinas Venezuela", "id": 4834060209, "id_str": "4834060209", "indices": [188, 202]}, {"screen_name": "SOSmedicina", "name": "SOS Medicina", "id": 2405238360, "id_str": "2405238360", "indices": [203, 215]}, {"screen_name": "buscatumedicina", "name": "Busca Tu Medicina", "id": 4872430395, "id_str": "4872430395", "indices": [216, 232]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nhUMRs3TzV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117172333544865793", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:06:42 +0000 2019", "id": 1117172282462560256, "id_str": "1117172282462560256", "text": "RT @NeidyFreytesUrb: #ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 909467024342048769, "id_str": "909467024342048769", "name": "Johnny Regalado", "screen_name": "jjhonnyregalado", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11, "friends_count": 276, "listed_count": 0, "favourites_count": 44, "statuses_count": 111, "created_at": "Sun Sep 17 17:20:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:03:34 +0000 2019", "id": 1117126195815112705, "id_str": "1117126195815112705", "text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9ni\u2026 https://t.co/wGuUhGGsZV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420440292, "id_str": "420440292", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "screen_name": "NeidyFreytesUrb", "location": "Caracas -Venezuela", "url": "http://VIVOplay.net", "description": "VENEZOLANA antes que nada. Periodista de profesi\u00f3n y de coraz\u00f3n. Reportera de @vivoplaynet y @TVVnoticias / neidyfreytes@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1159, "friends_count": 1313, "listed_count": 19, "favourites_count": 253, "statuses_count": 1148, "created_at": "Thu Nov 24 16:42:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B20C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975765673761796097/GEUXaKfF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420440292/1521475859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico M\u00e1ximo tiene un mes de haber nacido y necesita ser operado con URGENCIA de una cardiopat\u00eda cong\u00e9nita, quienes puedan ayudarlo comunicarse con sus padres a los n\u00fameros que all\u00ed aparecen. https://t.co/snwilSo6iI", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117126181537628161, "id_str": "1117126181537628161", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4DUV-PWwAEAN2y.jpg", "url": "https://t.co/snwilSo6iI", "display_url": "pic.twitter.com/snwilSo6iI", "expanded_url": "https://twitter.com/NeidyFreytesUrb/status/1117126195815112705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 671, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 730, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 0, "retweet_count": 566, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGuUhGGsZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117126195815112705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [21, 37]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NeidyFreytesUrb", "name": "Neidy Freytes Urbaez", "id": 420440292, "id_str": "420440292", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:06:30 +0000 2019", "id": 1117172229966639104, "id_str": "1117172229966639104", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3323202412, "id_str": "3323202412", "name": "Silvia Belmonte", "screen_name": "017ab8033a5b46b", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Abogada penalista, mam\u00e1 de Silvia y Silene, hermana de mis hermanos y amiga de mis amigos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 476, "friends_count": 861, "listed_count": 2, "favourites_count": 9724, "statuses_count": 63698, "created_at": "Sat Jun 13 15:05:21 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/692408773810479106/JDX-r1rn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692408773810479106/JDX-r1rn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3323202412/1434222186", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 17:29:32 +0000 2019", "id": 1117117628487819266, "id_str": "1117117628487819266", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colabora\u2026 https://t.co/lfFwsHBINe", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia Zaldiar para persona de la tercera edad. Quien pueda colaborar por favor comun\u00edquese con el n\u00famero 04143373878", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 25, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lfFwsHBINe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117117628487819266", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:06:24 +0000 2019", "id": 1117172205442535424, "id_str": "1117172205442535424", "text": "RT @inter_avisos: #13Abr\n#ServicioP\u00fablico Para muchacha especial de 15 a\u00f1os se solicita #Carbamazepina 200 mg en calidad \nde #Donaci\u00f3n 0416\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 295997592, "id_str": "295997592", "name": "Alberto Osorio", "screen_name": "luisbritlu89", "location": "Venezuela-Caracas", "url": null, "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea 26/05/89 - 1,70cm Est - Cat\u00f3lico - \ud83d\udc68\u2661\ud83d\udc68#Overtherainbow - Fitness - Masajista/Esteticista IG: @osorymassage/@osorio_del89", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 413, "friends_count": 1098, "listed_count": 2, "favourites_count": 516, "statuses_count": 5936, "created_at": "Tue May 10 01:08:33 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115489114097377280/XLEB2wUg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115489114097377280/XLEB2wUg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/295997592/1540405176", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 19:58:04 +0000 2019", "id": 1117155008896696320, "id_str": "1117155008896696320", "text": "#13Abr\n#ServicioP\u00fablico Para muchacha especial de 15 a\u00f1os se solicita #Carbamazepina 200 mg en calidad \nde\u2026 https://t.co/QWzO5JY7Y7", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 83932287, "id_str": "83932287", "name": "Guia de Servicios", "screen_name": "inter_avisos", "location": "Caracas. Venezuela", "url": "http://guiadeservicios.webcindario.com", "description": "La web donde todas las empresas de servicios importantes del pa\u00eds tienen su banner. Si no esta aqui no existe.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 319, "friends_count": 656, "listed_count": 2, "favourites_count": 25, "statuses_count": 2501, "created_at": "Tue Oct 20 21:43:48 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/449048670185340928/vO96eWxD_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/449048670185340928/vO96eWxD_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#13Abr\n#ServicioP\u00fablico Para muchacha especial de 15 a\u00f1os se solicita #Carbamazepina 200 mg en calidad \nde #Donaci\u00f3n 0416-3022406 @Unionradionet @shiabertoni @UnCafeconShia @AccionSocialVzl \n@ESEdeSalud @fundaleogb @Salud_gv @globovision @elnacionalweb @miguelhotero https://t.co/zD4Lmc5UPX", "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [{"text": "13Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Carbamazepina", "indices": [70, 84]}, {"text": "Donaci\u00f3n", "indices": [107, 116]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Unionradionet", "name": "Uni\u00f3n Radio Noticias", "id": 123530755, "id_str": "123530755", "indices": [130, 144]}, {"screen_name": "shiabertoni", "name": "Shia Bertoni", "id": 82509977, "id_str": "82509977", "indices": [145, 157]}, {"screen_name": "uncafeconshia", "name": "Un Caf\u00e9 con Shia", "id": 3307039665, "id_str": "3307039665", "indices": [158, 172]}, {"screen_name": "AccionSocialVzl", "name": "ASV_Venezuela", "id": 824688891642970112, "id_str": "824688891642970112", "indices": [173, 189]}, {"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [191, 202]}, {"screen_name": "fundaleogb", "name": "Fundaleogb", "id": 901902254063718402, "id_str": "901902254063718402", "indices": [203, 214]}, {"screen_name": "salud_gv", "name": "Globovisi\u00f3n Salud", "id": 1694811577, "id_str": "1694811577", "indices": [215, 224]}, {"screen_name": "globovision", "name": "Globovisi\u00f3n", "id": 17485551, "id_str": "17485551", "indices": [225, 237]}, {"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [238, 252]}, {"screen_name": "miguelhotero", "name": "Miguel H Otero", "id": 49658852, "id_str": "49658852", "indices": [253, 266]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1117154989766529025, "id_str": "1117154989766529025", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4Dui1QW0AEmRfs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4Dui1QW0AEmRfs.jpg", "url": "https://t.co/zD4Lmc5UPX", "display_url": "pic.twitter.com/zD4Lmc5UPX", "expanded_url": "https://twitter.com/inter_avisos/status/1117155008896696320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1000, "h": 667, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1000, "h": 667, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117154989766529025, "id_str": "1117154989766529025", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4Dui1QW0AEmRfs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4Dui1QW0AEmRfs.jpg", "url": "https://t.co/zD4Lmc5UPX", "display_url": "pic.twitter.com/zD4Lmc5UPX", "expanded_url": "https://twitter.com/inter_avisos/status/1117155008896696320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1000, "h": 667, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1000, "h": 667, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 22, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "13Abr", "indices": [0, 6]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [7, 23]}, {"text": "Carbamazepina", "indices": [70, 84]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QWzO5JY7Y7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117155008896696320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "13Abr", "indices": [18, 24]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [25, 41]}, {"text": "Carbamazepina", "indices": [88, 102]}, {"text": "Donaci\u00f3n", "indices": [125, 134]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "inter_avisos", "name": "Guia de Servicios", "id": 83932287, "id_str": "83932287", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:58 +0000 2019", "id": 1117172098185736192, "id_str": "1117172098185736192", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1413597470, "id_str": "1413597470", "name": "Mariella Castillo", "screen_name": "MariellaCastil4", "location": null, "url": null, "description": "Licenciada en Administracion. Barquisimeto-Venezuela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 226, "friends_count": 319, "listed_count": 2, "favourites_count": 7234, "statuses_count": 13408, "created_at": "Wed May 08 18:58:48 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3632032592/20733fc940b606756a113172c7142e05_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3632032592/20733fc940b606756a113172c7142e05_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:45 +0000 2019", "id": 1117172039884922880, "id_str": "1117172039884922880", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 272079121, "id_str": "272079121", "name": "Yenny", "screen_name": "YennyC30", "location": "Buenos Aires, Argentina", "url": null, "description": "Venezolana, mam\u00e1 de dos.\nIlustradora, apasionada por la vida.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 116, "friends_count": 472, "listed_count": 0, "favourites_count": 4047, "statuses_count": 5389, "created_at": "Fri Mar 25 19:52:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "030003", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E65FE6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EB92E5", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089608487104073736/SIjZ4N22_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089608487104073736/SIjZ4N22_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:58:23 +0000 2019", "id": 1117139987127066625, "id_str": "1117139987127066625", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/ZM1zKe3nBp", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 74, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZM1zKe3nBp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117139987127066625", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:44 +0000 2019", "id": 1117172037976563714, "id_str": "1117172037976563714", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2243657374, "id_str": "2243657374", "name": "Aris C.", "screen_name": "gloria081048", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 104, "friends_count": 410, "listed_count": 0, "favourites_count": 1053, "statuses_count": 10553, "created_at": "Wed Dec 25 19:06:44 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/521289654503755777/YKuHir68_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/521289654503755777/YKuHir68_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:41 +0000 2019", "id": 1117172024806465537, "id_str": "1117172024806465537", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 285978793, "id_str": "285978793", "name": "YANETH GOMEZ", "screen_name": "yami_he", "location": "venezuela", "url": null, "description": "VENEZOLANA DE NACIMIENTO, DE CORAZON Y POR AMOR! TENEMOS EL PAIS MAS BELLO Y LA BANDERA MAS  HERMOSA DEL MUNDO!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 249, "friends_count": 788, "listed_count": 4, "favourites_count": 236, "statuses_count": 19966, "created_at": "Fri Apr 22 03:57:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EAFF4F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346343038/SH108429_normal.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346343038/SH108429_normal.JPG", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/285978793/1384388309", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:40 +0000 2019", "id": 1117172020502986752, "id_str": "1117172020502986752", "text": "RT @ESEdeSalud: Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonris\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2367718442, "id_str": "2367718442", "name": "Alietza", "screen_name": "Alietza1", "location": null, "url": null, "description": "Naturaleza y vida", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 891, "friends_count": 577, "listed_count": 17, "favourites_count": 9980, "statuses_count": 128106, "created_at": "Sat Mar 01 22:36:31 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/440956538832683008/ANa3Ns3U_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/440956538832683008/ANa3Ns3U_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 15:50:21 +0000 2019", "id": 1117092669782728705, "id_str": "1117092669782728705", "text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContact\u2026 https://t.co/58hcltun0Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "screen_name": "ESEdeSalud", "location": "Venezuela", "url": "https://esedesalud.blogspot.com/", "description": "Noticias en el sector salud.\nNos solidarizamos con las causas sociales y proyectos dirigidos al bien com\u00fan. Directora @MaLuzGutierrezL\nesedesalud@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7560, "friends_count": 497, "listed_count": 49, "favourites_count": 17640, "statuses_count": 24823, "created_at": "Fri Oct 13 09:14:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918816216709414913/8YqSlgf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918766801835741184/1551374887", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 Ni\u00f1a padece de Par\u00e1lisis, Hidrocefalia y sufri\u00f3 una fractura en las piernas, NECESITA 10 Yesos de 20. \nContacto sonrisasunidasorg en Instagram\nCuentas para donar: EN Bs \ud83c\uddfb\ud83c\uddea 01140351403510131818 Bancaribe, Corriente FUNDACI\u00d3N SONRISAS UNIDAS.\n#ServicioPublico #ESEdeSalud https://t.co/u0tlQptjlN", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [246, 262]}, {"text": "ESEdeSalud", "indices": [263, 274]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1117092316324474880, "id_str": "1117092316324474880", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4C1iwfWsAANhS_.jpg", "url": "https://t.co/u0tlQptjlN", "display_url": "pic.twitter.com/u0tlQptjlN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESEdeSalud/status/1117092669782728705/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 480, "favorite_count": 45, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58hcltun0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117092669782728705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud \ud83d\udd6fVzla\ud83d\udd6f", "id": 918766801835741184, "id_str": "918766801835741184", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:36 +0000 2019", "id": 1117172005885882373, "id_str": "1117172005885882373", "text": "RT @zcmacc: \ud83d\udea8\ud83d\ude91 #ServicioPublico #SOSVenezuela #AyudaHumanitaria Se necesita con #Urgencia los siguientes medicamentos en #Caracas un #rt pu\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2724126742, "id_str": "2724126742", "name": "yulyalvarez", "screen_name": "yulyalvarez1507", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 89, "friends_count": 154, "listed_count": 0, "favourites_count": 38, "statuses_count": 43099, "created_at": "Fri Jul 25 12:46:36 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007701799351005186/iT5bVYP7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007701799351005186/iT5bVYP7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2724126742/1529089749", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:40:39 +0000 2019", "id": 1116893933303422976, "id_str": "1116893933303422976", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude91 #ServicioPublico #SOSVenezuela #AyudaHumanitaria Se necesita con #Urgencia los siguientes medicamentos en\u2026 https://t.co/XsstbqWQHe", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115508841, "id_str": "115508841", "name": "FenixVzla1313", "screen_name": "zcmacc", "location": "Hawaii, USA", "url": "http://www.venezuelalibre.net", "description": "Con tus paisajes y mis sue\u00f1os me ir\u00e9 por esos rumbos de Dios... Entre tus playas qued\u00f3 mi ni\u00f1ez...Enterrad mi cuerpo cerca del mar en VENEZUELA.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 796, "friends_count": 1391, "listed_count": 8, "favourites_count": 1246, "statuses_count": 26191, "created_at": "Thu Feb 18 22:12:57 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099721287558221829/H6RI7Gps_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099721287558221829/H6RI7Gps_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115508841/1449470415", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude91 #ServicioPublico #SOSVenezuela #AyudaHumanitaria Se necesita con #Urgencia los siguientes medicamentos en #Caracas un #rt puede ayudar a conseguirlos en #Donacion @fundacionjesed @fundacolibrive @fundatiacruz @FundYaraPosible @arepita_feliz @fundafarmacos @ServicioPubliVE https://t.co/U3brQZGazW", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [3, 19]}, {"text": "SOSVenezuela", "indices": [20, 33]}, {"text": "AyudaHumanitaria", "indices": [34, 51]}, {"text": "Urgencia", "indices": [68, 77]}, {"text": "Caracas", "indices": [109, 117]}, {"text": "rt", "indices": [121, 124]}, {"text": "Donacion", "indices": [156, 165]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fundacionjesed", "name": "Fundacion Jesed", "id": 886491026558509057, "id_str": "886491026558509057", "indices": [166, 181]}, {"screen_name": "fundacolibrive", "name": "Fundacion Colibri", "id": 131073562, "id_str": "131073562", "indices": [182, 197]}, {"screen_name": "fundatiacruz", "name": "Fundayuda Tia Cruz", "id": 3311172803, "id_str": "3311172803", "indices": [198, 211]}, {"screen_name": "FundYaraPosible", "name": "Fund Yaracuy Posible", "id": 875764753301372928, "id_str": "875764753301372928", "indices": [212, 228]}, {"screen_name": "arepita_feliz", "name": "fundaci\u00f3n Arepita feliz", "id": 764194000307888128, "id_str": "764194000307888128", "indices": [229, 243]}, {"screen_name": "fundafarmacos", "name": "FUNDAFARMACOS", "id": 910519717231824896, "id_str": "910519717231824896", "indices": [244, 258]}, {"screen_name": "ServicioPubliVE", "name": "Servicio P\u00fablico \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3045688648, "id_str": "3045688648", "indices": [259, 275]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1116892781035827202, "id_str": "1116892781035827202", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4AAERnWsAIZMtu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4AAERnWsAIZMtu.jpg", "url": "https://t.co/U3brQZGazW", "display_url": "pic.twitter.com/U3brQZGazW", "expanded_url": "https://twitter.com/zcmacc/status/1116893933303422976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116892781035827202, "id_str": "1116892781035827202", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4AAERnWsAIZMtu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4AAERnWsAIZMtu.jpg", "url": "https://t.co/U3brQZGazW", "display_url": "pic.twitter.com/U3brQZGazW", "expanded_url": "https://twitter.com/zcmacc/status/1116893933303422976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 96, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [3, 19]}, {"text": "SOSVenezuela", "indices": [20, 33]}, {"text": "AyudaHumanitaria", "indices": [34, 51]}, {"text": "Urgencia", "indices": [68, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XsstbqWQHe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116893933303422976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioPublico", "indices": [15, 31]}, {"text": "SOSVenezuela", "indices": [32, 45]}, {"text": "AyudaHumanitaria", "indices": [46, 63]}, {"text": "Urgencia", "indices": [80, 89]}, {"text": "Caracas", "indices": [121, 129]}, {"text": "rt", "indices": [133, 136]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zcmacc", "name": "FenixVzla1313", "id": 115508841, "id_str": "115508841", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:34 +0000 2019", "id": 1117171994255077378, "id_str": "1117171994255077378", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs,\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 448501943, "id_str": "448501943", "name": "Jose A Paez R", "screen_name": "japaezr50", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 675, "friends_count": 1370, "listed_count": 19, "favourites_count": 28912, "statuses_count": 147548, "created_at": "Wed Dec 28 02:29:18 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956918044856668160/hGdeHNjo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956918044856668160/hGdeHNjo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/448501943/1516981715", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 17:01:37 +0000 2019", "id": 1117110603452223488, "id_str": "1117110603452223488", "text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 20\u2026 https://t.co/61fhZcVRfJ", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Paciente con c\u00e1ncer en SBA del Zulia, necesita: Ondansetron tab 8mgs y amp 8mgs, Filgrastin amp 200mgs, Eritropoyetina amp, Paclitaxel amp 300mgs, Carnoplatin amp 450 y 150, AC Zoledronico amp 4mgs. Contacto: 0424 706 7304 / 0414 375 6058", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/61fhZcVRfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117110603452223488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:26 +0000 2019", "id": 1117171964173533184, "id_str": "1117171964173533184", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 272079121, "id_str": "272079121", "name": "Yenny", "screen_name": "YennyC30", "location": "Buenos Aires, Argentina", "url": null, "description": "Venezolana, mam\u00e1 de dos.\nIlustradora, apasionada por la vida.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 116, "friends_count": 472, "listed_count": 0, "favourites_count": 4047, "statuses_count": 5389, "created_at": "Fri Mar 25 19:52:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "030003", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E65FE6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EB92E5", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089608487104073736/SIjZ4N22_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089608487104073736/SIjZ4N22_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:22 +0000 2019", "id": 1117171947383791616, "id_str": "1117171947383791616", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86441313, "id_str": "86441313", "name": "Rafa", "screen_name": "luisradrian", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 404, "friends_count": 1569, "listed_count": 3, "favourites_count": 89, "statuses_count": 12611, "created_at": "Sat Oct 31 01:53:53 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/780796683143839744/MkBrkZ2T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780796683143839744/MkBrkZ2T_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 18:01:01 +0000 2019", "id": 1117125550986887170, "id_str": "1117125550986887170", "text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita\u2026 https://t.co/4PqWJeDHHh", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Para bebe de 1 a\u00f1o reci\u00e9n operada de un tumor de Wilms (canceroso) en el ri\u00f1\u00f3n izquierdo, necesita con car\u00e1cter de urgencia los siguientes medicamentos: https://t.co/WdGXQht9gs", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116029091780726784, "id_str": "1116029091780726784", "indices": [170, 193], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3zui8aXkAA99be.jpg", "url": "https://t.co/WdGXQht9gs", "display_url": "pic.twitter.com/WdGXQht9gs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1116029190418124805/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1116029190418124805, "source_status_id_str": "1116029190418124805", "source_user_id": 15007299, "source_user_id_str": "15007299"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 70, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4PqWJeDHHh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117125550986887170", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:17 +0000 2019", "id": 1117171924197609472, "id_str": "1117171924197609472", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86441313, "id_str": "86441313", "name": "Rafa", "screen_name": "luisradrian", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 404, "friends_count": 1569, "listed_count": 3, "favourites_count": 89, "statuses_count": 12611, "created_at": "Sat Oct 31 01:53:53 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/780796683143839744/MkBrkZ2T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780796683143839744/MkBrkZ2T_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 17:04:34 +0000 2019", "id": 1117111345567154177, "id_str": "1117111345567154177", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/TnMWRs6B0W", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 33, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TnMWRs6B0W", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117111345567154177", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:15 +0000 2019", "id": 1117171916538884096, "id_str": "1117171916538884096", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2352591991, "id_str": "2352591991", "name": "Luisajota", "screen_name": "luisajruiz", "location": null, "url": null, "description": "Orgullosa abuela. Felizmente jubilada. 100% Cat\u00f3lica.\nCuando la tristeza y la impotencia luchan con la Esperanza. \nSe\u00f1or, en ti Conf\u00edo!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 129, "friends_count": 338, "listed_count": 3, "favourites_count": 5072, "statuses_count": 10532, "created_at": "Thu Feb 20 02:46:24 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/942548254344056832/sl5loYmE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/942548254344056832/sl5loYmE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2352591991/1480900826", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 20:20:52 +0000 2019", "id": 1117160745677074434, "id_str": "1117160745677074434", "text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepe\u2026 https://t.co/BSAXIm88Ad", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico se necesita con car\u00e1cter de URGENCIA Citicolina 500 mg, Clopidogrel 75 mg, Memantina 10 mg, Donepecilo 5 mg, Piracetam 400 mg, Furosimida 40 mg. Para un paciente que sufri\u00f3 un ACV, si puede colaborar de n\u00famero de contacto 04242385510.", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 200, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BSAXIm88Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117160745677074434", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:02 +0000 2019", "id": 1117171860729417728, "id_str": "1117171860729417728", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1377972756, "id_str": "1377972756", "name": "Maria Teresa Alvarez", "screen_name": "malvarez15", "location": "Estado Vargas", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 85, "friends_count": 381, "listed_count": 2, "favourites_count": 787, "statuses_count": 11103, "created_at": "Wed Apr 24 21:02:08 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:05:00 +0000 2019", "id": 1117171855159386113, "id_str": "1117171855159386113", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1725957457, "id_str": "1725957457", "name": "freddy ramon brice\u00f1o", "screen_name": "fredybriceramon", "location": null, "url": null, "description": "De Profesi\u00f3n Abogado Universidad de Carabobo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 319, "friends_count": 1296, "listed_count": 0, "favourites_count": 1819, "statuses_count": 10931, "created_at": "Tue Sep 03 16:00:15 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000420074668/47b54e4ab87bbe23fe5105311612d04e_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000420074668/47b54e4ab87bbe23fe5105311612d04e_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1725957457/1378487787", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 17:37:10 +0000 2019", "id": 1117119548308774912, "id_str": "1117119548308774912", "text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un n\u2026 https://t.co/x5WpAeIaQp", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "url": "http://www.el-nacional.com", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4757996, "friends_count": 356548, "listed_count": 18324, "favourites_count": 7259, "statuses_count": 6625798, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1554729554", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Se necesita con car\u00e1cter de urgencia donantes de sangre tipo B positivo para Giovany Figueras un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os diagnosticado de anemia medular. N\u00famero de contacto 04242291809. Gracias", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 60, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/x5WpAeIaQp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117119548308774912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": 15007299, "id_str": "15007299", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:04:58 +0000 2019", "id": 1117171845457960960, "id_str": "1117171845457960960", "text": "Disponible Dispositivos Intrauterinos (DIU) en nuestras sucursales Cabudare y Piritu.\n\n@cclaestancia\u2026 https://t.co/04d3Fu1yh8", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 821096849318748161, "id_str": "821096849318748161", "name": "Grupo Superfarma", "screen_name": "GrupoSuperfarma", "location": "Venezuela", "url": null, "description": "Red de farmacias ubicadas en Cabudare,  Sanare,  Nirgua,  Puerto Cabello,  Tur\u00e9n y P\u00edritu. Fundadores de #Farmaton \nInstagram: @grupo_superfarma", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 664, "friends_count": 199, "listed_count": 1, "favourites_count": 13, "statuses_count": 526, "created_at": "Mon Jan 16 20:48:38 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849971286038237185/pU1TFRfx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849971286038237185/pU1TFRfx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/821096849318748161/1525891593", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Disponible Dispositivos Intrauterinos (DIU) en nuestras sucursales Cabudare y Piritu.\n\n@cclaestancia @TuiteoCabudare @ServicioPubliVE #13Abr #Cabudare #Lara #Portuguesa #ServicioP\u00fablico", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [{"text": "13Abr", "indices": [134, 140]}, {"text": "Cabudare", "indices": [141, 150]}, {"text": "Lara", "indices": [151, 156]}, {"text": "Portuguesa", "indices": [157, 168]}, {"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [169, 185]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cclaestancia", "name": "C. C. La Estancia", "id": 190260779, "id_str": "190260779", "indices": [87, 100]}, {"screen_name": "TuiteoCabudare", "name": "Tuiteo Cabudare", "id": 2413083356, "id_str": "2413083356", "indices": [101, 116]}, {"screen_name": "ServicioPubliVE", "name": "Servicio P\u00fablico \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": 3045688648, "id_str": "3045688648", "indices": [117, 133]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/04d3Fu1yh8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1117171845457960960", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [102, 125]}], "user_mentions": [{"screen_name": "cclaestancia", "name": "C. C. La Estancia", "id": 190260779, "id_str": "190260779", "indices": [87, 100]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:04:55 +0000 2019", "id": 1117171832518520838, "id_str": "1117171832518520838", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 325612802, "id_str": "325612802", "name": "miperrunio", "screen_name": "elsamedina3", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 115, "friends_count": 182, "listed_count": 0, "favourites_count": 12811, "statuses_count": 8298, "created_at": "Tue Jun 28 15:47:43 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/437942057189908481/aHjLfNeh_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/437942057189908481/aHjLfNeh_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:04:54 +0000 2019", "id": 1117171828512915456, "id_str": "1117171828512915456", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 987055289668161536, "id_str": "987055289668161536", "name": "Cristian Hernan Moreno", "screen_name": "Cristia23134890", "location": "Cipolletti, Argentina", "url": null, "description": "Jesucristo es el Dios \u00danico y Verdadero.Esposo de Adriana.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 259, "friends_count": 605, "listed_count": 0, "favourites_count": 9381, "statuses_count": 1912, "created_at": "Thu Apr 19 19:48:14 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/987057877763481606/3dvWXQmw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987057877763481606/3dvWXQmw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/987055289668161536/1524167910", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}, {"created_at": "Sat Apr 13 21:04:47 +0000 2019", "id": 1117171798817353728, "id_str": "1117171798817353728", "text": "RT @MamaLisVzla: #ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3486211955, "id_str": "3486211955", "name": "Vilma morela", "screen_name": "MorelaVilma", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 53, "friends_count": 458, "listed_count": 0, "favourites_count": 2514, "statuses_count": 2099, "created_at": "Sun Aug 30 01:50:47 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090775835911565312/PrDWp7cR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090775835911565312/PrDWp7cR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3486211955/1440901007", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Apr 13 02:49:17 +0000 2019", "id": 1116896107718762496, "id_str": "1116896107718762496", "text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bie\u2026 https://t.co/yTXCWyfp1B", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115544486, "id_str": "115544486", "name": "Mam\u00e1 Lis", "screen_name": "MamaLisVzla", "location": "Caracas, Venezuela", "url": "http://page.is/liss2606", "description": "Ex Presa Pol\u00edtica, Activista de DDHH #LiberenALosPresosPoliticos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Creadora de Fundacion Mam\u00e1 Lis para los ni\u00f1os con c\u00e1ncer.\n Ig: @mamalisvzla.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20495, "friends_count": 4500, "listed_count": 52, "favourites_count": 33754, "statuses_count": 33308, "created_at": "Fri Feb 19 01:26:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D1DAB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BF68C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E496EB", "profile_text_color": "393B40", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115761216335556610/Z1NBGPOm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115544486/1539391494", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ServicioP\u00fablico Oriana fue operada esta tarde en el Hospital JM De Los R\u00edos de un tumor en un ri\u00f1\u00f3n, GAD sali\u00f3 bien, pero necesita sangre Tipo O Rh - . Por favor, quien pueda donar, mucho se lo agradeceremos.  \ud83d\udc89 #EjemplosDeVida \ud83c\udf97#LuchaContraElCancer https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}, {"text": "EjemplosDeVida", "indices": [213, 228]}, {"text": "LuchaContraElCancer", "indices": [230, 250]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1116896104732340224, "id_str": "1116896104732340224", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D4ADFvWWsAAZ32Z.jpg", "url": "https://t.co/GcU3cN8ZjZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcU3cN8ZjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MamaLisVzla/status/1116896107718762496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 640, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 873, "favorite_count": 125, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yTXCWyfp1B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1116896107718762496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ServicioP\u00fablico", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MamaLisVzla", "name": "Mam\u00e1 Lis", "id": 115544486, "id_str": "115544486", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "matching_rules": [{"tag": null}]}]